{
    "data": [
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-20T20:05:00.000Z",
            "id": "1428810317426008069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhistas denunciam degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios hist\u00f3ricos do Parque Estadual do Marumbi, em Morretes #RICMais\nhttps://t.co/PhGRw4xXjp https://t.co/rhBdq8fYJD"
        },
        {
            "author_id": "150456968",
            "created_at": "2021-08-20T19:51:56.000Z",
            "id": "1428807028684828676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 923,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "O MPF/TO acaba de propor uma A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica na Justi\u00e7a Federal, requerendo que o Estado do Tocantins se abstenha de dar seguimento ao projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o sem consulta livre, pr\u00e9via e informada das comunidades quilombolas."
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-08-20T19:49:08.000Z",
            "id": "1428806326793117697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida inaugura centro comunit\u00e1rio na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 https://t.co/XUFMFsoAjc"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2021-08-20T19:47:00.000Z",
            "id": "1428805787279892493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Andradas, no sul do estado, uma forma de incentivar pr\u00e1tica de mountain bike foi a cria\u00e7\u00e3o de uma pista no Parque Municipal da cidade. https://t.co/FbjpZVPBUY #JornalMinas https://t.co/3OzN3fUv5X"
        },
        {
            "author_id": "1170665790095470592",
            "created_at": "2021-08-20T19:41:01.000Z",
            "id": "1428804284133437442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista Marinha da Ba\u00eda do Iguape https://t.co/XKJ1lncXLC"
        },
        {
            "author_id": "1349870326491074560",
            "created_at": "2021-08-20T19:38:58.000Z",
            "id": "1428803766657196033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1\n\ud83d\ude4f\ud83d\udc47\ud83d\udc42\ud83e\udde1\ud83e\udd1d https://t.co/iYNoXOu9Du"
        },
        {
            "author_id": "1061684451682463744",
            "created_at": "2021-08-20T19:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1428802156908498946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/I4kG2xkWnn"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-08-20T19:23:37.000Z",
            "id": "1428799903233236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/kiwZBryOnB"
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2021-08-20T19:16:37.000Z",
            "id": "1428798141613084675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26f2 \ud83c\udf32  A Prefeitura de Manaus est\u00e1 buscando levar a todas as comunidades localizadas no entorno da capital o mesmo servi\u00e7o oferecido nas unidades da zona metropolitana, unificando, assim, todas as a\u00e7\u00f5es da gest\u00e3o municipal\nhttps://t.co/yAG6MSZ9so"
        },
        {
            "author_id": "1416073317136674816",
            "created_at": "2021-08-20T19:05:04.000Z",
            "id": "1428795237246382083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O grande segredo de uma boa vida \u00e9 encontrar qual \u00e9 o seu destino. E realiz\u00e1-lo\" \n\n\u2013 Henry Ford\n\n.\n#marketingdigital #empreendedorismo #parqueestadual em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/ZhQkRkyuOd"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-20T19:00:00.000Z",
            "id": "1428793961884229638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas no Parque Nacional de Ilha Grande podem ter sido causadas por a\u00e7\u00e3o humana, sugere ICMbio #RICMais\nhttps://t.co/Gu3BWPyXFN https://t.co/Lz8ltivRaK"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2021-08-20T18:49:23.000Z",
            "id": "1428791287398940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa Maria em S\u00e3o Sim\u00e3o - Jornal da Clube (20/08/2021) https://t.co/fp8hlzc8KV"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2021-08-20T18:42:22.000Z",
            "id": "1428789524205916162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO LAURIBERTO: Plano de Manejo do Parque Estadual do C\u00e2nion do Ri... https://t.co/lasYBaak7l https://t.co/j8mXchPKYD"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2021-08-20T18:41:06.000Z",
            "id": "1428789203891113986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida inaugura centro comunit\u00e1rio na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Tup\u00e9 https://t.co/wsH3wbS3rm"
        },
        {
            "author_id": "1291873817430761472",
            "created_at": "2021-08-20T18:35:26.000Z",
            "id": "1428787775936008197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova plataforma de reservas para acesso ao Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/0CZc1B7g3a https://t.co/wNkIPtRaDw"
        },
        {
            "author_id": "1331002192141148161",
            "created_at": "2021-08-20T18:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "189572277",
                        "start": 0,
                        "username": "xuneska"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428786152320950287",
            "in_reply_to_user_id": "189572277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xuneska Meu \u00faltimo acampamento literalmente no meio do parque nacional foi desse mdl, quando anoiteceu meu jesussss, s\u00f3 imaginava o carinha do massacre da serra el\u00e9trica aparecendo KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "281170402",
            "created_at": "2021-08-20T18:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1428784612860301315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o lugar mais lindo do mundo. \n.\n.\n.\n#len\u00e7oismaranhenses #santoamaro #santoamarodomaranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/8qbwfuXEGf"
        },
        {
            "author_id": "1196853707243212801",
            "created_at": "2021-08-20T18:20:43.000Z",
            "id": "1428784074391527424",
            "in_reply_to_user_id": "1196853707243212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdA Aldeia Vista Alegre do Capixau\u00e3 faz parte do territ\u00f3rio ind\u00edgena Kumaruara, e est\u00e1 localizada na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do munic\u00edpio de Santar\u00e9m, a Resex (Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns). https://t.co/oyV8I3gm0e"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2021-08-20T18:04:26.000Z",
            "id": "1428779976539754503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Colmeia discutem sobre o futuro da constru\u00e7\u00e3o do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Ucg8XmJ1oo"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-08-20T17:59:51.000Z",
            "id": "1428778824662200326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf99\ufe0f ESQUERDA DI\u00c1RIO COMENTA | Ataque \u00e0 Chapada dos Veadeiros\n\nEduardo Maximo, banc\u00e1rio no DF, comenta a proposta do reacion\u00e1rio deputado Delegado Waldir do PSL-GO de reduzir a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para garantir o lucro do agroneg\u00f3cio. https://t.co/TETuFPD0KT"
        },
        {
            "author_id": "1322005710088056832",
            "created_at": "2021-08-20T17:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1349374866139570178",
                        "start": 0,
                        "username": "daymelloreal"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "214562966",
                        "start": 14,
                        "username": "FernandaKeulla"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1428778386827227138",
            "in_reply_to_user_id": "1349374866139570178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daymelloreal @FernandaKeulla Lagoa da Pampulha... \u00f3timo lugar para pr\u00e1tica esporte. Tem tamb\u00e9m o Parque Municipal que no centro da cidade. Sem falar nos restaurantes... Tem tbem o Mercado Municipal"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-08-20T17:37:00.000Z",
            "id": "1428773071599673346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caio Fran\u00e7a (PSB) participou nesta sexta (20) do ato de inicio da opera\u00e7\u00e3o de monitoramento e ordenamento de uso do Parque Estadual da Serra do Mar. https://t.co/PkSgP7XYNN"
        },
        {
            "author_id": "923840919413182464",
            "created_at": "2021-08-20T17:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "360173817",
                        "start": 0,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1283360034299228160",
                        "start": 16,
                        "username": "BrunoDaniel820"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428767708351500292",
            "in_reply_to_user_id": "360173817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogerioodacruz @BrunoDaniel820 Bom demais\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f! O pr\u00f3ximo e o parque municipal Pedro Saloimam Melo no Bairro \u00c1gua Branca?"
        },
        {
            "author_id": "4488088475",
            "created_at": "2021-08-20T17:10:04.000Z",
            "id": "1428766296234205192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um paraquedista morreu em um acidente, na Lagoa Azul, que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, na cidade de Barreirinhas. A v\u00edtima era do estado de S\u00e3o Paulo e estava participando de um evento de paraquedismo, um dos maiores do pa\u00eds. Acesse https://t.co/U9njCt9FII. https://t.co/b9AeN6E6Fz"
        },
        {
            "author_id": "67327793",
            "created_at": "2021-08-20T17:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "900348469",
                        "start": 135,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428765884101939203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra dos Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/QvbEbcSRfp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-08-20T16:43:08.000Z",
            "id": "1428759517966241795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim\u00a0de\u00a0#Ocorr\u00eancia: Quartel do Corpo de Bombeiros de Teres\u00f3polis (16\u00b0GBM) realiza marcha de reconhecimento do Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis at\u00e9 a Pedra do Camelo, para avaliar condi\u00e7\u00f5es do terreno e vegeta\u00e7\u00e3o do parque &gt; https://t.co/zm9dFdNuFQ https://t.co/iIuw0MzXfk"
        },
        {
            "author_id": "39758411",
            "created_at": "2021-08-20T16:30:00.000Z",
            "id": "1428756211080388614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vereador de Tubar\u00e3o Est\u00eaner Soratto J\u00fanior (PL), fala sobre o seu requerimento ao munic\u00edpio para que este reverta a doa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea conhecida como pista do antigo Aeroporto Anita Garibaldi, que foi doada \u00e0 Unisul h\u00e1 muitos anos.\n\nhttps://t.co/8zQJNHBVVW"
        },
        {
            "author_id": "1273243829374726147",
            "created_at": "2021-08-20T15:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1149196916066070528",
                        "start": 0,
                        "username": "vminiecats"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "335141638",
                        "start": 12,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "335141638",
                        "start": 59,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428746615683170305",
            "in_reply_to_user_id": "1149196916066070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vminiecats @BTS_twt Parque nacional del chicamocha\nI vote @BTS_twt for #ButterClipe #BTS #Army #Butter and #PermissionToDance at the 2021 Meus Premios Nick #MPN"
        },
        {
            "author_id": "59626731",
            "created_at": "2021-08-20T15:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "900348469",
                        "start": 115,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428746399500443655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra dos Perdizes https://t.co/oqn5g391tZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1334501263627661313",
            "created_at": "2021-08-20T15:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1149196916066070528",
                        "start": 0,
                        "username": "vminiecats"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "335141638",
                        "start": 12,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "335141638",
                        "start": 54,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428746329006743563",
            "in_reply_to_user_id": "1149196916066070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vminiecats @BTS_twt Parque nacional el \u00c1vila\n\nI vote @BTS_twt for #ButterClipe #BTS #Army #Butter and #PermissionToDance\u00a0at the 2021 Meus Premios Nick #MPN"
        },
        {
            "author_id": "59113725",
            "created_at": "2021-08-20T15:45:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1428745079255146503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem privatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o e do Cant\u00e3o... https://t.co/iLV779oIRz"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-20T15:40:01.000Z",
            "id": "1428743632937422850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "No m\u00eas de julho, a Reserva Extrativista Chico Mendes, que leva o nome do l\u00edder ambientalista, foi a segunda mais desmatada entre as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Amazonia Legal. Uma \u00e1rea equivalente a 4.200 campos de futebol de floresta nativa foi desmatada.\nhttps://t.co/JDqHor8Q7f"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-20T15:39:01.000Z",
            "id": "1428743380805120003",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 1,56 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com vegeta\u00e7\u00e3o, em que a vegeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 toda derrubada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-20T15:39:01.000Z",
            "id": "1428743380280823810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 8 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,21 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "48791503",
            "created_at": "2021-08-20T15:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2577892743",
                        "start": 0,
                        "username": "Semduvida_PM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428741935578198016",
            "in_reply_to_user_id": "2577892743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Semduvida_PM N\u00e3o. Nem mesmo a \u00e1rea inteira \u00e9 um Parque estadual, pois falta regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. H\u00e1 na regi\u00e3o tr\u00eas comunidades quilombolas que nunca foram reconhecidas, apesar de centen\u00e1rias."
        },
        {
            "author_id": "14156391",
            "created_at": "2021-08-20T15:32:44.000Z",
            "id": "1428741798910992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Pedra do Sof\u00e1, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/zvNe00eMwR"
        },
        {
            "author_id": "132480664",
            "created_at": "2021-08-20T15:30:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1428741333435432962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estive na SEMA em reuni\u00e3o com Defensoria P\u00fablica, Minist\u00e9rio P\u00fablico, AGEFIS, BPMA discutindo a situa\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea do Parque Estadual do Coc\u00f3. \n#larissavereadoradeluta #meioambiente #fortalezadopovo https://t.co/gwLYR3ALdh"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2021-08-20T15:07:13.000Z",
            "id": "1428735379700658186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA debate com entidades elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual do C\u00e2nion do Rio Poti\nSaiba mais:(https://t.co/3zdEr2tgqZ) https://t.co/Rh1FSfKst6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-20T15:04:21.000Z",
            "id": "1428734656028020738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA debate com entidades elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual do C\u00e2nion do Rio Poti\nSaiba mais:(https://t.co/q5fJge2Nn2) https://t.co/vRxNFvSx87"
        },
        {
            "author_id": "800871882",
            "created_at": "2021-08-20T15:02:55.000Z",
            "id": "1428734298027397127",
            "in_reply_to_user_id": "800871882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe incomum, com olhos diminutos, fecunda\u00e7\u00e3o interna, machos com p\u00eanis e f\u00eameas que carregam filhotes na barriga! Passou despercebida porque vive nas frestas mais profundas. \nRegistrada no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. https://t.co/HzLyRbWCI5"
        },
        {
            "author_id": "1420522788599865349",
            "created_at": "2021-08-20T14:55:59.000Z",
            "id": "1428732551162630147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quatro eu anos eu visitava pela primeira vez o maior jequitib\u00e1-rosa do estado de SP. Uma coisa que deslumbra e emociona a gente...\n#tbf #gratidao #natureza #life #love em Parque Estadual Vassununga https://t.co/RPtD3OJs6W"
        },
        {
            "author_id": "48791503",
            "created_at": "2021-08-20T14:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428732121544331268",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Parque Nacional de Ubajara, Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Parque Nacional de Anavilhanas, Parque Nacional do Ja\u00fa e Parque Nacional da Serra da Bocaina."
        },
        {
            "author_id": "48791503",
            "created_at": "2021-08-20T14:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428732068230537217",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque Nacional de Jericoacoara, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (+)"
        },
        {
            "author_id": "48791503",
            "created_at": "2021-08-20T14:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428731985552367616",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Parques Nacionais de Aparados da Serra, Parque Nacional da Serra Geral, Floresta Nacional de Canela, Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, Parque Nacional de Bras\u00edlia (+)"
        },
        {
            "author_id": "48791503",
            "created_at": "2021-08-20T14:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "902327449995943936",
                        "start": 0,
                        "username": "lumendes50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428731298240159747",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lumendes50 Parque Nacional de Ubajara, Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Parque Nacional de Anavilhanas, Parque Nacional do Ja\u00fa e Parque Nacional da Serra da Bocaina."
        },
        {
            "author_id": "48791503",
            "created_at": "2021-08-20T14:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "902327449995943936",
                        "start": 0,
                        "username": "lumendes50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428731259707084808",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lumendes50 Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque Nacional de Jericoacoara, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (+)"
        },
        {
            "author_id": "48791503",
            "created_at": "2021-08-20T14:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "902327449995943936",
                        "start": 0,
                        "username": "lumendes50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428731167696723969",
            "in_reply_to_user_id": "902327449995943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lumendes50 E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Jalap\u00e3o, n\u00e3o. Existem outros dezoito em processo de concess\u00e3o: Parques Nacionais de Aparados da Serra, Parque Nacional da Serra Geral, Floresta Nacional de Canela, Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, Parque Nacional de Bras\u00edlia (+)"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-20T14:30:02.000Z",
            "id": "1428726021096943617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 7,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO MONTE RORAIMA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATIO.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/EyLTuXx8Tl"
        },
        {
            "author_id": "1120873694560161792",
            "created_at": "2021-08-20T14:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "944420175859904512",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaCa31659733"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "39033058",
                        "start": 17,
                        "username": "DavidNemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428725683195416583",
            "in_reply_to_user_id": "1120873694560161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaCa31659733 @DavidNemer Outro bacana de te apresentar, \u00e9 o Projeto de conscientiza\u00e7\u00e3o socioambiental GPA-SR. Conscite em participarmos de mutir\u00f5es de replantio de esp\u00e9cies nativas no Parque Nacional da Tijuca, orienta\u00e7\u00e3o sobre o descarte adequado de res\u00edduos, com\u00e9rcio animal ilegal, etc."
        },
        {
            "author_id": "133810737",
            "created_at": "2021-08-20T14:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "135747401",
                        "start": 242,
                        "username": "sospantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428725322015510537",
            "in_reply_to_user_id": "133810737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O dinheiro investido na preven\u00e7\u00e3o, no manejo integrado, na educa\u00e7\u00e3o ambiental, na forma\u00e7\u00e3o de brigadas, \u00e9 muito mais eficaz, gera muito mais \u00e1rea protegida e muito mais conserva\u00e7\u00e3o do que combater inc\u00eandios florestais.\" comenta Leonardo, do @sospantanal"
        },
        {
            "author_id": "299990634",
            "created_at": "2021-08-20T14:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428724616881713155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis | Olhar Televisual EP 24 https://t.co/rhLR0I1eWH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1394380015274536960",
            "created_at": "2021-08-20T14:07:23.000Z",
            "id": "1428720319003447306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra 100 hectares de desmatamento em reserva extrativista de Guajar\u00e1-Mirim,\u00a0RO https://t.co/6XCGZIKU8j"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2021-08-20T13:53:46.000Z",
            "id": "1428716895226765319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Itacolomi permanece aberto por enquanto, durante a sua visita voc\u00ea poder\u00e1 visitar o museu do ch\u00e1, nosso centro de visitantes interativo, fazer uma trilha curta, m\u00e9dia ou longa, conhecer nossa cachoeira de Ico e muitos outros atrativos. https://t.co/DA4lpk746m"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-08-20T13:34:25.000Z",
            "id": "1428712022875774979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de atividades de lazer ocorre no Parque Municipal de Macei\u00f3 neste domingo (22) | Jornal de Alagoas\n\nhttps://t.co/WoukUoRc6J https://t.co/MCLPhh9JDp"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-20T13:16:44.000Z",
            "id": "1428707572933144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os destinos de natureza tem sido cada vez mais procurados, como \u00e9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com a magia mundial das Cataratas do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/2awOtQbnTt https://t.co/tYGbxKlb0z"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-08-20T13:15:54.000Z",
            "id": "1428707366216814595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande registra segundo inc\u00eandio no m\u00eas de\u00a0agosto https://t.co/7ClqkNokVy"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-08-20T13:12:02.000Z",
            "id": "1428706392760897540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "LEGADO AMEA\u00c7ADO I Destrui\u00e7\u00e3o da Reserva Chico Mendes amea\u00e7a legado de preserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia Legal. Projeto de Lei 6024 pode reduzir \u00e1rea protegida e facilitar expans\u00e3o do agroneg\u00f3cio em munic\u00edpios do Acre https://t.co/RWlJvlL4Ke"
        },
        {
            "author_id": "1427634967874576386",
            "created_at": "2021-08-20T13:11:35.000Z",
            "id": "1428706279640510467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Rio Negro autua infrator em R$ 21,8 mil por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida de reser va legal em sua\u00a0propriedade https://t.co/Vf9mwJCjMh"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2021-08-20T13:00:44.000Z",
            "id": "1428703546137059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Contra decis\u00e3o de Marcos Rocha, vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/vBvbubtWKP"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-20T13:00:38.000Z",
            "id": "1428703522925727746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDomingo com a Guarda\u201d tem in\u00edcio neste fim de semana no Parque Municipal https://t.co/THvYyvbhP5"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-08-20T12:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428691938174291968",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E conviver com pessoas que constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e rouba dinheiro p\u00fablico no bndes. E realmente, isso n\u00e3o deveria ser dito, principalmente por quem n\u00e3o conhece, mas deixa de ser hip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-08-20T12:00:00.000Z",
            "id": "1428688265482162178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar uma jornada por alguns dos lugares mais impressionantes do planeta. Na sexta, \u00e0s 21h30, estreia #PaisagensSecretas. E o 1\u00ba epis\u00f3dio mostrar\u00e1 o Parque Nacional Grose Morne, em Utah/EUA, com c\u00e2nions de tirar o f\u00f4lego. Na sua #EmissoraP\u00fablica | https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/JPzrdSdCcg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-20T11:37:20.000Z",
            "id": "1428682558049382404",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 soma 1,17 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-20T11:37:20.000Z",
            "id": "1428682557579616260",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-20T11:37:19.000Z",
            "id": "1428682557080494084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,76 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas em 8 de agosto de 2021 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-20T11:26:25.000Z",
            "id": "1428679812609052688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4UQKmZ7bj8"
        },
        {
            "author_id": "1070499052557619200",
            "created_at": "2021-08-20T11:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1286872882430324736",
                        "start": 0,
                        "username": "Ativo20cm2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428678672630878213",
            "in_reply_to_user_id": "1286872882430324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ativo20cm2 Em Capit\u00f3lio, vale mais conhecer as belezas naturais, como a represa. Em BH, depende do que esteja procurando. Fora da putcharia, recomendo conhecer a Pampulha, a pra\u00e7a da liberdade, o parque municipal e das mangabeiras ( n\u00e3o sei se j\u00e1 reabriu). Para putaria, tem..."
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-08-20T11:14:27.000Z",
            "id": "1428676800079663108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra https://t.co/DT5jrexLfH"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-08-20T11:04:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1428674212537962497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PEJ a gnt fazia um pouco de tudo. Mas a parte q eu mais amava era o Conselho. Foi onde mais aprendi sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Eu achava incr\u00edvel ter um espa\u00e7o realmente democr\u00e1tico com participa\u00e7\u00e3o de todos os segmentos da sociedade. Estudei cada parte da legisla\u00e7\u00e3o sobre"
        },
        {
            "author_id": "1277641427737026560",
            "created_at": "2021-08-20T10:51:59.000Z",
            "id": "1428671148145979396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 um cervo do Pantanal tentando escapar do fogo que se alastra pelo Parque Nacional de Ilha Grande, criado em 1997, est\u00e1 localizado na Bacia do Rio Paran\u00e1, na divisa entre PR/MS tem 78.875 ha. Nas \u00faltimas semanas, o parque tem sofrido com inc\u00eandios e continua em alerta. https://t.co/N5NZn8cLOg"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-20T10:38:32.000Z",
            "id": "1428667762566705161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-bandeira \u00e9 atropelado em estrada vicinal em Junqueir\u00f3polis Tamandu\u00e1-bandeira \u00e9 atropelado em estrada vicinal em\u00a0Junqueir\u00f3polisCorpo da f\u00eamea da esp\u00e9cie foi destinado ao Parque Estadual do Rio do Peixe, onde servir\u00e1 de alimento para... https://t.co/xYu7z06ZSj"
        },
        {
            "author_id": "933348195849113600",
            "created_at": "2021-08-20T10:38:07.000Z",
            "id": "1428667657721729035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Pedra Azul ampliou o acesso dos turistas e est\u00e1 recebendo 150 pessoas por dia. A partir de 08h as fichas s\u00e3o distribu\u00eddas para 08h, 09h, 10h, 11h e 13h, ficando limitada a presen\u00e7a de 30 pessoas por hor\u00e1rio.\n\nAbre de ter\u00e7a a domingo, com entrada gratuita https://t.co/88N8fu4ZD4"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-20T08:31:16.000Z",
            "id": "1428635734756544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-08-20T06:04:33.000Z",
            "id": "1428598811333513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 Munic\u00edpio informa atualiza\u00e7\u00f5es sobre inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande: A lagoa Saraiva \u00e9 o local escolhido para dar foco no combate ao inc\u00eandio, que veio do sul do Parque em sentido ao norte. The post Gua\u00edra \u2013 Munic\u00edpio informa\u2026 https://t.co/kiQd2OKUMu"
        },
        {
            "author_id": "1093634047732002822",
            "created_at": "2021-08-20T05:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "23929135",
                        "start": 0,
                        "username": "pismael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428590473266991109",
            "in_reply_to_user_id": "23929135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pismael Isso \u00e9 o Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-08-20T05:15:28.000Z",
            "id": "1428586460043743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova zona de amortecimento de parque nacional no\u00a0RJ https://t.co/1283FfWqu8"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-08-20T04:07:55.000Z",
            "id": "1428569462089916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para impedir obra sem licen\u00e7a ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza\u00a0(RJ) https://t.co/YVkbYfhDqU"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-08-20T03:43:14.000Z",
            "id": "1428563249113489414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/08/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova zona de amortecimento de parque nacional no RJ\nhttps://t.co/Kmyr2xZ6mk"
        },
        {
            "author_id": "332830109",
            "created_at": "2021-08-20T03:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1229899268443574272",
                        "start": 0,
                        "username": "Ruivo367"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "200172730",
                        "start": 10,
                        "username": "vanmarson"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1024643516293623808",
                        "start": 21,
                        "username": "zsg_39"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "113885149",
                        "start": 29,
                        "username": "dep_padrejoao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428561060622110728",
            "in_reply_to_user_id": "1229899268443574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ruivo367 @vanmarson @zsg_39 @dep_padrejoao Pois \u00e9 tanto terreno para plantar mais em 20 anos cercaram tudo como\"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" o resultado ta a\u00ed !  Vai l\u00e1 plantar arroz para ver se voc\u00ea consegue!"
        },
        {
            "author_id": "360862574",
            "created_at": "2021-08-20T02:14:58.000Z",
            "id": "1428541034926120966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi um esse m\u00eas no Parque Nacional de Itatiaia \ud83e\udd70 https://t.co/RwOxTGiGTN"
        },
        {
            "author_id": "1247369922361143303",
            "created_at": "2021-08-20T02:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24920669",
                        "start": 0,
                        "username": "SaoPauloFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428537539284148229",
            "in_reply_to_user_id": "24920669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaoPauloFC Mano o jogo foi no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "161880077",
            "created_at": "2021-08-20T01:57:48.000Z",
            "id": "1428536716177051651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\n https://t.co/YID3BHbuv1.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / TvBrasilGov https://t.co/jrNE6x0t7v"
        },
        {
            "author_id": "1324914042587197442",
            "created_at": "2021-08-20T01:38:16.000Z",
            "id": "1428531798292709380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/dpBKvDBrCe"
        },
        {
            "author_id": "4120285396",
            "created_at": "2021-08-20T01:37:51.000Z",
            "id": "1428531694202675205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha era Parque Ecol\u00f3gico, \u00e1rea protegida. Palco de pesquisas, essencial para toda nossa Amazonia Azul (n\u00e3o sabe o que \u00e9? procura mat\u00e9ria antes de 2012).\n\nAgora t\u00e1 a\u00ed, recinto de bilion\u00e1rio.\nA burguesia fede. https://t.co/WNDOcR0b8d"
        },
        {
            "author_id": "897468350330220545",
            "created_at": "2021-08-20T01:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1285774406644531201",
                        "start": 0,
                        "username": "wivian_belfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428526427557740547",
            "in_reply_to_user_id": "1285774406644531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wivian_belfort wivian me leva no parque nacional, s\u00e9rio te imploro"
        },
        {
            "author_id": "770427236906303488",
            "created_at": "2021-08-20T01:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1428524903783964678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/Y76LKPxnYd"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-20T01:01:08.000Z",
            "id": "1428522456118145029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/vjb6fwLzuQ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4RaKhRl1EE"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2021-08-20T00:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "183634894",
                        "start": 0,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428521698710675461",
            "in_reply_to_user_id": "183634894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdmilsonPSOL Bem pensado, Escola Parque \"Milton Monte\" no Mosqueiro... Que tal Escola Parque \"Camilo Vianna\" anexa ao parque municipal Gunnar Vilgren no Conjunto M\u00e9dice, bairro da Marambaia?"
        },
        {
            "author_id": "1376861308260323332",
            "created_at": "2021-08-20T00:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26324493",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiopamplona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428518128556912646",
            "in_reply_to_user_id": "26324493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiopamplona N\u00e3o s\u00f3 o Jalap\u00e3o mas tamb\u00e9m o;\nParque Estadual do Cant\u00e3o;\nParque Estadual do Lajeado;\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins."
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-20T00:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "49830084",
                        "start": 231,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "492720753",
                        "start": 246,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "58798987",
                        "start": 259,
                        "username": "LailtonCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428514515453362179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O comportamento do Secret\u00e1rio da Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio do Estado do Tocantins, durante audi\u00eancia p\u00fablica em que se discute a desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, ao se referir aos manifestantes como \u201ctalib\u00e3s\u201d \u00e9 repugnante. @celiohenrique @rocsrodrigo @LailtonCosta https://t.co/U1jnpEP0rV"
        },
        {
            "author_id": "225378880",
            "created_at": "2021-08-20T00:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "883502014944161792",
                        "start": 0,
                        "username": "mgustavoeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428513523223744512",
            "in_reply_to_user_id": "883502014944161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mgustavoeu Hahahahahahahaha caraca, agora que To reparando o Saara, pres vargas, a biblioteca parque nacional ali do lado, o quartel dos bombeiros, Souza Aguiar\u2026 vendo at\u00e9 a ponte rio Niter\u00f3i ao fundo! Linda fotografia!"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-20T00:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1428512820560285698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/JxNS8Oq5uI"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-08-20T00:18:09.000Z",
            "id": "1428511637057806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8 Informa\u00e7\u00f5es extraoficiais d\u00e3o conta de q um paraquedista teria morrido hj no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um evento re\u00fane praticantes do Brasil e de outros pa\u00edses em Barreirinhas. https://t.co/Yw9uF0v86k"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-20T00:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428509823163904004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@setensumdomseja +#sarau \n@bibliotecasparquerj \n\nVem ai Sarau do Bruno Black dia 26 \u00e0s 14 na Biblioteca Parque RJ \nAguarde!!\n\n#sarau \n#cultural \n#podemos \n#vivaavida \n#periferias em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fk7PHOtIh5"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-08-20T00:07:36.000Z",
            "id": "1428508983694876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso verde do Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis \u00e9 o tema do novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL.\nVenha com a gente conhecer os in\u00fameros atrativos dessa reserva de Mata Atl\u00e2ntica bem no Centro Hist\u00f3rico de Petr\u00f3polis. #Turismo #meioambiente \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/34W5pQ4JpZ"
        },
        {
            "author_id": "1103293887286784000",
            "created_at": "2021-08-20T00:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428508861623832580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e9u Estrelado mais lindo de S\u00e3o Paulo   Parque Estadual da Caverna do ... https://t.co/rGlBUXz1Vc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2021-08-20T00:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2950912988",
                        "start": 135,
                        "username": "coeqt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428508858608148484",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o amea\u00e7a os quilombolas da regi\u00e3o que ainda n\u00e3o t\u00eam seus territ\u00f3rios demarcados, denuncia a @CoeqT. https://t.co/J3ha6mHqlF"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-08-19T23:48:57.000Z",
            "id": "1428504287630475266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Concess\u00e3o de 3 Parques Estaduais [Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o e Lajeado] mais o Monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas. Projeto com as palavrinhas m\u00e1gicas pra pol\u00edticos e empres\u00e1rios: obras de infraestrutura. Mais um esc\u00e2ndalo de preda\u00e7\u00e3o regional no pa\u00eds megabiodiverso. https://t.co/K1SnZlgibc"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2021-08-19T23:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "60942456",
                        "start": 23,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428503883777814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode perder o @terradagente desse s\u00e1bado! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Vamos te levar pra conhecer as maravilhas do Parque Nacional do Itatiaia e ainda se aventurar nas regi\u00f5es frias de Minas Gerais atr\u00e1s das trutas! \u00c9 s\u00e1bado, \u00e0s duas da tarde, na #EPTV \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c https://t.co/ZoKrj2r8Sp"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-08-19T23:36:00.000Z",
            "id": "1428501031873351687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Rio Negro autua infrator em R$ 21,8 mil por explora\u00e7\u00e3o ...\nhttps://t.co/S4n26NuDkk"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2021-08-19T23:25:11.000Z",
            "id": "1428498306716643335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Fervedouro Maca\u00fabas - Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/syKnyVcFEC"
        },
        {
            "author_id": "483856080",
            "created_at": "2021-08-19T22:56:14.000Z",
            "id": "1428491021692833794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF, PC e ICMBIO realizam dilig\u00eancias para prender associa\u00e7\u00e3o criminosa envolvida em desmatamentos ilegais na Reserva extrativista Rio Ouro Preto, em Guajar\u00e1-Mirim, RO, leia mais em https://t.co/NETnpg39f1 https://t.co/CqzYEXbn8N"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2021-08-19T22:51:44.000Z",
            "id": "1428489889797099531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/6hD9dLD977"
        },
        {
            "author_id": "1285774406644531201",
            "created_at": "2021-08-19T22:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1266630960373731329",
                        "start": 0,
                        "username": "gomexxxS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428489055604559875",
            "in_reply_to_user_id": "1266630960373731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gomexxxS oi vamos casar no parque nacional amg\nnosso momento"
        },
        {
            "author_id": "135613349",
            "created_at": "2021-08-19T22:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2699645619",
                        "start": 0,
                        "username": "gabsfranca_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428488865808097281",
            "in_reply_to_user_id": "2699645619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsfranca_ Meu Deus nem me fala fiquei mais de 40 min parada ali perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2021-08-19T22:45:38.000Z",
            "id": "1428488356552314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros silvestres capturados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o apreendidos na BR-101, em Maca\u00e9, no RJ https://t.co/bAh9Gqs2LV https://t.co/C3wxQ4j1Lx"
        },
        {
            "author_id": "1048038115364024321",
            "created_at": "2021-08-19T22:44:37.000Z",
            "id": "1428488099038994437",
            "in_reply_to_user_id": "1048038115364024321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, e o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. No entanto, se passaram 20 anos para que fossem criados novos parques nacionais\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b"
        },
        {
            "author_id": "1048038115364024321",
            "created_at": "2021-08-19T22:44:37.000Z",
            "id": "1428488097302523906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas que os Varguistas \u201cenvergonhados\u201d me manda.\n\nSomente em 1937, durante o governo de Get\u00falio Vargas, foi criado o primeiro Parque Nacional no Brasil, em Itatiaia. Em 1939 outros dois novos parques foram criados:"
        },
        {
            "author_id": "1266630960373731329",
            "created_at": "2021-08-19T22:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1285774406644531201",
                        "start": 0,
                        "username": "wivian_belfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428487153215066112",
            "in_reply_to_user_id": "1285774406644531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wivian_belfort KAKAKAKAKAKKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKKAKAKAKAKAKAK parque Nacional me remete MUITO essa situa\u00e7\u00e3o, sempre lembrooo  disso"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-08-19T22:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "56683654",
                        "start": 118,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428483666485944323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para impedir obra sem licen\u00e7a ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza (RJ) #mpf (via @MPF_PRRJ) https://t.co/mLCAYDdHVi"
        },
        {
            "author_id": "26136922",
            "created_at": "2021-08-19T22:15:20.000Z",
            "id": "1428480729860747269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O documento estabelece o zoneamento, as normas de uso e o manejo dos recursos naturais do Parque  https://t.co/2oeWs9L28v"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-08-19T22:13:00.000Z",
            "id": "1428480141559164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional da Grande Bacia \u00e9 encontrar choupos, pinheiros e uma floresta cheia de paz e tranquilidade. Explor\u00e1-lo \u00e9 uma experi\u00eancia que vai alimentar sua alma e voc\u00ea definitivamente n\u00e3o quer sair daqui.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada  \nPc: ashley.goes.hiking https://t.co/DW8rN4Zi1v"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-08-19T21:52:12.000Z",
            "id": "1428474909269929985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Caieira passa a contar com Plano de Manejo #Joinville\nhttps://t.co/hRQIePzZPB"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-08-19T21:51:19.000Z",
            "id": "1428474684560052232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Caieira passa a contar com Plano de\u00a0Manejo https://t.co/qozNOuj4qM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-19T21:35:31.000Z",
            "id": "1428470709164994572",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 8,94 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-19T21:35:31.000Z",
            "id": "1428470708678496258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 24 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,80 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "75108392",
            "created_at": "2021-08-19T21:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428469584487665667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o azul que s\u00f3 o Rio sabe proporcionar \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#tbt #riodejaneiro #riodejaneiroinstagram #rio #penhascodoisirmaos em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/yVSXMX0diz"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-19T21:30:18.000Z",
            "id": "1428469396968718344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados apontam avan\u00e7os ap\u00f3s reuni\u00e3o em Bras\u00edlia na concess\u00e3o proposta no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/eneszpFmvc"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-19T21:30:17.000Z",
            "id": "1428469394015932423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados apontam avan\u00e7os ap\u00f3s reuni\u00e3o em Bras\u00edlia na concess\u00e3o proposta no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/0iStSAmxc8"
        },
        {
            "author_id": "1041327105328394240",
            "created_at": "2021-08-19T21:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050467517012078593",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristia60329327"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "95253000",
                        "start": 17,
                        "username": "requiaooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428469033972740100",
            "in_reply_to_user_id": "1050467517012078593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristia60329327 @requiaooficial Casa de Areia \u00e9 um filme brasileiro de 2005, do g\u00eanero drama, dirigido por Andrucha Waddington, com loca\u00e7\u00f5es no munic\u00edpio de Santo Amaro, no Maranh\u00e3o, na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.[2]"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-08-19T21:10:12.000Z",
            "id": "1428464336893267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta combate desmatamento ilegal na Reserva Extrativista em\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Us4XlZUe2x"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-08-19T21:10:00.000Z",
            "id": "1428464286838501384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTA DO MEZIO no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u26a1\ufe0f #Portugal \nhttps://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-08-19T21:00:00.000Z",
            "id": "1428461771891691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Onde fica o lugar mais gelado do pa\u00eds? No Parque Nacional do Itatiaia os term\u00f4metros marcaram -14\u00b0.  Voc\u00ea vai conhecer neste s\u00e1bado as cores e os sons desse cen\u00e1rio que parece encantado. E tem tamb\u00e9m uma receita especial com truta https://t.co/A5wa5nLG9k https://t.co/JtochuvXfa"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-08-19T20:53:08.000Z",
            "id": "1428460044815851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Choca-do-acre (Thamnophilus divisorius) -\n\nEsp\u00e9cie rara e end\u00eamica do Parque Nacional da Serra do Divisor - Acre\n\n\ud83d\udcf8Andre Dib\n\n#fauna #sosamaz\u00f4nia #acre #serradodivisor #conserv\u00e7\u00e3o #biodiversidade #nature #love https://t.co/QMzEr2uNMl"
        },
        {
            "author_id": "94896344",
            "created_at": "2021-08-19T20:43:41.000Z",
            "id": "1428457663780765697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nSaiba mais: https://t.co/puHH14AeLA.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/NBap6AHgXT"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T20:37:11.000Z",
            "id": "1428456030023954433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra 100 hectares de desmatamento em reserva extrativista de Guajar\u00e1-Mirim,\u00a0RO https://t.co/G8l5gnFcYt"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2021-08-19T20:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "12689622",
                        "start": 197,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "18912498",
                        "start": 207,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428455303725658115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os destinos de natureza tem sido cada vez mais procurados, como \u00e9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com a magia mundial das #CataratasdoIguacu. Reportagem da #TVBrasil #fozdoigua\u00e7u #3fronteiras @TVBrasil @tvbrasilgov https://t.co/fadsYtOin8"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2021-08-19T20:30:28.000Z",
            "id": "1428454338129760259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, na divisa entre PR, MT e MS\n\nhttps://t.co/ybQameBrpx"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2021-08-19T20:25:53.000Z",
            "id": "1428453186659098626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para impedir obra sem licen\u00e7a ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza (RJ) https://t.co/pqEask2qkC"
        },
        {
            "author_id": "418959541",
            "created_at": "2021-08-19T20:24:15.000Z",
            "id": "1428452773289512967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taeyeon (SNSD), Kim Jongwan e Gaho far\u00e3o parte das OSTs do drama Mount Jiri.\n\nO drama de mist\u00e9rio est\u00e1 previsto para estrear na 2\u00aa metade deste ano, contando a hist\u00f3ria de Sep Yi Gang e Kang Hyun Jo que se juntam para salvar pessoas ao redor do Parque Nacional do Monte Jiri. \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/idwvBdVVe0"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-08-19T20:21:18.000Z",
            "id": "1428452033703686150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 Munic\u00edpio informa atualiza\u00e7\u00f5es sobre inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/1o39SOvrEm"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-08-19T20:13:00.000Z",
            "id": "1428449942285160450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 100 hectares de desmatamento foram encontrados na Reserva Extrativista Rio Ouro Preto, em Guajar\u00e1-Mirim ==&gt; https://t.co/hhJ8vwQZxr #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-08-19T20:12:14.000Z",
            "id": "1428449749699604482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo est\u00e1 de volta! Not\u00edcias que d\u00e3o orgulho de compartilhar. \u2764\ufe0f\n\nOs destinos de natureza tem sido cada vez mais procurados, como \u00e9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com a magia mundial das Cataratas do Igua\u00e7u. \ud83d\udca6\n\n\u25b6\ufe0f Reportagem da TV Brasil: https://t.co/ZT9QNl9YDc https://t.co/p19u19cOTe"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-08-19T20:11:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1428449538264731658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GCM E AMMA PARCERIA EM PROL DO MEIO AMBIENTE:\n\nNesta quinta-feira, 19, o comandante da CGA Ilgon Pires em visita ao presidente da AMMA Luan Alves, juntamente com Gerente de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Jeferson P Mendon\u00e7a e GCM Moraes parceria entre institui\u00e7\u00f5es buscando melhor atender https://t.co/auL4xFKnuU"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-08-19T20:10:40.000Z",
            "id": "1428449356672348161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio estava sendo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sem licen\u00e7a. \n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/upIrWH6Ta0"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-19T19:57:39.000Z",
            "id": "1428446082539851781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra 100 hectares de desmatamento em reserva extrativista de Guajar\u00e1-Mirim,\u00a0RO https://t.co/IljHAuJ9Wd"
        },
        {
            "author_id": "27448322",
            "created_at": "2021-08-19T19:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.052778,
                        -20.332778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49b72cbb44c7bbbf"
            },
            "id": "1428444256042115078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9dito: Monumento Natural Serra da Moeda , facebook em Moeda https://t.co/lgp3qR7azJ"
        },
        {
            "author_id": "1370504326725169154",
            "created_at": "2021-08-19T19:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1306234057735495684",
                        "start": 0,
                        "username": "4berrie"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1319027276739186692",
                        "start": 9,
                        "username": "amemjesuskk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428444232604430337",
            "in_reply_to_user_id": "1306234057735495684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4berrie @amemjesuskk Isso \u00e9 um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T19:39:25.000Z",
            "id": "1428441492721389582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e interdita estrada na zona rural de S\u00e3o Sim\u00e3o,\u00a0SP https://t.co/rY8RRkzOdk"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2021-08-19T19:36:22.000Z",
            "id": "1428440722504667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai milico entra milico, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/Ej3pIO1Y51"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-08-19T19:30:39.000Z",
            "id": "1428439284101550087",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses ataques s\u00e3o orquestrados por pol\u00edticos que comp\u00f5em a bancada ruralista do Acre, M\u00e1rcio Bitar e Mara Rocha, com objetivo de reduzir a Reserva Extrativista Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor para depois o recategorizar em uma menor prote\u00e7\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-08-19T19:30:10.000Z",
            "id": "1428439163620167684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o Vemos diariamente o projeto de destrui\u00e7\u00e3o ambiental em curso no Brasil.\nNo #Acre, o Parque Nacional da Serra do Divisor e a Reserva Extrativista Chico Mendes sofrem ataques cujo \u00fanico resultado \u00e9 facilitar a explora\u00e7\u00e3o sem controle. + https://t.co/0DerFhlp04"
        },
        {
            "author_id": "85696235",
            "created_at": "2021-08-19T19:28:46.000Z",
            "id": "1428438810287878146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nSaiba mais: https://t.co/w55lPX34pq. https://t.co/BOvQipHgw5"
        },
        {
            "author_id": "1250444938921283584",
            "created_at": "2021-08-19T19:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37774195",
                        "start": 0,
                        "username": "jp_fonseca92"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "883502014944161792",
                        "start": 14,
                        "username": "mgustavoeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428438489973067779",
            "in_reply_to_user_id": "37774195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jp_fonseca92 @mgustavoeu Errou! Eh o parque municipal aqui de Macei\u00f3 e ali atr\u00e1s eh o rio salgadinho"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-08-19T19:26:41.000Z",
            "id": "1428438286981373954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal Roberto Pereira Inoc\u00eancio \u2013 Roberto Ca\u00e7\u00e3o, em Mar do Norte, recebeu melhorias neste m\u00eas. O local passou por obras para melhor receber os visitantes. https://t.co/Or4Yw9gLmj\n\n#RiodasOstras #ParqueMunicipal #Melhorias"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-19T19:22:05.000Z",
            "id": "1428437127977738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo modelo de concess\u00e3o deve incluir investimentos nas cidades lindeiras ao parque e manuten\u00e7\u00e3o do passe comunit\u00e1rio https://t.co/x4G78wHaFT"
        },
        {
            "author_id": "73478318",
            "created_at": "2021-08-19T19:20:48.000Z",
            "id": "1428436807037997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte...\n#BH #belohorizonte #minasgerais https://t.co/pOlxn0VaUV"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-08-19T19:19:00.000Z",
            "id": "1428436352815804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O controle de acesso ao local busca combater invas\u00f5es, desmatamento, ocupa\u00e7\u00f5es ilegais de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fortalecer o desenvolvimento econ\u00f4mico sustent\u00e1vel, atrav\u00e9s da qualifica\u00e7\u00e3o do ecoturismo. https://t.co/nqIlx1jgaK"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-08-19T19:13:40.000Z",
            "id": "1428435010193874956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que fica na divisa entre o Paran\u00e1 e o Mato Grosso do Sul https://t.co/WGEdd5VVPu"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-08-19T19:11:39.000Z",
            "id": "1428434505107451914",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No leste do estado se situa uma regi\u00e3o um pouco mais montanhosa, que est\u00e1 dentro do parque nacional das montanhas do Tumucumaque, o maior do Brasil e a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de florestas tropicais do mundo.\nhttps://t.co/1VgL586PWJ"
        },
        {
            "author_id": "1159495589974945793",
            "created_at": "2021-08-19T18:57:32.000Z",
            "id": "1428430952187973642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levar a best pra um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-08-19T18:56:00.000Z",
            "id": "1428430564613189636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMOS DIAS\u203c\n\nEspa\u00e7o montado no Parque Municipal do Imigrante para atender casos suspeitos ser\u00e1 desativado neste domingo (22). Casos ser\u00e3o atendidos somente nos postos e na UPA.\n\nSaiba mais\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/XOzExkSeFL"
        },
        {
            "author_id": "1383570135277998085",
            "created_at": "2021-08-19T18:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3959457976",
                        "start": 0,
                        "username": "marrteee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428430430655614976",
            "in_reply_to_user_id": "3959457976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marrteee teu cu! sou o mais fiel dos homens!!! tu que ia me arrumar qualquer desculpa para ir no banheiro do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-08-19T18:39:55.000Z",
            "id": "1428426516585664515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques de Contagem reabrem a partir desta quinta-feira. Inicialmente, apenas o Parque Ecol\u00f3gico Thiago Rodrigues Ricardo, do Eldorado, e o Parque Municipal Gentil Diniz, no bairro Nossa Senhora do Carmo, v\u00e3o funcionar, em diferentes dias, das 8h \u00e0s 17h. https://t.co/jzt5Gms3E8 https://t.co/2uNhWV4tRI"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T18:39:36.000Z",
            "id": "1428426440383647755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros silvestres capturados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o apreendidos na BR-101, em Maca\u00e9, no\u00a0RJ https://t.co/vpsOXWOBWm"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-19T18:38:28.000Z",
            "id": "1428426155166736385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos lindeiros defenderam, em Bras\u00edlia, uma licita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u que contemple investimentos na regi\u00e3o https://t.co/F8ZTIn03YN"
        },
        {
            "author_id": "146566063",
            "created_at": "2021-08-19T18:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4863547551",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusFRN"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "45231510",
                        "start": 11,
                        "username": "marilia_nery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428423718901096455",
            "in_reply_to_user_id": "4863547551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MateusFRN @marilia_nery Beleza maior n\u00e3o h\u00e1, Parque Nacional do Chapad\u00e3o, Arquip\u00e9lago da Pedreira, Praia do Lagartixa e o Museu do Quitanda, vale a pena ."
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-08-19T18:16:34.000Z",
            "id": "1428420641875759107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha da concess\u00e3o dos Parques estaduais do Tocantins?\ud83e\udd14 S\u00e3o eles; Monumento de \u00e1rvores fossilizadas, Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o e parque estadual do Lajeado."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-08-19T18:12:29.000Z",
            "id": "1428419612408963084",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa Vara Federal de Volta Redonda reconheceu que a construtora n\u00e3o cumpriu o TAC celebrado com o MPF  das a\u00e7\u00f5es de reflorestamento e manuten\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas, de 40 hectares, no entorno da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Floresta da Cicuta, no Sul Fluminense"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-08-19T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428416478840201219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/7ruA9bIxgO"
        },
        {
            "author_id": "1389541929306759170",
            "created_at": "2021-08-19T17:55:02.000Z",
            "id": "1428415224202375172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Secretaria de Urbanismo de Caraguatatuba, agentes da Pol\u00edcia Ambiental e Funda\u00e7\u00e3o Florestal, por meio do Parque Estadual da Serra do Mar (PESM). #leianosite\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/PMC\n\n#massaguanews #fiscaliza\u00e7\u00e3o #mococa #policiaambiental #jornalmassagua\u00e7u https://t.co/8sISYUsJtk"
        },
        {
            "author_id": "1195396164360777729",
            "created_at": "2021-08-19T17:52:17.000Z",
            "id": "1428414533064925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros silvestres capturados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o apreendidos na BR-101, em Maca\u00e9, no RJ\nhttps://t.co/RPTie5dDla https://t.co/ExnMfSsqOG"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-08-19T17:40:42.000Z",
            "id": "1428411617843335182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ipQc67sCch"
        },
        {
            "author_id": "130935285",
            "created_at": "2021-08-19T17:35:39.000Z",
            "id": "1428410345178243081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena luz do dia, on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagradas ap\u00f3s ca\u00e7a a macacos-pregos no Parque Estadual do Morro do Diabo; veja V\u00cdDEO | Presidente Prudente e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/x5HxFJP9xF"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T17:30:01.000Z",
            "id": "1428408925829976069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 2,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/7hmVAP3UxM"
        },
        {
            "author_id": "48432047",
            "created_at": "2021-08-19T17:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1689201685",
                        "start": 0,
                        "username": "anj045"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428407628095528969",
            "in_reply_to_user_id": "1689201685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anj045 Parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-08-19T17:22:58.000Z",
            "id": "1428407153849683969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 796,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 148
            },
            "text": "FERNANDO DE NORONHA, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 o resumo do Brasil bolsonarista. Diminu\u00edram a prote\u00e7\u00e3o ambiental pra q ricos se divirtam, privatizaram partes da ilha e tentaram implantar CASTAS na ilha, separados por dinheiro.\n\nBrasil, pa\u00eds pra POUCOS.\nhttps://t.co/EvWqqBtP7a"
        },
        {
            "author_id": "1374712977245491201",
            "created_at": "2021-08-19T17:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1325124643540373505",
                        "start": 0,
                        "username": "msochaengberry"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1270470869421379585",
                        "start": 16,
                        "username": "tdoonglife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428404643382632450",
            "in_reply_to_user_id": "1325124643540373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msochaengberry @tdoonglife assim que se fala, parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-08-19T16:47:02.000Z",
            "id": "1428398108937969667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista cita fontes locais e faz um alerta sobre os riscos \u00e0 biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/WRZdgZA7Jm"
        },
        {
            "author_id": "3149936950",
            "created_at": "2021-08-19T16:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "224661399",
                        "start": 62,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428397711758344194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/E9Igz2uWwL enojada aqui lendo sobre o projeto do @govparaiba de enfiar um monte de resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1255165536754970624",
            "created_at": "2021-08-19T16:32:33.000Z",
            "id": "1428394465564241923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Mirante da Jacirana\u2019 no Parque Nacional da Serra do Divisor passa por restaura\u00e7\u00e3o https://t.co/Y34ncrVQD2"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T16:30:01.000Z",
            "id": "1428393825798692872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 6,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/Ywu7YB1HXs"
        },
        {
            "author_id": "1947491586",
            "created_at": "2021-08-19T16:25:56.000Z",
            "id": "1428392799460864002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade jalapoeira luta pelo acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao projeto de concess\u00e3o/Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/vhSAC35XhE"
        },
        {
            "author_id": "35613135",
            "created_at": "2021-08-19T16:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1428391547687612421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/QdcmpadOhb"
        },
        {
            "author_id": "1391726453306404871",
            "created_at": "2021-08-19T16:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "38180741",
                        "start": 22,
                        "username": "meghier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428388826620305413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Great news written by @meghier about a serious issue we're facing in Brazil / Importante e grande not\u00edcia escrita pela colega Meghie sobre um s\u00e9rio problema que est\u00e1 amea\u00e7ando o Parque Nacional do Igua\u00e7u, com poss\u00edveis precedentes para amea\u00e7a de outras \u00e1reas protegidas. https://t.co/CKym0ykvYc"
        },
        {
            "author_id": "1330752958276005888",
            "created_at": "2021-08-19T16:06:02.000Z",
            "id": "1428387792644608001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia t\u00e1 pedindo uma ida no parque nacional e fazer uma trilhas"
        },
        {
            "author_id": "73478318",
            "created_at": "2021-08-19T16:02:16.000Z",
            "id": "1428386845327458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade de quem achou uma vaga em frente ao Parque Municipal de Belo Horizonte... N\u00e3o vai precisar pagar flanelinha, nem o Extra e nem o Rotativo...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/FLFwEbFbr2"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-19T15:53:39.000Z",
            "id": "1428384675626688518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra https://t.co/lOVeuzAzCK #G1 #G1PR https://t.co/ZuomidURCC"
        },
        {
            "author_id": "1383595586318860292",
            "created_at": "2021-08-19T15:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "862113648994643970",
                        "start": 0,
                        "username": "eBetcel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428384639425646594",
            "in_reply_to_user_id": "862113648994643970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eBetcel s\u00e3o sim!!! na floresta nacional em assu"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:48:25.000Z",
            "id": "1428383360179658759",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Rog\u00e9rio (APA-TO): h\u00e1  cerca de 20 anos em um processo tumultuado como este, se criou o Parque Estadual do Jalap\u00e3o e os estudos n\u00e3o identicaram a presen\u00e7a de 3 comunidades quilombolas que est\u00e3o l\u00e1  desde 1900. Porque eles s\u00f3 enxergam o que se paga para q eles vejam"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:48:24.000Z",
            "id": "1428383354253201412",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profa Euzita (Ascolombolas Rios)  relata que o Parque Estadual do Jalap\u00e3o precisa de Estradas,  n\u00e3o de privatiza\u00e7\u00e3o.  \"O que n\u00f3s  vamos ganhar com isso? NADA."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T15:30:00.000Z",
            "id": "1428378726199406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 2,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/Vo6KcKuLFG"
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2021-08-19T15:28:29.000Z",
            "id": "1428378343372644356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12:24h - Pela Estrada Municipal Bento Quirino a Serra Azul, inc\u00eandio na reserva da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica santa Maria, CB no local junto com caminh\u00f5es da usina e do municipio. WS."
        },
        {
            "author_id": "166417133",
            "created_at": "2021-08-19T15:27:43.000Z",
            "id": "1428378147553259521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe na mat\u00e9ria como foi o encontro e discuss\u00e3o sobre a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI).\nhttps://t.co/kwMwqJaseT"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-08-19T15:21:21.000Z",
            "id": "1428376546981687303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular na Ladeira dos Tabajaras danificou parte da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Paisagem Carioca \nhttps://t.co/DehuEiPFl1"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-08-19T15:20:17.000Z",
            "id": "1428376279292727309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, em\u00a0Gua\u00edra https://t.co/q4jCH71HwG"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2021-08-19T15:09:51.000Z",
            "id": "1428373652148416518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Intendente https://t.co/PMbgNJXCsR"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-19T15:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "492720753",
                        "start": 246,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "49830084",
                        "start": 259,
                        "username": "celiohenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428373586180444161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma declara\u00e7\u00e3o acintosa ao povo tocantinense. Dizer q o Estado \u00f1 tem expertise para gerir um parque. Querem desestatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o a qualquer custo. Porque esse vol\u00fapia toda? O que est\u00e1 por detr\u00e1s disso. A quem interessa isso? @rocsrodrigo @celiohenrique https://t.co/FwZZ3aAhEF"
        },
        {
            "author_id": "281170402",
            "created_at": "2021-08-19T15:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1428373489300480005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u2728\u2728shining\u2728\u2728\u2728\n.\n.\n.\n#tbt #len\u00e7oismaranhenses #santoamaro em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/kpuVLOZWtO"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50711276",
                        "start": 2,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "148043007",
                        "start": 173,
                        "username": "AssembleiaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428373364284997644",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @governoTO deveria tratar a pauta da titula\u00e7\u00e3o dos 38 quilombos com a mesma celeridade que se pretende Privatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\n\nAcompanhe pelo YouTube da @AssembleiaTO"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:08:40.000Z",
            "id": "1428373353920962560",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o sobrep\u00f5e territ\u00f3rios quilombolas e o Tocantins est\u00e1  entre os Estados que nunca demarcaram e ou titularam territ\u00f3rios quilombolas e nem demonstra interesse  para tal"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "148043007",
                        "start": 57,
                        "username": "AssembleiaTO"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "50711276",
                        "start": 74,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428373351605620743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Em andamento a audi\u00eancia p\u00fablica do Parque do Jalap\u00e3o na @AssembleiaTO\n\nO @governoTO segue a l\u00f3gica do Gov Federal e quer entregar o Parque para a iniciativa privada\n\nA privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o amea\u00e7a os quilombos da Regi\u00e3o que n\u00e3o est\u00e3o demarcados"
        },
        {
            "author_id": "1004079268824059904",
            "created_at": "2021-08-19T15:00:01.000Z",
            "id": "1428371176632590344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos do Parque Nacional de Cabo Hatteras, na Carolina do Norte, nos Estados Unidos, encontraram um filhote de tartaruga com duas cabe\u00e7as. \n\nSe \u00e9 not\u00edcia, #T\u00e1NoGMC \n\nhttps://t.co/fPATmCqm0l"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-08-19T14:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1428370901050052609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a caminhada foi no #parquedoutinga\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/UZ0V8yYPa0"
        },
        {
            "author_id": "25538057",
            "created_at": "2021-08-19T14:48:41.000Z",
            "id": "1428368325780799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Fontes do Ipiranga (PEFI) completou 52 anos.\nPara que mais pessoas conhe\u00e7am o Parque e reconhe\u00e7am sua import\u00e2ncia, em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio, foi lan\u00e7ado o v\u00eddeo document\u00e1rio \u201cRa\u00edzes do PEFI\u201d.\n\nhttps://t.co/yEImxH0BAH"
        },
        {
            "author_id": "474340513",
            "created_at": "2021-08-19T14:41:00.000Z",
            "id": "1428366393276190730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, nunca \u00e9 o \u201cque\u201d mas sim o \u201ccomo\u201d. Acompanhemos. \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-08-19T14:39:43.000Z",
            "id": "1428366069886947338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, na Ladeira dos Tabajaras, foi demolida na manh\u00e3 de hoje.\n\nO im\u00f3vel estava em \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica, sendo um risco ao meio ambiente e \u00e0s pessoas.\n\nClica aqui \ud83d\udc47 e veja a a\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/uEJwq4K6Y2"
        },
        {
            "author_id": "1339951193896984580",
            "created_at": "2021-08-19T14:38:48.000Z",
            "id": "1428365837300236291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO \u00c9 LUCIANO VIBRADOR HULK:\n\nDANO SOCIAL E MORAL MOVIDO PELA ESQUERDA!\n\nFOGO DE PALHA NARIGUDO, MANS\u00c3O CONSTRU\u00cdDA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E POR AI VAI..\n\nhttps://t.co/EQSyZKm3N1 https://t.co/Gj9mjeMW5O"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2021-08-19T14:33:30.000Z",
            "id": "1428364507529707532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma casa na \u00e1rvore \u00e0 beira do Rio Sabi, entre a Reserva de Sabi Sands e o Parque Nacional Kruger. Assim s\u00e3o as rom\u00e2nticas threehouses da Reserva Privada de Lion Sands, na \u00c1frica do Sul, erguidas sobre as \u00e1rvores e iluminadas apenas por lamparinas e velas. https://t.co/PUsS5YnIxa"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T14:30:03.000Z",
            "id": "1428363635546492935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 10,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATIO.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/puw02IqX1g"
        },
        {
            "author_id": "377502269",
            "created_at": "2021-08-19T14:28:35.000Z",
            "id": "1428363266175107073",
            "in_reply_to_user_id": "377502269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Serra da Capivara\nAbrigando a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica, o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um dos maiores locais de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica. \u00c9 poss\u00edvel conhecer a arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, com figuras similares \u00e0quelas encontradas em (...)"
        },
        {
            "author_id": "1282420723718512642",
            "created_at": "2021-08-19T13:49:32.000Z",
            "id": "1428353440736968713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais\nSer\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cZBo61Ih0v https://t.co/6un69b9Rux"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-08-19T13:49:00.000Z",
            "id": "1428353308486365187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso representa o Brasil mais que... \nR\u00e3 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 [\"em plena Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, a regi\u00e3o mais populosa e urbanizada de Pernambuco\"] por pesquisadores da UFRPE. \nServi\u00e7o p\u00fablico, ci\u00eancia, biodiversidade no pa\u00eds megabiodiverso! \ud83d\udc9a https://t.co/KBbuZu2YWH"
        },
        {
            "author_id": "33378351",
            "created_at": "2021-08-19T13:45:55.000Z",
            "id": "1428352531697049619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural conhecido como: O Frade e a Freira, localizada entre os munic\u00edpios de Itapemirim e Vargem Alta/ES. As pedras falam por si mesmas. \ud83d\ude09\nhttps://t.co/RCDR5iR9Ok"
        },
        {
            "author_id": "1377558167136129025",
            "created_at": "2021-08-19T13:44:27.000Z",
            "id": "1428352160123691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nSaiba mais: https://t.co/iBaJDA4Lc1.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/R7D0hSyCjK"
        },
        {
            "author_id": "18270047",
            "created_at": "2021-08-19T13:41:52.000Z",
            "id": "1428351509515829255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nSaiba mais: https://t.co/TPIKVzTcBo.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/2LCRmchENn"
        },
        {
            "author_id": "1029931826465390593",
            "created_at": "2021-08-19T13:37:31.000Z",
            "id": "1428350415779745801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL q reduz limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 1 atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental e 1a grave amea\u00e7a \u00e0s fam\u00edlias tradicionais da regi\u00e3o. N seja conivente com + este crime contra a Amaz\u00f4nia. Assine e pressione o Poder P\u00fab. https://t.co/bnajdTOwXq"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-08-19T13:35:02.000Z",
            "id": "1428349793403768846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Torres del Paine (Chile) \u00e9 poss\u00edvel explorar a natureza em diversos circuitos e a equipe do Tierra Patagonia Hotel prepara roteiros especiais\nhttps://t.co/9thHn29a3D\n#nowboarding https://t.co/exL41Qzr01"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2021-08-19T13:32:04.000Z",
            "id": "1428349043885821959",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A r\u00e3 foi descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1, em plena Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, a regi\u00e3o mais populosa e urbanizada de Pernambuco. Por causa disso, o nome cient\u00edfico escolhido foi Dendropsophus tapacurensis. https://t.co/uwiVGQcTZj"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-08-19T13:30:49.000Z",
            "id": "1428348730428772355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A aprova\u00e7\u00e3o do PL 6024/2019 representa tr\u00eas principais riscos para o Parque Nacional da Serra do Divisor e a Reserva Extrativista Chico Mendes. https://t.co/pohkURa0DK"
        },
        {
            "author_id": "1030559346638376968",
            "created_at": "2021-08-19T13:15:57.000Z",
            "id": "1428344988753145863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 141,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/VHVHsyOCJN"
        },
        {
            "author_id": "1411770088362057729",
            "created_at": "2021-08-19T13:13:27.000Z",
            "id": "1428344360475713539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente\nGOVERNO Jair Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/st9FQ3Jn3o"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-08-19T13:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 45,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428341158023995396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estamos dando todo o apoio necess\u00e1rio para a @Prefeitura_Rio, que nesta manh\u00e3 realiza uma opera\u00e7\u00e3o para demolir uma estrutura de um pr\u00e9dio irregular que estava sendo constru\u00eddo nos limites do Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, na Ladeira dos Tabajaras, em #Botafogo. https://t.co/srjvq0TPnf"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-08-19T13:00:02.000Z",
            "id": "1428340983251587082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos Tabajaras https://t.co/eOp9qwv7Qb #G1Rio"
        },
        {
            "author_id": "68270826",
            "created_at": "2021-08-19T12:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "145288861",
                        "start": 0,
                        "username": "josisantos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428335840283987969",
            "in_reply_to_user_id": "145288861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josisantos_ Uma das experi\u00eancias mais transformadoras da minha vida foi a visita que fizemos \u00e0 Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, por volta de 2006. Essa cena ficou na minha cabe\u00e7a: uma chuva de p\u00e9talas sobre o campo aberto onde est\u00e1vamos."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T12:39:01.000Z",
            "id": "1428335692799782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos da RPPN\" estimula preserva\u00e7\u00e3o ambiental em MG com apoio da Gerdau Amigos da RPPN\u201d estimula preserva\u00e7\u00e3o ambiental em MG com apoio da\u00a0GerdauIniciativa tamb\u00e9m abre as portas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da empresa para usufruto de moradores... https://t.co/yVE6TAqvoE"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T12:38:59.000Z",
            "id": "1428335685283377155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos\u00a0Tabajaras https://t.co/ZEdSzjzfEk"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T12:38:57.000Z",
            "id": "1428335680065781767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos Tabajaras Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos\u00a0TabajarasPrefeitura j\u00e1 havia notificado o propriet\u00e1rio, mas obra... https://t.co/RqMlfJvNXl"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-19T12:26:19.000Z",
            "id": "1428332498514108419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos\u00a0Tabajaras https://t.co/FhM2n7oOgp"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-19T12:20:12.000Z",
            "id": "1428330960039317505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bigodinho f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sXOE01CPeo"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-08-19T11:56:09.000Z",
            "id": "1428324908115824644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pr\u00e9dio estava sendo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sem licen\u00e7a. A\u00e7\u00e3o contou com agentes da Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o (Seconserva) e da Secretaria Municipal de Meio Ambiente (Smac) e policiais militares. #ODia \n\nhttps://t.co/RmQFR4IdU4"
        },
        {
            "author_id": "1309467583150727170",
            "created_at": "2021-08-19T11:52:07.000Z",
            "id": "1428323892255346694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/uqhF8r3Wxi"
        },
        {
            "author_id": "3080012478",
            "created_at": "2021-08-19T11:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1365598416227753986",
                        "start": 0,
                        "username": "joaosigiloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428322984834461697",
            "in_reply_to_user_id": "1365598416227753986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaosigiloso O parque municipal t\u00e1 fechado pq os animais est\u00e3o com raiva, mas os outros parques est\u00e3o abertos \u00e9 s\u00f3 tirar o ingresso no simpla"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2021-08-19T11:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 155,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428322557468491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Paisagem Carioca abriga importantes joias ambientais cariocas. Nesta manh\u00e3, as secretarias de Meio Ambiente e Conserva\u00e7\u00e3o da @Prefeitura_Rio fizeram a\u00e7\u00e3o de demoli\u00e7\u00e3o de futuro pr\u00e9dio numa \u00e1rea que sofreu desmatamento, em Botafogo. https://t.co/bZBrjIeapo"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T11:38:28.000Z",
            "id": "1428320455157551107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es do Terra da Gente deste s\u00e1bado 21/08 Confira as atra\u00e7\u00f5es do Terra da Gente deste s\u00e1bado\u00a021/08Se encante com as maravilhas do Parque Nacional do Itatiaia e se aventure nas regi\u00f5es frias de Minas Gerais atr\u00e1s das trutas.... https://t.co/r7NE9eGDFZ"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-08-19T11:23:47.000Z",
            "id": "1428316761355657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Federa\u00e7\u00e3o Paranaenses de Montanhismo (Fepam) encaminhou uma den\u00fancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 (MP-PR) sobre a degrada\u00e7\u00e3o e o abandono de pr\u00e9dios hist\u00f3ricos do Parque Estadual do Marumbi, em Morretes, no litoral paranaense. https://t.co/YoOXoh1ZEl"
        },
        {
            "author_id": "1365598416227753986",
            "created_at": "2021-08-19T11:18:18.000Z",
            "id": "1428315380519419907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria muito dar uma voltinha no parque municipal mas ele ta fechado pra evitar aglomera\u00e7\u00f5es sabe... https://t.co/fgiZS9Vdt5"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2021-08-19T11:00:58.000Z",
            "id": "1428311020259381252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena luz do dia, on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagradas ap\u00f3s ca\u00e7a a macacos-pregos no Parque Estadual do Morro do Diabo; veja\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/fEnHfdPQk8"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-19T11:00:32.000Z",
            "id": "1428310910360293379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal do Paran\u00e1 apoia passe comunidade no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/siRRtudcS3"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-19T11:00:31.000Z",
            "id": "1428310906648268815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal do Paran\u00e1 apoia passe comunidade no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/aN6pQ5GwqT"
        },
        {
            "author_id": "2325701659",
            "created_at": "2021-08-19T10:08:53.000Z",
            "id": "1428297912908406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Educa\u00e7\u00e3o: Pesquisadores da Universidade Federal Rural de Pernambuco (UFRPE) descobriam uma nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio origin\u00e1ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1, localizada em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, na Regi\u00e3o Metropolitana do Recife."
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-08-19T10:01:28.000Z",
            "id": "1428296045767925763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica marca nova etapa do edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Rio\u00a0Doce https://t.co/hHkoofwbyT"
        },
        {
            "author_id": "39567621",
            "created_at": "2021-08-19T09:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "171501876",
                        "start": 87,
                        "username": "dionisson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1428294411797078020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um toque de natureza combinado a uma por\u00e7\u00e3o de aventura resultam numa pessoa feliz.\n\n\ud83d\udcf7 @dionisson\n#tbt em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/8MIHsKgLxz"
        },
        {
            "author_id": "258594456",
            "created_at": "2021-08-19T09:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "422073012",
                        "start": 0,
                        "username": "SaraPinto007"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428290244089196544",
            "in_reply_to_user_id": "422073012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaraPinto007 Que monumento natural es ese?"
        },
        {
            "author_id": "1426900473399947274",
            "created_at": "2021-08-19T09:33:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1428288923214786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maracan\u00e3, no Parque Estadual do Desengano. https://t.co/wohrkjUx98"
        },
        {
            "author_id": "419392072",
            "created_at": "2021-08-19T09:29:21.000Z",
            "id": "1428287964300390401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oleiros oferta rutas guiadas gratuitas por el Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes https://t.co/fZIi2WtdPY"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-08-19T09:00:13.000Z",
            "id": "1428280633101533187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica \u00e9 nova etapa do edital do Parque Estadual do Rio Doce\nhttps://t.co/HArrk1SJn0"
        },
        {
            "author_id": "78163217",
            "created_at": "2021-08-19T08:34:54.000Z",
            "id": "1428274262918537220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No\u00a0dia 28/08\u00a0ser\u00e1 realizada a\u00a02\u00aa Reuni\u00e3o P\u00fablica\u00a0com moradores de Secret\u00e1rio para esclarecimentos sobre a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida:\nNa \u00a0Escola Municipal Dr. Barros Franco (Estrada de Fagundes s/n \u2013 Secret\u00e1rio, Petr\u00f3polis) das 10h \u00e0s 15h. https://t.co/5HxYK50swa"
        },
        {
            "author_id": "77558104",
            "created_at": "2021-08-19T03:52:39.000Z",
            "id": "1428203229389676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional da Amaz\u00f4nia.\nEnglobando os todos os estados que a formam. \n#SalvemAAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-19T03:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428198141405319170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteger e Preservar a Natureza \u00c9 S\u00f3 Para Loucos! Caretas, N\u00e3o!!! em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/a8xBwTkj4A"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-08-19T02:22:47.000Z",
            "id": "1428180615866818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Coaliz\u00e3o Pr\u00f3 UC est\u00e1 coletando ades\u00f5es para a nota t\u00e9cnica contr\u00e1ria ao projeto que reduz o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. O prazo para assinaturas \u00e9 nessa sexta (20/08). Mais informa\u00e7\u00f5es no link: https://t.co/hNpdjqNECw"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-19T02:02:33.000Z",
            "id": "1428175520865390593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1009621552999124992",
            "created_at": "2021-08-19T01:57:37.000Z",
            "id": "1428174280077058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Municipal, Barueri - SP https://t.co/q442fHgNOr"
        },
        {
            "author_id": "558776289",
            "created_at": "2021-08-19T01:48:42.000Z",
            "id": "1428172038619938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH https://t.co/eBBUCvpaF3"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-08-19T01:26:04.000Z",
            "id": "1428166341672980489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/URKIFaqcQd"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-08-19T01:06:03.000Z",
            "id": "1428161304532070407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk"
        },
        {
            "author_id": "1425601834933231617",
            "created_at": "2021-08-19T00:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1342479730495414272",
                        "start": 0,
                        "username": "desafios_hollow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428158262365626373",
            "in_reply_to_user_id": "1342479730495414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desafios_hollow Peti\u00e7\u00e3o pra criar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Hallownest... \u00c1reas de proibi\u00e7\u00e3o de desmatamento. Mas aparentemente as pessoas acham que deter a Radi\u00e2ncia \u00e9 mais importante na agenda, em que mundo estamos..."
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-08-19T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "193003734",
                        "start": 247,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428152231983992838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao #ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Saiba mais: https://t.co/cAoErXgDUq.\n\ud83d\udcf7 @mmeioambiente https://t.co/LN2gW9vsv3"
        },
        {
            "author_id": "3376626778",
            "created_at": "2021-08-19T00:17:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1141414200",
                        "start": 114,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428149165872357387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fepam denuncia degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios hist\u00f3ricos do Parque Estadual do Marumbi ao MPPR https://t.co/9i7n1ESKKb via @O Di\u00e1rio de Maring\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-19T00:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1428147610905452549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/9JgxPLMkmm"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-19T00:00:17.000Z",
            "id": "1428144753305133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Esta on\u00e7a pintada foi vista na parte superior das cataratas h\u00e1 alguns dias. \u00c9 prova da import\u00e2ncia de projetos como o On\u00e7as do Igua\u00e7u e da prote\u00e7\u00e3o de nossas UCs e do Parque Nacional do Igua\u00e7u, amea\u00e7ado pela reabertura de uma estrada que j\u00e1 n\u00e3o existe. #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/3IRzszhCUD"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-08-19T00:00:11.000Z",
            "id": "1428144728365846534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Problemas s\u00e3o como beb\u00eas:\nquanto mais nutrimos\nmais eles crescem.\n\u2014 prov\u00e9rbio africano\n\nPreocupe-se com o que importa,\nmas cuide para n\u00e3o se tornar servo daquilo que lhe preocupa.\n\nFoto: beb\u00ea por Thomas D. Mangelsen (@thomasdmangelsen) no Parque Nacional Gombe, Tanz\u00e2nia. https://t.co/zxRYU7mGOf"
        },
        {
            "author_id": "1377353922180956163",
            "created_at": "2021-08-18T23:59:02.000Z",
            "id": "1428144439621521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca \u00e9 tarde demais para ser aquilo que sempre se desejou ser @montanhaemmovimento minha Familia. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/gHCl37hFhI"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-08-18T23:58:06.000Z",
            "id": "1428144201884110850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende tr\u00eas homens por pesca predat\u00f3ria no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nSuspeitos foram detidos e levados \u00e0 1\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia (Asa Sul). Com eles, as equipes apreenderam uma rede de pesca, linhas de m\u00e3o, quatro tucunar\u00e9s e duas til\u00e1pias.\nhttps://t.co/s6fkInfTYb https://t.co/aZfBKHF0J3"
        },
        {
            "author_id": "94884477",
            "created_at": "2021-08-18T23:55:09.000Z",
            "id": "1428143462218706950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o no Port\u00e3o Norte do Aeroporto de Cabul, Afghanistan \u00e0s 23:37 hora local 18/08/21\n Esta \u00e9 a entrada para a \u00e1rea protegida pelas tropas americanas. https://t.co/UPq1s9YziE"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-08-18T23:19:33.000Z",
            "id": "1428134503273308162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena luz do dia, on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagradas ap\u00f3s ca\u00e7a a macacos-pregos no Parque Estadual do Morro do Diabo; veja V\u00cdDEO https://t.co/3QJT7EwhDI https://t.co/kmuOtDHgfU"
        },
        {
            "author_id": "27141991",
            "created_at": "2021-08-18T22:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50322722",
                        "start": 0,
                        "username": "coimbraricardo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01bd241973160cac"
            },
            "id": "1428125426635862024",
            "in_reply_to_user_id": "50322722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coimbraricardo No Brasil todo \u00e9 essa putaria. Lugar que deveria virar parque nacional acaba virando resort."
        },
        {
            "author_id": "1310619878454370304",
            "created_at": "2021-08-18T22:43:02.000Z",
            "id": "1428125314304065538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 lugares que gostaria de conhecer antes de morrer? \u2014 na lua sendo colonizada; munic\u00edpio de banff do canad\u00e1 juro coisa mais linda parece coisa de filme da disney queria ir no parque nacional de l\u00e1; e \u00e1frica ou jap\u00e3o se fosse pra p\u2026 https://t.co/Zyh3GRS4Gy"
        },
        {
            "author_id": "48810936",
            "created_at": "2021-08-18T22:41:02.000Z",
            "id": "1428124810589216774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de bh https://t.co/ygCzx9ijCk"
        },
        {
            "author_id": "73492941",
            "created_at": "2021-08-18T22:34:59.000Z",
            "id": "1428123285338959880",
            "in_reply_to_user_id": "73492941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00edmpia faz hoje o que deveria ter feito em Assun\u00e7\u00e3o. No momento defensivo, recua o bloco de marca\u00e7\u00e3o, tem compacta\u00e7\u00e3o e agressividade na abordagem ao homem da bola. \u00c1rea protegida e frente da \u00e1rea congestionada. No Paraguai tentou subir a marca\u00e7\u00e3o com um time pesado, e tomou..."
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2021-08-18T22:28:21.000Z",
            "id": "1428121617750708226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de ver Gua\u00edra \u2013 Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 atingido por inc\u00eandio - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/AN3XYWj1JI"
        },
        {
            "author_id": "18407629",
            "created_at": "2021-08-18T22:15:55.000Z",
            "id": "1428118489466916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos melhorar kkkk lugar preferido de SP para passear e lugar preferido de SP para se viver? \u2014 hehe, vamos tentar. para passear, gosto bastante do Horto Florestal, trabalhei l\u00e1 inclusive. o Parque Estadual Cantareira - N\u00facleo Ped\u2026 https://t.co/Jo8fUw1GPy"
        },
        {
            "author_id": "1000504538422538241",
            "created_at": "2021-08-18T22:11:22.000Z",
            "id": "1428117343675293709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O tempo passado entre as \u00e1rvores nunca \u00e9 desperdi\u00e7ado\". em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/Nyh0nv7l5D"
        },
        {
            "author_id": "272448189",
            "created_at": "2021-08-18T22:10:54.000Z",
            "id": "1428117224661954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo precisa de mais ambientalistas. Pessoas que estudem o ecossistema e preservem as florestas. Est\u00e3o destruindo tudo \u2026 Salve o parque nacional da chapada dos vendeiros"
        },
        {
            "author_id": "1406399036295467019",
            "created_at": "2021-08-18T22:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1095359759665061888",
                        "start": 0,
                        "username": "seutrisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428115265385082883",
            "in_reply_to_user_id": "1095359759665061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seutrisco de fato ela encurta mt o caminho de quem vai pra sabiaguaba, mas os caras fizeram em cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q ia dar merda desde o come\u00e7o. n\u00e3o vejo motivo dela existir a n\u00e3o ser apenas pela gan\u00e2ncia do mercado imobili\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2021-08-18T21:42:05.000Z",
            "id": "1428109972601065474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recupera mirante do Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/3Ayh9BhOcX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T21:40:34.000Z",
            "id": "1428109591527661572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de julho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S / Par\u00e1. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1092628827157790720",
            "created_at": "2021-08-18T21:36:46.000Z",
            "id": "1428108637625626625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2708\ufe0f \ud83d\udeeb     Situa\u00e7\u00e3o no Port\u00e3o Norte do Aeroporto de Cabul, Afeganist\u00e3o, \u00e0s 23h37, hora local. Esta \u00e9 a entrada para a \u00e1rea protegida pelas tropas americanas. O caos continua em Cabul \ud83d\ude33 https://t.co/8yxeRLLorb"
        },
        {
            "author_id": "1374463252231380995",
            "created_at": "2021-08-18T21:35:04.000Z",
            "id": "1428108208208547845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica a FLORESTA NACIONAL DO IBURA.\n\nParceria: PREFEITURA DE SOCORRO (Sec. Municipal de Turismo, Meio Ambiente, Assist\u00eancia Social), ICMBio, DENIT, IFS, DESO.\n\nConstruindo Turismo pedag\u00f3gico. https://t.co/9DCgkLErF9"
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2021-08-18T21:34:42.000Z",
            "id": "1428108114482630664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o da DPU, na sede do Quilombo da Fazenda Picinguaba, em Ubatuba (SP), teve debate sobre diverg\u00eancias entre a comunidade e a gest\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar sobre turismo de base comunit\u00e1ria e reativa\u00e7\u00e3o da escola local.\u27a1\ufe0fhttps://t.co/ZnaAJsIrrj"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-18T21:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428107749246836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es Ambientais! em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/dd1WgLgIZV"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-08-18T21:28:59.000Z",
            "id": "1428106675475582980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recupera mirante do Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/pPZQPXjWvq"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-08-18T21:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73196283,
                        -15.46988321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1428106412513767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#Cidade de Pedra#Chapada dos Guimar\u00e3es/MT#Agosto 2021#Laranja#Conscientiza\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Esclerose M\u00faltipla \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/qioNDfqQMo"
        },
        {
            "author_id": "183436025",
            "created_at": "2021-08-18T21:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3508582275",
                        "start": 0,
                        "username": "__honeybunny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428104388376240138",
            "in_reply_to_user_id": "3508582275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__honeybunny Boy ou essa pessoa t\u00e1 mentindo, ou ela mora quase no parque estadual da Cantareira na moral mermo"
        },
        {
            "author_id": "45090417",
            "created_at": "2021-08-18T21:14:39.000Z",
            "id": "1428103070072905729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shiba Inu, o c\u00e3o que \u00e9 considerado um monumento natural japon\u00eas #cachorro #pets #dogecoin https://t.co/IM7HoxQ1TP"
        },
        {
            "author_id": "1075209636687564801",
            "created_at": "2021-08-18T21:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "50650910",
                        "start": 0,
                        "username": "douglasprotazio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "243291031",
                        "start": 17,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428100442723135495",
            "in_reply_to_user_id": "50650910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douglasprotazio @Gov_DF E o 26 de Setembro.. ja tem uma pista ligando aquela \u00e1rea a Estrutural cortando a floresta nacional e t\u00e1 tudo normal"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2021-08-18T20:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1428094538040631306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4w4f39m9wL"
        },
        {
            "author_id": "1085542272161271809",
            "created_at": "2021-08-18T20:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "10228272",
                        "start": 129,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428094465718296582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival M\u00fasica a Gosto \n\nSol na Eira atuam no Festival Musica A Gosto, no Parque Municipal de M\u00eada\n\nhttps://t.co/koyM8bRapb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58576289",
            "created_at": "2021-08-18T20:37:39.000Z",
            "id": "1428093758864773123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/T9VQ1D2gVE"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-08-18T20:35:27.000Z",
            "id": "1428093203627053065",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada volume do Plano se refere a uma \u00e1rea protegida que tem ou ter\u00e1 investimentos \nfinanceiros do LIRA/IP\u00ca para Neg\u00f3cios Comunit\u00e1rios Sustent\u00e1veis (NCS). \nSaiba mais: https://t.co/A8gMHwvuPX\n\n#Conserva\u00e7\u00e3o #Sociobiodiversidade #ipeparceria #ipepesquisa"
        },
        {
            "author_id": "1190977365251375106",
            "created_at": "2021-08-18T20:33:38.000Z",
            "id": "1428092747630747650",
            "in_reply_to_user_id": "1190977365251375106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E caso voc\u00ea n\u00e3o conhe\u00e7a, deixo aqui algumas fotos do cerrado e do Parque Nacional para sensibiliz\u00e1-lo(a) para essa causa https://t.co/hUufIItkT1"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-08-18T20:31:27.000Z",
            "id": "1428092200542474243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal do Paran\u00e1 apoia passe comunidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dCxVrR4fK6 https://t.co/Ig6ku9BMCk"
        },
        {
            "author_id": "1190977365251375106",
            "created_at": "2021-08-18T20:30:56.000Z",
            "id": "1428092068589674498",
            "in_reply_to_user_id": "1190977365251375106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o que ocorre com a Amaz\u00f4nia, s\u00e3o setores atrasados e irrespons\u00e1veis do agroneg\u00f3cio que amea\u00e7am o cerrado. E esse \u00e9 um dos biomas que mais teve crescimento no desmatamento nos \u00faltimos anos, imagine se perdermos mais essa \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1190977365251375106",
            "created_at": "2021-08-18T20:28:09.000Z",
            "id": "1428091368807747591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00f3xima boiada \u00e9 para o cerrado, mais especificamente o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n(um pequeno \ud83e\uddf5)\n\nhttps://t.co/WdZLCW5Kvo"
        },
        {
            "author_id": "2694026054",
            "created_at": "2021-08-18T20:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1428089898297434115",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@zehdeabreu J\u00e1 que voc\u00ea t\u00e1 perguntando sobre Goi\u00e1s, voc\u00ea viu que um deputado goiano prop\u00f4s um projeto de lei para reduzir a \u00e1rea do parque nacional da chapada dos Veadeiros que foi ampliada em 2017? Pode nos ajudar a dar publicidade a esse crime ambiental!??? Temos que proteger o cerrado"
        },
        {
            "author_id": "960588311814463491",
            "created_at": "2021-08-18T20:06:13.000Z",
            "id": "1428085850273980419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu acho que vi o mo\u00e7o que \u00e9 atleticano (acho que era morador de rua) que os torcedores e o instituto galo ajudaram, ele tava perto do parque municipal, ele tava com a camisa dessa temporada com o n\u00famero do hulk, vou acreditar que \u00e9 ele sim"
        },
        {
            "author_id": "40938530",
            "created_at": "2021-08-18T19:38:20.000Z",
            "id": "1428078832582541319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Cro\u00e1cia conecta 1.244 ilhas no Mar Adri\u00e1tico? Al\u00e9m da antiga Dubrovnik, parques nacionais \u2014 como o Parque Nacional de Paklenica \u2014 mar e praias. Sim, \u00e9 o destino perfeito para as suas pr\u00f3ximas f\u00e9rias! \u2708\ufe0f\n\nSaiba mais aqui \ud83d\udc49 https://t.co/XxSCt4FE3n https://t.co/rKxFG8vdCP"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2021-08-18T19:09:37.000Z",
            "id": "1428071606413373445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura no STF validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/f5PBmoQSQG"
        },
        {
            "author_id": "1080976825386520576",
            "created_at": "2021-08-18T19:04:47.000Z",
            "id": "1428070390027407365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito massa andar nele (apesar de um minimega infarto ao chegar de volta na escarpa da cuesta na entrada do Parque Nacional pois o bicho deu uma balan\u00e7ada e uma porrada com o vento a 700 e poucos metros de altitude) https://t.co/wRsV7YOstQ"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2021-08-18T18:56:32.000Z",
            "id": "1428068312978702337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer uma caminhada !!! Neste final de semana aguardamos voc\u00ea no Parque Estadual do Itacolomi, venha curtir com os amigos ou fam\u00edlia. Mantendo todos os cuidados exigidos pela autoridade sanit\u00e1ria podemos desfrutar de um passeio tranquilo e seguro. https://t.co/wfG4CCdve7"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-18T18:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1428067407046881284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/LIRdqTdo7z"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-18T18:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1428066737363161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/BuqIRPwwZu"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-18T18:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1428066241563013123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/0w8qfy0ZDc"
        },
        {
            "author_id": "32074802",
            "created_at": "2021-08-18T18:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "147633912",
                        "start": 0,
                        "username": "torturra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428066187905208324",
            "in_reply_to_user_id": "147633912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@torturra Cara... se tu soubesse o que t\u00e3o tentando fazer com o Bixiga... \n\nA resist\u00eancia t\u00e1 forte, mas o emparelhamento do Conpresp est\u00e1 atrapalhando bastante as coisas!\n\nPatim\u00f4nio hist\u00f3rico, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... tudo na mira!"
        },
        {
            "author_id": "50385744",
            "created_at": "2021-08-18T18:38:37.000Z",
            "id": "1428063802910724102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Terra Nova aqui em NL \u00e9 o ponto mais quente do Canad\u00e1 neste momento. https://t.co/nIYHNjq3Jm"
        },
        {
            "author_id": "1285774406644531201",
            "created_at": "2021-08-18T18:11:07.000Z",
            "id": "1428056883529650184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sol gostoso desses, era s\u00f3 um parque nacional pra poder ficar em paz"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2021-08-18T18:07:58.000Z",
            "id": "1428056088625270788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gFh1oZFgP3\nOn\u00e7a-pintada foi fotografa em meio a centenas de aves, \u00e0 beira da \u00e1gua, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. As imagens impressionam pela beleza e tranquilidade dos animais, que parecem estar tomando um \u201cbanho de sol\u201d."
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-08-18T18:01:54.000Z",
            "id": "1428054562087264261",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sgdo a secret\u00e1ria de #MeioAmbiente, uma das a\u00e7\u00f5es oriundas c/ recursos do #AcordoDaVale ser\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque da Serra do Rola Mo\u00e7a. Um dos benef\u00edcios ser\u00e1, de acordo com Mar\u00edlia Carvalho, a minimiza\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de inc\u00eandios. https://t.co/05kQhDzrfj"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2021-08-18T17:52:40.000Z",
            "id": "1428052239797608453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/yOtPaUxQGN"
        },
        {
            "author_id": "3082272550",
            "created_at": "2021-08-18T17:51:40.000Z",
            "id": "1428051985836789771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte Minas Gerais https://t.co/t2itptiJUR"
        },
        {
            "author_id": "1904908375",
            "created_at": "2021-08-18T17:51:32.000Z",
            "id": "1428051953851015184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro dos Eucaliptos receber\u00e1 novo parque municipal de lazer em Santana de Parna\u00edba - Foto: Fabiano Martins - https://t.co/d3zxg8V1Vx https://t.co/TKjHrlzJAt"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2021-08-18T17:46:14.000Z",
            "id": "1428050619978461193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos t\u00e9cnicos e consultas p\u00fablicas s\u00e3o fundamentais para conhecer os impactos da cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Contudo, o mesmo n\u00e3o se verifica pra desafeta\u00e7\u00e3o, redu\u00e7\u00e3o dos limites e recategoriza\u00e7\u00e3o. Essa falta de rigor coloca a biodiversidade em risco. https://t.co/kb7LjHc1Kr"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-08-18T17:40:34.000Z",
            "id": "1428049192786796554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto do Delegado Waldir (PSL-GO), em nome do agroneg\u00f3cio, quer reduzir em 73% a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Nos \u00faltimos 20 anos, o agroneg\u00f3cio expandiu em 300% sua presen\u00e7a na regi\u00e3o. https://t.co/c6b7RTdygU"
        },
        {
            "author_id": "51337112",
            "created_at": "2021-08-18T17:36:28.000Z",
            "id": "1428048161638060046",
            "in_reply_to_user_id": "51337112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece pintura, mas n\u00e3o \u00e9.\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba\nAbril de 2019. https://t.co/gNQ2CXj3aG"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-08-18T17:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1428045370467098632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Wzu2KDYySo"
        },
        {
            "author_id": "1396950008252018692",
            "created_at": "2021-08-18T17:17:09.000Z",
            "id": "1428043300490158083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Belo Horizonte - MG https://t.co/89eq4kwvHo"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-08-18T17:15:15.000Z",
            "id": "1428042824826736654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/MsmkJ06PBh"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-08-18T17:03:00.000Z",
            "id": "1428039740029239299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos moradores no GramadoZoo\ud83d\ude00\n\n\ud83d\udc49 On\u00e7a-preta e urubu-rei vieram do Parque Zoobot\u00e2nico Vale, que fica dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas, no Estado do Par\u00e1.\n\nConfira\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/57Mu6mYxj6"
        },
        {
            "author_id": "38180741",
            "created_at": "2021-08-18T17:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "15862891",
                        "start": 247,
                        "username": "Nature"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428039686820405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PL 984/19 ainda tira o sono de muito pesquisador e especialista em meio ambiente. Se a pauta andar, n\u00e3o apenas o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar em risco, mas muitas outras \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil. Minha primeira contribui\u00e7\u00e3o para a @Nature https://t.co/A23886oTjS"
        },
        {
            "author_id": "113353886",
            "created_at": "2021-08-18T17:01:21.000Z",
            "id": "1428039327011979265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o da DPU/PA e do Povo Munduruku-Takuara, com pedido de tutela de urg\u00eancia, se refere ao local ocupado tradicionalmente pelos ind\u00edgenas, no interior da Floresta Nacional Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA).\n\n#atua\u00e7\u00e3oDPU\n#Defensoria\u00c9oSIMaoPovo\n\nhttps://t.co/IA9tDtisHf"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-18T16:51:50.000Z",
            "id": "1428036930432872454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/LAyED1mwSU"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-08-18T16:49:23.000Z",
            "id": "1428036314247557122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/4hTe9i6KYE https://t.co/GE5ir0EHYV"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-08-18T16:46:48.000Z",
            "id": "1428035664226963456",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra ainda n\u00e3o tem certifica\u00e7\u00e3o ambiental, nem autoriza\u00e7\u00e3o para desmatar. Ainda assim, cerca de 58 quil\u00f4metros de estrada de terra j\u00e1 foram abertos em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de circula\u00e7\u00e3o de povos ind\u00edgenas isolados."
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-08-18T16:46:04.000Z",
            "id": "1428035477907509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/fjIBqnep49"
        },
        {
            "author_id": "100013300",
            "created_at": "2021-08-18T16:36:10.000Z",
            "id": "1428032986776276999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3s no Parque Nacional Jeongeup, Coreia do Sul !\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/TG4etYZKPx"
        },
        {
            "author_id": "1255165536754970624",
            "created_at": "2021-08-18T16:32:36.000Z",
            "id": "1428032090151559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante realiza mais de 4 mil atendimentos na Floresta Estadual do Liberdade https://t.co/Lk4EF9MT5n"
        },
        {
            "author_id": "1221637852087422976",
            "created_at": "2021-08-18T16:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35252016",
                        "start": 0,
                        "username": "Bcmendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428029278352986120",
            "in_reply_to_user_id": "35252016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bcmendes Parque Municipal, BH- MG..."
        },
        {
            "author_id": "768901710299357184",
            "created_at": "2021-08-18T16:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1124479444121468928",
                        "start": 0,
                        "username": "rxxxvl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428028360379314179",
            "in_reply_to_user_id": "1124479444121468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rxxxvl parque municipal vc quis dizer"
        },
        {
            "author_id": "565141053",
            "created_at": "2021-08-18T16:16:56.000Z",
            "id": "1428028146943762439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ficou assim meu Parque nacional \nQuem tem muito dinheiro bem-vindo, quem tem pouco, o que tenho a ver! https://t.co/Q8VNYQGs2I"
        },
        {
            "author_id": "1178707777063137281",
            "created_at": "2021-08-18T16:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1398133844998557696",
                        "start": 0,
                        "username": "millla101"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1317972129040764929",
                        "start": 11,
                        "username": "coffejinie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428027307936161802",
            "in_reply_to_user_id": "1398133844998557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@millla101 @coffejinie Chorei por conta do parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "34487171",
            "created_at": "2021-08-18T16:10:28.000Z",
            "id": "1428026522024222723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum(a) advogado(a) ON que poderia me ajudar a mandar um e-mail de den\u00fancia pro Minist\u00e9rio P\u00fablico?\n\u00c9 urg\u00eancia. Invas\u00e3o numa \u00e1rea protegida de mata Atl\u00e2ntica no Litoral Norte. \nJ\u00e1 fomos na prefeitura 2 vezes e n\u00e3o embargaram a obra ou mandaram fiscais. :/"
        },
        {
            "author_id": "1562002100",
            "created_at": "2021-08-18T15:45:58.000Z",
            "id": "1428020356468588546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional da Ilha Grande t\u00e1 pegando fogo mais uma vez e Gua\u00edra t\u00e1 cheia de fuma\u00e7a e fuligem"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-08-18T15:44:00.000Z",
            "id": "1428019861360463876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais vieram do Parque Zoobot\u00e2nico Vale, que fica dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas\nhttps://t.co/IhDwA7iZ9Y"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T15:38:54.000Z",
            "id": "1428018575789367298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 27 de julho de 2021 o desmatamento de 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 9 dias, somando 8,94 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-08-18T15:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428016640525049858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Parque Municipal da Catacumba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\"SOFIA\" By Sonia Ebling 1979 \u2763 em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/83AuvD3wbi"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2021-08-18T15:20:00.000Z",
            "id": "1428013819012345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de Monitoramento do Parque Estadual da Serra do Mar inicia nesta sexta em Itanha\u00e9m: https://t.co/ex9WYaWPs7 https://t.co/cUb3zCD7qF"
        },
        {
            "author_id": "1315478774297829379",
            "created_at": "2021-08-18T15:17:28.000Z",
            "id": "1428013182866624515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se pra ir no parque nacional t\u00e1 tendo que marcar data antes?"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-18T15:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428012478558924801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/GWFt9JDURn"
        },
        {
            "author_id": "1319603189684076545",
            "created_at": "2021-08-18T15:11:08.000Z",
            "id": "1428011589580558338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por pesca predat\u00f3ria no Parque Nacional\nhttps://t.co/WXTzWJPRCK"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-18T15:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428009923846283269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/YbKVWErhFF"
        },
        {
            "author_id": "1423709913541451784",
            "created_at": "2021-08-18T15:03:38.000Z",
            "id": "1428009699547533320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 18 de Agosto 1992 - Morre Christopher Johnson McCandless tamb\u00e9m conhecido como Alexander #Supertramp, um #viajante norte-americano que morreu dentro de um \u00f4nibus abandonado no Parque Nacional #Denali no #Alasca, depois de caminhar por dois anos sozinho na selva da regi\u00e3o. https://t.co/5K50ar4D1v"
        },
        {
            "author_id": "3016428561",
            "created_at": "2021-08-18T15:00:25.000Z",
            "id": "1428008892827672581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gnt pq q NINGUEM me avisou que a entrada do parque nacional ta de gra\u00e7a??????"
        },
        {
            "author_id": "20792737",
            "created_at": "2021-08-18T14:56:18.000Z",
            "id": "1428007856486371331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH https://t.co/qVb2YTnqyW"
        },
        {
            "author_id": "1426899847857197061",
            "created_at": "2021-08-18T14:41:56.000Z",
            "id": "1428004237993185284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed afim de uma boa pega\u00e7\u00e3o no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "116199853",
            "created_at": "2021-08-18T14:29:14.000Z",
            "id": "1428001041883226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual do JALAP\u00c3O\nParque estadual do Cant\u00e3o\nParque estadual do Lajeado \nMonumento natural das \u00c1rvores fossilizadas do Estado do Tocantins!\n\nSe a Lei for aprovada permitir\u00e1 a concess\u00e3o dessas \u00e1reas para empresas privadas. \n\nN\u00c3O A VENDA DO JALAP\u00c3O https://t.co/65YbJfTGt7"
        },
        {
            "author_id": "1001939030668439553",
            "created_at": "2021-08-18T14:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427998940637671436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0RdoLLAlH7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "222824861",
            "created_at": "2021-08-18T14:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.51332705,
                        -30.1390766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2f34a600caf9af68"
            },
            "id": "1427997991605055492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Eventos https://t.co/LpsKPexdLq"
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2021-08-18T14:16:50.000Z",
            "id": "1427997922310955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Locatelli - Prefeito Barra do Guarita | Temos a experi\u00eancia da Foz do Chapec\u00f3, nossos pescadores notaram uma redu\u00e7\u00e3o do n\u00fameros de peixes depois da constru\u00e7\u00e3o da usina. [...] Precisamos defender n\u00e3o s\u00f3 o Salto do Yucum\u00e3 mas cada metro do Parque Estadual do Turvo. https://t.co/bHKF70UAAL"
        },
        {
            "author_id": "2694026054",
            "created_at": "2021-08-18T14:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1278430322229743617",
                        "start": 9,
                        "username": "DUDU_GEORGE_"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "193441509",
                        "start": 84,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1427997360903401476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o @DUDU_GEORGE_ acabou de me mandar o n\u00famero do Projeto de Lei que o senador @SenadorKajuru prop\u00f4s pra ampliar a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Segue o link https://t.co/FdIogXC5Lt #soschapadadosveadeiros #chapadadosveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "193523499",
            "created_at": "2021-08-18T14:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1427994552980414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o TO \ud83c\udfde em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/N0YhSFAOhb"
        },
        {
            "author_id": "806923857206444037",
            "created_at": "2021-08-18T13:52:54.000Z",
            "id": "1427991900590682122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por pesca predat\u00f3ria no Parque Nacional https://t.co/wpNiNe2pKI"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-18T13:51:53.000Z",
            "id": "1427991643957964802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RWbi8Kj9ng"
        },
        {
            "author_id": "936293886028341248",
            "created_at": "2021-08-18T13:51:07.000Z",
            "id": "1427991451103895555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura no STF validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/QWSMnAdaI7"
        },
        {
            "author_id": "238250750",
            "created_at": "2021-08-18T13:51:07.000Z",
            "id": "1427991450197835787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura no STF validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros AGU assegura no STF validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0VeadeirosA Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU) assegurou no Supremo... https://t.co/8Z1zrBIdWT"
        },
        {
            "author_id": "69606857",
            "created_at": "2021-08-18T13:50:02.000Z",
            "id": "1427991177991704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 #Oleiros | O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/r2DuZ6EhOX"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-08-18T13:48:39.000Z",
            "id": "1427990828836917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edlia #Pris\u00e3o #Pescaria \nCom eles foram localizados uma rede de pesca, linhas de m\u00e3o, 04 (quatro) tucunar\u00e9s e 02 (duas) til\u00e1pias https://t.co/DT8aOqgxoW"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2021-08-18T13:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427988014437916674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome cient\u00edfico: Piaya cayana\nNome popular: Alma de Gato\n\n\ud83d\udccdRegistro feito em agosto de 2020 no @parquechicomendes \n\n#meioambiente #smac #avesdobrasil  #conhecerparapreservar em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/v4mFqQGgG3"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-18T13:30:00.000Z",
            "id": "1427986136647933960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 205,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada f\u00eamea \u00e9 monitorada pelo Projeto Yaguaret\u00e9, na Argentina, e estava perto das quedas das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/sWsfoJCGE6 #G1 #animais #natureza"
        },
        {
            "author_id": "985554759963873282",
            "created_at": "2021-08-18T13:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1324085385245446148",
                        "start": 0,
                        "username": "ariranhita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427984605362237440",
            "in_reply_to_user_id": "1324085385245446148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariranhita J\u00e1 fui sim kkkk na fila do parque nacional da chapada dos veadeiros  pois a fila era no sol kkkkk mandaram eu esperar na sombra kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-18T13:22:32.000Z",
            "id": "1427984260200292355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1266914756428005378",
            "created_at": "2021-08-18T13:19:21.000Z",
            "id": "1427983459247603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#LulaNoPiaui Parque Nacional da Serra da Capivara,localizado no Piau\u00ed,abriga uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente americano e uma das maiores quantidades de pinturas primitivas sobre rocha do mundo!\n#LulaPeloNordeste \n@PTDemocraciaRT https://t.co/3f9l2EtrYr"
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2021-08-18T13:16:51.000Z",
            "id": "1427982827392585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Realizamos uma visita t\u00e9cnica \u00e0 unidade ecol\u00f3gica de conserva\u00e7\u00e3o do Poxim como processo de elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do parque. Nosso objetivo \u00e9 assegurar a preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea e identificar as principais caracter\u00edsticas da fauna e flora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \u267b\ufe0f https://t.co/i4yNvbWbGk"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-08-18T12:58:00.000Z",
            "id": "1427978085144698888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante realiza mais de 4 mil atendimentos na Floresta Estadual do\u00a0Liberdade https://t.co/MiyckU79Zp"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-08-18T12:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1058736233923391488",
                        "start": 231,
                        "username": "cidadao_urbano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427973986382667783",
            "in_reply_to_user_id": "1058736233923391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de s\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, constru\u00edda em 1625, localizada na Estrada do Camor\u00edm, aos p\u00e9s do parque estadual da pedra branca (#PEDPB) - Camor\u00edm\nRio de Janeiro \u2022 Brasil / Brazil\n#ColorPhotography \n#Fotografia \n#Photography\n\ud83d\udcf8 @cidadao_urbano https://t.co/0C2HvwPino"
        },
        {
            "author_id": "711621261902876672",
            "created_at": "2021-08-18T12:38:52.000Z",
            "id": "1427973267990659076",
            "in_reply_to_user_id": "711621261902876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades espec\u00edficas do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os\n\nSaudades de ir no soberbo tbm, pr\u00f3xima vez que for pra Teres\u00f3polis vou l\u00e1 comer um pastel e ver a vista"
        },
        {
            "author_id": "711621261902876672",
            "created_at": "2021-08-18T12:33:23.000Z",
            "id": "1427971887888539658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades parque nacional, uma cachoeira, um solzinho, uma trilha vendo os bichinhos \n\nSaudades"
        },
        {
            "author_id": "875434389924085765",
            "created_at": "2021-08-18T12:24:17.000Z",
            "id": "1427969599908323329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional Fernando de Noronha, administrado pelo ICMBio, agora tem pulseira/passaporte conforme a capacidade financeira do turista. Pulseiras ajudam a organizar, mas a estratifica\u00e7\u00e3o gera distin\u00e7\u00e3o onde tudo era paz. \nNem pensem em trazer para a Amaz\u00f4nia. \nVejam as cores: https://t.co/dlWgTtP7IW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-18T12:21:00.000Z",
            "id": "1427968772921602048",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido tamb\u00e9m como arapa\u00e7u-de-bico-reto, esse passarinho \u00e9 encontrado em uma s\u00e9rie de h\u00e1bitats - florestas de v\u00e1rzea, manguezais, buritizais, bordas de florestas e capoeiras jovens. Este foi registrado na \u00c1rea Adahil Barreto do Parque Estadual do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-08-18T12:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1058736233923391488",
                        "start": 199,
                        "username": "cidadao_urbano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427968461527998465",
            "in_reply_to_user_id": "1058736233923391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Camor\u00edm e, ao fundo, o Parque Estadual da Pedra Branca - maior floresta urbana do mundo (#PEDPB)\nZona Oeste \u2022 Rio de Janeiro \u2022 Brasil / Brazil\n#ColorPhotography \n#Fotografia \n#Photography\n\ud83d\udcf8 @cidadao_urbano https://t.co/0jfvPCC6wY"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-18T11:55:36.000Z",
            "id": "1427962381250961410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bigodinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/bkAwl2hhfB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T11:37:16.000Z",
            "id": "1427957768904867845",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 8,94 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T11:37:16.000Z",
            "id": "1427957768263139332",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T11:37:16.000Z",
            "id": "1427957767768141835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,80 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 24 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1210602845478764544",
            "created_at": "2021-08-18T10:38:21.000Z",
            "id": "1427942941566414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, a Patr\u00edcia Fiuza que faz reportagens \u00f3timas podia fazer sobre a reabertura do parque municipal que n\u00e3o anda...#bomdiaminas"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2021-08-18T10:00:15.000Z",
            "id": "1427933351483162631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Aracruz reabrir\u00e1 Parque Natural Municipal do Aricanga neste final de semana\n\n#aracruz #parque #Aricanga \n\nhttps://t.co/KE9AgzzwRT https://t.co/BEUWVB130D"
        },
        {
            "author_id": "3415311441",
            "created_at": "2021-08-18T09:47:02.000Z",
            "id": "1427930026884874243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH https://t.co/5VEamd9adI"
        },
        {
            "author_id": "701779838374387712",
            "created_at": "2021-08-18T09:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "701779295186845698",
                        "start": 123,
                        "username": "ProTapir"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "84382638",
                        "start": 169,
                        "username": "Marikaizer"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1068164151346900994",
                        "start": 184,
                        "username": "savethemuriqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427919842401730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E hoje, finalmente, conseguimos nos organizar para levar os Kits \"Dona Anta e seus amigos da Floresta visitam a sua casa\" (@ProTapir), pro Parque Nacional do Capara\u00f3! A @Marikaizer do @savethemuriqui quem nos receber\u00e1! Estou super feliz!"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2021-08-18T08:30:00.000Z",
            "id": "1427910640253947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quem vem ao Utinga, busca conex\u00e3o com a natureza. Essa conex\u00e3o \u00e9 quebrada quando uma garrafa de \u00e1gua \u00e9 jogada no ch\u00e3o, um papel, um chiclete ou qualquer outro detrito que possa poluir o ambiente. \nO Parque do Utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/h8eRjzv5ud"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2021-08-18T08:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1164437565375733761",
                        "start": 99,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427903219934576641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados da FRELIMO visitam Parque Nacional do Zinave:https://t.co/ts3cgywItg\n\n#Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/P6k4bvNAm3"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2021-08-18T07:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 2,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427897991520739332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @ConcelloOleiros  oferta rutas guiadas polo Monumento Natural\nhttps://t.co/DkeibLYKps https://t.co/h2vjehfhSn"
        },
        {
            "author_id": "1083222687445590016",
            "created_at": "2021-08-18T06:41:54.000Z",
            "id": "1427883435490783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cria\u00e7\u00e3o e gerenciamento de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC)\"\nTema/ TCC  \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1047200925335609344",
            "created_at": "2021-08-18T06:02:29.000Z",
            "id": "1427873517194956804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok foda-se o parque nacional do Igua\u00e7u o mundo t\u00e1 acabando mesmo, abram a estrada do colono logo caraio"
        },
        {
            "author_id": "199073023",
            "created_at": "2021-08-18T05:53:31.000Z",
            "id": "1427871258121756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecem o Parque Nacional do Mercantour, nos Alpes-Maritimes franceses? Pois \u00e9 essa estradinha que a Camille do Adamsberg vai pegar dirigindo um caminh\u00e3o 508 em O Homem do Avesso, da Fred Vargas. \ud83d\ude33 https://t.co/EXWZ2jaKoy"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2021-08-18T04:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427853648604786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em rio durante expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u - G1: On\u00e7a-pintada f\u00eamea \u00e9 monitorada pelo Projeto Yaguaret\u00e9, na Argentina, e estava perto das quedas das Cataratas do Igua\u00e7u. Fot\u00f3grafa descobriu o\u00a0... https://t.co/v0bzpXIuPG"
        },
        {
            "author_id": "1290240776505634816",
            "created_at": "2021-08-18T03:58:14.000Z",
            "id": "1427842248587235336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/EdJdr3MR2X"
        },
        {
            "author_id": "781158174225207298",
            "created_at": "2021-08-18T03:12:29.000Z",
            "id": "1427830734287523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/YD6FtCWJma"
        },
        {
            "author_id": "387210736",
            "created_at": "2021-08-18T02:55:17.000Z",
            "id": "1427826403794370561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pra mudar o nome do Allianz para Parque nacional Doutor Mestre Abelardo Ferreira https://t.co/dwyRhJbkKV"
        },
        {
            "author_id": "360942545",
            "created_at": "2021-08-18T02:54:55.000Z",
            "id": "1427826315290361862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belorizonte \u00e9 linda pra caraio. Olha essa foto do Parque Municipal. \n\nAli mais ao fundo \u00e9 o Arrudas. https://t.co/YoLKabGLoV"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2021-08-18T02:29:18.000Z",
            "id": "1427819865373646851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas, ecoturismo e aventura: descubra o Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 Guia Viajar Melhor \u2013 Lugares para viajar https://t.co/YCONuVFTzR"
        },
        {
            "author_id": "1053104205089701890",
            "created_at": "2021-08-18T02:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1407047951374032901",
                        "start": 0,
                        "username": "drikared2"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "58065771",
                        "start": 11,
                        "username": "padilhando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427819416671096833",
            "in_reply_to_user_id": "1407047951374032901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drikared2 @padilhando Florestas e matas nativas cobrem 66,3% do territ\u00f3rio brasileiro. Nenhum outro pa\u00eds preserva tanto\nSe o jogo \u00e9 sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, o Brasil \u00e9 o campe\u00e3o supremo. Nenhum pa\u00eds no mundo preserva mais florestas e matas.\nhttps://t.co/N4io70VE4P."
        },
        {
            "author_id": "57803079",
            "created_at": "2021-08-18T01:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1894461445",
                        "start": 102,
                        "username": "annynhaalvees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427811080663879683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, Belo Horizonte, julho de 2017 \n\"TOMA, ESFRIA ESSA CATUABA NO GELO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O\" - @annynhaalvees https://t.co/ZhDi4GsX63"
        },
        {
            "author_id": "68061550",
            "created_at": "2021-08-18T01:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1165312722873016320",
                        "start": 0,
                        "username": "_jupires_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1250885816756375552",
                        "start": 11,
                        "username": "pmviolante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427803515167068162",
            "in_reply_to_user_id": "1165312722873016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jupires_ @pmviolante Olha as zebras do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "230015855",
            "created_at": "2021-08-18T01:17:10.000Z",
            "id": "1427801712333574146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de BH \u00e9 lindo https://t.co/l3QLYCPZd7"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-08-18T01:07:07.000Z",
            "id": "1427799184686604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk"
        },
        {
            "author_id": "706535220888125441",
            "created_at": "2021-08-18T00:51:34.000Z",
            "id": "1427795272466317316",
            "in_reply_to_user_id": "706535220888125441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#salveachapada\na Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado - mais especificamente de Goi\u00e1s\n\no tamanho da diversidade que esse lugar abriga \u00e9 gigantesco, al\u00e9m de ser o lar de algumas esp\u00e9cies brasileiras amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o\n\nnessa ezine voc\u00ea confere tudinho\n+"
        },
        {
            "author_id": "706535220888125441",
            "created_at": "2021-08-18T00:51:34.000Z",
            "id": "1427795270742458371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#salveachapada \nem 2017 o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros foi ampliado de 65,5 mil pra 240,5 mil hectares\n\nhoje, est\u00e3o tentando boicotar e diminuir o parque em 70% pelo PDL 338/2021\n\njustificativa: \"atrapalha o agroneg\u00f3cio local\"\n+ https://t.co/rMcAWczxWO"
        },
        {
            "author_id": "1421247496832045060",
            "created_at": "2021-08-18T00:51:33.000Z",
            "id": "1427795268628623363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eEu aprendi que todos querem viver no topo da montanha, mas toda felicidade e crescimento ocorre quando voc\u00ea esta escalando-a.\u201c\n.....William Shakespeare...\n.\nPico da Bandeira \u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\nParque Nacional do Capara\u00f3 MG/ES https://t.co/RwGAWC3cLU"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2021-08-18T00:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "154338922",
                        "start": 3,
                        "username": "Suenia10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1427793253991071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd19\n\ud83d\udcf8@suenia10 em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/b8EsGNC3nV"
        },
        {
            "author_id": "743556472794157056",
            "created_at": "2021-08-18T00:35:39.000Z",
            "id": "1427791264494280706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o parque municipal\nBH cresceu, menina https://t.co/IZqZi1RGPP"
        },
        {
            "author_id": "469735887",
            "created_at": "2021-08-18T00:21:38.000Z",
            "id": "1427787737948639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es el Parque Municipal de Navalmoral https://t.co/5uHQvMiiL2"
        },
        {
            "author_id": "21486281",
            "created_at": "2021-08-18T00:18:27.000Z",
            "id": "1427786937910374402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/AuEmxxH6Pq"
        },
        {
            "author_id": "1214646325389791237",
            "created_at": "2021-08-18T00:07:44.000Z",
            "id": "1427784239018356740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/4rm58AzvBv"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-08-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1427782295734341633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vida selvagem que habita acima e abaixo da superf\u00edcie do mundo marinho. Estreia, nesta quarta (18), \u00e0s 21h30, a s\u00e9rie #ParquesOce\u00e2nicos. No primeiro epis\u00f3dio, conheceremos o Parque Nacional Marinho de Bonaire, com seus recifes, mangues e fauna peculiar | https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/y3ehtzCKgm"
        },
        {
            "author_id": "1042965034014593024",
            "created_at": "2021-08-17T23:58:07.000Z",
            "id": "1427781821845188611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz pois finalmente conhecerei o Parque Estadual da Serra do Mar \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2021-08-17T23:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "8931652",
                        "start": 0,
                        "username": "dra_bia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427777804595302407",
            "in_reply_to_user_id": "8931652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dra_bia parque municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "1216673084490571777",
            "created_at": "2021-08-17T23:37:44.000Z",
            "id": "1427776690042937351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/UBtFHhT4lu"
        },
        {
            "author_id": "1368928306758881281",
            "created_at": "2021-08-17T23:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "568768355",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrorhuas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427776581087420418",
            "in_reply_to_user_id": "568768355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrorhuas Pedro, quando voc\u00ea vem visitar sua cidade natal?\nQuero sess\u00e3o de aut\u00f3grafos no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-17T23:32:21.000Z",
            "id": "1427775334116732932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz vai \u00e0 Bras\u00edlia pedir isen\u00e7\u00e3o de taxa de entrada aos moradores lindeiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/bCr2SRE8uL https://t.co/4Qy6V0lY0j"
        },
        {
            "author_id": "51593869",
            "created_at": "2021-08-17T23:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.147045,
                        -29.049141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1427771847551201284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc27 em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/sm4vxmXB11"
        },
        {
            "author_id": "48895674",
            "created_at": "2021-08-17T23:14:54.000Z",
            "id": "1427770946006421507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha \u00e9 composta por 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o: uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e um PARNAMAR (Parque Nacional Marinho) e a\u00ed essa cambada de desgra\u00e7ado t\u00e1 precificando visita pra influenciar visitar e DEGRADAR mais ainda o que j\u00e1 t\u00e1 degradado desgra\u00e7ados https://t.co/btPRqKkRKt"
        },
        {
            "author_id": "955557444666691584",
            "created_at": "2021-08-17T23:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "972650079164215297",
                        "start": 0,
                        "username": "nigthstrange"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427768909181161482",
            "in_reply_to_user_id": "972650079164215297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nigthstrange Um local f\u00e1cil para visualizar em MG \u00e9 o PERD (Parque Estadual do Rio Doce)... foi l\u00e1 a primeira vez que vi.\n\nBicho massa demais !!!"
        },
        {
            "author_id": "32517922",
            "created_at": "2021-08-17T23:05:22.000Z",
            "id": "1427768546415763463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal t\u00e1 lindo https://t.co/0PR7cP1MS8"
        },
        {
            "author_id": "68184305",
            "created_at": "2021-08-17T22:58:09.000Z",
            "id": "1427766727778111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BELO HORIZONTE, MG https://t.co/yCAsRSt10a"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-08-17T22:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1427759706861228034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dVjhYSuohL"
        },
        {
            "author_id": "1248754408952926209",
            "created_at": "2021-08-17T22:10:18.000Z",
            "id": "1427754689022603265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina quando os capivara stans descobrirem que no piau\u00ed tem um parque nacional chamado serra da capivara com pinturas rupestres de capivarinhas https://t.co/Mg7fp7h4ib https://t.co/iWdiqNV633"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-08-17T22:10:05.000Z",
            "id": "1427754634416955395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os autores do mandado de seguran\u00e7a alegavam que o decreto que determinou a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, seria ilegal, mas a AGU comprovou que haveria amea\u00e7a de riscos ambientais caso a liminar fosse concedida pelo STF. https://t.co/JCpqCGPZUe https://t.co/UrR5TI4CV0"
        },
        {
            "author_id": "542864908",
            "created_at": "2021-08-17T22:05:01.000Z",
            "id": "1427753356576051210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte/MG https://t.co/mji5QT6unx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-17T22:00:25.000Z",
            "id": "1427752201833811972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yrtK3DRZNy"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-17T22:00:25.000Z",
            "id": "1427752198700773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/UA1YyfonjV"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-17T21:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 121,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427751104696262669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel mostra on\u00e7a-pintada caminhando em meio ao rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qeQ5Bhyla7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1387605588302045185",
            "created_at": "2021-08-17T21:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1201867607357509633",
                        "start": 0,
                        "username": "kethleenshakur_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427749116952600576",
            "in_reply_to_user_id": "1201867607357509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kethleenshakur_ Comprei 10 caixa de bala vou ir vender l\u00e1 no parque municipal para ir pro mineirao"
        },
        {
            "author_id": "1376491090040258562",
            "created_at": "2021-08-17T21:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "140653252",
                        "start": 0,
                        "username": "falinhares72"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427748851742650369",
            "in_reply_to_user_id": "140653252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falinhares72 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 parece o parque municipal n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T21:35:34.000Z",
            "id": "1427745947807674368",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 10,99 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T21:35:34.000Z",
            "id": "1427745947316981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,20 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 31 de julho de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 11 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "159875625",
            "created_at": "2021-08-17T21:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427744437090795520",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Muito pr\u00f3ximo de mim tem uma reserva ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca, cujo territ\u00f3rio \u00e9 composto por uma \u00e1rea remanescente de Mata Atl\u00e2ntica.\n\nMeu trabalho do TCC da p\u00f3s inclusive foi por l\u00e1!\n\nhttps://t.co/6J9WqA63RF"
        },
        {
            "author_id": "927672102496428032",
            "created_at": "2021-08-17T21:17:13.000Z",
            "id": "1427741328507559948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o parque municipal https://t.co/tOiiOKkbW3"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2021-08-17T21:13:36.000Z",
            "id": "1427740417651617796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante atende mais de 4 mil pessoas na Floresta Estadual do\u00a0Liberdade https://t.co/fA3NKIGKGB"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2021-08-17T21:07:54.000Z",
            "id": "1427738981882552323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine em defesa do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros!!! https://t.co/KWyLArOWgz"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-08-17T20:45:18.000Z",
            "id": "1427733295245271054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante atende mais de 4 mil pessoas na Floresta Estadual do Liberdade https://t.co/CVXdTJjYUV"
        },
        {
            "author_id": "54348210",
            "created_at": "2021-08-17T20:40:39.000Z",
            "id": "1427732124300455940",
            "in_reply_to_user_id": "54348210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "basta dar uma olhada nessa tabela elaborada pela pesquisadora Paula Oliveira Gomes, em sua Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado apresentado na UNB. Nessa queda de bra\u00e7os sobre o tamanho da \u00e1rea protegida (65 mil hectares/240 mil hectares), o que deve sobressair \u00e9 a intelig\u00eancia de que + https://t.co/aT6PqDLLYC"
        },
        {
            "author_id": "4046110221",
            "created_at": "2021-08-17T20:39:24.000Z",
            "id": "1427731810277117954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Wangxian e Xicheng au \ud83d\udccc \n\nOnde Cheng marca um encontro duplo em uma trilha do parque nacional e leva seu irm\u00e3o junto, o que ele n\u00e3o esperava era Wuxian se perdendo ap\u00f3s fugir de um cachorro. https://t.co/opMlkIBPFw"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-17T20:35:06.000Z",
            "id": "1427730727630684170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada \u00e0s margens de rio durante expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u; FOTOS https://t.co/cWlLQhf9Vm #G1 #G1PR https://t.co/Sav2KDXKrA"
        },
        {
            "author_id": "169186761",
            "created_at": "2021-08-17T20:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "803823900471754753",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielMhmSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427728698732646410",
            "in_reply_to_user_id": "803823900471754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielMhmSP lindo o parque municipal, da at\u00e9 pra ver a cmm* ali"
        },
        {
            "author_id": "3515607734",
            "created_at": "2021-08-17T20:20:31.000Z",
            "id": "1427727058780794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/5vgFSUbjlz"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-08-17T19:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1427719658719879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/l39Eo3pepP"
        },
        {
            "author_id": "59334019",
            "created_at": "2021-08-17T19:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4637368822",
                        "start": 0,
                        "username": "pedralucas8"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "96901111",
                        "start": 13,
                        "username": "ikisoficial"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 26,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427719049086177280",
            "in_reply_to_user_id": "4637368822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedralucas8 @ikisoficial @Cruzeiro Porque vai homenagear o parque municipal quando fizerem 200 anos sem bicampeonato"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2021-08-17T19:48:38.000Z",
            "id": "1427719036054425611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Pirabas sacrifica cavalos e enterra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/wxWA78nBoT"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-17T19:45:34.000Z",
            "id": "1427718264742944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/uG2V7VhS1d"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-17T19:43:59.000Z",
            "id": "1427717865977925641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada ponto deste mapa \u00e9 simplesmente maravilhoso! Recomendo muito!' @ Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/R3I1GtWXMa"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-17T19:42:14.000Z",
            "id": "1427717423734591492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadolimoeiro @parque_do_limoeiro @ Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/f0dvaSALkE"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-17T19:41:53.000Z",
            "id": "1427717338359603202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Entidades #ind\u00edgenas do Acre e do Peru encaminharam \u00e0s autoridades dos pa\u00edses um dossi\u00ea que alerta para o avan\u00e7o do #desmatamento na fronteira e que amea\u00e7a as comunidades ind\u00edgenas e moradores da Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1, no interior do Acre:\nhttps://t.co/WBk3fHnm6B"
        },
        {
            "author_id": "872619480517627904",
            "created_at": "2021-08-17T19:33:40.000Z",
            "id": "1427715270123085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o parque municipal de Montes Claros https://t.co/ZmOr1iO2i2"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427713634315165701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ynKFqlbdoS"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427711305818025999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/esnTmgcPGa"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427710284043587592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/md2j194Lrt"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427710162362589187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/VJjrlcLzeQ"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427709924981854215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/ZGyRF1Z12h"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427709209999728641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LaHCSzDtdS"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427709197295263748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/05AvKwt2Or"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427708010768576515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um esquilo \ud83d\udc3f\ufe0f em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/r4gqEU6dTf"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-08-17T19:04:08.000Z",
            "id": "1427707838005121029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tJiQohaVfN"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427707546366791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/MCgVOjnCpm"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427706006423883781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/oN6UwusWLY"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427705412355248135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/vI4C4OJb7e"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427704691685744642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/9JNp7uzKno"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "93287069",
                        "start": 31,
                        "username": "arthurhilario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427704679522205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver exige imagina\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: @arthurhilario\n\n#VidaAcontecendo em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/O2ddEWZ1hb"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "93287069",
                        "start": 31,
                        "username": "arthurhilario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427704592981270536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver exige imagina\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: @arthurhilario\n\n#VidaAcontecendo em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/PlGNkeUgPP"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:05.000Z",
            "id": "1427704552887881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o N\u00e3o Viu? apurou, o vencedor da nova licita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, marcada para este ano e que pode chegar a at\u00e9 quase R$ 2 bilh\u00f5es, poder\u00e1 construir praticamente uma \"nova\" Foz do Igua\u00e7u, dotada de toda a infraestrutura tur\u00edstica,\n\nhttps://t.co/0yt2jZihCf https://t.co/jeCZqWf1py"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-08-17T18:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "93287069",
                        "start": 31,
                        "username": "arthurhilario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427704467617636358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver exige imagina\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: @arthurhilario\n\n#VidaAcontecendo em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/NLqRXCwWRo"
        },
        {
            "author_id": "888794202913550340",
            "created_at": "2021-08-17T18:50:07.000Z",
            "id": "1427704308439699464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal visto de cima!\nBelo Horizonte - MG https://t.co/AV8Uu369My"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2021-08-17T18:46:55.000Z",
            "id": "1427703505200979970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08 \ud83d\udca5\ud83d\uded1BR 376 km 527 chegando no parque Estadual Vila Velha, acidente engavetamento sentido Ponta Grossa, congestionamento de 2 quil\u00f4metros.\n15:46 #GRUPOBR277 https://t.co/TEYNvH46C3"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427703283276210185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/iI0Q6uffc4"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T18:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427703244197924869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/K1JndIaTWj"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427703015885131783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/263Cq8d5X7"
        },
        {
            "author_id": "1633232012",
            "created_at": "2021-08-17T18:41:31.000Z",
            "id": "1427702144258519045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que saudade de dar uma caminhadinha no parque municipal com ar bem h\u00famido e sempre na sombra pq as \u00e1rvores cobrem o c\u00e9u todo :/"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427701613490233349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/9ECtfSQZAp"
        },
        {
            "author_id": "83848485",
            "created_at": "2021-08-17T18:35:02.000Z",
            "id": "1427700512476962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul do Chile: experi\u00eancias diferenciadas no Parque Nacional Torres del Paine - https://t.co/9UTMyaBi5c https://t.co/Wfqg6UolIi"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-08-17T18:30:33.000Z",
            "id": "1427699383408021505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/3CE1GE9Om2"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-17T18:30:11.000Z",
            "id": "1427699292781916173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Brasileiro lidera nesta quarta-feira, 18, em Bras\u00edlia, comitiva que defende a manuten\u00e7\u00e3o da atual tarifa https://t.co/KpPyn5yiW9"
        },
        {
            "author_id": "37268321",
            "created_at": "2021-08-17T18:23:04.000Z",
            "id": "1427697501939945473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belo horizonte, vista do parque municipal https://t.co/qLehscL8jp"
        },
        {
            "author_id": "743222330231525378",
            "created_at": "2021-08-17T18:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427695305038966787",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno Claramente o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2021-08-17T18:09:14.000Z",
            "id": "1427694019811893256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no interior do estado de Minas Gerais, Ibitipoca convida os visitantes a se desconectar juntinhos da natureza. Por l\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel curtir as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca, que d\u00e1 acesso a lindas cachoeiras que integram o circuito das \u00e1guas e visuais incr\u00edveis! https://t.co/P5XSCy5MzN"
        },
        {
            "author_id": "1294781588077772800",
            "created_at": "2021-08-17T18:00:29.000Z",
            "id": "1427691818003615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de Belo Horizonte, MG. \n\nDestaque para o parque municipal e l\u00e1 atr\u00e1s \u00e9 poss\u00edvel ver o ribeir\u00e3o arruda transbordado por conta da chuva. https://t.co/j6AC04U4nU"
        },
        {
            "author_id": "1398344370978541568",
            "created_at": "2021-08-17T17:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1427691420098441224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/xM62KOxKrX"
        },
        {
            "author_id": "803823900471754753",
            "created_at": "2021-08-17T17:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "189753806",
                        "start": 0,
                        "username": "caladogabriel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427691395561758727",
            "in_reply_to_user_id": "189753806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caladogabriel_ belo horizonte \u00e9 pertinho tudo, parque municipal no centro colado na pampulha"
        },
        {
            "author_id": "260391396",
            "created_at": "2021-08-17T17:57:17.000Z",
            "id": "1427691012940513287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, isso da\u00ed \u00e9 o parque municipal https://t.co/K9FajfdNfj"
        },
        {
            "author_id": "914969208185933824",
            "created_at": "2021-08-17T17:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427689981569601536",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno Muito linda essa foto de BH! da pra ver o Parque Municipal e a Praia da Esta\u00e7\u00e3o atr\u00e1s dele"
        },
        {
            "author_id": "106126257",
            "created_at": "2021-08-17T17:51:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1427689570360045584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH visto de cima!!! https://t.co/KHGLoT9DlC"
        },
        {
            "author_id": "1010232818000191489",
            "created_at": "2021-08-17T17:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427689275747864578",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno eu j\u00e1 vi um mapa da cidade original em que o Parque Municipal se estenderia at\u00e9 at\u00e9 Floresta (n\u00e3o \u00e0 divisa do bairro, ele ocuparia o Floresta inteiro). nunca isso rolou, j\u00e1 qdo come\u00e7ou a cidade o parque foi diminu\u00eddo"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-08-17T17:49:39.000Z",
            "id": "1427689091638960129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel mostra on\u00e7a-pintada caminhando em meio ao rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NFu6arCk29"
        },
        {
            "author_id": "538679703",
            "created_at": "2021-08-17T17:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427688623634321415",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno Quem n\u00e3o reconheceria o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "703334533",
            "created_at": "2021-08-17T17:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "162901211",
                        "start": 0,
                        "username": "garapadelimao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427687737549803525",
            "in_reply_to_user_id": "162901211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garapadelimao Pegar raiva dos morcego, leishmaniose endemica de belory hills e febre da capirava das capiravaras \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/dQ2GRYKxAg"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-17T17:43:19.000Z",
            "id": "1427687499497840641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edveis registros de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u! https://t.co/BsVUTt0mt8"
        },
        {
            "author_id": "305769799",
            "created_at": "2021-08-17T17:38:28.000Z",
            "id": "1427686279131586565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas F\u00e9rias com Patrick (2020)\n#IMDb #MovieReview 3,0 \u2b50\ufe0f Professora se prepara para sair de f\u00e9rias com o amante (pai de uma de suas alunas) quando ele diz que vai com a fam\u00edlia \u00e0 parque nacional. Ela muda o trajeto para l\u00e1 para encontr\u00e1-lo. Franc\u00eas.  https://t.co/bRwgk6z5Ft"
        },
        {
            "author_id": "962089240120184832",
            "created_at": "2021-08-17T17:26:32.000Z",
            "id": "1427683273057132548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte parque municipal com a lagoa da pampulha ao fundo como eu amo ser mineira https://t.co/PvLPramjrm"
        },
        {
            "author_id": "171203684",
            "created_at": "2021-08-17T17:10:02.000Z",
            "id": "1427679121673392130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To passando f\u00e9rias numa cidadezinha encostada no parque nacional Yosemite. Eis que fomos ao cinema numa noite chuvosa e as propagandas antes do filme s\u00e3o de com\u00e9rcio local. Teve o podologista, loja de materiais de constru\u00e7\u00e3o e at\u00e9 pet shop. Eu achei a coisa mais fofa \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-08-17T17:01:51.000Z",
            "id": "1427677063884980232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel mostra on\u00e7a-pintada caminhando em rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PCM1vky4FF Cec\u00edlia Miura fazia um workshop no local e, por causa da baixa luminosidade na hora do registro, s\u00f3 percebeu a presen\u00e7a da on\u00e7a depois que fez download de imagens em casa https://t.co/5zPJ2Hhz1k"
        },
        {
            "author_id": "4878447094",
            "created_at": "2021-08-17T17:00:08.000Z",
            "id": "1427676630659567622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal enviou o material para an\u00e1lise e informou que segue monitorando as praias no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. https://t.co/DUXCf1M8At"
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-08-17T17:00:02.000Z",
            "id": "1427676607209164808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MuRAU presta homenagem ao Parque Natural Municipal Longines Malinowski ( https://t.co/VehqoWzpL1) - A exist\u00eancia de uma \u00e1rea verde natural como o Parque Natural Municipal Longines Malinowski..."
        },
        {
            "author_id": "246956678",
            "created_at": "2021-08-17T16:54:33.000Z",
            "id": "1427675224418496516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte. Ao centro o Parque Municipal e ao fundo a lagoa da Pampulha https://t.co/tG2pxVgH2B"
        },
        {
            "author_id": "1021780766152380416",
            "created_at": "2021-08-17T16:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1125591568763817989",
                        "start": 0,
                        "username": "rafahostalacio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427675179363274761",
            "in_reply_to_user_id": "1125591568763817989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafahostalacio parque municipal \u00e9 um triangulo ou quase"
        },
        {
            "author_id": "1125591568763817989",
            "created_at": "2021-08-17T16:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1021780766152380416",
                        "start": 0,
                        "username": "antoniofalci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427674608732409856",
            "in_reply_to_user_id": "1021780766152380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniofalci Parque municipal n?"
        },
        {
            "author_id": "1389444493078843392",
            "created_at": "2021-08-17T16:43:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1427672505146388484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, vista a\u00e9rea do Parque Municipal https://t.co/KW1ESvornT"
        },
        {
            "author_id": "588538104",
            "created_at": "2021-08-17T16:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16982656",
                        "start": 0,
                        "username": "svpernavta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427672049233825797",
            "in_reply_to_user_id": "16982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@svpernavta po esse ai eh o parque municipal, olha a afonso pena ali na direita"
        },
        {
            "author_id": "20012606",
            "created_at": "2021-08-17T16:41:53.000Z",
            "id": "1427672037531734020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "claramente belo horizonte ali no meio o parque municipal e atr\u00e1s a lagoa da pampulha https://t.co/qBevaBWuSy"
        },
        {
            "author_id": "413441303",
            "created_at": "2021-08-17T16:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1427671011101663237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do dia em que eu sa\u00ed pra pedalar e amanheci em mosqueiro \ud83e\udd2a\ud83e\udd70 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VLuqzeF2E7"
        },
        {
            "author_id": "864514529480384512",
            "created_at": "2021-08-17T16:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1329446200463007747",
                        "start": 0,
                        "username": "RaiqueTavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427663150787272708",
            "in_reply_to_user_id": "1329446200463007747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaiqueTavares Parque Municipal \u00e9 muito legal. Olha o Othon Palace ali"
        },
        {
            "author_id": "1420776028948008967",
            "created_at": "2021-08-17T15:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1190211566680993792",
                        "start": 0,
                        "username": "derflecha"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1273299433783013378",
                        "start": 11,
                        "username": "trad_revival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427661037675950087",
            "in_reply_to_user_id": "1190211566680993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@derflecha @trad_revival Parque municipal, Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "1420007574745845779",
            "created_at": "2021-08-17T15:56:16.000Z",
            "id": "1427660559328190472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio ao fundo n\u00e3o deixa d\u00favidas de que \u00e9 o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti em BH https://t.co/K9K4wYa7xC"
        },
        {
            "author_id": "972895664",
            "created_at": "2021-08-17T15:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1045132784799543296",
                        "start": 0,
                        "username": "JManjador"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "711352570317508608",
                        "start": 11,
                        "username": "kenmiIes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427659666738368515",
            "in_reply_to_user_id": "1045132784799543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JManjador @kenmiIes Meus vizinho tem pregui\u00e7a de andar 20 metros para jogar o lixo na ca\u00e7amba,  jogam o lixo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental porque \u00e9 mais perto da casa dele! \ud83d\ude48"
        },
        {
            "author_id": "32114494",
            "created_at": "2021-08-17T15:46:39.000Z",
            "id": "1427658137151188993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Andradas, Sul de Minas Gerais. https://t.co/qtwnRy9Iva"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2021-08-17T15:45:56.000Z",
            "id": "1427657957009920013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toda ter\u00e7a-feira vai ao ar o podcast Ambiente Familiar no app, site da IN e Spotify. Jos\u00e9 Luiz e Luciane Martins recebem Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Tietzmann e Silva, doutor em Direito Ambiental. Eles v\u00e3o te ajudar a entender as amea\u00e7as ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00c0s 18h https://t.co/2VooApBanW"
        },
        {
            "author_id": "869725035564601344",
            "created_at": "2021-08-17T15:45:26.000Z",
            "id": "1427657832355278852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o parque municipal em Belo Horizonte. O \u00e2ngulo e a qualidade  da foto fazem a lagoa da Pampulha aparecer ao fundo. https://t.co/DXZqNo3jKz"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T15:33:56.000Z",
            "id": "1427654938625134597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 6 de agosto de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,39 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "71049518",
            "created_at": "2021-08-17T15:31:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1427654348608245767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH, amo o parque municipal https://t.co/V022TtZ0OX"
        },
        {
            "author_id": "1407755634590748675",
            "created_at": "2021-08-17T15:28:25.000Z",
            "id": "1427653548129542151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zhangjiajie, China que serviu de cen\u00e1rio para boa parte das filmagens de avatar. https://t.co/iQ73TQOVm1"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-08-17T15:26:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1427653036684595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Draconia sp. passando no seu feed para embelezar sua semana e lembrar que mariposas tamb\u00e9m s\u00e3o incr\u00edveis! \ud83e\udde1\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional do Itatiaia (RJ)\n\n#mariposa #thyrididae #lepidoptera #insetos #entomologia #biodiversidade #polilla #moth #entomology #biodiversity #insects https://t.co/deMTF6NfhH"
        },
        {
            "author_id": "1191453522",
            "created_at": "2021-08-17T15:19:38.000Z",
            "id": "1427651338855387140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal de belo horizonte https://t.co/DqXpYxGJsU"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ariranhita].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ariranhita",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ariranhita"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RaiqueTavares].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RaiqueTavares",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RaiqueTavares"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moeda, Brasil",
                "id": "49b72cbb44c7bbbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matozinhos, Brasil",
                "id": "5747a44285c02369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Hillsboro, OR",
                "id": "01bd241973160cac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capivari do Sul, Brasil",
                "id": "2f34a600caf9af68",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150456968",
                "name": "Alvaro  Manzano",
                "username": "almanzano_to",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170665790095470592",
                "name": "Moa.s",
                "username": "MSerafimJunior1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349870326491074560",
                "name": "ab10",
                "username": "ab10albertob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061684451682463744",
                "name": "Reserva para \ud83d\udc6b",
                "username": "reservaparanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095864206916751360",
                "name": "Amazonas Pix",
                "username": "AmazonasPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416073317136674816",
                "name": "Matheus Oliveira",
                "username": "matheuspegazus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291873817430761472",
                "name": "Azores Acores",
                "username": "AcoresAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331002192141148161",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabibblex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189572277",
                "name": "junior",
                "username": "xuneska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281170402",
                "name": "s\ud83d\udc40uel",
                "username": "soouel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196853707243212801",
                "name": "Telas em Rede #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83c\udff9",
                "username": "telas_emmov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322005710088056832",
                "name": "Marina",
                "username": "Marina03911013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349374866139570178",
                "name": "Dayane Mello \ud83c\udf77",
                "username": "daymelloreal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214562966",
                "name": "FernandaKeulla \ud83d\udc51",
                "username": "FernandaKeulla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923840919413182464",
                "name": "BRENO",
                "username": "brd_breno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360173817",
                "name": "Rog\u00e9rio Cruz",
                "username": "rogerioodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283360034299228160",
                "name": "Bruno Daniel",
                "username": "BrunoDaniel820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4488088475",
                "name": "Imperatriz Online",
                "username": "ImperatrizOnlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67327793",
                "name": "Neo Lara",
                "username": "Neolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39758411",
                "name": "R\u00e1dio Cidade FM",
                "username": "radiocidadetb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273243829374726147",
                "name": "\u0299\u1d07 Black\u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc45\ud83c\udf31\ud83e\udd95",
                "username": "itsjunghobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149196916066070528",
                "name": "cat \u2079\u2075\ud834\udd1e \ud83c\udf31\ud83d\udeb2",
                "username": "vminiecats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59626731",
                "name": "N\u00e1dia Feliciano",
                "username": "nadiafeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334501263627661313",
                "name": "\u2124\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd5a \u2013\ud83e\udd95\ud83d\udc9c\ud83d\udc30",
                "username": "Zilvana23002789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59113725",
                "name": "Anna Kroll\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2698\ud83c\udf35\ud83c\udf3b",
                "username": "KarolFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48791503",
                "name": "Rafaela - #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "rafaelalobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577892743",
                "name": "Paula Matt\u00e4us \ud83c\udf39",
                "username": "Semduvida_PM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14156391",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "marcusmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132480664",
                "name": "Larissa Gaspar",
                "username": "Larissafgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800871882",
                "name": "Rede Abrolhos",
                "username": "redeabrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420522788599865349",
                "name": "Kaio Savini",
                "username": "KaioSaviniMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "902327449995943936",
                "name": "Lucas Mendes \u262d \u23f3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lumendes50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120873694560161792",
                "name": "M\u00e1rcio Morais",
                "username": "MarcioMorais81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944420175859904512",
                "name": "Maria Cavalcante",
                "username": "MariaCa31659733",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39033058",
                "name": "David Nemer",
                "username": "DavidNemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133810737",
                "name": "ids_brasil",
                "username": "IDS_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299990634",
                "name": "Teresinha Almeida",
                "username": "almeida_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1394380015274536960",
                "name": "Povo em Alerta",
                "username": "em_povo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427634967874576386",
                "name": "Nova Difusora FM 90.3",
                "username": "novadifusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070499052557619200",
                "name": "Aventureiroyagbh",
                "username": "cufogosobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286872882430324736",
                "name": "Ativo20cm2",
                "username": "Ativo20cm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277641427737026560",
                "name": "ONG Rio Paran\u00e1",
                "username": "rioparanaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933348195849113600",
                "name": "Guia Capixaba\u00ae",
                "username": "OGuiaCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093634047732002822",
                "name": "Sr. Koishi",
                "username": "OCalhau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23929135",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "pismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332830109",
                "name": "pedro paulo",
                "username": "75PEDRINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229899268443574272",
                "name": "Ruivo",
                "username": "Ruivo367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200172730",
                "name": "Vanessa M.",
                "username": "vanmarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024643516293623808",
                "name": "Z\u2139\ufe0fL\u264f\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf43\ud83c\udf3c\ud83c\udf43\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zsg_39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113885149",
                "name": "Padre Jo\u00e3o PT",
                "username": "dep_padrejoao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360862574",
                "name": "SaileZ",
                "username": "Sailemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247369922361143303",
                "name": "M. Leite \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "MatheusLPSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24920669",
                "name": "S\u00e3o Paulo FC",
                "username": "SaoPauloFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161880077",
                "name": "MARCOS LORD\u00c3O MILICIANO ANTI DEMOCR\u00c1TICO DO MITO",
                "username": "MARCLORD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324914042587197442",
                "name": "Erika Ribeiro",
                "username": "erika_rcapulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4120285396",
                "name": "Yu de Ronda",
                "username": "donasussuarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897468350330220545",
                "name": "designer e barista \ud83c\udf19",
                "username": "clebsinhoefds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285774406644531201",
                "name": "banjo",
                "username": "wivian_belfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770427236906303488",
                "name": "N\u00e3o est\u00e1 faccio ser eu!",
                "username": "joao_faccio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376861308260323332",
                "name": "BrAato",
                "username": "Brenno1081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26324493",
                "name": "S\u00e9rgio Pamplona \ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc9a",
                "username": "sergiopamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49830084",
                "name": "C\u00e9lio Henrique",
                "username": "celiohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492720753",
                "name": "Rodrigo Coelho",
                "username": "rocsrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225378880",
                "name": "Nat",
                "username": "sekhmet_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883502014944161792",
                "name": "Gustavo",
                "username": "mgustavoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103293887286784000",
                "name": "Wilson Antonio Figueiredo",
                "username": "WilsonA01360756",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950912988",
                "name": "Georgianne Sanchez",
                "username": "coeqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483856080",
                "name": "Portal P1",
                "username": "PortalP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004001314660061184",
                "name": "JALAP\u00c3O EXPEDI\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jalapaoecotrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266630960373731329",
                "name": "S\u2299\u21b3\u2600\ufe0f",
                "username": "gomexxxS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135613349",
                "name": "Alencar",
                "username": "oiitay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699645619",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabsfranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048038115364024321",
                "name": "Franquinho BR",
                "username": "franquinhobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26136922",
                "name": "Aconteceu em Joinville",
                "username": "aconteceuemjlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75108392",
                "name": "Ray",
                "username": "martinsrayssaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041327105328394240",
                "name": "Centro esquerda democr\u00e1tica , c Ciro .",
                "username": "jullia234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050467517012078593",
                "name": "Cristiano Leal",
                "username": "Cristia60329327",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896344",
                "name": "M\u00e1rcia Casali",
                "username": "MarciaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418959541",
                "name": "Revista KoreaIN",
                "username": "revistakoreain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27448322",
                "name": "Alexandre Abreu Alextron\ud83d\udcad \ud83d\udce3\ud83d\udd25\ud83d\udc40\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 #ForaBozo",
                "username": "alextronbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370504326725169154",
                "name": "Razzberry",
                "username": "Gabriel_Yew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306234057735495684",
                "name": "4berrie \ud83c\udf47\ud83c\udfa8",
                "username": "4berrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319027276739186692",
                "name": "gast.",
                "username": "amemjesuskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85696235",
                "name": "Cris Bolsonaro 2022",
                "username": "ciancaglini_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250444938921283584",
                "name": "\u2b50\ufe0f Katherine",
                "username": "mrskattherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37774195",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jp_fonseca92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73478318",
                "name": "JUNINHO JORNALISTA",
                "username": "JJNOAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159495589974945793",
                "name": "Pandazen\ud83e\udd95#GoFLA \ud83d\udda4\u2764",
                "username": "lettersforxone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383570135277998085",
                "name": "\u200e\u0646\u0627\u0648\u0627\u0646",
                "username": "alienguy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959457976",
                "name": "MariaFarda",
                "username": "marrteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146566063",
                "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0AngelodeArrascaeta\u00b9\u2079\u2078\u00b9 \u207b \u00b2\u2070\u00b9\u2079\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "ciceroangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4863547551",
                "name": "O Melhor do Mundo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf10",
                "username": "MateusFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45231510",
                "name": "Marilia Nery",
                "username": "marilia_nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389541929306759170",
                "name": "Jornal Massagua\u00e7u",
                "username": "JMassaguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195396164360777729",
                "name": "Maca\u00e9 Top",
                "username": "MacaeTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130935285",
                "name": "mariana clauzet",
                "username": "mariclauzet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48432047",
                "name": "T\u00edmido espalhafatoso",
                "username": "sigaogatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689201685",
                "name": "Pobre $moke",
                "username": "anj045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374712977245491201",
                "name": "soph !\u1d31\u1d3a\u207b \ud83d\udcad",
                "username": "hoondaisyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325124643540373505",
                "name": "marso.sammy \u2606~",
                "username": "msochaengberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270470869421379585",
                "name": "\ud835\ude49\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude5d prin\u2079 \ud83d\udc8c ich month..!!",
                "username": "tdoonglife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3149936950",
                "name": "ulam",
                "username": "lambadaserpente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255165536754970624",
                "name": "Correio 68",
                "username": "correiomeiaoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947491586",
                "name": "eu, Maryellen Cris\u00f3stomo.",
                "username": "Maryellen_csj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35613135",
                "name": "Jos\u00e9 P\u00e1ramo",
                "username": "jamparamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391726453306404871",
                "name": "Luiz Guilherme Natalio de Mello",
                "username": "LuizNatalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38180741",
                "name": "Meghie Rodrigues",
                "username": "meghier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330752958276005888",
                "name": "Jo\u00e3o?",
                "username": "souplatinanolol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383595586318860292",
                "name": "bua",
                "username": "sexvpornstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862113648994643970",
                "name": "Emanuel Betcel",
                "username": "eBetcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278475545806848006",
                "name": "COEQTO",
                "username": "CoeqTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549730962",
                "name": "9\u00ba GB Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "nonogbpmesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166417133",
                "name": "Toninho Wandscheer",
                "username": "deputadotoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101892815406186496",
                "name": "Entre Trilhas e Aventuras",
                "username": "eteaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148043007",
                "name": "Assembleia Tocantins",
                "username": "AssembleiaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004079268824059904",
                "name": "GMC Online",
                "username": "portalgmconline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25538057",
                "name": "Vihh",
                "username": "Vihh14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474340513",
                "name": "Girl from Rio Tocantins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "ReginaReis10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1339951193896984580",
                "name": "A verdade Liberta",
                "username": "RhemaofTheGod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377502269",
                "name": "Museu da Imigra\u00e7\u00e3o",
                "username": "museu_imigracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1282420723718512642",
                "name": "Celso Francisco",
                "username": "AssessoriaCf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33378351",
                "name": "PetersonDN",
                "username": "petersondn1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377558167136129025",
                "name": "Stevenson Soares da Silva",
                "username": "StevensonSoare4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18270047",
                "name": "Lucio KAMMER",
                "username": "Luckam1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029931826465390593",
                "name": "Jeysi \ud83c\udf3f",
                "username": "jeysigomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030559346638376968",
                "name": "\u00c1rea Militar",
                "username": "areamilitarof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411770088362057729",
                "name": "Fernando",
                "username": "nandorafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270826",
                "name": "21/set m\u00fasica nova",
                "username": "omarcosalmeida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145288861",
                "name": "Josiane Santos",
                "username": "josisantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309467583150727170",
                "name": "Lucas Jos\u00e9 Villas Boas Givisiez",
                "username": "lucasjosevbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080012478",
                "name": "Ana caramelo",
                "username": "anaclaracorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365598416227753986",
                "name": "jao dropado de acido",
                "username": "joaosigiloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325701659",
                "name": "R\u00e1dio Cultura do Nordeste",
                "username": "cultura965fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39567621",
                "name": "Mari",
                "username": "Mari_Azvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171501876",
                "name": "necessitado de praia",
                "username": "dionisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258594456",
                "name": "Javi Barral",
                "username": "javibarral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422073012",
                "name": "\ud83c\udfd4\ufe0f\u0454\u044f\u2206 B\u014d\u044f\u2202\u0454t\u2206\ud83c\udf3c",
                "username": "SaraPinto007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426900473399947274",
                "name": "Micaela Albertini",
                "username": "MicaelaAlbert16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419392072",
                "name": "El Ideal Gallego",
                "username": "idealgallego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163217",
                "name": "Julian kronenberger",
                "username": "tchassajk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77558104",
                "name": "Magr\u00e3o Salvem a Amaz\u00f4nia Rousseff",
                "username": "niltonviscaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009621552999124992",
                "name": "ga*briel",
                "username": "Gabr__iel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558776289",
                "name": "7/8 de jornalista em puro desespero",
                "username": "BrunaDianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425601834933231617",
                "name": "Memes Hollow\u00edsticos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "memes_hollow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342479730495414272",
                "name": "toda semana um desafio de hollow knight",
                "username": "desafios_hollow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3376626778",
                "name": "O Di\u00e1rio de Maring\u00e1",
                "username": "diario_maringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377353922180956163",
                "name": "Wagner_a_lenda",
                "username": "WagnerS55429595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94884477",
                "name": "For\u00e7aPoderHonra",
                "username": "florzinhaapime1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27141991",
                "name": "Marcelo Amp",
                "username": "marceloamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50322722",
                "name": "Ricardo Coimbra",
                "username": "coimbraricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310619878454370304",
                "name": "\u1d04\u029c\u1d07\u0280\u026a\u1d07 \u1d04\u029c\u1d07\u0280\u0280\u028f L$1",
                "username": "EpouseCherry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "TW: coloniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73492941",
                "name": "Rodrigo Coutinho",
                "username": "RodrigoCout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18407629",
                "name": "Danilo Heitor",
                "username": "kadjoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000504538422538241",
                "name": "Dherson Figueiredo",
                "username": "DhersonF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272448189",
                "name": "Igor Rocha",
                "username": "_igoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406399036295467019",
                "name": "alline",
                "username": "_090095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095359759665061888",
                "name": "Seu Trisco \u2600\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "seutrisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092628827157790720",
                "name": "JO\u00c3O",
                "username": "Joo00556315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374463252231380995",
                "name": "J\u00fanior Trindade",
                "username": "JniorTrindade9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o - DPU",
                "username": "dpuoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183436025",
                "name": "escorpianjo",
                "username": "botukap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3508582275",
                "name": "debbie",
                "username": "__honeybunny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45090417",
                "name": "Renan Silva",
                "username": "RenanTSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075209636687564801",
                "name": "Lil Panther'",
                "username": "t2ceisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085542272161271809",
                "name": "LOCALVIS\u00c3O TV",
                "username": "localvisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58576289",
                "name": "Lemio Barros",
                "username": "lemiobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190977365251375106",
                "name": "Caio Santiago Mois\u00e9s",
                "username": "CaioSantiagoMo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694026054",
                "name": "gabigabriela",
                "username": "sougabigabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "960588311814463491",
                "name": "lorraine \ud83e\udd8e",
                "username": "lorrainedsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40938530",
                "name": "Lufthansa_BR",
                "username": "Lufthansa_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080976825386520576",
                "name": "Basi #GREVEGERAL \ud83d\udc74\ud83c\udffc\ud83c\udfc1",
                "username": "b4s11io",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141683309",
                "name": "Daniel Dickson",
                "username": "_DanielDickson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32074802",
                "name": "Carlos Garcia",
                "username": "CarlosGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147633912",
                "name": "Bruno Torturra",
                "username": "torturra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50385744",
                "name": "Vinicius",
                "username": "vncprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990313047867711489",
                "name": "Cr\u00f4nicas na Bagagem",
                "username": "cronicasbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082272550",
                "name": "Sugar Dead",
                "username": "sugar_trem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904908375",
                "name": "Jornal P\u00e1gina Zero",
                "username": "PaginaZeroPZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51337112",
                "name": "Clara Favilla",
                "username": "clarafavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396950008252018692",
                "name": "Fabin aka Lil F\u00e1bio",
                "username": "FabinLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15862891",
                "name": "nature",
                "username": "Nature",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113353886",
                "name": "Anadef",
                "username": "anadef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "bahiajornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100013300",
                "name": "EDILSON Didio",
                "username": "EDILSONDIDIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221637852087422976",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "FelipeClarck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35252016",
                "name": "B R U N \u00c3 O",
                "username": "Bcmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768901710299357184",
                "name": "bubbaloo de rum",
                "username": "brunathecure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124479444121468928",
                "name": "\ud83c\udfad",
                "username": "rxxxvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565141053",
                "name": "Asleep",
                "username": "an_roniss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178707777063137281",
                "name": "Moga",
                "username": "amoradopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398133844998557696",
                "name": "nanaue",
                "username": "millla101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317972129040764929",
                "name": "\u0618",
                "username": "coffejinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34487171",
                "name": "Ton Candido #PL 490 N\u00e3o!",
                "username": "too_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562002100",
                "name": "Caroline Ester",
                "username": "moellmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315478774297829379",
                "name": "\ud83e\udd8b \u83ab\u7518\u5a1c \ud83e\udd8b",
                "username": "2Mxgxn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319603189684076545",
                "name": "Portal de Not\u00edcias EG News",
                "username": "egnews_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423709913541451784",
                "name": "Hist\u00f3ria da Am\u00e9rica",
                "username": "chistamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016428561",
                "name": "Croc' Dundee \ud83d\udc0a",
                "username": "DoiscOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20792737",
                "name": "mendigo de roma",
                "username": "rafaelofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426899847857197061",
                "name": "Brunopetro",
                "username": "brunopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116199853",
                "name": "Amandinha K",
                "username": "kharollyna07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001939030668439553",
                "name": "Fot\u00f3grafa Lascada\ud83d\udcf8",
                "username": "cecilliallima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222824861",
                "name": "Matheusds \ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude0a",
                "username": "Matheus_DS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278430322229743617",
                "name": "DUDU \ud83d\udca3\ud83d\udca3",
                "username": "DUDU_GEORGE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193523499",
                "name": "Reymond J\u00fanior",
                "username": "ReymondJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806923857206444037",
                "name": "Cad\u00ea Bras\u00edlia",
                "username": "CadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936293886028341248",
                "name": "agriculturaenegocios",
                "username": "agri_negocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238250750",
                "name": "Jayme Vasconcellos",
                "username": "jaymefvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69606857",
                "name": "Silcerino",
                "username": "silcerino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985554759963873282",
                "name": "Fernanda",
                "username": "AllieviFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266914756428005378",
                "name": "Dri \ud83c\udf38\ud83d\udea9\ud83d\udea9@PetistasPelaDemocracia",
                "username": "adrianasp63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711621261902876672",
                "name": "Mi",
                "username": "Galathynius_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875434389924085765",
                "name": "Jaiza M Pinto Fraxe",
                "username": "FraxeJaiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210602845478764544",
                "name": "Flaviafranca",
                "username": "Flaviafranca3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415311441",
                "name": "Luiz",
                "username": "augustolu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779838374387712",
                "name": "Andressa Gatti",
                "username": "gatti_andressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84382638",
                "name": "Mariane Kaizer",
                "username": "Marikaizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068164151346900994",
                "name": "Save The Muriqui",
                "username": "savethemuriqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164437565375733761",
                "name": "FRELIMO Mo\u00e7ambique",
                "username": "FRELIMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083222687445590016",
                "name": "Salvador",
                "username": "nadsonofc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047200925335609344",
                "name": "Andr\u00e9, Carmina, \u5b89\u5fb7\u70c8, \u0906\u0902\u0926\u094d\u0930\u0947, \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435, \u0623\u0646\u062f\u0631\u064a\u0647",
                "username": "Clarocomoodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290240776505634816",
                "name": "Bora No Pedal",
                "username": "boranopedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781158174225207298",
                "name": "\u2203x (Rx \u2227 \u2200y (Ry \u2192 y = x))",
                "username": "werneckerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387210736",
                "name": "Saulo \ud83c\udf43",
                "username": "sauIeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360942545",
                "name": "Fagner",
                "username": "FagnerGermini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking \ud83c\udff7",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053104205089701890",
                "name": "Luiz Alves",
                "username": "LuizAlvesLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407047951374032901",
                "name": "Drika Maraviglia",
                "username": "drikared2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58065771",
                "name": "Alexandre Padilha",
                "username": "padilhando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57803079",
                "name": "\u2671\ua492\ua490\ua018\ua3c2 \ua2ec \ua2ea\ua132\ua492\ua492\ua490\ua2ca\ua34c \ua1d9\ua4c4\ua132\ua2ca\ua3c2\u26e7",
                "username": "rafaTBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894461445",
                "name": "algu\u00e9m",
                "username": "annynhaalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68061550",
                "name": "Danilo Meirelles",
                "username": "meirellesdanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165312722873016320",
                "name": "juliana \u2615\ufe0f",
                "username": "_jupires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250885816756375552",
                "name": "patr\u00edcia violante",
                "username": "pmviolante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230015855",
                "name": "debs",
                "username": "deborahqroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706535220888125441",
                "name": "floyde",
                "username": "_floyde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421247496832045060",
                "name": "Capara\u00f3 Trekking",
                "username": "CaparaoTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283679712",
                "name": "Emmanuel Couto Silva",
                "username": "EmmanuelCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154338922",
                "name": "Su\u00eania",
                "username": "Suenia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743556472794157056",
                "name": "ex jovem adulto",
                "username": "_praecipito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469735887",
                "name": "Olga H. Morales \ud83d\udc96",
                "username": "OlgaHdz99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486281",
                "name": "Dinny",
                "username": "Avezany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214646325389791237",
                "name": "Ticketz.co",
                "username": "TicketzStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042965034014593024",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "fndpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "Psicopompus de Luxo \u2728",
                "username": "lyzbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8931652",
                "name": "Dra_Boa",
                "username": "dra_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216673084490571777",
                "name": "Go find God \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0",
                "username": "wjunio_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368928306758881281",
                "name": "Viver Literatura",
                "username": "ViverLiteratura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568768355",
                "name": "PEDRO RHUAS \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b",
                "username": "pedrorhuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51593869",
                "name": "\ud83c\udf08\u20e4 flaviane",
                "username": "flaviaSCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895674",
                "name": "vinicius",
                "username": "sailorvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955557444666691584",
                "name": "Victor Hugo Machado",
                "username": "Victor_Hugo_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y) #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32517922",
                "name": "dibiel",
                "username": "dibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68184305",
                "name": "matheus faraci",
                "username": "matheusfaraci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248754408952926209",
                "name": "jaozi",
                "username": "labroxera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542864908",
                "name": "Dudu",
                "username": "Ddudu_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387605588302045185",
                "name": "rafael cec #foranorberto",
                "username": "Rafaelsilva1015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201867607357509633",
                "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "kethleenshakur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376491090040258562",
                "name": "Helena Thompson",
                "username": "HelenaT11664654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140653252",
                "name": "Fernando-100%vacinado-Linhares \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "falinhares72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159875625",
                "name": "Bernardo Egito",
                "username": "BernardoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927672102496428032",
                "name": "Francisco",
                "username": "doisfilhosde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54348210",
                "name": "@sabrinagarcez",
                "username": "sabrinagarcez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4046110221",
                "name": "\ud81a\udd54 Ju \ud81a\udd54 || \ud83d\udc22 Wangxian au \ud83d\udccc",
                "username": "Little_JianYi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169186761",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcdb\ud835\udcd1 \u2661",
                "username": "carolduch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803823900471754753",
                "name": "Moha",
                "username": "GabrielMhmSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515607734",
                "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc53\ud835\udc52",
                "username": "obairroemingles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59334019",
                "name": "Cruzeiro \u00dcber Alles",
                "username": "LeoFerreiraBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637368822",
                "name": "Abebe Bikila HexaBiTetra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "pedralucas8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96901111",
                "name": "Filipe Ikis",
                "username": "ikisoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "john",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872619480517627904",
                "name": "\ud83e\udde2 Giuseppe Cadura \u2588\u2588",
                "username": "omagalhaes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63483466",
                "name": "Fabio Lage",
                "username": "Flage85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93287069",
                "name": "Arthur Hilario",
                "username": "arthurhilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888794202913550340",
                "name": "\u263e \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \u263d",
                "username": "lunnaziviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385206072",
                "name": "GRUPO BR 277",
                "username": "grupobr277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633232012",
                "name": "yasmin vaccinated!!!!",
                "username": "sweetietuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83848485",
                "name": "Jefferson de Almeida",
                "username": "jeffdealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37268321",
                "name": "ELPHIE, Dani",
                "username": "elphievinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743222330231525378",
                "name": "Nana do Vigor",
                "username": "nananucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171364",
                "name": "Pablo Moreno",
                "username": "pablomoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294781588077772800",
                "name": "Projeto Vegeta",
                "username": "daniel_cme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344370978541568",
                "name": "Bora L\u00e1 travel Trip",
                "username": "travel_bora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189753806",
                "name": "silence from the block",
                "username": "caladogabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260391396",
                "name": "Lanka Skywalker",
                "username": "pilotadexwing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914969208185933824",
                "name": "raf4el",
                "username": "raf4elcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106126257",
                "name": "T\u00falio \ud83e\udd8e",
                "username": "tvlhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010232818000191489",
                "name": "rodrigo latino-paraense",
                "username": "digokastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538679703",
                "name": "Faustino",
                "username": "ellFaustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703334533",
                "name": "Burro de Carga da Silva",
                "username": "naosoueuamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162901211",
                "name": "maria manias",
                "username": "garapadelimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305769799",
                "name": "Alvaro Dias Batista",
                "username": "AlvaroDBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962089240120184832",
                "name": "angel",
                "username": "gabs_doceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171203684",
                "name": "Jojo",
                "username": "jojofrancener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878447094",
                "name": "W R\u00e1dio Brasil",
                "username": "wradiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230492055635451904",
                "name": "sigaatmosfera",
                "username": "siga_atmosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246956678",
                "name": "Julio Ziviani",
                "username": "julio_ziviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021780766152380416",
                "name": "antoniofalci",
                "username": "antoniofalci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125591568763817989",
                "name": "\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd78\ud83c\udd7e",
                "username": "rafahostalacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389444493078843392",
                "name": "ana m.",
                "username": "___anatm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588538104",
                "name": "cotta",
                "username": "eduardo__cotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16982656",
                "name": "\"TONY\"",
                "username": "svpernavta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20012606",
                "name": "m j",
                "username": "mrjlnrnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413441303",
                "name": "keyla",
                "username": "keylaleticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864514529480384512",
                "name": "Ferds \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Ferdsmg1326",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420776028948008967",
                "name": "Bicador 1908",
                "username": "Bicador1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190211566680993792",
                "name": "Der Flecha",
                "username": "derflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273299433783013378",
                "name": "Traditionalism revival",
                "username": "trad_revival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420007574745845779",
                "name": "Marciana",
                "username": "mc_irrazabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972895664",
                "name": "Cil-Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cilmendonca1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045132784799543296",
                "name": "Joselito, o cavaleiro de Corvo (eu disse corVo)",
                "username": "JManjador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711352570317508608",
                "name": "Flavio Garage",
                "username": "kenmiIes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32114494",
                "name": "MSA",
                "username": "lilastaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869725035564601344",
                "name": "FAF\u00c1 DE BEL\u00d4",
                "username": "weulermesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71049518",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83d\udf0f \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcea\u00b4",
                "username": "M4THEUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407755634590748675",
                "name": "P. C. J.",
                "username": "Impressiona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191453522",
                "name": "dodo",
                "username": "dmrcoelho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1428810317426008069",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9f1w7qoc92oszrjkhfir483drx",
        "oldest_id": "1427651338855387140",
        "result_count": 498
    }
}