{
    "data": [
        {
            "author_id": "275582216",
            "created_at": "2016-10-14T19:16:57.000Z",
            "id": "787009314321858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Santa Maria da Feira - Concurso para Chefes de Divis\u00e3o: Rede Vi\u00e1ria e Tr\u00e2nsito e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u2026https://t.co/ren8DwGVjn"
        },
        {
            "author_id": "387423865",
            "created_at": "2016-10-14T18:58:38.000Z",
            "id": "787004707516493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, localizada no estado do Amazonas, na regi\u00e3o do m\u00e9dio Solim\u00f5es,... https://t.co/ys2fwo9COy"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-10-14T18:31:19.000Z",
            "id": "786997831747895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de passar dois dias fant\u00e1sticos no Parque Nacional de South Luangwa estava na hora de voltar \u00e0 estrada e... https://t.co/RqfM1XQhZs"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-10-14T18:17:38.000Z",
            "id": "786994389352640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovados os conselhos do Parque Estadual do Araguaia e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gca do Rio Ronuro, no Mato Grosso. Confira! https://t.co/RTRu8z1MZi"
        },
        {
            "author_id": "477332576",
            "created_at": "2016-10-14T18:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "786991891309092865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83d\udc9e @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/cp1CZTVu9f"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-14T17:51:19.000Z",
            "id": "786987766190055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/f6YOfatX6V"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-14T17:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "786979690942783492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/6CyrgGRxwB"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-14T17:07:55.000Z",
            "id": "786976845359042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum \ud83c\udf53#TortaSensa\u00e7\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uDoDmj3msT"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2016-10-14T16:53:39.000Z",
            "id": "786973254976241666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorre de 10 a 20 de novembro, no Parque Municipal de Eventos Integrantes da Associa\u00e7\u00e3o dos Clubes e... https://t.co/EWTnySigf4"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-14T16:43:51.000Z",
            "id": "786970788050055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora Boa \ud83c\udf53 #CortarAtorta #Sensa\u00e7\u00e3oNaked @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pJRpRquOSI"
        },
        {
            "author_id": "796896450",
            "created_at": "2016-10-14T16:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "786969580044419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @bibisttar https://t.co/vzZNWmR3tU PASSEANDO NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "929096430",
            "created_at": "2016-10-14T16:38:04.000Z",
            "id": "786969332534374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/MhbmQlM1N4"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-14T16:22:02.000Z",
            "id": "786965297282453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 quero Chocolate \ud83c\udf6b #TortaNakedSensa\u00e7\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/A9FBRCpHLW"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-10-14T16:20:33.000Z",
            "id": "786964923381321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/ceKm2o8YdC"
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2016-10-14T16:05:28.000Z",
            "id": "786961126106030081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano, a programa\u00e7\u00e3o acontece no Parque Municipal de eventos. https://t.co/A1Yshvjg1o"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2016-10-14T15:56:17.000Z",
            "id": "786958816311185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/45xz7BZ4Ac"
        },
        {
            "author_id": "338609662",
            "created_at": "2016-10-14T15:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "786957303698325505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LOS ALERCES - CHUBUT - PATAG\u00d4NIA: https://t.co/TiAK42Y5Tk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "274746269",
            "created_at": "2016-10-14T15:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786956289205166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mais Incr\u00edvel e Lindo Do Mundo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/JHjQrkDY6s"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-10-14T15:27:03.000Z",
            "id": "786951458356768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rel\u00f3gio de Sol no Parque Estadual Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca Fotografia M\u00e1rcio Xavier\n\nCurta: Prosa de Minas ;) https://t.co/aIetB8tLD5"
        },
        {
            "author_id": "375855943",
            "created_at": "2016-10-14T15:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786947428968763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/via1HyNnhA"
        },
        {
            "author_id": "3320540658",
            "created_at": "2016-10-14T15:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "3320540658",
                        "start": 102,
                        "username": "clickguarulhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "786947356231098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira: doses de natureza em Guarulhos e arredores https://t.co/GKKOBgIs0M via @clickguarulhos"
        },
        {
            "author_id": "388581499",
            "created_at": "2016-10-14T14:41:28.000Z",
            "id": "786939988583804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Itamb\u00e9 @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/guMwpZ4MxA"
        },
        {
            "author_id": "4697479476",
            "created_at": "2016-10-14T14:02:09.000Z",
            "id": "786930092610125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7am trabalhos de remo\u00e7\u00e3o do relvado no Parque Municipal dos Desportos -  https://t.co/gEazXc0IFO https://t.co/9QxVNA8GYl"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-10-14T14:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "253034260",
                        "start": 98,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "786929599225606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra integra as #serrasga\u00fachas e #catarinenses! \u00c9 muita beleza! @icmbio https://t.co/AmOpfErHaI"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-10-14T13:58:57.000Z",
            "id": "786929286997536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/BgmhdvbExO"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-10-14T13:58:15.000Z",
            "id": "786929110593507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/i7uuXKDBdc"
        },
        {
            "author_id": "2179718774",
            "created_at": "2016-10-14T13:55:49.000Z",
            "id": "786928498367602689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/EzYwxjKkzY"
        },
        {
            "author_id": "2680912111",
            "created_at": "2016-10-14T13:47:01.000Z",
            "id": "786926286614691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Itacolomi in Ouro Preto, Minas Gerais https://t.co/pMYLMoX7xR"
        },
        {
            "author_id": "3025671952",
            "created_at": "2016-10-14T13:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10228272",
                        "start": 46,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "786925152248430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: https://t.co/VLGEMsBnw8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-10-14T13:31:10.000Z",
            "id": "786922295814152193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/kBu7yW9oep"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2016-10-14T13:03:02.000Z",
            "id": "786915214675501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes com uma rara colora\u00e7\u00e3o da pele s\u00e3o a principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Elefantes de Addo, que... https://t.co/CXDGMD5y7R"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-10-14T13:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253034260",
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "786914472455614468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "No #Sul, a rota do Parque Nacional de #Aparados da Serra nos leva numa aventura por cachoeiras e c\u00e2nions @icmbio https://t.co/cAmUDjMVnn"
        },
        {
            "author_id": "299657813",
            "created_at": "2016-10-14T12:59:09.000Z",
            "id": "786914241479446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/pjMmS8NdKH"
        },
        {
            "author_id": "47371488",
            "created_at": "2016-10-14T12:36:20.000Z",
            "id": "786908497610932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Araguaia avan\u00e7a na C\u00e2mara dos Deputados: https://t.co/F3KszPNXCT https://t.co/4qcDLEUZhW"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-14T12:30:24.000Z",
            "id": "786907002819768321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IML: homem encontrado morto no Parque Nacional do Itatiaia se afogou https://t.co/MSc793hZGa"
        },
        {
            "author_id": "60562527",
            "created_at": "2016-10-14T12:30:01.000Z",
            "id": "786906905872437249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 galera no parque municipal de Vinhedo levar o seu c\u00e3o para uma caminhada. https://t.co/afUmtmXA4g"
        },
        {
            "author_id": "130128644",
            "created_at": "2016-10-14T12:13:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "071a52d3a927a1b8"
            },
            "id": "786902744200347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museon Wolf Vostell, Malpartida, Los Barruecos \"Obra de Arte de la Naturaleza\", Fluxus,declarado Monumento Natural, https://t.co/NOUMpodsGA https://t.co/pQ5dvv7nBI"
        },
        {
            "author_id": "142654929",
            "created_at": "2016-10-14T12:00:03.000Z",
            "id": "786899367361851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tempo de lazer: O Jardim Bot\u00e2nico do Recife est\u00e1 inserido numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o com 10,7 hectares de Mata... https://t.co/3iBLdhR1si"
        },
        {
            "author_id": "196298141",
            "created_at": "2016-10-14T11:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "786893207137169409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super natural \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/4yxRWHVGrC"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-14T11:26:20.000Z",
            "id": "786890879675928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem encontrado morto no Parque Nacional do Itatiaia se afogou, diz IML https://t.co/xlv0OkR6V9"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-14T11:14:12.000Z",
            "id": "786887827594305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Homem encontrado morto no Parque Nacional do Itatiaia se afogou, diz IML https://t.co/zlOA8s0thf #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-14T11:12:15.000Z",
            "id": "786887338676908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem encontrado morto no Parque Nacional do Itatiaia se afogou, diz IML https://t.co/cdowF2rIBN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-14T11:12:15.000Z",
            "id": "786887336223277061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem encontrado morto no Parque Nacional do Itatiaia se afogou, diz IML\" https://t.co/zDKfQubEhl"
        },
        {
            "author_id": "2259301861",
            "created_at": "2016-10-14T10:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.47114,
                        -19.17197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9692aa62bdf0d834"
            },
            "id": "786879165815336961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe que o mundo me encante, deixe que eu vive um instante. \u2728\ud83c\udf0e @ Parque Estadual Sete Sal\u00f5es https://t.co/DqKQEbCPXh"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-10-14T10:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786879040489676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Mp3uceRWMW"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2016-10-14T10:30:02.000Z",
            "id": "786876714718683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural de Semuc Champey \u00e9 um local que deve entrar para a lista de todo viajante! Ele fica na... https://t.co/DuYi3DAeEL"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2016-10-14T10:29:26.000Z",
            "id": "786876563539292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari\n\n#SextaDetremuraSDV\n\n#BadThingsOnItunes https://t.co/oTabkAlWPp"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2016-10-14T10:29:26.000Z",
            "id": "786876563363074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari\n\n#SextaDetremuraSDV\n\n#BadThingsOnItunes https://t.co/BBqX0pygzL"
        },
        {
            "author_id": "111103910",
            "created_at": "2016-10-14T10:29:26.000Z",
            "id": "786876563354689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari\n\n#SextaDetremuraSDV\n\n#BadThingsOnItunes https://t.co/7mfRvv4uEv"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2016-10-14T10:29:26.000Z",
            "id": "786876563308642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari\n\n#SextaDetremuraSDV\n\n#BadThingsOnItunes https://t.co/u4v9QrpokI"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2016-10-14T10:29:26.000Z",
            "id": "786876563199516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari\n\n#SextaDetremuraSDV\n\n#BadThingsOnItunes https://t.co/R4wQUKtZIY"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2016-10-14T10:29:26.000Z",
            "id": "786876563094638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari\n\n#SextaDetremuraSDV\n\n#BadThingsOnItunes https://t.co/UkHWP1IdQP"
        },
        {
            "author_id": "3060732286",
            "created_at": "2016-10-14T10:00:14.000Z",
            "id": "786869213935853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/hVExi9Kn2j"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-10-14T09:22:13.000Z",
            "id": "786859647768690689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena \u00e1rea protegida do Parque Natural da Ria Formosa - Algarve. https://t.co/Ctv3GQY6AR"
        },
        {
            "author_id": "3399559822",
            "created_at": "2016-10-14T08:06:22.000Z",
            "id": "786840557435879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapada-dos-veadeiros-parque-nacional-25 https://t.co/ky0E7jGRLK"
        },
        {
            "author_id": "3399559822",
            "created_at": "2016-10-14T08:05:13.000Z",
            "id": "786840266992910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio para esquecer do mundo nas suas f\u00e9rias! #boraprachapada https://t.co/LAm7y8DTYs"
        },
        {
            "author_id": "3399559822",
            "created_at": "2016-10-14T08:04:06.000Z",
            "id": "786839986389876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boraprachapada\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 trilhas e dicas  https://t.co/dwecdFUXFU"
        },
        {
            "author_id": "1056909859",
            "created_at": "2016-10-14T06:30:49.000Z",
            "id": "786816513198137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/pg80EWrJI8"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-14T05:37:35.000Z",
            "id": "786803116410675205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Cinza R$9,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KONZ52cula"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-10-14T05:11:07.000Z",
            "id": "786796454320812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/rIM1J7ZiK4\nSiga-nos no... https://t.co/r6vLIdhCfJ"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-10-14T04:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.91667,
                        -18.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "786789792717479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#boiacross no #parquenacionaldasemas #Mineiros #Goi\u00e1s #Brasil @ Parque Nacional das Emas https://t.co/lXxqXcK2p2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-14T04:16:00.000Z",
            "id": "786782585670275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/Clbz9Pokye https://t.co/N4Md99DN9R"
        },
        {
            "author_id": "1367747107",
            "created_at": "2016-10-14T04:06:16.000Z",
            "id": "786780136762933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/Vqzbt4Zjyp"
        },
        {
            "author_id": "363723649",
            "created_at": "2016-10-14T04:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "786780116093325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: a c\u00e2mera \u00e9 ruim mas a alma n\u00e3o engana. @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/u40g1Ort7k"
        },
        {
            "author_id": "62832888",
            "created_at": "2016-10-14T03:46:39.000Z",
            "id": "786775199987462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LORRANNY apresenta o  doc, O DIA DAS CRIAN\u00c7AS, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo... https://t.co/8wbtdnCuOJ"
        },
        {
            "author_id": "29337009",
            "created_at": "2016-10-14T03:26:14.000Z",
            "id": "786770061948231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra um cara de uma produtora de BH me contando que Bob Dylan passeou de moletom no Parque Municipal\nhttps://t.co/rmbTW3LIT8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-14T02:43:30.000Z",
            "id": "786759305542328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque fa\u00e7o com Muito Amor \ud83c\udf53 #Confeitaria @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lSpwFajyMi"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-14T02:21:00.000Z",
            "id": "786753643106054145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Molhadinho \ud83c\udf53 #TortaSensa\u00e7\u00e3o #MinhaArte @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/cHIgQ2ahEg"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-14T01:35:23.000Z",
            "id": "786742163572871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mistura que d\u00e1 certo \ud83c\udf53 #Bolo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PEnlxWKkry"
        },
        {
            "author_id": "35032629",
            "created_at": "2016-10-14T01:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "786738142166519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/RNWvlkfk10"
        },
        {
            "author_id": "723875239927648256",
            "created_at": "2016-10-14T01:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "722462176582246401",
                        "start": 31,
                        "username": "SheldonVideos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "786735065246097409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @sheldonvideos1 https://t.co/a8QUehNWwp O TimeLapse que Aconteceu no Parque Nacional de Yosemite,"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-14T00:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "786732012505853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/BXV3aErgWc via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2016-10-14T00:29:26.000Z",
            "id": "786725567299215364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 foi perfeito: muito sol, muitas crian\u00e7as, muita programa\u00e7\u00e3o para... https://t.co/kleTYLSyBz"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2016-10-14T00:08:18.000Z",
            "id": "786720247734792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, no #RJ &gt; https://t.co/3tQh2A0rqH"
        },
        {
            "author_id": "239759749",
            "created_at": "2016-10-13T23:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "786711804747612161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude43\ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ufe0fDia maravilhoso, visitando o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/oW9fLl5MtB"
        },
        {
            "author_id": "239759749",
            "created_at": "2016-10-13T23:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "786711206719590401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude43\ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ufe0fDia maravilhoso com meu amor, visitando o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, Unidade de\u2026 https://t.co/ilcUXYdsJi"
        },
        {
            "author_id": "239759749",
            "created_at": "2016-10-13T23:31:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "786710927202746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude43\ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ufe0fDia maravilhoso com meu amor, visitando o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, Unidade de\u2026 https://t.co/W2fdkx5OwZ"
        },
        {
            "author_id": "239759749",
            "created_at": "2016-10-13T23:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "786710709782667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude43\ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ufe0fDia maravilhoso com meu amor, visitando o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, Unidade de\u2026 https://t.co/p1W0uejI23"
        },
        {
            "author_id": "239759749",
            "created_at": "2016-10-13T23:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "786710505125797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude43\ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ufe0fDia maravilhoso com meu amor, visitando o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, Unidade de\u2026 https://t.co/9B2azzk6bE"
        },
        {
            "author_id": "179144834",
            "created_at": "2016-10-13T23:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.932141,
                        -29.59959774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "786710335742959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul) https://t.co/F1L3EblXW1"
        },
        {
            "author_id": "239759749",
            "created_at": "2016-10-13T23:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "786710217178349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude43\ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ufe0fDia maravilhoso com meu amor, visitando o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, Unidade de\u2026 https://t.co/GGid8sGpw1"
        },
        {
            "author_id": "177668535",
            "created_at": "2016-10-13T23:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "786707411579076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/aTETEdFqOE"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-13T22:59:53.000Z",
            "id": "786703029965877250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Segundo o Corpo de Bombeiros, v\u00edtima ain... https://t.co/zhzxUykqBj"
        },
        {
            "author_id": "722462176582246401",
            "created_at": "2016-10-13T22:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "786700067998670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TimeLapse que Aconteceu no Parque Nacional de Yosemite, Estados Unidos: https://t.co/xkLRKheq5N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-10-13T22:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1030876068",
                        "start": 72,
                        "username": "pablobeloo"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "863789754",
                        "start": 84,
                        "username": "bruno_cavaguti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786699956673314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o t\u00e1 a\u00ed n\u00e9 mlk ! \ud83c\udfcb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @pablobeloo @bruno_cavaguti) https://t.co/jWpIAfczEI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-10-13T22:40:16.000Z",
            "id": "786698096315142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/pNAKp9WSUY https://t.co/8EiGGcImjk"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-10-13T22:39:55.000Z",
            "id": "786698006649266177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/EzV8twSXXd https://t.co/7OXcu9Zzrx"
        },
        {
            "author_id": "177853668",
            "created_at": "2016-10-13T22:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "786697962277707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/HfvAfvZ9Qg"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-10-13T22:33:17.000Z",
            "id": "786696335974080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/2gHdoFrK3a"
        },
        {
            "author_id": "49086510",
            "created_at": "2016-10-13T22:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "786695782137200642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova ilumina\u00e7\u00e3o! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/A4WcaduAv0"
        },
        {
            "author_id": "595010368",
            "created_at": "2016-10-13T22:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40380738,
                        37.21264482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "786695417945817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseito @ Zoo de Ayamonte (Parque Municipal) https://t.co/LBWu74kFOu"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2016-10-13T22:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92756467,
                        -19.88504465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786695212672352258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovis @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/UwcQX1a5cd"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-13T22:23:17.000Z",
            "id": "786693818871668739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/tyVwiSWJCB"
        },
        {
            "author_id": "151975024",
            "created_at": "2016-10-13T22:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.91472782,
                        11.28151303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "786693468643098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tayrona #vacations #love #relax #paz @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/Sg5DM5lxbt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-13T22:17:09.000Z",
            "id": "786692276944769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/W8jqCkbdUv"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-13T22:17:07.000Z",
            "id": "786692270431072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/Y6hDzl9tBp #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "37013711",
            "created_at": "2016-10-13T22:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "786692254798843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/d5AhnWWCXl"
        },
        {
            "author_id": "863789754",
            "created_at": "2016-10-13T22:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "341618106",
                        "start": 51,
                        "username": "VictoriaCastrro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786692199459262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @victoriacastrro) https://t.co/fdYvHk5F0n"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-13T22:14:38.000Z",
            "id": "786691644053741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/lQ1I0jss1D"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-13T22:14:23.000Z",
            "id": "786691578853294082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Baba\u00e7u, copa\u00edba, andiroba, murumuru, bacuri e castanha do Brasil tamb\u00e9m s\u00e3o utilizados na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leos vegetais https://t.co/kUDKe6XbiP https://t.co/yZ8Pa1TAZb"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-13T22:13:59.000Z",
            "id": "786691480568168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/No5L4LS1Us"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-10-13T22:12:16.000Z",
            "id": "786691045975265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/KNRzOYqGd3"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-10-13T22:10:04.000Z",
            "id": "786690493900005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ | Globo G1 https://t.co/Jh31ndBEYD"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-10-13T22:08:08.000Z",
            "id": "786690008216440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro de rio no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/4fzrJIEbXd"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2016-10-13T21:30:02.000Z",
            "id": "786680417499901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tikal \u00e9 o s\u00edtio arqueol\u00f3gico mais importante da Am\u00e9rica Central. Ele fica localizado no... https://t.co/wRv5t2OE8R"
        },
        {
            "author_id": "95767656",
            "created_at": "2016-10-13T21:29:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "786680398319321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e3o natural quanto a luz do dia... \ud83c\udfb5\" #cachoeira #nature @ Parque estadual da Pedra Branca -\u2026 https://t.co/JC0UluUSz5"
        },
        {
            "author_id": "54101586",
            "created_at": "2016-10-13T21:22:55.000Z",
            "id": "786678628000141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/zfmvv3l5rX"
        },
        {
            "author_id": "325870729",
            "created_at": "2016-10-13T21:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72056697,
                        -29.33364334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "786676579304869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/TcCCIrukpF"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2016-10-13T21:04:18.000Z",
            "id": "786673942316679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um \u201cparque-arquip\u00e9lago\u201d, o Parque Estadual de Ilhabela e outras 24 unidades de conserva\u00e7\u00e3o paulistas... https://t.co/0gi3AT08Uj"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-10-13T20:44:41.000Z",
            "id": "786669007407636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/SzNdHmWSME"
        },
        {
            "author_id": "80396845",
            "created_at": "2016-10-13T20:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.142986,
                        -7.239401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "786668606142590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo elenco de Malha\u00e7\u00e3o tomando banho na cachu @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/mXRfANRJH0"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-10-13T20:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "786666613869346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boia Cross no Parque Nacional das Emas Mineiros Goi\u00e1s\n\n#aventura #natureza #river ##Rioformoso\u2026 https://t.co/ghkCKDOlHM"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-10-13T20:25:06.000Z",
            "id": "786664077330354179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo acidente com esp\u00e9cime de grande porte em BH, cinco anos depois da morte de mulher no Parque Municipal,... https://t.co/1GTdnfv2zd"
        },
        {
            "author_id": "2836377093",
            "created_at": "2016-10-13T20:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34366699",
                        "start": 0,
                        "username": "redebrasilatual"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "66468983",
                        "start": 17,
                        "username": "mary_joy_morais"
                    }
                ]
            },
            "id": "786662820217810948",
            "in_reply_to_user_id": "34366699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redebrasilatual @mary_joy_morais  O qu\u00ea? D\u00f3ria vai dar parque municipal p construtora?... Agora o paulistano vai saber o que fez contra si"
        },
        {
            "author_id": "2721088211",
            "created_at": "2016-10-13T19:55:21.000Z",
            "id": "786656592963969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/6QxRa6luGW"
        },
        {
            "author_id": "22741415",
            "created_at": "2016-10-13T19:52:26.000Z",
            "id": "786655857627041793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "JOVEM FOI ANDAR DE BIKE NO PARQUE ESTADUAL JUQUERY E OLHA NO QUE DEU https://t.co/Qz57nVbdQv"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2016-10-13T19:35:17.000Z",
            "id": "786651540023087108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNAS DO PERUA\u00c7U - RUPESTRES\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria - MG\n\nHoje divido com vcs a minha... https://t.co/Y17Fvg8OQM"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2016-10-13T19:31:28.000Z",
            "id": "786650580202684417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNAS DO PERUA\u00c7U - RUPESTRES\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria - MG\n\nHoje divido com vcs a minha... https://t.co/7ry4Sv68GF"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-10-13T19:25:53.000Z",
            "id": "786649178021720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 temos alguns resultados das an\u00e1lises gen\u00e9tica dos papagaios-de-peito-roxo soltos no Parque Nacional das... https://t.co/ZCKGDzS0kR"
        },
        {
            "author_id": "75699770",
            "created_at": "2016-10-13T19:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "84235763",
                        "start": 0,
                        "username": "CJoficialCJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "786647077589843968",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJoficialCJ O mercado das flores e aquele do lado do parque municipal?os ingressos j\u00e1 est\u00e3o a venda no mercado das flores?"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-10-13T19:15:00.000Z",
            "id": "786646438079926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "389379914",
            "created_at": "2016-10-13T19:08:31.000Z",
            "id": "786644805967314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sair do interior do parque Nacional de uma cidade pequena pra vir fazer parte da vida de um casal gay numa cidade menor e mais insignificant"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-10-13T19:02:47.000Z",
            "id": "786643362854137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/AAPOAYrnZp"
        },
        {
            "author_id": "140187622",
            "created_at": "2016-10-13T19:02:10.000Z",
            "id": "786643209619472386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado. Saiba mais: https://t.co/szF9w5DVpW"
        },
        {
            "author_id": "131652064",
            "created_at": "2016-10-13T18:59:33.000Z",
            "id": "786642548609646596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/rYJ8DiUlMT"
        },
        {
            "author_id": "500195328",
            "created_at": "2016-10-13T18:44:47.000Z",
            "id": "786638832691273729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem estivemos no Parque Municipal. Muitas crian\u00e7as comemorando e se divertindo em seu dia. #RuyMuniz #diadascrian\u00e7as https://t.co/XIFVmJ3Kg0"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-10-13T17:51:18.000Z",
            "id": "786625374046134273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Cruz - 2010 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/3X3z3LEHN5"
        },
        {
            "author_id": "2842405060",
            "created_at": "2016-10-13T17:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "786622881375674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor companhia! \ud83c\udfd6\ud83d\udd76\ud83c\udf7a @ Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/e0JIjqhei2"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2016-10-13T17:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1435678746",
                        "start": 0,
                        "username": "gabshcs"
                    }
                ]
            },
            "id": "786618398197157888",
            "in_reply_to_user_id": "1435678746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabshcs O Parque Estadual do Utinga est\u00e1 incluso em uma dessas categorias e prev\u00ea a instala\u00e7\u00e3o de infraestrutura de apoio a gest\u00e3o. :D"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-10-13T17:00:46.000Z",
            "id": "786612654622343169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A APA Costa dos Corais, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha do Brasil, te convida para este evento: https://t.co/5l2cilkb08 https://t.co/YvM6bRJYha"
        },
        {
            "author_id": "283370760",
            "created_at": "2016-10-13T16:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "786611466539560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a \ud83e\udd13\ud83d\udc4f\ud83d\ude09\ud83d\ude0d\ud83d\ude04 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/WiaSBWwdbZ"
        },
        {
            "author_id": "818769128",
            "created_at": "2016-10-13T16:46:46.000Z",
            "id": "786609133109862401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/5W7D3EEJwG"
        },
        {
            "author_id": "1375944788",
            "created_at": "2016-10-13T16:43:19.000Z",
            "id": "786608265572544513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma obra sem EXPLICA\u00c7\u00c3O !!!!!\nAdivinhem em qual gest\u00e3o foi construida? https://t.co/54iTyogcX9"
        },
        {
            "author_id": "183730194",
            "created_at": "2016-10-13T16:24:17.000Z",
            "id": "786603475262017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se depender do prefeito, esse Parque Municipal da Paz vai ficar s\u00f3 na promessa, isso \u00e9 lament\u00e1vel, pois o Bairro... https://t.co/lWDJo6Njk3"
        },
        {
            "author_id": "339968874",
            "created_at": "2016-10-13T16:02:39.000Z",
            "id": "786598032028553222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7amos um gesto! \ud83d\udc51 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/K1w3MMwmiJ"
        },
        {
            "author_id": "492474195",
            "created_at": "2016-10-13T15:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "786596048861102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7LwAK0UQpw"
        },
        {
            "author_id": "1565179651",
            "created_at": "2016-10-13T15:49:23.000Z",
            "id": "786594692830007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u das noivas la no parque nacional muito bom https://t.co/i4aiV9mdMd"
        },
        {
            "author_id": "1565179651",
            "created_at": "2016-10-13T15:46:43.000Z",
            "id": "786594021858742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho que vou pro parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-10-13T15:30:25.000Z",
            "id": "786589919217012740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF reafirma posicionamento contrario \u00e1 desafeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Preto em reuni\u00e3o do Copam - https://t.co/3RBFYxCqJQ"
        },
        {
            "author_id": "211355310",
            "created_at": "2016-10-13T15:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "786587910791397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/M7O88JfvYM"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-10-13T15:20:14.000Z",
            "id": "786587357235515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o se percebe como isto pode acontecer no Parque Natural da Ria Formosa.\nImaginem se n\u00e3o fosse \u00e1rea protegida. https://t.co/2otRFzIAGj"
        },
        {
            "author_id": "2828845022",
            "created_at": "2016-10-13T15:07:28.000Z",
            "id": "786584142079070209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e a preserva\u00e7\u00e3o do Cerrado https://t.co/842XQPQZrJ via WWF https://t.co/N7BWwVcBaz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-13T15:03:11.000Z",
            "id": "786583066194145281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/IiRugSpR1u"
        },
        {
            "author_id": "2897870950",
            "created_at": "2016-10-13T15:00:07.000Z",
            "id": "786582295817838593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u na altura do Amap\u00e1. Aos fundos, serra onde est\u00e1 localizada o Parque Natural Municipal da Taquara,... https://t.co/iqoKXqY3TF"
        },
        {
            "author_id": "2456655596",
            "created_at": "2016-10-13T14:37:17.000Z",
            "id": "786576548912517121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/pLIpBUmv2X"
        },
        {
            "author_id": "55099078",
            "created_at": "2016-10-13T14:07:34.000Z",
            "id": "786569070980239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanecer / Sunrise\nParque Nacional de Chapada dos Veadeiros, Brazil/Brasil https://t.co/pXeTyeVBeY"
        },
        {
            "author_id": "136455701",
            "created_at": "2016-10-13T13:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "786566741690355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foda-se agente tenta \u2764\ufe0f\u263a\ufe0fhoje fam\u00edlia inteira #vamuqvamu @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/394qNhhCcx"
        },
        {
            "author_id": "328632172",
            "created_at": "2016-10-13T13:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "786565966775758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/fj1qoAlN2b v\u00eda @visao"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-10-13T13:53:25.000Z",
            "id": "786565508694941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/JLpUtASjuJ"
        },
        {
            "author_id": "2612579758",
            "created_at": "2016-10-13T13:28:04.000Z",
            "id": "786559127816376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73494128",
            "created_at": "2016-10-13T13:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786557271685812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle / River trip lucky to get a seat. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/oJt4rUKi3p"
        },
        {
            "author_id": "459600132",
            "created_at": "2016-10-13T12:25:11.000Z",
            "id": "786543303336595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/za5JqtTKqM"
        },
        {
            "author_id": "256256652",
            "created_at": "2016-10-13T12:19:27.000Z",
            "id": "786541861628293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/dmXsvVT1ZO"
        },
        {
            "author_id": "331911449",
            "created_at": "2016-10-13T12:18:35.000Z",
            "id": "786541643914706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria ir pro centro/parque municipal/praca da liberdade/parque das mangabeiras/qualquer museu"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-10-13T12:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "39591928",
                        "start": 64,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "786540464841166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desmatamento aumentou 24% na #Amaz\u00f4nia. E vai aumentar mais se @MichelTemer reduzir \u00e1rea protegida. Entenda: https://t.co/TYnpmUjTkY"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2016-10-13T12:11:35.000Z",
            "id": "786539882353008644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pelo 4\u00b0 ano consecutivo, fizemos o \"Dia das Crian\u00e7as Alvinegro\"! Milhares de presentes do GALO distribu\u00eddos!  https://t.co/Gq9BN61QzF"
        },
        {
            "author_id": "52079584",
            "created_at": "2016-10-13T12:02:16.000Z",
            "id": "786537537695252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 um tesouro da Costa das Baleias, que fica no Extremo Sul da Bahia. https://t.co/gSDT4vlF0i https://t.co/wh1WO62DfH"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2016-10-13T11:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88536977,
                        -16.75305836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "786534878946918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corridaderua @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/rwmgB62ORL"
        },
        {
            "author_id": "305925614",
            "created_at": "2016-10-13T11:21:55.000Z",
            "id": "786527380567273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falar em canga\u00e7o, a Grota do Angico \u00e9 um monumento natural e foi reconhecida pelo governo do Estado e... https://t.co/QVzADbRnIG"
        },
        {
            "author_id": "105981191",
            "created_at": "2016-10-13T11:16:40.000Z",
            "id": "786526061249036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2, Arenitos! #tradicional #ta\u00e7a #arenitos #feriado @ Parque Estadual Vila Velha - Ponta\u2026 https://t.co/HWkmgHmJBO"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2016-10-13T11:14:37.000Z",
            "id": "786525545731198977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano.  S\u00e3o Fid\u00e9lis -RJ https://t.co/gzrhe4KsRG"
        },
        {
            "author_id": "105981191",
            "created_at": "2016-10-13T11:13:41.000Z",
            "id": "786525308212146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando Vila Velha, Lagoa Dourada! Parte 1! #perfeito #feriado @ Parque Estadual Vila Velha -\u2026 https://t.co/LjoWd4uwLc"
        },
        {
            "author_id": "69387071",
            "created_at": "2016-10-13T10:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "786520867157139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma saudade imensa \ud83d\udc9c @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/pbK2HrpMUo"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-10-13T10:42:45.000Z",
            "id": "786517524523409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Porqu\u00ea um eucaliptugal, um portugalipto? Quem ganha com este ecoc\u00eddio? E quando \u00e9 que vamos deixar de vez de... https://t.co/tjUX0J0tiz"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-10-13T10:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "786510523143774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hello #Adele (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/OSZpIzEKtv"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2016-10-13T09:35:30.000Z",
            "id": "786500599814717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/29to6YMq5O"
        },
        {
            "author_id": "1658725507",
            "created_at": "2016-10-13T09:29:16.000Z",
            "id": "786499031484755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":vou ver se chego cedo em casa e vou pra biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-10-13T08:21:14.000Z",
            "id": "786481911497646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nE assim se come\u00e7a o dia no Parque Nacional de South Luangwa, na Z\u00e2mbia.... https://t.co/65bBBRS9An"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-10-13T08:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "786480142784815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino FechandooCiclo #Pr\u00e9Match (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/6vl0cSktN3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-13T07:47:19.000Z",
            "id": "786473375757660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-10-13T03:43:35.000Z",
            "id": "786412038079844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/QmxoPCu4TP"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2016-10-13T03:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "115241832",
                        "start": 10,
                        "username": "annaveloso20"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92756467,
                        -19.88504465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786404409320153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shoot by: @annaveloso20 @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/ZL9EIsgs5k"
        },
        {
            "author_id": "49838238",
            "created_at": "2016-10-13T03:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786401288393195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picol\u00e9 It\u00fa, sabor inf\u00e2ncia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/BWtMQlnP7z"
        },
        {
            "author_id": "3229959382",
            "created_at": "2016-10-13T02:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77843982,
                        -22.87411117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786391719789166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO! @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/2RdLZCbg0u"
        },
        {
            "author_id": "1280616632",
            "created_at": "2016-10-13T02:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786390539029532673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermanos que se elijen #Iguazu #Hermanos #QueSeRepita @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/KlDwm0BVEf"
        },
        {
            "author_id": "862296380",
            "created_at": "2016-10-13T02:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "786390460071866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi maravilhoso!! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/91lNt3Y861"
        },
        {
            "author_id": "118931704",
            "created_at": "2016-10-13T02:10:54.000Z",
            "id": "786388715803381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano, dia 12/10, a\u00e7\u00e3o do dia das crian\u00e7as! Parque Municipal, onde tudo come\u00e7ou! Excelente trabalho!!!!\ud83d\ude09 https://t.co/xTBMsXLduY"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-10-13T01:37:59.000Z",
            "id": "786380431360942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/77sVEgiQTq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-13T01:37:07.000Z",
            "id": "786380212544077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/2JqDwD1216 https://t.co/8ncQ3gv4Rr"
        },
        {
            "author_id": "2150119203",
            "created_at": "2016-10-13T01:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786378512362004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Xavosos do Varoar MG  \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e \u2764\n#OsMaisGatos #ProtetorDeBochechas #Japa @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/czW7eZnMAi"
        },
        {
            "author_id": "363771002",
            "created_at": "2016-10-13T00:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786368982735519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Explorador da natureza\" @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZqJYhnOZ2K"
        },
        {
            "author_id": "571697647",
            "created_at": "2016-10-13T00:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786362707603841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cN6joCk60r"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-10-13T00:23:13.000Z",
            "id": "786361615755141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/FHIEHQDjrI https://t.co/SslNWhuBYU"
        },
        {
            "author_id": "269491331",
            "created_at": "2016-10-13T00:17:39.000Z",
            "id": "786360212747907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/qif107ZhNi"
        },
        {
            "author_id": "182058414",
            "created_at": "2016-10-13T00:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4239535,
                        -20.72427099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "786360170779639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 claro que tinha que ter um close ne mores \ud83d\udc8b @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/10pA6YYTRT"
        },
        {
            "author_id": "3328236599",
            "created_at": "2016-10-13T00:11:13.000Z",
            "id": "786358596590264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fomos do parque municipal pra liba"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-10-13T00:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 76,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1391157673287208963",
                        "start": 89,
                        "username": "joao_barross"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "3423142923",
                        "start": 103,
                        "username": "afsamoeo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786357831544909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazendo uma Crian\u00e7a Feliz! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @regassi_ana @joao_barross @afsamoeo) https://t.co/wNB828wQsf"
        },
        {
            "author_id": "220622544",
            "created_at": "2016-10-12T23:59:28.000Z",
            "id": "786355638528081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/1MTZPncFDy"
        },
        {
            "author_id": "2831561367",
            "created_at": "2016-10-12T23:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73106,
                        -29.34919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "786354930475012097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo que sobe desce @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/Z0AjB8njh8"
        },
        {
            "author_id": "1511794933",
            "created_at": "2016-10-12T23:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786354063638093825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a m o \ud83d\udcf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UwU4iDMYAC"
        },
        {
            "author_id": "76616622",
            "created_at": "2016-10-12T23:22:45.000Z",
            "id": "786346398153187329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para desviar milh\u00f5es dos contribuintes.  Grande obra... https://t.co/JFlF2E4FkQ"
        },
        {
            "author_id": "3423142923",
            "created_at": "2016-10-12T23:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786343423678746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/bDbkhJdF7p"
        },
        {
            "author_id": "2977553843",
            "created_at": "2016-10-12T23:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 70,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786341044795432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 @regassi_ana https://t.co/TMSvxBbB7d"
        },
        {
            "author_id": "61528462",
            "created_at": "2016-10-12T23:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39,
                        -12.56277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "786340988746891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is - Parque Nacional Chapada Diamantina \ud83d\udc9a #Len\u00e7ois #ChapadaDiamantina #Bahia #BA #Brasil @\u2026 https://t.co/RiVR07amP4"
        },
        {
            "author_id": "254169887",
            "created_at": "2016-10-12T22:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 70,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "3029001861",
                        "start": 83,
                        "username": "castromathh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786339252816707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 @regassi_ana @castromathh https://t.co/jNwz5aUeYo"
        },
        {
            "author_id": "3029001861",
            "created_at": "2016-10-12T22:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 53,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 70,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1391157673287208963",
                        "start": 83,
                        "username": "joao_barross"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786339178875383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amandatinocooo1 @regassi_ana @joao_barross https://t.co/IPx5jhGrpr"
        },
        {
            "author_id": "4257061053",
            "created_at": "2016-10-12T22:45:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786336943391010818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ggehander https://t.co/Xo2mEwOfQC"
        },
        {
            "author_id": "2327506411",
            "created_at": "2016-10-12T22:40:50.000Z",
            "id": "786335847066980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/rRdSUu4yZf"
        },
        {
            "author_id": "488049587",
            "created_at": "2016-10-12T22:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.35017088,
                        -5.2037942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "786335802796015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia das crian\u00e7as! @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/uCySpuxO3U"
        },
        {
            "author_id": "130893455",
            "created_at": "2016-10-12T22:39:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "786335543911002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra ser feliz sozinho. \ud83d\ude0a @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/imL1oJk8at"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-10-12T22:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786332801444569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8bNXxOYVVH"
        },
        {
            "author_id": "274545105",
            "created_at": "2016-10-12T22:14:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786329298034720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das crian\u00e7as alvinegras no Parque Municipal!!! Parab\u00e9ns que essa a\u00e7\u00e3o perdure por muitos anos!!! https://t.co/bSQavIjqFY"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-10-12T22:01:32.000Z",
            "id": "786325959343472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do Padre, Campos Gerais National Park (Parque Nacional dos Campos Gerais), PR, Brasil\u2026 https://t.co/yHpXAIrJId"
        },
        {
            "author_id": "905179292",
            "created_at": "2016-10-12T21:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 53,
                        "username": "V1NNO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786324313125318657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @v1nno https://t.co/VG0FofZgrP"
        },
        {
            "author_id": "2925689118",
            "created_at": "2016-10-12T21:50:05.000Z",
            "id": "786323076824772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/nB0ZQYAXpE"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-10-12T21:49:45.000Z",
            "id": "786322993416900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/2X2c56YvnR"
        },
        {
            "author_id": "2771573604",
            "created_at": "2016-10-12T21:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786322273540210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o feriado \ud83d\ude18 \n#love #feriado #PresenteDeDeus\n#noivo @ Parque Municipal De Bh https://t.co/mHKu97OmM8"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-10-12T21:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "3471007461",
                        "start": 53,
                        "username": "barboza_nessa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786319706361892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @barboza_nessa @lorena_ramoos https://t.co/msO8AZ8mdH"
        },
        {
            "author_id": "60009256",
            "created_at": "2016-10-12T21:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "786315351009222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque em fam\u00edlia (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/gPWAyJKOzT"
        },
        {
            "author_id": "3787382415",
            "created_at": "2016-10-12T21:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "786315318679498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/1iyO0Q2g8j"
        },
        {
            "author_id": "313620874",
            "created_at": "2016-10-12T21:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "712265139916050432",
                        "start": 92,
                        "username": "biodaniboy"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "888837003030253568",
                        "start": 104,
                        "username": "BiankaGerhardt"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "317358262",
                        "start": 120,
                        "username": "karen_aciole"
                    }
                ]
            },
            "id": "786315203981959172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Campo Parque Estadual Paulo Cesar Vinha \u2665 Com a presen\u00e7a ilustre da Lib\u00e9lula Lili \ud83d\ude02 @biodaniboy @biankagerhardt @karen_aciole https://t.co/M5dWr1r9fz"
        },
        {
            "author_id": "130893455",
            "created_at": "2016-10-12T21:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "786314995248144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o com os parcerias @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/MOJijlUqLP"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-10-12T20:39:19.000Z",
            "id": "786305267289825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udf27\udbb8\udf27 @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/JK0po18Bmt https://t.co/nW831J2xe0"
        },
        {
            "author_id": "132067172",
            "created_at": "2016-10-12T20:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786303888454320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dia #espectacular \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/rDYYzhJVdJ"
        },
        {
            "author_id": "2893829477",
            "created_at": "2016-10-12T20:31:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "786303393723736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul w/ @nati_wm https://t.co/HjoPBfP1CH"
        },
        {
            "author_id": "75472177",
            "created_at": "2016-10-12T20:29:55.000Z",
            "id": "786302904344928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga na paisagem...\n\n#locomotiva #edificando @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra\u2026 https://t.co/OMEcot7O4H"
        },
        {
            "author_id": "782016989812363264",
            "created_at": "2016-10-12T20:28:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786302644608495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UpmxADgQW4"
        },
        {
            "author_id": "97318914",
            "created_at": "2016-10-12T20:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "786299191140188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/XTGYVXpLuj"
        },
        {
            "author_id": "3222610958",
            "created_at": "2016-10-12T20:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "786297847398428673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/d3TUtO8VnN"
        },
        {
            "author_id": "2150119203",
            "created_at": "2016-10-12T20:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786297106285924353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooooh feriado baaaao!\ud83d\ude0e\n\n#DiaDasCriancas #Feriadao @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/89b7CBu3sR"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-10-12T19:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "786294713955430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/JK0po18Bmt"
        },
        {
            "author_id": "37013711",
            "created_at": "2016-10-12T19:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "786294352125526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca das Eminhas azuis. @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/HrH2LAcRPp"
        },
        {
            "author_id": "48412644",
            "created_at": "2016-10-12T19:52:47.000Z",
            "id": "786293557409619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons do rio Preto...no Parque Nacional da Chapada...depois de mais de 5km trilha! Valeee!!!\u2026 https://t.co/arP0Bg49Ch"
        },
        {
            "author_id": "2241554857",
            "created_at": "2016-10-12T19:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786291248646787073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/yUTjEHTDhs"
        },
        {
            "author_id": "35964992",
            "created_at": "2016-10-12T19:22:28.000Z",
            "id": "786285927391899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal ganhando presente da Turma do Galoooooooo."
        },
        {
            "author_id": "90390225",
            "created_at": "2016-10-12T19:20:17.000Z",
            "id": "786285377287954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da visita ao Parque Municipal de Santiago, o Cerro Santa\u2026 https://t.co/0A5nJUg4UB"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-10-12T19:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786281730806276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/tkqRJXNYFW"
        },
        {
            "author_id": "174698251",
            "created_at": "2016-10-12T19:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "93248049",
                        "start": 1,
                        "username": "XimeCervantesL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "48841325",
                        "start": 106,
                        "username": "estarc62"
                    }
                ]
            },
            "id": "786280540185894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@XimeCervantesL nos presenta el Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00a1Desc\u00fabrelo! https://t.co/IhzsOhClfR @estarc62 https://t.co/kaStydl2MZ"
        },
        {
            "author_id": "249454194",
            "created_at": "2016-10-12T19:00:38.000Z",
            "id": "786280435898650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feriado\nParte 2\nTarde perfeita com meus amores\u2665\u2665 \u2014 celebrating Children's Day at Parque Municipal Maria Thereza https://t.co/RCyOhemJf8"
        },
        {
            "author_id": "366779623",
            "created_at": "2016-10-12T19:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "786280366579605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/5qkfl3Xffn"
        },
        {
            "author_id": "345541499",
            "created_at": "2016-10-12T19:00:13.000Z",
            "id": "786280330692997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atl\u00e9tico comemora Dia das Crian\u00e7as no Parque\u00a0Municipal https://t.co/ACO08moY7e https://t.co/QTy24vEIQZ"
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2016-10-12T18:58:04.000Z",
            "id": "786279787375362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto do dia vem do Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1  https://t.co/9SzFUU1SE3 #voceviajando #fotododia #cataratasdoigua\u00e7u #turismo"
        },
        {
            "author_id": "249454194",
            "created_at": "2016-10-12T18:56:17.000Z",
            "id": "786279340338139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa tarde foi toda dele\u2665\u2665\nTe amamos filho. \u2014 curtindo o feriado at Parque Municipal Maria Thereza https://t.co/UgSSisxH57"
        },
        {
            "author_id": "388592029",
            "created_at": "2016-10-12T18:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43936367,
                        -23.59278684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "786276946682544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta pra casa da madrinha! !! (@ Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP) https://t.co/pQStiUytk4"
        },
        {
            "author_id": "578652231",
            "created_at": "2016-10-12T18:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3583405936",
                        "start": 9,
                        "username": "ConsuladosGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "786276111781130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @consuladosgalo pela bela iniciativa hoje no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2016-10-12T18:34:11.000Z",
            "id": "786273776883240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erguida a mais de 700 metros de altitude sobre o Morro do Corcovado, no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/sdNijw6hUQ https://t.co/nRNZwUxrZo"
        },
        {
            "author_id": "418918636",
            "created_at": "2016-10-12T18:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.11923665,
                        -30.87425784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "786271038967513088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Toca da Tigra in Santana da Boa Vista, Rio Grande do Sul https://t.co/7Y3KtP253o"
        },
        {
            "author_id": "158363815",
            "created_at": "2016-10-12T18:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "786270048880951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim vamos de feriado...\nMatando a saudade. @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/XyUyt6sGpv"
        },
        {
            "author_id": "423015264",
            "created_at": "2016-10-12T18:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "743909379238420480",
                        "start": 0,
                        "username": "wolfiekl"
                    }
                ]
            },
            "id": "786269831188340736",
            "in_reply_to_user_id": "2944794981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wolfiekl vem pr parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "124478559",
            "created_at": "2016-10-12T18:16:07.000Z",
            "id": "786269229527859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou anos, mas enfim achei a cachoeira do Pq Estadual do Juquery! @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/spGGMyGZUQ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-12T18:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "786266937538048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "150108162",
            "created_at": "2016-10-12T18:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "786266894710018053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/E7qUPAIPWG"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-10-12T18:03:55.000Z",
            "id": "786266160853417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ...... https://t.co/0uoIPvfJhs"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-10-12T17:57:51.000Z",
            "id": "786264636056145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/ttD775OJMm #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "252626381",
            "created_at": "2016-10-12T17:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "786263271267405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mlk's t\u00e3o  por ai... @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/CWbi1VfL0d"
        },
        {
            "author_id": "498447550",
            "created_at": "2016-10-12T17:48:06.000Z",
            "id": "786262180928757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/CM1EKbshXh"
        },
        {
            "author_id": "167262324",
            "created_at": "2016-10-12T17:48:05.000Z",
            "id": "786262175442534401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Xt94dRrVxU"
        },
        {
            "author_id": "3179399429",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:28.000Z",
            "id": "786261770889404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/AtYq9wjtN5"
        },
        {
            "author_id": "722575530504122368",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:25.000Z",
            "id": "786261755060039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/9ypbAc8mmQ"
        },
        {
            "author_id": "534610895",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:24.000Z",
            "id": "786261751230717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/3nhdkea4jg"
        },
        {
            "author_id": "4276899023",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:21.000Z",
            "id": "786261741487345665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Fmca9uP5Dk"
        },
        {
            "author_id": "4002701985",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:20.000Z",
            "id": "786261737116794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/b2N3MlNheQ"
        },
        {
            "author_id": "723159791053336576",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:19.000Z",
            "id": "786261733551714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/6yGRwxjnHo"
        },
        {
            "author_id": "716757840795336705",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:18.000Z",
            "id": "786261728220762115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Rqz1AwasH1"
        },
        {
            "author_id": "744226526862913536",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:17.000Z",
            "id": "786261722625560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/3gTZQOGDDw"
        },
        {
            "author_id": "736657467707392001",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:15.000Z",
            "id": "786261716468248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/lglmxYdMv0"
        },
        {
            "author_id": "735174205550022660",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:14.000Z",
            "id": "786261710344630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/d78Gq8CNGC"
        },
        {
            "author_id": "726152728351805444",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:10.000Z",
            "id": "786261695664492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/LQYjSvuILk"
        },
        {
            "author_id": "722548933894004737",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:10.000Z",
            "id": "786261693911269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Fnu7k741Aa"
        },
        {
            "author_id": "720029284270809090",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:10.000Z",
            "id": "786261692015534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/YSlBBJYDtu"
        },
        {
            "author_id": "720028111384002561",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:09.000Z",
            "id": "786261690174234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/AZgQbiUXw4"
        },
        {
            "author_id": "720026637941784576",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:09.000Z",
            "id": "786261688349626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/tBywzn8ngT"
        },
        {
            "author_id": "720024776333504512",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:08.000Z",
            "id": "786261684574838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/ZSNpiCMD8h"
        },
        {
            "author_id": "720024185871998976",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:07.000Z",
            "id": "786261682582544385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/AKZ14s0ieJ"
        },
        {
            "author_id": "3297394977",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:06.000Z",
            "id": "786261678845403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/c3ULdeVZrc"
        },
        {
            "author_id": "2941223037",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:06.000Z",
            "id": "786261676806971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/JwEkC1hlKd"
        },
        {
            "author_id": "2701830427",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:06.000Z",
            "id": "786261674986569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/yIRphmhBd0"
        },
        {
            "author_id": "3074713235",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:05.000Z",
            "id": "786261672331587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/nYoo17XDZ7"
        },
        {
            "author_id": "3094445033",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:04.000Z",
            "id": "786261669538181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/QwRDhGgb4n"
        },
        {
            "author_id": "2931159471",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:04.000Z",
            "id": "786261667470462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/jw525ZKUab"
        },
        {
            "author_id": "1951792993",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:03.000Z",
            "id": "786261664802803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/al4deJPvpB"
        },
        {
            "author_id": "2491646406",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:03.000Z",
            "id": "786261663318016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/I7IMpnlYzH"
        },
        {
            "author_id": "2939503360",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:02.000Z",
            "id": "786261660793044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/AWYiWR4x76"
        },
        {
            "author_id": "2701219813",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:01.000Z",
            "id": "786261657752182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/2aRPI7xVqD"
        },
        {
            "author_id": "3005432645",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:01.000Z",
            "id": "786261655470481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/mO3mE4p02G"
        },
        {
            "author_id": "2996427281",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:00.000Z",
            "id": "786261653771870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/a1u2qga021"
        },
        {
            "author_id": "4362992001",
            "created_at": "2016-10-12T17:46:00.000Z",
            "id": "786261652077371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/MdAZDrC2C0"
        },
        {
            "author_id": "2923548147",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:59.000Z",
            "id": "786261647908229122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/45Hi3yHpIL"
        },
        {
            "author_id": "2766475784",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:59.000Z",
            "id": "786261646054338564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/lP1IgMGi3I"
        },
        {
            "author_id": "2780872448",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:58.000Z",
            "id": "786261644368240641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0fCjQT4wpp"
        },
        {
            "author_id": "2713055641",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:58.000Z",
            "id": "786261642220679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/SzmPJS6vVk"
        },
        {
            "author_id": "2882499609",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:57.000Z",
            "id": "786261640098353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/lKCYCfB97h"
        },
        {
            "author_id": "2690904836",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:57.000Z",
            "id": "786261637917315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/UE5U5ktQmZ"
        },
        {
            "author_id": "2265902070",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:56.000Z",
            "id": "786261635996364802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/cPu0eHR8s5"
        },
        {
            "author_id": "2912949647",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:56.000Z",
            "id": "786261634171797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/ikmWRdXIJB"
        },
        {
            "author_id": "760067285033881600",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:55.000Z",
            "id": "786261632326393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/QR96N38p9m"
        },
        {
            "author_id": "753104956404760576",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:55.000Z",
            "id": "786261630547992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque n... https://t.co/hULhKwCgHo @i5gornascimento"
        },
        {
            "author_id": "3344224559",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:53.000Z",
            "id": "786261620829876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/ymQlSzZlm4"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:29.000Z",
            "id": "786261521286303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/IeU3wD2XnH"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:27.000Z",
            "id": "786261514873221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/MdpZnHYpiO"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:21.000Z",
            "id": "786261487421566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/O8ZD4YYVO8"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:19.000Z",
            "id": "786261478680563716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/NOkeSF697w"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:08.000Z",
            "id": "786261435852566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sigodevolta #globo2 Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parq... https://t.co/VoLB7jmdbb #OperacaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "380364208",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:01.000Z",
            "id": "786261404365955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/19paAHodTH"
        },
        {
            "author_id": "708282302095355904",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:00.000Z",
            "id": "786261400188444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/H8N5RfJzoc"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-10-12T17:45:00.000Z",
            "id": "786261398422560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/bEkNtsIFvd"
        },
        {
            "author_id": "785162706814902273",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:56.000Z",
            "id": "786261381674786817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu re... https://t.co/wbzdK0xaAO #betalab"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:53.000Z",
            "id": "786261372472401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/9jqXID4QHO"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:53.000Z",
            "id": "786261370387902464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Jcr7diXbeu"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:51.000Z",
            "id": "786261363899314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Q8BLtnUH9n"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:50.000Z",
            "id": "786261357423316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/jbJQGUfOkw"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:43.000Z",
            "id": "786261329556361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/XzgYe7t6qx"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:38.000Z",
            "id": "786261306374369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/YMCiNogxcJ"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:37.000Z",
            "id": "786261304373686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/PJdet7l5MQ"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:32.000Z",
            "id": "786261283658096642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/YMFrFLSAFP"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:32.000Z",
            "id": "786261281216921604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/zVMPYrRiVM"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:31.000Z",
            "id": "786261278977171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/4s0MW55701"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:28.000Z",
            "id": "786261266197258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/aAveRIPn3n"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:28.000Z",
            "id": "786261264292990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/aAveRJ6XUV"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:26.000Z",
            "id": "786261257233936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/qLnV8i1Etw"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:25.000Z",
            "id": "786261254956470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/wwiwzK1US7"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:25.000Z",
            "id": "786261251928186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/vhSwHFHkln"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:24.000Z",
            "id": "786261247897456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0JYqmd9Nfc"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:22.000Z",
            "id": "786261242818072578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/awRtXmXTAU"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:22.000Z",
            "id": "786261239412297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/76q2K0onIN"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:21.000Z",
            "id": "786261237256507396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/o6VVb9r154"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:21.000Z",
            "id": "786261234874056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/b9tvieW7yq"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:19.000Z",
            "id": "786261227307610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "737407578217582592",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:15.000Z",
            "id": "786261211251781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/NuFmigNmaH"
        },
        {
            "author_id": "764925196713230336",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:13.000Z",
            "id": "786261202351497218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/BqU1z55QGC"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:12.000Z",
            "id": "786261198207541250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/sNySOAchZ7"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:10.000Z",
            "id": "786261190062116866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/2KUtSLpz7i"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:09.000Z",
            "id": "786261186933207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/9SSULWuFF1"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:09.000Z",
            "id": "786261184731152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/j7qhTfdJ2L"
        },
        {
            "author_id": "764842447407112192",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:08.000Z",
            "id": "786261183888105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/MJBqYhJrLA"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:08.000Z",
            "id": "786261180385931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/O6haMb1jLs"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:05.000Z",
            "id": "786261169983979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/NrXow4ap2b"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-10-12T17:44:05.000Z",
            "id": "786261167526203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/MwTcryRXf3"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:59.000Z",
            "id": "786261144734343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/fwjpQ1AtSW"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:58.000Z",
            "id": "786261142108680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/9Am0K5mqtM"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:56.000Z",
            "id": "786261131543269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural d... https://t.co/5Tm09tdk3E #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:53.000Z",
            "id": "786261118993915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/GASB6TW8hR"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:52.000Z",
            "id": "786261115151880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/mSWqNseVh0"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:52.000Z",
            "id": "786261113407086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/4MZXRUXdw5"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:51.000Z",
            "id": "786261110819201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/CEd48WJK4y"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:45.000Z",
            "id": "786261085925945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural d... https://t.co/1XlqnijJme #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:43.000Z",
            "id": "786261077222760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/rgI9j85T6S"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:41.000Z",
            "id": "786261070121807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural d... https://t.co/mKysGsfAiu #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:41.000Z",
            "id": "786261066787397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/FXCPrYndPi"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:40.000Z",
            "id": "786261064103043077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/ovoQ4SMO6D"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:38.000Z",
            "id": "786261057341788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/XAmC8DgVQP"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:38.000Z",
            "id": "786261055173382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/pPwi7bx7Ms"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:37.000Z",
            "id": "786261053076217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/BfvQk2VFz8"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:37.000Z",
            "id": "786261050282827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/99d7bfbFHi"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:35.000Z",
            "id": "786261045182541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/VrGe8H5Xo2"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:35.000Z",
            "id": "786261045165764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Tsr6oaMYVX"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:35.000Z",
            "id": "786261043496361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/KkTF4TUU7B"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:35.000Z",
            "id": "786261041780887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/5dF8ku7b7h"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:34.000Z",
            "id": "786261037951528961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/d71OAYOztZ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:33.000Z",
            "id": "786261034608713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/WwTuZRlC2f"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:32.000Z",
            "id": "786261031609733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/2z9y0fJVw9"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:32.000Z",
            "id": "786261029592244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/yWSNolXn8f"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:31.000Z",
            "id": "786261025888702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/JDigZfOpwM"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:30.000Z",
            "id": "786261024030597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/rlKBAdbOrG"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:30.000Z",
            "id": "786261021467877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0tIoXFw0yJ"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:29.000Z",
            "id": "786261019102371841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/tyhpdTw7W7"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:29.000Z",
            "id": "786261018619944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/pDyp4GLlke"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:27.000Z",
            "id": "786261010277556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/iGik3nzS4B"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:21.000Z",
            "id": "786260986449711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/UdVkPUvlfy"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:18.000Z",
            "id": "786260971580862465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/DvLivXScKo"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:17.000Z",
            "id": "786260967315222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0crN0Ao8RP"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:14.000Z",
            "id": "786260955399200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/HFpzXDkBSw"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:11.000Z",
            "id": "786260944963764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/5Yc0Pdc9eu"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:11.000Z",
            "id": "786260944233959425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/EpkcMooKBJ"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:10.000Z",
            "id": "786260939549007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/8RBi0IXXkN"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:04.000Z",
            "id": "786260914362134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/xq3IUrVBEA"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:04.000Z",
            "id": "786260913032601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/AnAFuZBUna"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:02.000Z",
            "id": "786260905986183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/S7mbt23LiH"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-10-12T17:43:01.000Z",
            "id": "786260900118310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 ... https://t.co/KFz645jY3X"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:59.000Z",
            "id": "786260893197664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/FPUMQmwVpp"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:56.000Z",
            "id": "786260878375067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/19aTjXEj9L"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:54.000Z",
            "id": "786260871517343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/qpCc15wGeb"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:54.000Z",
            "id": "786260871076941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/TpYnIgXtyE"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:53.000Z",
            "id": "786260869415960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/pr8p0oHpQk"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:52.000Z",
            "id": "786260865435570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural d... https://t.co/Jvh5uEYl0p #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:52.000Z",
            "id": "786260863833341953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/UFxtbl0lBg"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:49.000Z",
            "id": "786260852521394180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/YFLcSUfSFF"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:40.000Z",
            "id": "786260814638395393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Nm83wGH0bR"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:37.000Z",
            "id": "786260798955925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/bKuSqW9E1x"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:35.000Z",
            "id": "786260793515835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/2jv2Htsk82"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:33.000Z",
            "id": "786260783541784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/GIzZxvfVtf"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:32.000Z",
            "id": "786260779414597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/i44Nh7oP1u"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:32.000Z",
            "id": "786260777384550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/nuruN0qMPU"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:26.000Z",
            "id": "786260754991239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/eiOH0nJF7J"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:23.000Z",
            "id": "786260742676762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/DIPAHyygsE"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:21.000Z",
            "id": "786260735022116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/ikuhRZQjfs"
        },
        {
            "author_id": "559603170",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:21.000Z",
            "id": "786260732136427525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/bKKPJrd6NJ #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:19.000Z",
            "id": "786260723525574657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/W911jqyrtf"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:16.000Z",
            "id": "786260710527414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/6A6z4y7FqX"
        },
        {
            "author_id": "2723691346",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:15.000Z",
            "id": "786260709189357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab #timBeta Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque nat... https://t.co/S5lzl6yoIP Se gostou RT!"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:15.000Z",
            "id": "786260708992266241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/9gY21INEb1"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:14.000Z",
            "id": "786260704462381057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/HeW4u5khZM"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:14.000Z",
            "id": "786260702650519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/SOfIn9JlTq"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:13.000Z",
            "id": "786260701090156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/g6VT6t7H1d"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:13.000Z",
            "id": "786260699978665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/jPhOaaxenG"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:12.000Z",
            "id": "786260693808840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/fGbWFNXqr6"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:10.000Z",
            "id": "786260688452714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/KRC9yxDtIt"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:10.000Z",
            "id": "786260686900895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Rex9EH10hI"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:10.000Z",
            "id": "786260685286060034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/1GQQOOaYzH"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:08.000Z",
            "id": "786260679405613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/X8FSYX0blL"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-10-12T17:42:05.000Z",
            "id": "786260666189361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/iFH4A3E31g"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-10-12T17:41:54.000Z",
            "id": "786260620706361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/GbRRuyoiSz"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-10-12T17:41:51.000Z",
            "id": "786260607741767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do... https://t.co/h0Hhwab81i #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-10-12T17:41:44.000Z",
            "id": "786260579853799425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/je4eb5h0eF"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:45.000Z",
            "id": "786260332356341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/KWRg0fq2sq"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "786260292439150592",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 ... https://t.co/XDA7i1hg6d"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:31.000Z",
            "id": "786260269924098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/2RCBwDUfKJ"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:23.000Z",
            "id": "786260238252912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/1rfQZ8TRpT"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:21.000Z",
            "id": "786260229813997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/klzyJ8zyzH"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:15.000Z",
            "id": "786260205830930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0Kc3cm0SRG"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:13.000Z",
            "id": "786260197740191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/zubSDUJZot"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:11.000Z",
            "id": "786260187057225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/RyzzUFChAS"
        },
        {
            "author_id": "766720094315671552",
            "created_at": "2016-10-12T17:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "766720094315671552",
                        "start": 120,
                        "username": "guilhermebetago"
                    }
                ]
            },
            "id": "786260155738435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 ... https://t.co/xMutpkTlO0 @guilhermebetago"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-10-12T17:39:57.000Z",
            "id": "786260128970383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/uwGO15o3Tp"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-10-12T17:39:18.000Z",
            "id": "786259965849640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/RRr6pG2oCM"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-10-12T17:39:02.000Z",
            "id": "786259896974974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque... https://t.co/LMzHkTGzgq #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-10-12T17:39:00.000Z",
            "id": "786259889232326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bate... https://t.co/C8HxnYN6co"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-10-12T17:38:48.000Z",
            "id": "786259840624537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/GADxEuq4Wo"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-10-12T17:38:25.000Z",
            "id": "786259741932519428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/TT4l6Czkpq"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-10-12T17:38:18.000Z",
            "id": "786259714673811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/8oZcpGlgL7"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-10-12T17:38:14.000Z",
            "id": "786259696835362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/KqxN4ho8Gi"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2016-10-12T17:38:13.000Z",
            "id": "786259693190586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra curtir o Dia Das Crian\u00e7as ao ar livre! https://t.co/Cfx135VYp4"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-10-12T17:38:12.000Z",
            "id": "786259688799088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/dcDGUTQ3W5"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-10-12T17:38:10.000Z",
            "id": "786259680624467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/shpfqlKnAf"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-10-12T17:37:56.000Z",
            "id": "786259623737118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/HflX5wffyn #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-10-12T17:37:43.000Z",
            "id": "786259566635868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/4Bj1wFk5K5"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-10-12T17:37:41.000Z",
            "id": "786259558284926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 ... https://t.co/j6VyUrZQ6U"
        },
        {
            "author_id": "264278922",
            "created_at": "2016-10-12T17:20:36.000Z",
            "id": "786255259102568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia \u00e9 p eles! \u2014 comemorando Dia das Crian\u00e7as em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/lG9Pp0sVbn"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:48.000Z",
            "id": "786255058056785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu rec... https://t.co/TizOI5aHhZ"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:46.000Z",
            "id": "786255049966051330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/pQgJs9bOx6"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:46.000Z",
            "id": "786255049370415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bate... https://t.co/7BWubVeX9h #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:44.000Z",
            "id": "786255041355100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/whrnzbaU3r"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:44.000Z",
            "id": "786255039664754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/E7UrXKAk5Q"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:42.000Z",
            "id": "786255034430271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/sf3WOvtmI6"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:42.000Z",
            "id": "786255031330672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/26DFwlg43H"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:41.000Z",
            "id": "786255030701613057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/BQyHT9DnNJ"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:38.000Z",
            "id": "786255015702700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/ykYYtwcpJC"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:37.000Z",
            "id": "786255012364062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/LQee05Z2cx"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:37.000Z",
            "id": "786255012049457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde... https://t.co/VMP6cbUMX4"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:36.000Z",
            "id": "786255006253015041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/tVcomUJuaW"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:32.000Z",
            "id": "786254990809575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/jPhGDmYG3h"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:28.000Z",
            "id": "786254975034798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu record... https://t.co/QuutQuqfIp"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:28.000Z",
            "id": "786254973566791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lullaby Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque na... https://t.co/54owwfPQ9L https://t.co/rXIsGLHH9M"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:27.000Z",
            "id": "786254972224622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/oqu6btC7BI"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:26.000Z",
            "id": "786254964435726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/dnhwqvKqXb"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:26.000Z",
            "id": "786254964075077637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/7uv4ghSqdh"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:24.000Z",
            "id": "786254957016002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu record... https://t.co/bw8JHDEzeA"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:22.000Z",
            "id": "786254948614799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/fcnSpw0TPx"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:16.000Z",
            "id": "786254924984176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/KLrBu1CK67"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:15.000Z",
            "id": "786254920177496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/7eIytrN7d7"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:15.000Z",
            "id": "786254918608785409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/yi5M9IlwTJ"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:14.000Z",
            "id": "786254916977201153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/iLI8oLOejU"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:14.000Z",
            "id": "786254916599676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/nEuXDf0UzH"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:12.000Z",
            "id": "786254908328513537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/kqDgiht1bz"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:12.000Z",
            "id": "786254906365661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/EWLQMuuGzU"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:11.000Z",
            "id": "786254904683737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/r9MOywp8zk"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:05.000Z",
            "id": "786254878918135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0sQ5QtxdkX"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:01.000Z",
            "id": "786254861583081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/CTzmjvoZh2"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-10-12T17:19:01.000Z",
            "id": "786254859427127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/KngKwimNL6"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:52.000Z",
            "id": "786254823876288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/oIWBNtaNOg"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:50.000Z",
            "id": "786254816263548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/13cNsNDG7c"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:50.000Z",
            "id": "786254816183881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0NZqVeU6jV"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:48.000Z",
            "id": "786254807753383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/9efTzjMbNU"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:48.000Z",
            "id": "786254806184660993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/ocaR9CGlys"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:48.000Z",
            "id": "786254804708265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/0PYOaijG5O"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:47.000Z",
            "id": "786254803718463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/BlHMM6cHOS"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:46.000Z",
            "id": "786254796483211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/6XlCDRKJTM"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:29.000Z",
            "id": "786254727092678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/jifAN0jEXL"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:27.000Z",
            "id": "786254717923893249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/InbhghSZEm"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:25.000Z",
            "id": "786254711825367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/RT1dAz220t"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:25.000Z",
            "id": "786254710621646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/vHmrVY3nT9"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:18.000Z",
            "id": "786254681802612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/2lRyo5mUik"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:14.000Z",
            "id": "786254663360196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/jhTARvtk1o"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:08.000Z",
            "id": "786254638018203649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Gmu0G1AlUm"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:06.000Z",
            "id": "786254629885444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/DGh4oJdN3z"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:04.000Z",
            "id": "786254620326625281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/S9YkkkxK5D"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:02.000Z",
            "id": "786254611787022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/beBhMMIqAA"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-10-12T17:18:00.000Z",
            "id": "786254606531604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/oKmiBubIOy"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:55.000Z",
            "id": "786254582426968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Oi2FBtnwJf"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:54.000Z",
            "id": "786254579113484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/JaeqaKYufd"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:51.000Z",
            "id": "786254567642017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Iq55KWDkGs"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:50.000Z",
            "id": "786254564433375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/P9srCQWHQI"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:50.000Z",
            "id": "786254563401531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/WtJfZ6q1cj"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:35.000Z",
            "id": "786254500235403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/5iuxtBKHC9"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:34.000Z",
            "id": "786254497395773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/I2zevaKoH0"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:34.000Z",
            "id": "786254494426238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/q5HZuwBlth"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:31.000Z",
            "id": "786254485060399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/khjkXAebsh"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:29.000Z",
            "id": "786254473530191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Oh6NJCkong"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:26.000Z",
            "id": "786254461601656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/R2axeUeFK1"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:22.000Z",
            "id": "786254446191796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/X3NLtbki0G"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:19.000Z",
            "id": "786254432434397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/zGOkJWpSiN"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:11.000Z",
            "id": "786254401660858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Qv84qAtmkc"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:11.000Z",
            "id": "786254400444444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/QsUh2Nj17w"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:08.000Z",
            "id": "786254386854977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/ekzh2NLLwT"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:07.000Z",
            "id": "786254384136982529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/f0rIhMdRSk"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:06.000Z",
            "id": "786254379108012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/IXbVnfAtjJ"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:05.000Z",
            "id": "786254375429681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/kyydBGmL1D"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:02.000Z",
            "id": "786254363383635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/iE7SIRpQvF"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-10-12T17:17:00.000Z",
            "id": "786254355380834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Q9PN7zTwjg"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:59.000Z",
            "id": "786254351303974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/FBUDTNXWdK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Val\u00eancia, Espanha",
                "id": "071a52d3a927a1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Pena, Brasil",
                "id": "9692aa62bdf0d834",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ayamonte, Espa\u00f1a",
                "id": "6e358cb39c1b67a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "275582216",
                "name": "Filomena Serrazina",
                "username": "menaserrazina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387423865",
                "name": "LUIZ EDUARDO BRAGA",
                "username": "lesbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477332576",
                "name": "Leandro da Silva",
                "username": "leandrog_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796896450",
                "name": "Alexandra Luiza",
                "username": "SandstormMelody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929096430",
                "name": "\u2764Whatsapp Paraguay\u2764",
                "username": "Whatsapparaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338609662",
                "name": "Darci Winkelmann",
                "username": "dwinkelmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274746269",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "Fariadiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375855943",
                "name": "B. Yooji",
                "username": "Bruno_Yooji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320540658",
                "name": "Click Guarulhos",
                "username": "clickguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388581499",
                "name": "Helena Luchesi",
                "username": "_luchesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4697479476",
                "name": "Expresso de Fafe",
                "username": "expressodefafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179718774",
                "name": "Clic Resende",
                "username": "ClicResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680912111",
                "name": "Adriano Ferreirabeta",
                "username": "adrianofg41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025671952",
                "name": "Marcus Vini Pedrosa",
                "username": "pjonesmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299657813",
                "name": "Folha do A\u00e7o",
                "username": "FolhadoAco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47371488",
                "name": "Daniel Vilela",
                "username": "DanielVilela15",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60562527",
                "name": "DJ Sandro Rodrigues",
                "username": "djsandrorodrigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130128644",
                "name": "joshua",
                "username": "frasiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142654929",
                "name": "La Camiceria",
                "username": "LaCamiceria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196298141",
                "name": "Oliver \u2693",
                "username": "cakau_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259301861",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\u2618",
                "username": "mariamiirandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111103910",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "ultimaceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060732286",
                "name": "Phosphorland",
                "username": "phosphorland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399559822",
                "name": "Rompendo Fronteira",
                "username": "RompendoFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056909859",
                "name": "Jotta Santana",
                "username": "jottasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367747107",
                "name": "Anderson de Castro Tomazine",
                "username": "ACTomazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363723649",
                "name": "triste com t",
                "username": "vtrmrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62832888",
                "name": "doc.CRIAN\u00c7A",
                "username": "docCRIANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29337009",
                "name": "Gui Vidal",
                "username": "guividal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032629",
                "name": "laris",
                "username": "larscamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723875239927648256",
                "name": "wagner m teixeira",
                "username": "wagnerteixeiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722462176582246401",
                "name": "Sheldon V\u00eddeos",
                "username": "SheldonVideos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239759749",
                "name": "Mayane Mendes Mendes",
                "username": "MayanneMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179144834",
                "name": "Alessandra Horst",
                "username": "Alle_Horst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177668535",
                "name": "olhos de Capitu",
                "username": "corTsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030876068",
                "name": "Pablo Belo",
                "username": "pablobeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863789754",
                "name": "Bruno Cavaguti",
                "username": "bruno_cavaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177853668",
                "name": "Eriko Bruno",
                "username": "erikobfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086510",
                "name": "Ludmila Blamires",
                "username": "ludblamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595010368",
                "name": "yoli dela concepcion",
                "username": "yoli_isla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305363",
                "name": "M'Baku",
                "username": "Tibones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151975024",
                "name": "German Garces",
                "username": "germangarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37013711",
                "name": "Andrey Paiva",
                "username": "andreypaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341618106",
                "name": "Vict\u00f3ria \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "VictoriaCastrro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95767656",
                "name": "Que gira pesada",
                "username": "diAlmeidaMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54101586",
                "name": "Ulysses Santos",
                "username": "PescaCananeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325870729",
                "name": "Lara",
                "username": "larasilveira_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80396845",
                "name": "b",
                "username": "Brunogeorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836377093",
                "name": "velinda luciana \ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VelindaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66468983",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Morais",
                "username": "mary_joy_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721088211",
                "name": "Antuerf Brasil",
                "username": "antuerf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22741415",
                "name": "Thiago Domingues",
                "username": "thiaguindie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75699770",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "lucas_calitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389379914",
                "name": "bacon",
                "username": "NahCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140187622",
                "name": "InstitutoAlgar",
                "username": "InstitutoAlgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131652064",
                "name": "Eliza Meddeiros - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eliza_meddeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500195328",
                "name": "Ruy Muniz",
                "username": "ruymunizoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842405060",
                "name": "Liah",
                "username": "Liahsantosmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1435678746",
                "name": "Gabriel Cavalcante",
                "username": "gabshcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283370760",
                "name": "Mirelly Lacerda",
                "username": "mirellylp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818769128",
                "name": "Busque Fot\u00f3grafo",
                "username": "busquefotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375944788",
                "name": "Guido Jr.",
                "username": "guidojr60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183730194",
                "name": "Conjunto Santos Dumont",
                "username": "CjSantosDumont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339968874",
                "name": "bruba \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "brvbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492474195",
                "name": "camila",
                "username": "_camilasaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565179651",
                "name": "\ud835\udc45\ud835\udc52\ud835\udcbe \ud83d\udc51",
                "username": "bastos_mv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211355310",
                "name": "J\u00fa \ud83c\udf3c",
                "username": "jullyallmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828845022",
                "name": "Fernanda Matos",
                "username": "Fernanda__Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897870950",
                "name": "Soneli Antunes Arldt",
                "username": "SoneliSepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456655596",
                "name": "Simone G Gouveia",
                "username": "simone11223344",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55099078",
                "name": "Boca del Lobo",
                "username": "talkspanishtome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455701",
                "name": "Rafael Barros",
                "username": "rafabarrosmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328632172",
                "name": "C\u00e9sar Blanco Arias",
                "username": "Chesiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612579758",
                "name": "kairu",
                "username": "_kairuxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73494128",
                "name": "CAYRUM",
                "username": "CAYRUM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459600132",
                "name": "Jo\u00e3o Castro",
                "username": "joaoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256256652",
                "name": "Resumo Fotogr\u00e1fico",
                "username": "resumo_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331911449",
                "name": "nota de rep\u00fadio",
                "username": "clara___clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52079584",
                "name": "Shopping da Bahia",
                "username": "ShoppingDaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305925614",
                "name": "Z\u00e9 do Telhado",
                "username": "Zeh_do_Telhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105981191",
                "name": "ANELE AIRAM",
                "username": "aneleairamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387071",
                "name": "Bia \ud83c\udf3b",
                "username": "eaibeatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658725507",
                "name": "\u2022 \ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud83e\udde3 \u2022",
                "username": "mendesbreatin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115241832",
                "name": "la muerte",
                "username": "annaveloso20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838238",
                "name": "Wellington  Lima",
                "username": "Well_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229959382",
                "name": "Natan",
                "username": "NataanF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280616632",
                "name": "Millonario",
                "username": "El_Colu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862296380",
                "name": "Bruna Elisane",
                "username": "bruna_elisane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118931704",
                "name": "Gr\ud83c\udd70\ufe0fziel\ud83c\udd70\ufe0f d\ud83c\udd70\ufe0f Cost\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "grazycsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150119203",
                "name": "Dara_Antunes",
                "username": "dara_antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363771002",
                "name": "\u0454ric\u043a c\u03b1rv\u03b1\u2113\u043d\u03c3",
                "username": "erickscarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571697647",
                "name": "Medeiros",
                "username": "MedeirxsCrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269491331",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "paulorrdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182058414",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "_carvalhothaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328236599",
                "name": "nanda",
                "username": "fernandaviegass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257061053",
                "name": "ana",
                "username": "regassi_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391157673287208963",
                "name": "Jo\u00e3o Barross",
                "username": "joao_barross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423142923",
                "name": "samuel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "afsamoeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220622544",
                "name": "Edson Junior",
                "username": "jedsonj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831561367",
                "name": "lau capovilla",
                "username": "laucapovilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511794933",
                "name": "sol",
                "username": "solmorinigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76616622",
                "name": "Ariel Anselmo",
                "username": "ArielAnselmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977553843",
                "name": "real cria \ud83e\udd2c",
                "username": "1895Lc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873851473",
                "name": "Amanda Tinoco \ud83c\udf38",
                "username": "amandatinocooo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528462",
                "name": "Pancha Jamade",
                "username": "pancha_jamade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254169887",
                "name": "Insta: @yguimaraesss",
                "username": "YGuimaraesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029001861",
                "name": "math",
                "username": "castromathh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327506411",
                "name": "tacio",
                "username": "tacioblima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488049587",
                "name": "Dem\u00e9trius de Morais",
                "username": "AntoniDemetrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130893455",
                "name": "Joseph",
                "username": "JoePenna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274545105",
                "name": "Glauber Alan Vieira dos Santos",
                "username": "GSantos1910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905179292",
                "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a",
                "username": "thaissaruiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133667235665534976",
                "name": "V1NNO",
                "username": "V1NNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925689118",
                "name": "victoria_haruno",
                "username": "victorytinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714249919",
                "name": "Ressie Gusky",
                "username": "Ressie_Gusky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771573604",
                "name": "Daih \u25e2\u25e4",
                "username": "daihmores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3471007461",
                "name": "vane$$a",
                "username": "barboza_nessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60009256",
                "name": "Claudio_Cumaru \ud83c\udfae",
                "username": "Claudio_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3787382415",
                "name": ".",
                "username": "SchayderF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313620874",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabiBrumana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712265139916050432",
                "name": "daniboy",
                "username": "biodaniboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888837003030253568",
                "name": "Gerhardt Bianka",
                "username": "BiankaGerhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317358262",
                "name": "karen Aciole",
                "username": "karen_aciole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132067172",
                "name": "AlexB",
                "username": "AlexBorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893829477",
                "name": "Japa",
                "username": "polianamarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75472177",
                "name": "thenite",
                "username": "felipegjulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782016989812363264",
                "name": "Gehander",
                "username": "Gabrielgehander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97318914",
                "name": "gabre",
                "username": "gabredarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222610958",
                "name": "karina Magnus",
                "username": "MagnusKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412644",
                "name": "Andressa Biata",
                "username": "ABiata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241554857",
                "name": "PR \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udf7a",
                "username": "pauloricardoffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35964992",
                "name": "Mestre Eder",
                "username": "cedrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90390225",
                "name": "Karla Samara",
                "username": "karlasamaraAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459686722",
                "name": "CJ",
                "username": "Craud1nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174698251",
                "name": "Expreso de la Ma\u00f1ana by ME #UsaCubrebocas\ud83d\ude37\ud83d\udea5\ud83d\udfe0",
                "username": "Ftv_MatutinoEx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93248049",
                "name": "Ximena Cervantes L.",
                "username": "XimeCervantesL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48841325",
                "name": "Esteban Arce",
                "username": "estarc62",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249454194",
                "name": "Rosangela Carmo",
                "username": "Rosangeladocarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366779623",
                "name": "Vanderlei de souza",
                "username": "Vandokalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345541499",
                "name": "Emerson",
                "username": "emersonsouza932",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256686296",
                "name": "Voc\u00ea Viajando",
                "username": "voceviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388592029",
                "name": "Mariana Pereira",
                "username": "mary_pereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578652231",
                "name": "Fernando Silva",
                "username": "fer_silva1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583405936",
                "name": "Consulados do Galo",
                "username": "ConsuladosGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418918636",
                "name": "tina",
                "username": "tiffanynunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158363815",
                "name": "Zem Paci\u00eancia",
                "username": "oliveralleeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423015264",
                "name": "carol",
                "username": "drewspecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743909379238420480",
                "name": "i",
                "username": "wolfiekl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124478559",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "Luiz_Silva360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150108162",
                "name": "Gabriela Matos",
                "username": "matosgabriela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252626381",
                "name": "lucas oliveira",
                "username": "Lukais86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498447550",
                "name": "maaikao",
                "username": "Maaikaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262324",
                "name": "Marcell Mello",
                "username": "Marcell_Mello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179399429",
                "name": "Astro da zueira",
                "username": "astrodazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722575530504122368",
                "name": "Ariadna Morais",
                "username": "ariadinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534610895",
                "name": "ShopTopS",
                "username": "ShoP_TopS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276899023",
                "name": "karol Carvalho",
                "username": "Karolipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4002701985",
                "name": "Bia",
                "username": "Biaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723159791053336576",
                "name": "Gardenha Moreira",
                "username": "gardenhaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716757840795336705",
                "name": "Erika marques",
                "username": "Erikaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744226526862913536",
                "name": "Marilia mendon\u00e7a",
                "username": "Mariliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736657467707392001",
                "name": "Agda MOura",
                "username": "agdaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735174205550022660",
                "name": "Ludimila moura",
                "username": "ludimilaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726152728351805444",
                "name": "Larisa Menezes",
                "username": "Larisaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722548933894004737",
                "name": "Lucia Moreira",
                "username": "Luciaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720029284270809090",
                "name": "Munik Moreira",
                "username": "Munikipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720028111384002561",
                "name": "Nadia moreira",
                "username": "Nadiaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720026637941784576",
                "name": "Alana Rios",
                "username": "alanaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720024776333504512",
                "name": "Patricia martins",
                "username": "Patricaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720024185871998976",
                "name": "Marina Lima",
                "username": "Marinaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297394977",
                "name": "Pedro Beta",
                "username": "400lab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941223037",
                "name": "Nathalia Dias Lima",
                "username": "nathaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701830427",
                "name": "Lais Liima",
                "username": "laisipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074713235",
                "name": "KaKA Martins",
                "username": "kakaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094445033",
                "name": "Raissa Nascimento",
                "username": "Raisaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931159471",
                "name": "thaygla lima matos",
                "username": "thayglaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951792993",
                "name": "pamela lima",
                "username": "pamelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491646406",
                "name": "nicole lima matos",
                "username": "nicoleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939503360",
                "name": "Gabriella Lima",
                "username": "gabrielaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701219813",
                "name": "Fernada Moura",
                "username": "fernandaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005432645",
                "name": "Mirela Mattos",
                "username": "Mirelaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996427281",
                "name": "Pamella Mattos",
                "username": "Pamellaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362992001",
                "name": "Renatta Civ",
                "username": "Renataipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923548147",
                "name": "Thais castro",
                "username": "thaislimaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766475784",
                "name": "Amanda Mello",
                "username": "Amandaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780872448",
                "name": "monique Liima",
                "username": "moniqueipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713055641",
                "name": "Susy Lima Paiva",
                "username": "susyipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882499609",
                "name": "Eduarda Lima",
                "username": "eduardaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690904836",
                "name": "Eduardo Beta",
                "username": "eduardobeta2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265902070",
                "name": "thales lima",
                "username": "thaleslimaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912949647",
                "name": "monica lima matos",
                "username": "monicaipalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760067285033881600",
                "name": "Claudinei Alves",
                "username": "Claudin52951166",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753104956404760576",
                "name": "Franciele Christ",
                "username": "FrancieleChris3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344224559",
                "name": "pablo augusto",
                "username": "augustopablo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380364208",
                "name": "Wallace A. Teixeira",
                "username": "Wallacemoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708282302095355904",
                "name": "erica lima",
                "username": "Dri30Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785162706814902273",
                "name": "Igor Beta",
                "username": "Beta1190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737407578217582592",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "adrianobeta80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764925196713230336",
                "name": "Maiara Sampaio",
                "username": "maiarasbeta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842447407112192",
                "name": "Amanda Guima",
                "username": "amandagbeta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559603170",
                "name": "jurandir Melo",
                "username": "melojurandir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723691346",
                "name": "Gilson Alves",
                "username": "gilsonac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766720094315671552",
                "name": "Guilherme Ferreira",
                "username": "guilhermebetago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264278922",
                "name": "adriana brandao",
                "username": "adribrandaoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "787009314321858560",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2ybmxl4db2vxq3dhfdhc764p16qv1",
        "oldest_id": "786254351303974912",
        "result_count": 500
    }
}