{
    "data": [
        {
            "author_id": "463981523",
            "created_at": "2016-09-23T01:38:01.000Z",
            "id": "779132682634727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou a \u00fanica pessoa que ainda n\u00e3o foi pro Parque Municipal, scrr"
        },
        {
            "author_id": "3835352235",
            "created_at": "2016-09-23T01:15:43.000Z",
            "id": "779127067451547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem credito q sabado vo ir la no parque municipal, pqp"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-09-23T01:04:33.000Z",
            "id": "779124260577042433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano e CEDAE se unem na educa\u00e7\u00e3o ambiental | WikiParques https://t.co/UKUvwUXxAN"
        },
        {
            "author_id": "1137715896",
            "created_at": "2016-09-23T01:02:00.000Z",
            "id": "779123617535823873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cipoz\u00e3o!! https://t.co/CfSR4ip2vM"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-09-23T00:49:53.000Z",
            "id": "779120567458816002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o: Concess\u00e3o da\u2026 https://t.co/p4ZGcce7KZ"
        },
        {
            "author_id": "57913023",
            "created_at": "2016-09-23T00:27:01.000Z",
            "id": "779114813788004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atendimento especial neste domingo https://t.co/Hea2BaPr8r"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2016-09-23T00:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "779111729934524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "John (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/Dc6U77bh3u"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-09-22T23:47:20.000Z",
            "id": "779104826932228101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau \u2013 Pernambuco \u2013 2009 https://t.co/tc2RKXXMdy"
        },
        {
            "author_id": "85365264",
            "created_at": "2016-09-22T23:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34963237,
                        -5.1954079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "779100870751420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 5km pra conta... #AlphaRunners #CorridaDeRua @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/xFk99uUvzF"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2016-09-22T23:29:18.000Z",
            "id": "779100287596392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Visite as Trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e encante-se! \ud83c\udf43 Foto da jhancabral  \ud83d\udce3\u2026 https://t.co/9xa6S5s41P"
        },
        {
            "author_id": "62933246",
            "created_at": "2016-09-22T23:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "779099455467450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rid\u00edcula \ud83d\udc9c @ Parque Municipal https://t.co/8FRs5GQnS1"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2016-09-22T23:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "779099373816905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zumbaa (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @soldadoramon10 @ewteixeira) https://t.co/TzSTeDpzTx"
        },
        {
            "author_id": "1909387957",
            "created_at": "2016-09-22T23:12:56.000Z",
            "id": "779096168286543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui visitar a floresta nacional hoje e s\u00f3 conseguia pensar \"que fome\""
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2016-09-22T23:10:24.000Z",
            "id": "779095534229389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder dos parques nacionais. Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma... https://t.co/blhqg6aUdf"
        },
        {
            "author_id": "260875848",
            "created_at": "2016-09-22T23:03:50.000Z",
            "id": "779093878385225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Municipal ter\u00e1 shows, oficinas e palestras https://t.co/cUrs4yJIq0"
        },
        {
            "author_id": "3348408263",
            "created_at": "2016-09-22T23:00:00.000Z",
            "id": "779092914525835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Masoq!? @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GIq7wqTF6p"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-22T22:59:11.000Z",
            "id": "779092711466995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo \u2014 Portal Brasil https://t.co/jQLODpRaqJ"
        },
        {
            "author_id": "1096065000",
            "created_at": "2016-09-22T22:47:08.000Z",
            "id": "779089678314180608",
            "in_reply_to_user_id": "253606338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielPGirao pulao no parque municipal enquanto a gente fazia ed fisica, a\u00ed como a gente tava em aula deu m\u00f3 b.o pra escola a\u00ed lombro kkkk"
        },
        {
            "author_id": "62703899",
            "created_at": "2016-09-22T22:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "779088157610508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui criado pelo som. Vis\u00f5es padronizadas n\u00e3o cabem no meu padr\u00e3o. @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/l1qr7c3hbx"
        },
        {
            "author_id": "203751068",
            "created_at": "2016-09-22T22:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "779087437003882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um bom treino... @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/GeyjrHwleN"
        },
        {
            "author_id": "1861336656",
            "created_at": "2016-09-22T22:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.70234316,
                        -34.26877366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a738ff13a08a7dd"
            },
            "id": "779082877111824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89 @ Parque Municipal Rufino https://t.co/RNugEOwWrf"
        },
        {
            "author_id": "2615843694",
            "created_at": "2016-09-22T22:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "779080642571202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @ Parque Municipal de Azul https://t.co/HNxlDE2Ur7"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-22T22:02:38.000Z",
            "id": "779078477790187522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o MAIS Cerrado agradece o convite  para falar sobre a necessidade da Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/OY9pFwC4sV"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-09-22T21:40:09.000Z",
            "id": "779072819430825985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 https://t.co/t6HEV03xD5 https://t.co/76RCWQd2tD"
        },
        {
            "author_id": "233212778",
            "created_at": "2016-09-22T21:36:13.000Z",
            "id": "779071829054853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai a\u00ed mais uma boa dica para quem mora em S\u00e3o Paulo e redondezas. https://t.co/sfbsclnSHR"
        },
        {
            "author_id": "33215796",
            "created_at": "2016-09-22T21:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "779068702528602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro mato (passar frio). #casademacumbeiro \ud83c\udf43\u2744\ufe0f @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/jviKkSg4x1"
        },
        {
            "author_id": "771028608005668864",
            "created_at": "2016-09-22T21:22:30.000Z",
            "id": "779068377906094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Lagoa do Nado \u00e9 para quem deseja sair da rotina e apreciar a natureza. Com\u2026 https://t.co/U5F08u310M"
        },
        {
            "author_id": "54279676",
            "created_at": "2016-09-22T21:15:47.000Z",
            "id": "779066687530434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Juqueriquer\u00ea, em Caraguatatuba, enriqueceu sua vegeta\u00e7\u00e3o ap\u00f3s doa\u00e7\u00e3o de 1.811 esp\u00e9cies... https://t.co/Jf3NYU6az1"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2016-09-22T20:54:49.000Z",
            "id": "779061413147017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Poliglota se re\u00fane na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/t8an7GkB9A https://t.co/q0d5M3mcBI"
        },
        {
            "author_id": "372885407",
            "created_at": "2016-09-22T20:50:04.000Z",
            "id": "779060218554482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Residencial Floresta fica bem pertinho do Parque Estadual da Cantareira.\nPara os que gostam de praticar... https://t.co/CsE8rtP64p"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2016-09-22T20:48:37.000Z",
            "id": "779059852010196993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17:46 #inc\u00eandio local Parque Nacional De Sao Joaquim, Santa Barbara, #Urubici, descri\u00e7\u00e3o: apoio ao icmbio, inc\u00eandio em \u00e1rea de preserva\u00e7..."
        },
        {
            "author_id": "312687772",
            "created_at": "2016-09-22T20:28:37.000Z",
            "id": "779054816672772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf31 @ Parque Estadual Horto florestal - Campos do Jord\u00e3o-SP https://t.co/FYloitNpvp"
        },
        {
            "author_id": "186611950",
            "created_at": "2016-09-22T20:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "779053691215179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAZ! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/e3MiIEeXgO"
        },
        {
            "author_id": "60612391",
            "created_at": "2016-09-22T20:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "779050065939697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/NRKwLXATxc"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-22T20:00:01.000Z",
            "id": "779047620387962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es que lutam no Parque Nacional de Kgalagadi, \u00c1frica do Sul. Eles foram fotografados de forma que a... https://t.co/NAkaCeFHpR"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2016-09-22T19:54:21.000Z",
            "id": "779046194257489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai pra #colombia? J\u00e1 incluiu o #parquetayrona no seu #roteiro? Saiba mais: https://t.co/Bz1V2bX4aA https://t.co/eL5Ma5ayuP"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-09-22T19:50:03.000Z",
            "id": "779045110818287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do p\u00f4r do sol no Parque Nacional do Capara\u00f3 por N\u00edzio Benjamim https://t.co/DcTYkLpd4X"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-22T19:30:03.000Z",
            "id": "779040081604587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d apresenta a hist\u00f3ria e geografia do Parque Nacional da Tijuca e ressalta a... https://t.co/tUhmirneIf"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-09-22T19:02:00.000Z",
            "id": "779033021387116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO media acordo entre Comunidade Mumbuca e Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/3WCQ370bQy https://t.co/GW4fEzk8DL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-22T18:52:11.000Z",
            "id": "779030549570674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGarimpo havia sido instalado na \u00e1rea na Floresta Estadual do Amap\u00e1. Fiscaliza\u00e7\u00e3o apurou \u00e1reas de minera\u00e7\u00e3o, desmatamento e ocupa\u00e7\u00e3o ile\u2026"
        },
        {
            "author_id": "27921238",
            "created_at": "2016-09-22T18:36:32.000Z",
            "id": "779026612952047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional... E todo mundo morto depois de 10 km de trilha! \udbba\udf96 https://t.co/VscrEF7Ol6"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-09-22T18:28:03.000Z",
            "id": "779024477027831812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta... https://t.co/k4R2jdvOAL"
        },
        {
            "author_id": "27194341",
            "created_at": "2016-09-22T18:25:57.000Z",
            "id": "779023947597774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, 'pulm\u00e3o de BH', comemora 119 anos https://t.co/wbYldinc2E"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-22T18:12:46.000Z",
            "id": "779020631924838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (25), o #Amaz\u00f4niaRural embarca para a reserva biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 no \u00faltimo programa da s\u00e9rie sobre... https://t.co/faioBJXWaJ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-22T18:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "779019219497283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "2507362459",
            "created_at": "2016-09-22T18:05:37.000Z",
            "id": "779018829976535041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo compartir esto con vos amigo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/yFx8LiuCnB"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-09-22T17:38:12.000Z",
            "id": "779011931940061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, 'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos https://t.co/h2zG4oYNrN"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2016-09-22T17:31:26.000Z",
            "id": "779010228184571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel captura o c\u00e9u estrelado no Parque Nacional de Jasper. Inspirador n\u00e3o acham? https://t.co/ONGREp4Qhf"
        },
        {
            "author_id": "839646601",
            "created_at": "2016-09-22T17:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "79806249",
                        "start": 7,
                        "username": "TheICCFGroup"
                    }
                ]
            },
            "id": "779010009896144897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9mio @TheICCFGroup atribu\u00eddo ap\u00f3s extens\u00e3o de contrato do Parque Nacional da Gorongosa com a Funda\u00e7\u00e3o Carr https://t.co/i7fXkon0ft https://t.co/EzOPCtBAEq"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2016-09-22T17:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "79806249",
                        "start": 7,
                        "username": "TheICCFGroup"
                    }
                ]
            },
            "id": "779009994960187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9mio @TheICCFGroup atribu\u00eddo ap\u00f3s extens\u00e3o de contrato do Parque Nacional da Gorongosa com a Funda\u00e7\u00e3o Carr https://t.co/T3vd93BqF4 https://t.co/1qXhm3XEr1"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-09-22T17:29:28.000Z",
            "id": "779009734166929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH comemora 119 anos https://t.co/aAAh0VTFZW"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2016-09-22T17:07:29.000Z",
            "id": "779004202072707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais antigo patrim\u00f4nio ambiental da capital #BHnaRede https://t.co/APSVzD9eei"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-22T17:05:02.000Z",
            "id": "779003583836618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil... https://t.co/IWkaUwLejc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-22T17:04:58.000Z",
            "id": "779003569517264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra\u2026 https://t.co/bptwssqI9Y"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-09-22T17:04:00.000Z",
            "id": "779003323668135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (21/set.) ocorreu a reuni\u00e3o de planejamento do Projeto de Cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Nacional Guaricana,... https://t.co/XZsznoLrur"
        },
        {
            "author_id": "2249089021",
            "created_at": "2016-09-22T17:00:40.000Z",
            "id": "779002484601872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades, Piau\u00ed / Brazil (by \n\nLuiz Felipe\u2026 https://t.co/xhZRjRlmiK"
        },
        {
            "author_id": "1031544464",
            "created_at": "2016-09-22T16:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10120104,
                        -29.1261965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "778994276340535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das maravilhas do mundo.....\n#itaimbezinho @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/OdsCeE1l99"
        },
        {
            "author_id": "142845579",
            "created_at": "2016-09-22T16:22:32.000Z",
            "id": "778992890546688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vira uma barquinho no parque municipal ? EU"
        },
        {
            "author_id": "142845579",
            "created_at": "2016-09-22T16:20:17.000Z",
            "id": "778992322054873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mic\u00e3o mesmo foi no dia que o barquinho do parque municipal virou cmg e com as meninas kkkkkkk chorei de tanto que eu ri"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-09-22T15:51:57.000Z",
            "id": "778985192103043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-09-22T15:40:18.000Z",
            "id": "778982259504197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atendimento especial neste domingo.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio de... https://t.co/5t5aokwBTu"
        },
        {
            "author_id": "3809937257",
            "created_at": "2016-09-22T15:37:47.000Z",
            "id": "778981626793586689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1509 deu tanta volta,ate na frente do parque municipal ele passou"
        },
        {
            "author_id": "71811378",
            "created_at": "2016-09-22T15:27:00.000Z",
            "id": "778978914798534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Pehoe, Parque Nacional de Torres de Paine. Patag\u00f4nia Chilena. #tbt https://t.co/7n3RDlBtvf"
        },
        {
            "author_id": "60692388",
            "created_at": "2016-09-22T15:23:21.000Z",
            "id": "778977993540587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Andando de Bem com a Vida ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo final de semana no Parque Municipal de Belo... https://t.co/bh34iCM4Qp"
        },
        {
            "author_id": "220815848",
            "created_at": "2016-09-22T15:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778975442955079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fall's day #iguassufalls #fozdoiguacu #cataratasdoiguacu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/DJLLDWyKwV"
        },
        {
            "author_id": "331132033",
            "created_at": "2016-09-22T15:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "778975272926347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abra\u00e7ando meu cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/Izi80xbvmh"
        },
        {
            "author_id": "1325306658",
            "created_at": "2016-09-22T14:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25333431,
                        -2.50379465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "778971447888867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre minhas f\u00e9rias @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/7H3ol1HKGC"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-22T14:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "778970987236851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/R9rrI7BdFe via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2016-09-22T14:52:09.000Z",
            "id": "778970144425013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Sumidouro conta com atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis! https://t.co/DV7WbMKCs6\nFoto: Lucas Nishimoto\nLocal: Lagoa Santa/MG https://t.co/BkQIV3qjai"
        },
        {
            "author_id": "753920486464184320",
            "created_at": "2016-09-22T14:25:42.000Z",
            "id": "778963486869221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaremos presentes amanh\u00e3 na 2\u00aa Expoarcs, realizada no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3, em S\u00e3o Joaquim. #Cidasc https://t.co/yfZTCnJkLe https://t.co/dIquF5qNt3"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-09-22T14:21:11.000Z",
            "id": "778962348769996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal, 'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos https://t.co/6zUPXMbvgR https://t.co/huoIYh4uNI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-22T14:16:51.000Z",
            "id": "778961260880814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/vgXOfynHzG"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2016-09-22T14:15:08.000Z",
            "id": "778960830154969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#ParqueMunicipal, 'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos https://t.co/FjdGwO8eMJ https://t.co/UnYyaflJnE"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2016-09-22T14:03:06.000Z",
            "id": "778957801720782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na flora e na fauna de Maric\u00e1, vamos criar a 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de restinga do Estado! #diada\u00e1rvore https://t.co/iJTRaVMd0r"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-09-22T14:00:48.000Z",
            "id": "778957222504075269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParqueMunicipal, 'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos https://t.co/IlWBSKhAZo https://t.co/57Lcpnbqxt"
        },
        {
            "author_id": "240796760",
            "created_at": "2016-09-22T13:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "778956422897958913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor parte da faculdade! Vou sentir falta \u2764 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/Y0IQLeQFoz"
        },
        {
            "author_id": "52457430",
            "created_at": "2016-09-22T13:48:28.000Z",
            "id": "778954119373520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Parque Municipal?  Oi?Qual?  \n\n1 \"projeto\" de parque que j\u00e1 passou por 3 gest\u00f5es e n\u00e3o fica\u2026 https://t.co/hqlB3kyJ5U"
        },
        {
            "author_id": "1586214426",
            "created_at": "2016-09-22T13:21:31.000Z",
            "id": "778947334214254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colegio San Lorenzo de Copiapo en cataratas brasileras. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/hqofsjToz1"
        },
        {
            "author_id": "706170292301926400",
            "created_at": "2016-09-22T13:14:58.000Z",
            "id": "778945687295815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, 'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos - Gerais - Estado de Minas https://t.co/TR0ryfGHaq"
        },
        {
            "author_id": "1222695997",
            "created_at": "2016-09-22T13:14:57.000Z",
            "id": "778945683852255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declaran que isla de #Holbox ser\u00e1 \u00e1rea protegida #Exc\u00e9lsiorTv vianeyesquinca https://t.co/DK5yp6DT0N"
        },
        {
            "author_id": "310044500",
            "created_at": "2016-09-22T13:14:28.000Z",
            "id": "778945561361838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declaran que isla de #Holbox ser\u00e1 \u00e1rea protegida #Exc\u00e9lsiorTv vianeyesquinca https://t.co/YfffTaq1zl"
        },
        {
            "author_id": "104683173",
            "created_at": "2016-09-22T13:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "42306941",
                        "start": 62,
                        "username": "vianeyesquinca"
                    }
                ]
            },
            "id": "778945373972955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Declaran que isla de #Holbox ser\u00e1 \u00e1rea protegida #Exc\u00e9lsiorTv @vianeyesquinca https://t.co/1OvMWqG0IT"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2016-09-22T12:58:20.000Z",
            "id": "778941501200076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tombou na BR-376, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Vila Velha, e o motorista n\u00e3o resistiu aos ferimentos e ent https://t.co/J2QzICpyxq"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-09-22T12:55:23.000Z",
            "id": "778940756459417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos, queixadas s\u00e3o encontrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VAw7bCHk7K"
        },
        {
            "author_id": "166651903",
            "created_at": "2016-09-22T12:00:04.000Z",
            "id": "778926835744837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas de Natal, tamb\u00e9m conhecido como Bosque dos Namorados, \u00e9 uma reserva de 1.172 hectares de... https://t.co/Eh0GxO66g7"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2016-09-22T10:45:05.000Z",
            "id": "778907968628744192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios/Andorinhas https://t.co/ZyRhyhf8OR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-22T10:29:36.000Z",
            "id": "778904071424139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "46383756",
            "created_at": "2016-09-22T09:29:00.000Z",
            "id": "778888820204929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/Oa4ANPRha5"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2016-09-22T08:51:57.000Z",
            "id": "778879495445118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMbio inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, S\u00e3o Paulo https://t.co/VQUgmVaWsz"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-09-22T08:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "778877458980474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/LX0SA2uYEA"
        },
        {
            "author_id": "22268695",
            "created_at": "2016-09-22T07:05:36.000Z",
            "id": "778852733260533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro no Parque Nacional da Gorongosa - Jornal Tornado https://t.co/cqQbvSkCBR"
        },
        {
            "author_id": "22268695",
            "created_at": "2016-09-22T06:51:53.000Z",
            "id": "778849280899616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro no Parque Nacional da Gorongosa - Jornal Tornado https://t.co/QjyQoDr1qP"
        },
        {
            "author_id": "3751062796",
            "created_at": "2016-09-22T06:20:05.000Z",
            "id": "778841277349625858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo pioneiro no Parque Nacional da Gorongosa - https://t.co/wrpx1ID1Ti https://t.co/EqBdmobUeC"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T05:00:44.000Z",
            "id": "778821307769102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o monitora avifauna na Ilha dos Lobos https://t.co/kwyKUUDQbQ https://t.co/DKrKmroc6D"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T05:00:28.000Z",
            "id": "778821241264148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o monitora avifauna na Ilha dos Lobos https://t.co/kwyKUUDQbQ"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T04:20:57.000Z",
            "id": "778811295940222978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio \u00e9 inaugurada em S\u00e3o Paulo https://t.co/H0uva1e7uE https://t.co/fQpF29QwJ5"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T04:20:38.000Z",
            "id": "778811218983211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio \u00e9 inaugurada em S\u00e3o Paulo https://t.co/H0uva1e7uE"
        },
        {
            "author_id": "27431934",
            "created_at": "2016-09-22T04:09:54.000Z",
            "id": "778808514734993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O relato do Marcelo Baptista sobre nossa viagem para ver o \"El Popo\". https://t.co/FQDigb96fa"
        },
        {
            "author_id": "38186439",
            "created_at": "2016-09-22T03:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778797399917473796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaliguacu @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/MFo6AJcBpm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-22T02:21:44.000Z",
            "id": "778781295715323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Energia \ud83c\udf1f\u2b50 #PedraDasEstrelas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Hu9Ivl4R7E"
        },
        {
            "author_id": "547375451",
            "created_at": "2016-09-22T01:44:10.000Z",
            "id": "778771841313808384",
            "in_reply_to_user_id": "1526402233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SarilaAraujo n\u00e3o vou pra escola porque o pessoal deve vai pro Parque Nacional. Se eu acordar bem, s\u00f3 vou pro curso! Vem nen\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "340085090",
            "created_at": "2016-09-22T01:41:38.000Z",
            "id": "778771202517204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Historinha tr\u00e1gica \u00e0 prop\u00f3sito da morte do montaigner: estava em len\u00e7\u00f3is-BA, e a dona da pousada cont\u00edgua a um parque municipal me avisou"
        },
        {
            "author_id": "726411441012637697",
            "created_at": "2016-09-22T01:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "778770708931411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor \u00e2ngulo \ud83d\udcf8 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/RfQPZI9pLt"
        },
        {
            "author_id": "468273097",
            "created_at": "2016-09-22T00:58:08.000Z",
            "id": "778760254800662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Before (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/Iax0U8xTqM"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2016-09-22T00:54:37.000Z",
            "id": "778759370523996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ApoieEssaCausa! SP, 2016. Parque Natural Municipal Jaceguava, Parelheiros, Zona Sul.\u2026 https://t.co/PuILfEGQCa"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-09-22T00:53:55.000Z",
            "id": "778759195298500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Doe apenas 1 real e encabe\u00e7a essa campanha para ajudar nosso Parque Nacional Serra Da Capivara.\n\nEu j\u00e1 doei, e voc\u00ea? https://t.co/r4u2prZHGL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-22T00:52:36.000Z",
            "id": "778758862329540612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/ZHsASolYk4"
        },
        {
            "author_id": "4094789242",
            "created_at": "2016-09-22T00:43:03.000Z",
            "id": "778756460792705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N sei se mato aula amanha pra ir no parque nacional pq tem prova mas a escola toda vai, vacilo botarem a prova amanha, falta de rola do crl"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2016-09-22T00:42:02.000Z",
            "id": "778756206676484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem fant\u00e1stica rumo ao Primeiro Parque Nacional Marinho - Abrolhos - Bahia https://t.co/31hV8wCQES"
        },
        {
            "author_id": "1230580478",
            "created_at": "2016-09-22T00:41:53.000Z",
            "id": "778756168835485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf39\ud83c\udff5\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83d\udc90\ud83c\udf37 @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/HPmhNNRBan"
        },
        {
            "author_id": "302693645",
            "created_at": "2016-09-22T00:41:00.000Z",
            "id": "778755944620576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Serra da capivara em s\u00e3o Raimundo nonato no Piau\u00ed , est\u00e1 sendo fechada por falta de verba ! #salveaserradacapivara"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-22T00:34:43.000Z",
            "id": "778754363875438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida \ud83c\udf39\ud83c\udf39 #FloresRosa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/xH63Omo5Tr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-22T00:32:53.000Z",
            "id": "778753901767962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \u26c5 #AmorEluz #C\u00e9u #FimDeTarde @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1iFFAXK5AU"
        },
        {
            "author_id": "882278514",
            "created_at": "2016-09-22T00:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14122717,
                        -29.04560773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "778750582945230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa oque aconte\u00e7a, eu s\u00f3 preciso de Voc\u00ea! \u2764 @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio\u2026 https://t.co/o6OeGc3l07"
        },
        {
            "author_id": "2773923017",
            "created_at": "2016-09-21T23:51:11.000Z",
            "id": "778743410144325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ou ent\u00e3o mans\u00e3o triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty... https://t.co/B1jpuy5x09"
        },
        {
            "author_id": "535390692",
            "created_at": "2016-09-21T23:33:07.000Z",
            "id": "778738860826042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 j\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (24/Set) a partir das 15h00 no Parque Municipal do Antu\u00e3, em Estarreja a nossa \u00faltima... https://t.co/qY332EdDyg"
        },
        {
            "author_id": "66243086",
            "created_at": "2016-09-21T23:26:14.000Z",
            "id": "778737129912279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam !!! S\u00e1bado tem evento no parque municipal!! https://t.co/p69QrSjHGn"
        },
        {
            "author_id": "73003845",
            "created_at": "2016-09-21T23:25:47.000Z",
            "id": "778737015525289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/GZ0qD57pmh"
        },
        {
            "author_id": "2376419652",
            "created_at": "2016-09-21T23:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "778735935114518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con La Mas Liindaa\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Azul https://t.co/41M2sA8rnH"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-09-21T23:17:15.000Z",
            "id": "778734866883944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti,  'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos https://t.co/salKeZSEO3"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-09-21T23:17:11.000Z",
            "id": "778734853374083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti,  'pulm\u00e3o verde de BH', comemora 119 anos https://t.co/YNZcby1oIi"
        },
        {
            "author_id": "2492545486",
            "created_at": "2016-09-21T23:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "778732301341437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qznbjzl078"
        },
        {
            "author_id": "85365264",
            "created_at": "2016-09-21T22:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34963237,
                        -5.1954079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "778727459474714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 5.69km pra conta... #AlphaRunners #CorridaDeRua @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/wPvXg2eM38"
        },
        {
            "author_id": "3605059522",
            "created_at": "2016-09-21T22:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "778725839760261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/x4DBJOhwmS"
        },
        {
            "author_id": "4032922755",
            "created_at": "2016-09-21T22:40:49.000Z",
            "id": "778725700509413377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARANA Parque Estadual de Vila Velha - Pesquisa Google https://t.co/GZzSN1qMyy"
        },
        {
            "author_id": "2348846629",
            "created_at": "2016-09-21T22:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "778724207337218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf3c @ Parque Municipal de Azul https://t.co/8sYa9iTxMz"
        },
        {
            "author_id": "1551231930",
            "created_at": "2016-09-21T22:33:36.000Z",
            "id": "778723884249907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf38\u2764\ud83c\udf38\u2764 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/XVQgiH1Sxz"
        },
        {
            "author_id": "1512200311",
            "created_at": "2016-09-21T22:18:16.000Z",
            "id": "778720024601079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo acampar no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2016-09-21T22:04:43.000Z",
            "id": "778716612937396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tamandu\u00e1-mirim j\u00e1 est\u00e1 na m\u00eddia! https://t.co/Fl87lT1qGv"
        },
        {
            "author_id": "774683998169731072",
            "created_at": "2016-09-21T22:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92756467,
                        -19.88504465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "778715975172526082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Florestal 2016\nParque Estadual Mata do\u2026 https://t.co/JPtXi0s7uV"
        },
        {
            "author_id": "1735632770",
            "created_at": "2016-09-21T21:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "778711374562152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8e\ud83d\udcac\ud83c\udf38\ud83c\udf3a @ Parque Municipal de Azul https://t.co/zrEL37SQSm"
        },
        {
            "author_id": "852925766",
            "created_at": "2016-09-21T21:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "778710833568231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 https://t.co/u21KuFxSqK"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-09-21T21:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "253034260",
                        "start": 100,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "778707945139740675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RVS de Alcatrazes, em S\u00e3o Paulo,  foi convertido em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/BtTAn1OhoZ @ICMBio https://t.co/gaiu1XXAhW"
        },
        {
            "author_id": "3522421217",
            "created_at": "2016-09-21T21:14:36.000Z",
            "id": "778704001076387841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harina??Donde??\ud83c\udf89\ud83d\udc9e\ud83c\udf78\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/AudzRTXbSZ"
        },
        {
            "author_id": "1759248182",
            "created_at": "2016-09-21T21:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "778703310769401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1A\u00f1o #D15tinta #Primavera #Industrial @ Parque Municipal de Azul https://t.co/v2Oo8CSSOP"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2016-09-21T21:10:10.000Z",
            "id": "778702887903911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante toda a semana, a distribui\u00e7\u00e3o de mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica continua no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em Chapec\u00f3, no #Oeste."
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2016-09-21T21:07:01.000Z",
            "id": "778702094618374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a5 INFORMATIVO OFICIAL!!!\nEtapa Serra do Juquery \u2013 Parque Estadual do Juquery / SP\n\u2714 25 de Setembro 2016\n\u2714 Link em... https://t.co/v7F2qEWL6D"
        },
        {
            "author_id": "2340651933",
            "created_at": "2016-09-21T20:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "778699163772956673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/YobRLGejLM"
        },
        {
            "author_id": "34486207",
            "created_at": "2016-09-21T20:49:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d4aa1d0bb51bccfd"
            },
            "id": "778697590283997186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AqueleMomentoQue tudo que vc deseja \u00e9 voltar para o Parque Nacional do Corcovado, Costa Rica. Pura vida, Pura vida.  \u2764 los ticos!! https://t.co/2c0JGCfplf"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2016-09-21T20:46:48.000Z",
            "id": "778697006499835905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore: Pol\u00edcia Ambiental, IEF e Parque Estadual Serra da Candonga promovem blitz educativa\n\nHoje \u00e9... https://t.co/KNJlW24o7Q"
        },
        {
            "author_id": "2922046192",
            "created_at": "2016-09-21T20:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90499209,
                        -19.95001578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "778696141277794306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitinha \ud83d\ude0d #parque #mico @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/s3n9aIV5h1"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-09-21T20:38:17.000Z",
            "id": "778694861415342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u! \nParque Estadual do Ibitipoca/MG... https://t.co/M0a59iLho5"
        },
        {
            "author_id": "394193579",
            "created_at": "2016-09-21T20:35:07.000Z",
            "id": "778694066271690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (21) pela manh\u00e3 a Mata do Plasc\u00eddio foi inaugurada e transformada em Parque Municipal Cayu\u00e1. Tivemos a Honra... https://t.co/yrwji2ljnm"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-09-21T19:57:50.000Z",
            "id": "778684685161422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assistindo B. Munich vs Hertha em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/FBuMyHfH42"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2016-09-21T19:57:32.000Z",
            "id": "778684606463619073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia da \u00c1rvore, deixamos Nova Igua\u00e7u mais verde com o plantio de diversas mudas no Parque Municipal.. \ud83c\udf34\ud83c\udf43 https://t.co/AmrF21eymD"
        },
        {
            "author_id": "46116298",
            "created_at": "2016-09-21T19:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778682676358238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando un voltio \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/rMXrPjo0Ge"
        },
        {
            "author_id": "289631893",
            "created_at": "2016-09-21T19:28:03.000Z",
            "id": "778677189025800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai do dentista e to aqui no parque municipal deitando ja grama"
        },
        {
            "author_id": "735615390664019968",
            "created_at": "2016-09-21T19:21:25.000Z",
            "id": "778675519491600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KBacvdO3Kg"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-09-21T19:21:07.000Z",
            "id": "778675445252304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "497260749",
            "created_at": "2016-09-21T19:19:00.000Z",
            "id": "778674911233597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais eu piso nesse parque municipal viu"
        },
        {
            "author_id": "228338533",
            "created_at": "2016-09-21T18:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "778661809825968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/62AnoCaBLc"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-09-21T18:17:52.000Z",
            "id": "778659525494706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser acompanhar a chegada dos corredores da Maratona das Cataratas ter\u00e1 acesso ao Parque Nacional com... https://t.co/515krDGdCY"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2016-09-21T17:43:31.000Z",
            "id": "778650881013133313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a5 Retirada de Kit em S\u00e3o Paulo:\nEtapa Serra do Juquery \u2013 Parque Estadual do Juquery / SP - 25 de Setembro 2016\n\u25cf... https://t.co/8iakVljfuE"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-09-21T17:32:45.000Z",
            "id": "778648172956643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/iMYK1h6AbK #blogmochilando"
        },
        {
            "author_id": "462112824",
            "created_at": "2016-09-21T17:30:12.000Z",
            "id": "778647532339683329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de Montachique, vivemos uma aventura em que todos colaboraram numa verdadeira churrascaria.... https://t.co/Uvt8lEUmpZ"
        },
        {
            "author_id": "38186439",
            "created_at": "2016-09-21T17:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778646139201589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ut1aqdN6R5"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-09-21T17:21:21.000Z",
            "id": "778645303889100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-09-21T17:21:16.000Z",
            "id": "778645281579540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos fiscais estiveram hoje na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Santa Rita e encontraram uma barraca sendo... https://t.co/vuHqroS9Zr"
        },
        {
            "author_id": "729482066543398912",
            "created_at": "2016-09-21T17:18:12.000Z",
            "id": "778644508938338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/hRIZmQkZOm #SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "518675844",
            "created_at": "2016-09-21T17:17:48.000Z",
            "id": "778644409864757249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27141\u00ba anos Ensino M\u00e9dio  Ponta Grossa PR, no Parque Estadual de Vila Velha. https://t.co/GfRfKRnKIz"
        },
        {
            "author_id": "224006921",
            "created_at": "2016-09-21T16:43:47.000Z",
            "id": "778635849554681857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o aguento esse v\u00eddeo do trabalho q gravamos no parque municipal kkkkkkkkk, deu at\u00e9 sdd da \u00e9poca do ordem"
        },
        {
            "author_id": "389476949",
            "created_at": "2016-09-21T16:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93497192,
                        -19.9045394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "778633151287558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em saudade.. \ud83d\udc97 @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/o0oi32aiSt"
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2016-09-21T16:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54416785",
                        "start": 25,
                        "username": "josuebraun"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "778632921347489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds ver\u00e3ozinh\n(foto por @josuebraun) @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/fJjrrMrnr4"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2016-09-21T16:24:33.000Z",
            "id": "778631007125721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/pOz4Zlg8il https://t.co/9jl5iXiF9z"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2016-09-21T16:24:29.000Z",
            "id": "778630994328903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/gfUonINyYn https://t.co/G81yJvtHLp"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2016-09-21T16:24:28.000Z",
            "id": "778630987009982468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/uFGJQWy8BU"
        },
        {
            "author_id": "771479339103846400",
            "created_at": "2016-09-21T16:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "778630620280975360",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Passeio com deficientes visuais da Associa\u00e7\u00e3o de Cegos de Alagoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3.\n#Guiamentoinclusivo #inclus\u00e3o https://t.co/MdfCVqIiUt"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2016-09-21T16:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "3327719945",
                        "start": 53,
                        "username": "dudelvs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "778630227861864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudelvs https://t.co/nS9d6iuJME"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2016-09-21T16:19:22.000Z",
            "id": "778629706144948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo https://t.co/joEYCKq6Rm"
        },
        {
            "author_id": "771479339103846400",
            "created_at": "2016-09-21T16:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33375149",
                        "start": 0,
                        "username": "deficiente"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "771479339103846400",
                        "start": 129,
                        "username": "GInclusivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "778629377403850752",
            "in_reply_to_user_id": "33375149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deficiente  Passeio com deficientes visuais da Associa\u00e7\u00e3o de Cegos d Alagoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3.\n#Guiamentoinclusivo @GInclusivo https://t.co/om4ztuVWkF"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-09-21T16:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "778628671175143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo: https://t.co/BtTAn1OhoZ https://t.co/FAo34CQ106"
        },
        {
            "author_id": "771479339103846400",
            "created_at": "2016-09-21T16:05:46.000Z",
            "id": "778626281189548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com deficientes visuais da Associa\u00e7\u00e3o de Cegos de Alagoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3.\n#Guiamentoinclusivo #inclus\u00e3o #luta #ACAL https://t.co/XKQBIfgYU6"
        },
        {
            "author_id": "771479339103846400",
            "created_at": "2016-09-21T16:04:26.000Z",
            "id": "778625947083890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com deficientes visuais da Associa\u00e7\u00e3o de Cegos de Alagoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3.\n#ACalzonQuitado #inclus\u00e3o #luta #Acal https://t.co/Z7nFKIdzwi"
        },
        {
            "author_id": "771479339103846400",
            "created_at": "2016-09-21T16:03:23.000Z",
            "id": "778625681546735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com deficientes visuais da Associa\u00e7\u00e3o de Cegos de Alagoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3.\n#Guiamentoinclusivo #inclus\u00e3o #luta #Acal https://t.co/0fVrWYbGAN"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2016-09-21T16:03:02.000Z",
            "id": "778625595521413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontra-se em processo de finaliza\u00e7\u00e3o o projeto de Diagn\u00f3stico Fundi\u00e1rio do Monumento Natural Estadual (MONAE)... https://t.co/2t1IaYHQwr"
        },
        {
            "author_id": "776069828029317120",
            "created_at": "2016-09-21T15:33:58.000Z",
            "id": "778618279845920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3eTrilha do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros\ud83c\udf3e\n\ud83d\udc47\nS\u00e3o paisagens como essa que vemos durante\u2026 https://t.co/mMAG8Nym8w"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-09-21T15:15:14.000Z",
            "id": "778613563946627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - O parque abrange 14 munic\u00edpios do Oeste do Paran\u00e1 com \u00e1rea de 169.695 hectares de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/MpBKMDbjLf"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-09-21T14:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253034260",
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "193003734",
                        "start": 122,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "778604568137592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OITO ANOS \u00e9 o tempo que processo de cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional que geraria empregos mofa no @ICMBio... Bora mudar isso @mmeioambiente https://t.co/4Y6iLD8QFY"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2016-09-21T14:35:20.000Z",
            "id": "778603524670140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar uma m\u00e3ozinha? ;) https://t.co/lymzQ6JCCx"
        },
        {
            "author_id": "55288937",
            "created_at": "2016-09-21T14:30:38.000Z",
            "id": "778602342417596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em BH representando o #Diada\u00c1rvore! Faz oxig\u00eanio,\u2026 https://t.co/3qfsXzmYrQ https://t.co/wihD9ZhbMN"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-21T14:19:16.000Z",
            "id": "778599480564260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Aventura inesquec\u00edvel passando em baixo do C\u00e2nion Itaimbezinho em Cambar\u00e1 do Sul no RS.\nhttps://t.co/FJ4HWMO03U https://t.co/TCEWGdpTF6"
        },
        {
            "author_id": "344172325",
            "created_at": "2016-09-21T14:10:59.000Z",
            "id": "778597396381040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou , sexta feira aquele parque municipal vai guardar hist\u00f3ria viu . Q isso. N vejo a horaaaaa."
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-09-21T14:06:26.000Z",
            "id": "778596250266525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/rXv2kh9Frt"
        },
        {
            "author_id": "90439067",
            "created_at": "2016-09-21T14:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "350598452",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoLuiz7"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "72371342",
                        "start": 14,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "778595072912883712",
            "in_reply_to_user_id": "350598452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoLuiz7 @ECantanhede Bonitas praias, tanto no Atl\u00e2ntico quanto no Pac\u00edfico, e um belo Parque Nacional. Surpreendeu-me porque n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-09-21T14:00:03.000Z",
            "id": "778594645815152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia da \u00e1rvore, uma hist\u00f3ria do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, onde se vive momentos de grandes surpresas. A todo... https://t.co/tJV3OEzb5V"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-09-21T13:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "778590986125643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/3NUxcDoVkJ"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-09-21T13:36:11.000Z",
            "id": "778588636656832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha - Ponta... https://t.co/C8TshMvHy3 https://t.co/8UVRTqRCvt"
        },
        {
            "author_id": "2543233203",
            "created_at": "2016-09-21T13:35:51.000Z",
            "id": "778588552905064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano F\u00e9rrer pede recurso para o parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/RPQ4XfzVHe"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-21T12:58:07.000Z",
            "id": "778579058045005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual da Lagoa do Cajueiro (MG)? Saiba mais em https://t.co/6IdSAfjjDm. https://t.co/l8VMBXSGhc"
        },
        {
            "author_id": "216564125",
            "created_at": "2016-09-21T12:51:52.000Z",
            "id": "778577486296649729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Interior: \u00c1lvaro Amaro considera provid\u00eancia cautelar contra o corte de \u00e1rvores no parque municipal uma \u00abra... https://t.co/hg1fSbW1Qn"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-21T12:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778575216536612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0u0fX via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-21T12:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778574953251803137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WWCZq via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "4235903355",
            "created_at": "2016-09-21T12:41:28.000Z",
            "id": "778574868631683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vamos ajudar o Parque Nacional Serra da Capivara, que est\u00e1 sendo fechado, #salveaserradascapivara"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-21T12:39:06.000Z",
            "id": "778574271203385346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/Klgq4W5Fls"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-21T12:39:02.000Z",
            "id": "778574257026658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra\u2026 https://t.co/YVYC9vzkFK"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-09-21T12:34:42.000Z",
            "id": "778573165589037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/sFzZ4UmSvK"
        },
        {
            "author_id": "237875597",
            "created_at": "2016-09-21T12:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "778564680285642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacada reunida @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/rFzFllNKLk"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-09-21T11:51:05.000Z",
            "id": "778562188210479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Parque Estadual do Rio Vermelho recebe filhote de tamandu\u00e1 resgatado em rodovia https://t.co/CJXL5dBTcV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-21T11:36:46.000Z",
            "id": "778558586180014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/JaJU0cS6fd"
        },
        {
            "author_id": "504838471",
            "created_at": "2016-09-21T11:16:32.000Z",
            "id": "778553492990459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural e hist\u00f3rico en peligro https://t.co/522rwE4J3L"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2016-09-21T11:15:08.000Z",
            "id": "778553140660596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho recebe filhote de tamandu\u00e1 resgatado em rodovia. https://t.co/s7gZnF0MLM https://t.co/uSTVJrcLkd"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-09-21T10:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "778546410576838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Imr1yaRKaH"
        },
        {
            "author_id": "4697479476",
            "created_at": "2016-09-21T09:06:16.000Z",
            "id": "778520709739974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSD e IPF esclarecem unanimidade das tr\u00eas for\u00e7as pol\u00edticas quanto \u00e0s obras no Parque Munic... https://t.co/BNY9HjhjGI https://t.co/tw2cstrpDx"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2016-09-21T07:35:06.000Z",
            "id": "778497769052987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udf4d Foi encontrado este gatinho dentro de uma caixa fechada nos corredores do Parque Municipal dos Desportos na... https://t.co/vyJ78J6LCf"
        },
        {
            "author_id": "1029269574",
            "created_at": "2016-09-21T07:20:00.000Z",
            "id": "778493967189045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Brasil."
        },
        {
            "author_id": "366411629",
            "created_at": "2016-09-21T05:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -98.11538611,
                        19.03606774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3bcfa3bcb3d368c7"
            },
            "id": "778464356698697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Owl \n\n#nature #eye #beautiful @ Parque Nacional Flor Del Bosque https://t.co/xXMosifmnt"
        },
        {
            "author_id": "778430594145476609",
            "created_at": "2016-09-21T05:13:16.000Z",
            "id": "778462074036858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3020 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita - SP."
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-21T04:56:38.000Z",
            "id": "778457890306658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinho Brahma Blue R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XmQItXMlN2"
        },
        {
            "author_id": "711155908022300672",
            "created_at": "2016-09-21T04:01:06.000Z",
            "id": "778443913019269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalveASerraDaCapivara Triste ver um Parque nacional como esse, sendo fechado por falta de recursos... ;-;"
        },
        {
            "author_id": "379552090",
            "created_at": "2016-09-21T03:41:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "778438941712064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara fechado N\u00c3O!!!!  #SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "71049518",
            "created_at": "2016-09-21T03:38:25.000Z",
            "id": "778438205125365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah que beleza minha cunhada dando picol\u00e9 pros micos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "733481011875598337",
            "created_at": "2016-09-21T01:46:34.000Z",
            "id": "778410059055235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/RQ5A104IKv"
        },
        {
            "author_id": "68218101",
            "created_at": "2016-09-21T01:42:05.000Z",
            "id": "778408928329797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 apenas 13 le\u00f5es brancos na natureza e dois deles est\u00e3o no Parque Nacional em Singita Kruger. Lindoooo . . . https://t.co/FnWDdWiuoy"
        },
        {
            "author_id": "2242683632",
            "created_at": "2016-09-21T01:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778408882100170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/RZ2Zy3rOFq"
        },
        {
            "author_id": "760634023072989184",
            "created_at": "2016-09-21T01:34:11.000Z",
            "id": "778406940963667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos fazer a tag subir, vamos salvar o Parque Nacional Da Serra Da Capivara,ele tem uma importancia hist\u00f3rica enorme #SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-21T00:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "778397082923200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "196579661",
            "created_at": "2016-09-21T00:43:56.000Z",
            "id": "778394294579236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalveASerraDaCapivara \nElmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/JDVhVXfWn9"
        },
        {
            "author_id": "27921238",
            "created_at": "2016-09-21T00:24:12.000Z",
            "id": "778389329764716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \udbb8\udc49\udbb9\udd53#autoconhecimento #viageminiciatica2016... https://t.co/lKrNJu4D75"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2016-09-21T00:05:47.000Z",
            "id": "778384693540556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a5 Retirada de Kit em S\u00e3o Paulo:\nEtapa Serra do Juquery \u2013 Parque Estadual do Juquery / SP - 25 de Setembro 2016\n\u25cf... https://t.co/Hmj2AgCrgq"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2016-09-21T00:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "778383866071486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zumbaa (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/E5Bo11gVy2"
        },
        {
            "author_id": "4920994391",
            "created_at": "2016-09-20T23:58:33.000Z",
            "id": "778382873787269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caracteriza\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica. Parque Nacional Serra Da Capivara\n#ProEnemAoVivo https://t.co/LI2xfFPfEQ"
        },
        {
            "author_id": "2364709357",
            "created_at": "2016-09-20T23:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "778381352316071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/mlCY9iBzJJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-20T23:48:24.000Z",
            "id": "778380318650802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/EQIitp41oy"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-20T23:47:37.000Z",
            "id": "778380121669599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/xUtwahO40m #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:57.000Z",
            "id": "778379953826037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tR0ukK1Wx1"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:45.000Z",
            "id": "778379906526871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/s064luoXB4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:44.000Z",
            "id": "778379901313421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/b7mJmvWHdX"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:26.000Z",
            "id": "778379824998019076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-09-20T23:41:06.000Z",
            "id": "778378482732654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BQXVaRYNw5"
        },
        {
            "author_id": "3247732139",
            "created_at": "2016-09-20T23:40:12.000Z",
            "id": "778378257318150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa\n\n  https://t.co/X5zIrn6llt"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-20T23:22:01.000Z",
            "id": "778373680162373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/ejwuJfMISO"
        },
        {
            "author_id": "203751068",
            "created_at": "2016-09-20T22:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "778367546617630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri.\nShow de bola para correr @ Parque\u2026 https://t.co/PwyuJbrCOj"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-09-20T22:45:06.000Z",
            "id": "778364388797353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-bio Avan\u00e7a Na Finaliza\u00e7\u00e3o Da Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria Do Parque Estadual Serra Dos Mart\u00edrios-Andorinhas |... https://t.co/8wEHO0xAGL"
        },
        {
            "author_id": "574013001",
            "created_at": "2016-09-20T22:33:02.000Z",
            "id": "778361351265742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monfrag\u00fce nunca defrauda \ud83c\udf3f\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/bZ37UVkiyh"
        },
        {
            "author_id": "337223695",
            "created_at": "2016-09-20T22:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5576704,
                        -3.83931612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "778357373345955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o desse errado, n\u00e3o seria eu \ud83c\udf3f @ Parque Nacional Sete Cidades - Piau\u00ed https://t.co/n8EBg2UQWs"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-20T22:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "778353290748854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/50X9PGnrA8 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-09-20T21:57:48.000Z",
            "id": "778352485186416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pcXt0BOJKC #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "498447550",
            "created_at": "2016-09-20T21:53:03.000Z",
            "id": "778351292942987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/pSd7iEexv3"
        },
        {
            "author_id": "167262324",
            "created_at": "2016-09-20T21:53:02.000Z",
            "id": "778351285678387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/l4nG2j5LZJ"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:58.000Z",
            "id": "778351269920374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por pr... https://t.co/yn1Lt4wm0w"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:56.000Z",
            "id": "778351261510868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/jL62ZiFonU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:45.000Z",
            "id": "778351213607723009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/EcYx5uRWCE"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:27.000Z",
            "id": "778351139473371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/ym4iXS7Yc5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:13.000Z",
            "id": "778351079645782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/KRcWWKMaZd"
        },
        {
            "author_id": "49165758",
            "created_at": "2016-09-20T21:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.10369,
                        -8.75949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "778349551388196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais. #oceanography #oceanografia #reefs #coralreefs @\u2026 https://t.co/02KJAFbfOM"
        },
        {
            "author_id": "2905152268",
            "created_at": "2016-09-20T21:44:37.000Z",
            "id": "778349169337479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quitoperrrrro @ Parque Municipal Rufino https://t.co/bJKCAEDvOy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-20T21:41:31.000Z",
            "id": "778348390350487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/L6DgtrVkk2 https://t.co/EmAO4NYnUr"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-09-20T21:35:37.000Z",
            "id": "778346902857318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/gCICJFnBjN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-20T21:23:20.000Z",
            "id": "778343813668564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho ( Parque Nacional Aparados da Serra )\u2026 https://t.co/wah9wQzn04"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2016-09-20T21:18:42.000Z",
            "id": "778342645143773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Ambiental - Circuito das Serras - Parque Estadual do Juquery\nColegas de montanha, estamos lan\u00e7ando uma... https://t.co/iW7ftrD6QZ"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2016-09-20T21:17:22.000Z",
            "id": "778342311906336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Ambiental - Circuito das Serras - Parque Estadual do Juquery\nColegas de montanha, estamos lan\u00e7ando uma... https://t.co/VH1dTbaNIf"
        },
        {
            "author_id": "1734987300",
            "created_at": "2016-09-20T21:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.57966,
                        -33.90187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "778339657021059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre-primavera\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/CWM53iZhTu"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-09-20T20:57:34.000Z",
            "id": "778337326099378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver: Alto Mour\u00e3o - Junho de 2010 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/qFpSbDGAV9"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-09-20T20:57:25.000Z",
            "id": "778337290191908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona modifica hor\u00e1rio de entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VOwiAGlmnh"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2016-09-20T20:51:42.000Z",
            "id": "778335852342620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a interveni\u00eancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Tocantins (MPF/TO), a Associa\u00e7\u00e3o dos Artes\u00e3os e Extrati... https://t.co/XrkEp72NPC"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2016-09-20T20:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35779728,
                        -29.49063538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "778327202534453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/ugxO9NYIw5"
        },
        {
            "author_id": "146922303",
            "created_at": "2016-09-20T20:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "346840382",
                        "start": 0,
                        "username": "SebaZini"
                    }
                ]
            },
            "id": "778326730922659840",
            "in_reply_to_user_id": "346840382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SebaZini Parque Municipal 18.15hs Awwwww"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-20T20:13:20.000Z",
            "id": "778326194718670849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hoKTd7Vqma"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-20T20:13:15.000Z",
            "id": "778326175777165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cJYEL2b9Z0 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-20T20:11:30.000Z",
            "id": "778325733945081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/H0ewNgbkX6"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-20T20:07:49.000Z",
            "id": "778324808064839684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acha de atuar como volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca? No dia 29 de Setembro, vai acontecer mais uma... https://t.co/rjyYxvFYpP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-09-20T20:07:09.000Z",
            "id": "778324641286946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/k0xk70Q0fB"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-09-20T20:07:05.000Z",
            "id": "778324623414947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/V2aGmFa3hT"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-20T19:56:02.000Z",
            "id": "778321841404252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma imagem do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) para embelezar seu twitter. https://t.co/vuuHzCQDCy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-20T19:53:24.000Z",
            "id": "778321181447450628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "66388312",
            "created_at": "2016-09-20T19:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "778320418893541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou a porta que te leva ao jardim. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/IMGUUuoysu"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-09-20T19:27:02.000Z",
            "id": "778314545995485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-20T19:00:05.000Z",
            "id": "778307762082095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com dez anos de hist\u00f3ria e mais de 100 mutir\u00f5es, o programa de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca tem... https://t.co/gTsOdEDsoz"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2016-09-20T18:58:02.000Z",
            "id": "778307244957937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO media acordo entre Comunidade Mumbuca e Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/O7CyakV37z"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-09-20T18:44:20.000Z",
            "id": "778303799928774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/2S8jcfcG7l"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-09-20T18:42:46.000Z",
            "id": "778303404544262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/63nkKcpZco"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-09-20T18:39:25.000Z",
            "id": "778302561472409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2 ."
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-09-20T18:28:03.000Z",
            "id": "778299700067782661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional dos Arcos (em ingl\u00eas, Arches National Park) \u00e9 um parque nacional dos... https://t.co/HvfXf4fC3i"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-20T17:55:04.000Z",
            "id": "778291402438356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 foi destaque no #Amaz\u00f4niaRural deste domingo (28). https://t.co/zBwjSJPrVx"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2016-09-20T16:03:14.000Z",
            "id": "778263254791495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu da Natureza, em S\u00e3o Raimundo Nonato, e as obras de manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e3o financiamento do BNDES."
        },
        {
            "author_id": "157756885",
            "created_at": "2016-09-20T15:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "778253349917523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lost in my mind. \u2618\ud83c\udf43\ud83c\udf33 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/4Nb8iletnU"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-09-20T15:21:44.000Z",
            "id": "778252813293981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-20T14:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778246914697523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/RCwKkIKKGP via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-20T14:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778246862046396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/dcnBuw8EXf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-20T14:52:42.000Z",
            "id": "778245504836730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPredador \u00e9 surpreendido por rea\u00e7\u00e3o de animal em raro incidente capturado por c\u00e2mera instalada em reserva biol\u00f3gica para monitorar felin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-09-20T14:43:25.000Z",
            "id": "778243168898732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Cururupu renova conselho gestor https://t.co/cpdCvMZ42B"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2016-09-20T14:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02365436,
                        -28.065855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "778242676768567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios https://t.co/UWrYQhMPJB"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2016-09-20T14:37:24.000Z",
            "id": "778241657502183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para se refrescar em Bras\u00edlia \u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia ou \u00c1gua Mineral, como \u00e9 conhecida... https://t.co/Hs9gVLXDcQ"
        },
        {
            "author_id": "1268106222",
            "created_at": "2016-09-20T14:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778238549644771332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dalecheeeeeee. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/pqtyc9UwUI"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-09-20T13:54:26.000Z",
            "id": "778230843043110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casca D'Anta, Parque Nacional Serra da Canastra, Sao Jose do Barreiro, MINAS\u2026 https://t.co/dibBJ6qfss"
        },
        {
            "author_id": "306132924",
            "created_at": "2016-09-20T13:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778228224601882625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravesamos la selva! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yVDTD9jacz"
        },
        {
            "author_id": "310008099",
            "created_at": "2016-09-20T12:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "778216439698382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/P2KpOXk3fT AVENTURA - PICO DAS AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-09-20T12:49:29.000Z",
            "id": "778214498788409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO media acordo entre Comunidade Mumbuca e Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/VpmlNWEQxR"
        },
        {
            "author_id": "1389729930",
            "created_at": "2016-09-20T12:38:47.000Z",
            "id": "778211806233956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a Inc\u00eandio Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/lYI1UCRGAy"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2016-09-20T11:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "778201648413880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mochilando com a equipe fant\u00e1stica da #MantraAdventure . mantra_adventure @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/PBgi8UFkUo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-20T11:50:52.000Z",
            "id": "778199745726652417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/V5nxt1eVhS"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-20T11:50:48.000Z",
            "id": "778199728840466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra\u2026 https://t.co/LOVIwlgOEa"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2016-09-20T11:33:59.000Z",
            "id": "778195496900956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u comemora Dia da \u00c1rvore com placas em ingl\u00eas no Parque Municipal https://t.co/eWYPNg9ET9 https://t.co/otuonyzHBo"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-20T10:55:02.000Z",
            "id": "778185694497734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Estadual dos Pirineus (GO). https://t.co/7sUApyKkpK"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2016-09-20T10:50:30.000Z",
            "id": "778184553018032129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a5 Retirada de Kit em S\u00e3o Paulo:\nEtapa Serra do Juquery \u2013 Parque Estadual do Juquery / SP - 25 de Setembro 2016\n\u25cf... https://t.co/BZweeezGa2"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-09-20T10:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1197538382915743744",
                        "start": 39,
                        "username": "arthurzfranklin"
                    }
                ]
            },
            "id": "778182938525634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte por @arthurzfranklin. https://t.co/c9zFLjclNx"
        },
        {
            "author_id": "4892681307",
            "created_at": "2016-09-20T10:37:27.000Z",
            "id": "778181272032141316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da ... https://t.co/8IH79GyfA5"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-09-20T10:37:07.000Z",
            "id": "778181186350882817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-09-20T10:32:53.000Z",
            "id": "778180122264436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-20T10:29:14.000Z",
            "id": "778179201392336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-20T10:18:33.000Z",
            "id": "778176514034655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestas Estaduais do Estado de S\u00e3o Paulo: Florestas Estaduais do Estado de S\u00e3o Paulo\u2026 https://t.co/R5Ewn05unp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-20T10:18:32.000Z",
            "id": "778176512134643713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Mata Grande em Goi\u00e1s: Floresta Nacional da Mata Grande em\u2026 https://t.co/Dy8lJyuRfG"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-09-20T09:57:06.000Z",
            "id": "778171115114008580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa... https://t.co/2y1U88SihO"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-09-20T09:45:05.000Z",
            "id": "778168090261594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-09-20T09:41:03.000Z",
            "id": "778167077056212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-09-20T09:39:55.000Z",
            "id": "778166791696740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2016-09-20T09:15:26.000Z",
            "id": "778160629785960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro da UC contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/QXmodQPUxI"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2016-09-20T08:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23027938,
                        -22.95398209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "778152214841942018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e um espet\u00e1culo da natureza... Em volta o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Tl1Dts6AqL"
        },
        {
            "author_id": "15042500",
            "created_at": "2016-09-20T08:39:14.000Z",
            "id": "778151520185581569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os microrganismos do Parque Nacional da Gorongosa: Investigadores portugueses realizam\u2026 https://t.co/gFUx0Z8kt1 https://t.co/YrQbaNznUg"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-09-20T07:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "778138516127703041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/MFMgwjVAk3"
        },
        {
            "author_id": "2814937442",
            "created_at": "2016-09-20T07:08:00.000Z",
            "id": "778128561479835650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/mx1nK6UKYc"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2016-09-20T07:08:00.000Z",
            "id": "778128559831474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/zcCsCN0u8u"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2016-09-20T05:57:34.000Z",
            "id": "778110836594339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u comemora Dia da \u00c1rvore com placas em ingl\u00eas no Parque Municipal: NOVA IGUA\u00c7U -\u00a0A Prefeitura de No... https://t.co/TTbxk90oeW"
        },
        {
            "author_id": "2335718402",
            "created_at": "2016-09-20T05:31:30.000Z",
            "id": "778104276807774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/A0scIpMWsk"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-09-20T05:23:20.000Z",
            "id": "778102220051124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/iVTNIdN1b3 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-20T04:53:29.000Z",
            "id": "778094710170722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Zc4AWHIKiv"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-20T04:52:55.000Z",
            "id": "778094567094677506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lrAmFmcfkP"
        },
        {
            "author_id": "128470969",
            "created_at": "2016-09-20T04:38:48.000Z",
            "id": "778091015374790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SORTUDOS DE BH! Nesta sexta-feira tem evento gratuito com excelentes cantores. no parque municipal! confiram.... https://t.co/XIxWCg4pin"
        },
        {
            "author_id": "49534834",
            "created_at": "2016-09-20T04:14:30.000Z",
            "id": "778084897827254277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the life @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XhjDcEABgQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-20T04:02:31.000Z",
            "id": "778081884349820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/1ZBIqLHTG2"
        },
        {
            "author_id": "58259090",
            "created_at": "2016-09-20T03:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43402853",
                        "start": 0,
                        "username": "Darlanamott"
                    }
                ]
            },
            "id": "778080801409921024",
            "in_reply_to_user_id": "43402853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Darlanamott O meu tamb\u00e9m, primo. Queria pegar minha dog e sair rumo ao RS num parque nacional que eu vi que tem l\u00e1, bem bonito."
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-09-20T03:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34790309",
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "778075345509572609",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo Parque Nacional de Goi\u00e1s. foto em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do cerrado, vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica de Goi\u00e1s. https://t.co/2WP35WNJP4"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-09-20T02:43:23.000Z",
            "id": "778061968104185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cost\u00e3o de Itacoatiara, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, ter\u00e1 limite di\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o a partir do ver\u00e3o. https://t.co/TL8UxXA1OU"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-09-20T02:43:11.000Z",
            "id": "778061916103147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/IFkKvzs5Ig\nSiga-nos no... https://t.co/d2eBiDX32l"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2016-09-20T02:38:15.000Z",
            "id": "778060675792920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u e o Projeto Tamar receberam os alunos do 5\u00b0 ano da E. M. Cla\u00fadia Almeida... https://t.co/W3YusDaLWr"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-20T02:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "778059920054837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/gyQK4UFDSG"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-20T02:22:22.000Z",
            "id": "778056677186605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/WYoJgnRh0X"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-09-20T02:22:17.000Z",
            "id": "778056659260145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/sAiSklF9aP"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-09-20T02:22:03.000Z",
            "id": "778056599659130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/eR3luQieVk"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-09-20T02:21:50.000Z",
            "id": "778056542654312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/I0UtCPpcyy"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-09-20T02:21:48.000Z",
            "id": "778056536903917570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/exttg2XLYt"
        },
        {
            "author_id": "4873267979",
            "created_at": "2016-09-20T02:14:18.000Z",
            "id": "778054648854904833",
            "in_reply_to_user_id": "767874088442486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buddy_marques esse parque nacional serra da canastra e tur\u00edstico? Parece grande vou pesquisar kkkk"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2016-09-20T01:27:05.000Z",
            "id": "778042766458707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/Wv1lY170TU"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-20T01:23:34.000Z",
            "id": "778041881154297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem fant\u00e1stica no Parque Nacional do Catimbau - Buique, PE\n#MaravilhasDePernambuco\n#Buique\u2026 https://t.co/WL24KCZrvM"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-20T01:22:42.000Z",
            "id": "778041662450896900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/SvetnRePX2 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-20T01:22:06.000Z",
            "id": "778041514144530433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/yTvFqMlgI0"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-20T01:21:54.000Z",
            "id": "778041464014143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES\" https://t.co/Q3ihOedkKW"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2016-09-20T01:18:13.000Z",
            "id": "778040537043656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/X8iIJ7c8vN"
        },
        {
            "author_id": "574106712",
            "created_at": "2016-09-20T00:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.505167,
                        -14.135611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "778026111473160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/tDx8LitIN6"
        },
        {
            "author_id": "950320471",
            "created_at": "2016-09-20T00:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3064788897",
                        "start": 31,
                        "username": "ToysandTravels"
                    }
                ]
            },
            "id": "778023429194780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @toysandtravels https://t.co/0AsFxSEJ70 Nascente do S\u00e3o Francisco e Parte Alta do Parque Nacional da"
        },
        {
            "author_id": "4091408655",
            "created_at": "2016-09-19T23:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "778017180025753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltando felizmente \ud83c\udf3e\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf8d\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do\u2026 https://t.co/AQId7t4gmM"
        },
        {
            "author_id": "178794525",
            "created_at": "2016-09-19T23:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362949,
                        -18.8480035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "778017019744559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sunday @ Parque Municipal De Governador Valadares https://t.co/i7ZKfUnj80"
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2016-09-19T22:46:58.000Z",
            "id": "778002472107401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a nascente do Rio S\u00e3o Francisco na parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/qkmPtqWG41"
        },
        {
            "author_id": "1514697788",
            "created_at": "2016-09-19T22:38:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d65985f6a9dbb07"
            },
            "id": "778000327454908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural cerro \u00d1ielol #Temuco https://t.co/B1iEAZAT0Y"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-19T22:26:41.000Z",
            "id": "777997366209024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontinhas \ud83c\udf3c #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/p082v0vRCC"
        },
        {
            "author_id": "251428009",
            "created_at": "2016-09-19T22:17:27.000Z",
            "id": "777995045152624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A aldeia de Sistelo situa-se no concelho de Arcos de Valdevez, em pleno Parque Nacional da Peneda-G\u00eares, junto \u00e0... https://t.co/1wAhA3CnY9"
        },
        {
            "author_id": "85365264",
            "created_at": "2016-09-19T22:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33701241,
                        -5.19540433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "777993837184712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei meus t\u00eanis e fui atr\u00e1s do meu melhor... #AlphaRunners #CorridaDeRua @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/7oopcihLU2"
        },
        {
            "author_id": "88400141",
            "created_at": "2016-09-19T22:02:56.000Z",
            "id": "777991391779708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PADR\u00c3O \u00c1GUIAS FALA DE SUSTENTABILIDADE NO PARQUE NACIONAL\" no PAAO/1\u00aa BVPMA: https://t.co/TfXgDdLfJk"
        },
        {
            "author_id": "776069828029317120",
            "created_at": "2016-09-19T21:51:04.000Z",
            "id": "777988404701175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fParque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n\ud83d\udc47\nIn\u00edcio da trilha para Cariocas e Canions. Vista\u2026 https://t.co/aUEOnWOCuB"
        },
        {
            "author_id": "4581708035",
            "created_at": "2016-09-19T21:44:53.000Z",
            "id": "777986848643776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/3SEBh6sOl9"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2016-09-19T21:43:18.000Z",
            "id": "777986448775454722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o um grande neg\u00f3cio?: \nParque Nacional do Igua\u00e7u (Foto: SPVS)\n\nO gove... https://t.co/j2nRTTWyHn"
        },
        {
            "author_id": "132603510",
            "created_at": "2016-09-19T21:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777985370889871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RHA4Q19XNT"
        },
        {
            "author_id": "142829785",
            "created_at": "2016-09-19T21:34:11.000Z",
            "id": "777984156815024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique\nhttps://t.co/QwDUPzCjTx https://t.co/CEZpQuU4Ls"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-09-19T21:30:03.000Z",
            "id": "777983115121692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha bate recorde de visita\u00e7\u00e3o no primeiro semestre:  https://t.co/RfQ2XyI7OU"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-09-19T21:29:48.000Z",
            "id": "777983050386841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia do Visitante do Parque Nacional Aparados da Serra - Site do ICMBio. \nPossui um mapa tur\u00edstico da regi\u00e3o para... https://t.co/lg5mdEIfre"
        },
        {
            "author_id": "332953618",
            "created_at": "2016-09-19T21:23:38.000Z",
            "id": "777981500319002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrideeenha @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/U9aONSXzUK"
        },
        {
            "author_id": "1163363232",
            "created_at": "2016-09-19T21:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "777980296012697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/5SY8QeRaA4"
        },
        {
            "author_id": "319894749",
            "created_at": "2016-09-19T21:05:34.000Z",
            "id": "777976953173254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 solto em Parque Municipal assusta moradores de Pouso Alegre - Pouso Alegre .NET https://t.co/65y1ktAMyL"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-09-19T21:04:39.000Z",
            "id": "777976722234847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara: O senador Elmano Ferrer (PTB-PI) def... https://t.co/Wx7yzD3FgC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-09-19T20:57:10.000Z",
            "id": "777974839835561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex de Cururupu renova conselho gestor https://t.co/Wl15yIcCUF"
        },
        {
            "author_id": "57961512",
            "created_at": "2016-09-19T20:47:10.000Z",
            "id": "777972321374072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara: O senador Elmano\u2026 https://t.co/aI7Mr06cql"
        },
        {
            "author_id": "289498004",
            "created_at": "2016-09-19T20:38:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777970062925766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem me perguntei como voltar nem por qu\u00ea. (todo torto sim) @ Parque Municipal https://t.co/mN4TUxujxJ"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-09-19T20:37:27.000Z",
            "id": "777969877025972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Elmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque N\u2026 https://t.co/jF38IgGsYs"
        },
        {
            "author_id": "302644740",
            "created_at": "2016-09-19T20:14:23.000Z",
            "id": "777964073765916676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha Ponta Grossa Paran\u00e1 Brasil - ECOTV 00077 https://t.co/ObApv79IwC"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-09-19T20:13:33.000Z",
            "id": "777963864927318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia do Visitante do Parque Nacional Aparados da Serra - Site do ICMBio. Possui um mapa tur\u00edstico da regi\u00e3o para... https://t.co/9JWQDLLw3g"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2016-09-19T20:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "777963824246820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha Ponta Grossa Paran\u00e1 Brasil - ECOTV 00077 https://t.co/v8o5A5x3O0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-09-19T20:12:18.000Z",
            "id": "777963547452067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade Mumbuca assina acordo que permite uso dos recursos naturais no Parque Estadual do Jalap\u00e3o: https://t.co/VRyXUdSeLK"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2016-09-19T20:01:57.000Z",
            "id": "777960943192072194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente estivemos no Cruzeiro a fim de defender o Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins que o... https://t.co/drNXX8J7gc"
        },
        {
            "author_id": "168531329",
            "created_at": "2016-09-19T19:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "777958913253646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que os dias felizes sejam mais longos! \u2648\ud83d\ude4f\u261d @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/FeLCrzaykQ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-19T19:05:40.000Z",
            "id": "777946778809184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Fazer Cocada \ud83c\udf34 #CocoSeco @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BzNRFsNLEE"
        },
        {
            "author_id": "2859177563",
            "created_at": "2016-09-19T19:05:28.000Z",
            "id": "777946728209141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pe\u00e7a \"Andarilho\" estreia quinta-feira, 22, na Biblioteca Parque Estadual. N\u00e3o perca! #DicasRioPress https://t.co/1PavLzCZBs"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2016-09-19T18:52:36.000Z",
            "id": "777943489946329089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem paisagens maravilhosas, monumentos geol\u00f3gicos \u00fanicos e \u00e9 o... https://t.co/KPfzW8SyC7"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-19T18:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "777939560814743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta - Epis\u00f3dio 46 https://t.co/rKALiIoDj2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "90535148",
            "created_at": "2016-09-19T18:21:07.000Z",
            "id": "777935570072928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParqueNacionaldeMorrocoy e as praias mais bonitas que j\u00e1 vi!!! #Venezuela #diamundialdelasplayas #viajar https://t.co/Ykf3OZ9i3D https://t.co/Wr3rrO62OW"
        },
        {
            "author_id": "329652801",
            "created_at": "2016-09-19T18:01:50.000Z",
            "id": "777930715438587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da bandeira, onde s\u00f3 quem \u00e9 doido vai! \ud83c\udfd4 \udbb8\udf33 \u2014 visitando pontos tur\u00edsticos at Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vwrvL3OWMF"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2016-09-19T17:59:18.000Z",
            "id": "777930076662951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha bate recorde de visita\u00e7\u00e3o no primeiro semestre\n\nEntre janeiro e junho deste ano,... https://t.co/4n5TElk695"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2016-09-19T17:57:01.000Z",
            "id": "777929504010346497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre janeiro e junho deste ano, mais de 31 mil pessoas visitaram o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa,\u2026https://t.co/8UctdQUSCL"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2016-09-19T17:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "97046709",
                        "start": 105,
                        "username": "verdeweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "777928826743508995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha bate recorde de visita\u00e7\u00e3o no primeiro semestre https://t.co/1JHUd6d65G via @verdeweb"
        },
        {
            "author_id": "34000912",
            "created_at": "2016-09-19T17:54:04.000Z",
            "id": "777928762734309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 alvo de vandalismo https://t.co/2snz5m6YmZ"
        },
        {
            "author_id": "260731928",
            "created_at": "2016-09-19T17:51:29.000Z",
            "id": "777928111493033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais... https://t.co/RuRg3Op4vp"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2016-09-19T17:43:41.000Z",
            "id": "777926147011207169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chuva | Depois de muito tempo ela deve chegar. A ter\u00e7a-feira (20) dever\u00e1 ser de muito vento e chuva em I\u00fana e... https://t.co/B9qRqjvnjr"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2016-09-19T17:35:06.000Z",
            "id": "777923988622340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva pode ter apagado inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/n3zeLgzWIX"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-09-19T17:12:02.000Z",
            "id": "777918184070475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2788855495",
            "created_at": "2016-09-19T17:08:49.000Z",
            "id": "777917373797904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada permanece na Serra combatendo o fogo para que o mesmo n\u00e3o chegue at\u00e9 o Parque Estadual. Estas fotos foram... https://t.co/uLPSh7QbbK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-19T16:39:22.000Z",
            "id": "777909963641487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo j\u00e1 dura 2 dias em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na zona rural de Ilic\u00ednea. Segundo os bombeiros, chamas ainda n\u00e3o alcan\u00e7aram parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "87277625",
            "created_at": "2016-09-19T16:35:13.000Z",
            "id": "777908916080574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 alvo de vandalismo https://t.co/r9SOXx0Iwp"
        },
        {
            "author_id": "18940278",
            "created_at": "2016-09-19T16:05:59.000Z",
            "id": "777901558876864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica, oficina e palestras em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio do Parque Municipal: Poesia, palestras, oficinas, e... https://t.co/k8DB93AhpT"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-09-19T15:54:10.000Z",
            "id": "777898585329369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/dgl9dIY7AI"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2016-09-19T15:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3434283,
                        -18.12002169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "777897309275295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela leve troca de energias \ud83c\udf05\ud83c\udf0a\ud83d\udc1f #preciso #queromato @ Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/GYQ9yx1kyT"
        },
        {
            "author_id": "149639093",
            "created_at": "2016-09-19T15:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "777894628280430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/zTDoxNT7gb"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-19T15:16:08.000Z",
            "id": "777889017413050371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namast\u00ea \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/x1LS1jRpFh"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-19T15:06:47.000Z",
            "id": "777886661422247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho em Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul. https://t.co/FJ4HWMO03U https://t.co/hAayjZtjXd"
        },
        {
            "author_id": "214547655",
            "created_at": "2016-09-19T15:00:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "777884996199604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocotea porosa - Proezas da Eco de Campo \ud83d\udc9a @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/EiwemKODSe"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2016-09-19T14:55:17.000Z",
            "id": "777883769445285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provid\u00eancia cautelar para travar abate de \u00e1rvores no parque municipal da Guarda https://t.co/GnEQ0hH6am https://t.co/9daRg1F1Dp"
        },
        {
            "author_id": "490261610",
            "created_at": "2016-09-19T14:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3289355865",
                        "start": 0,
                        "username": "lapepeyeyo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.07100853,
                        -32.43341732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011f2c6413f71744"
            },
            "id": "777882959378419716",
            "in_reply_to_user_id": "3289355865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lapepeyeyo \ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83c\udfbc @ Parque Municipal Cabildo https://t.co/QRCG18SQVf"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2016-09-19T14:48:12.000Z",
            "id": "777881987533115394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provid\u00eancia cautelar para travar abate de \u00e1rvores no parque municipal da Guarda, https://t.co/shmyZ0pD2V"
        },
        {
            "author_id": "361623861",
            "created_at": "2016-09-19T14:46:36.000Z",
            "id": "777881584854765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u. #IguazuFalls https://t.co/f4DAjnpVX0"
        },
        {
            "author_id": "63389185",
            "created_at": "2016-09-19T14:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "777879550235643906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wrecking Ball natural e espont\u00e2neo \ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/LeFi98dXOk"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-09-19T14:24:21.000Z",
            "id": "777875982598475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de Casal que n\u00e3o estavam perdido no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rFOoZjjOAX"
        },
        {
            "author_id": "223411301",
            "created_at": "2016-09-19T14:13:09.000Z",
            "id": "777873163451412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro da UC contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/ZyxAxF5YhV"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-09-19T14:10:24.000Z",
            "id": "777872475317297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3ZOCaGoAyJ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-19T14:06:39.000Z",
            "id": "777871530269282305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea se lembra da caixa-ninho instalada em julho no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? O casal de... https://t.co/vXR2Asz3ZQ"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2016-09-19T13:25:09.000Z",
            "id": "777861087148535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UFPR descobrem nova esp\u00e9cie de besouro na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. https://t.co/UCUPtlMHxb"
        },
        {
            "author_id": "4289279474",
            "created_at": "2016-09-19T13:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "777858502127738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/FWBZQCesWe via @visao"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-19T12:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "777854507543855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "67880551",
            "created_at": "2016-09-19T12:57:56.000Z",
            "id": "777854235702546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tio ama. Alegra nossas vidas!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PPbN2ydkFb"
        },
        {
            "author_id": "720149646",
            "created_at": "2016-09-19T12:40:40.000Z",
            "id": "777849892978896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divinaaaas \ud83d\udc81\ud83c\udffd @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/aAJUTH51OJ"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-09-19T12:40:06.000Z",
            "id": "777849750209036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/pWHnbKxY8D"
        },
        {
            "author_id": "210083676",
            "created_at": "2016-09-19T12:39:46.000Z",
            "id": "777849666033639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTO CAPARA\u00d3 (MG) - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bNKQsZmLGl"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2016-09-19T12:12:48.000Z",
            "id": "777842878261243906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra apoia restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da\u00a0Gorongosa https://t.co/V4FySrnZ9k"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-09-19T11:52:07.000Z",
            "id": "777837672135929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver a experi\u00eancia passando um final de semana no Parque Estadual Intervales na regi\u00e3o da maior \u00e1rea de... https://t.co/esnHEnW0e1"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2016-09-19T11:46:01.000Z",
            "id": "777836137972916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 1992, implantamos o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, considerado o Pulm\u00e3o de Goi\u00e2nia e Regi\u00e3o Metropolitana."
        },
        {
            "author_id": "98448365",
            "created_at": "2016-09-19T11:33:47.000Z",
            "id": "777833061614428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[O Interior] Tribunal aceita provid\u00eancia cautelar contra abate de \u00e1rvores no parque municipal:  https://t.co/JeUWd553Kx #noticiasdacova"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-09-19T11:32:25.000Z",
            "id": "777832717698424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/jVGSCSkUtc"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-19T11:28:21.000Z",
            "id": "777831693818494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela ( Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-09-19T11:26:11.000Z",
            "id": "777831147690536964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver a experi\u00eancia passando um final de semana no Parque Estadual Intervales na regi\u00e3o da maior \u00e1rea de... https://t.co/MicKCuQtyZ"
        },
        {
            "author_id": "597531176",
            "created_at": "2016-09-19T11:21:48.000Z",
            "id": "777830043930259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da UC no Parque Nacional da Gorongosa: Um estudo pioneiro, realizado por uma equipa\u2026 https://t.co/HxZGv9SpRA"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-19T10:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "777823047747272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/Jk2hjOM1TT via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2016-09-19T10:49:43.000Z",
            "id": "777821969341358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provid\u00eancia cautelar para travar abate de \u00e1rvores no parque municipal da Guarda\n\nUm grupo \u2026 https://t.co/C1SFiBn7LI https://t.co/zTvavRsu4r"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-19T10:46:15.000Z",
            "id": "777821095655243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma lapso as imagens foram apagadas e novamente repostas! \nAldeia de Soajo, espigueiros ( Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:44:38.000Z",
            "id": "777820691500380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nGarganta do Diabo - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR.2015 https://t.co/xVJa6oFGZO"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:44:00.000Z",
            "id": "777820532813070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nGarganta do Diabo - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR.2015 https://t.co/eNe0AWo6kz"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:43:19.000Z",
            "id": "777820360792117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nParque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR.2015 https://t.co/1kikBgxdxp"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:42:38.000Z",
            "id": "777820188758515714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nBorboleta \"88\"... Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR. 2015 https://t.co/ex9Qg0TfGs"
        },
        {
            "author_id": "38884619",
            "created_at": "2016-09-19T10:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "777812633865125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEu n\u00e3o tenho paredes, s\u00f3 tenho horizontes\u201d. (M\u00e1rio Quintana) @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/w8uE8MiK9F"
        },
        {
            "author_id": "882508351",
            "created_at": "2016-09-19T10:01:16.000Z",
            "id": "777809779016232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo Isto era Parque Estadual da Cantareira ...Depois da Marta Suplicy ....Hoje a Super Escola C\u00e9u \u00e9 s\u00f3 FAVELA https://t.co/KGeCZdz5nK"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2016-09-19T09:40:04.000Z",
            "id": "777804441068171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste dia em 1982 o Parque Nacional de 7 Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "1286401531",
            "created_at": "2016-09-19T05:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44664201,
                        -22.7745816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "777737018101141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natrilha #trilhandoRiodeJaneiro #trail \ud83d\udc63\ud83c\udf8b\u262e\ud83d\udcaa\ud83c\udffe @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/vUbo456Pjn"
        },
        {
            "author_id": "244730854",
            "created_at": "2016-09-19T04:30:18.000Z",
            "id": "777726488133132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se encuentra en Maranh\u00e3o, Brasil, y est\u00e1 formado por dunas blancas y lagunas azules."
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-09-19T04:20:21.000Z",
            "id": "777723983730966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicada da grande. Atob\u00e1 branco, Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. https://t.co/dbbU4TIciR"
        },
        {
            "author_id": "68564665",
            "created_at": "2016-09-19T03:28:55.000Z",
            "id": "777711039307780100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cemucam \u00e9 o \u00fanico parque estadual de MTB do Brasil https://t.co/EVJ8jozDUQ"
        },
        {
            "author_id": "726411441012637697",
            "created_at": "2016-09-19T03:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777709120346619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/93CxBCn99P"
        },
        {
            "author_id": "325879792",
            "created_at": "2016-09-19T02:35:57.000Z",
            "id": "777697708392013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro especial com Jo\u00e3o Bosco. \u2014 se sentindo agradecido em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/CgLLLjVa3L"
        },
        {
            "author_id": "145356387",
            "created_at": "2016-09-19T02:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777696974518616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ELHc8gQqoZ"
        },
        {
            "author_id": "199043750",
            "created_at": "2016-09-19T02:29:52.000Z",
            "id": "777696177483575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Estadual Serra Nova em MG. Coisa de louco mesmo."
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-09-19T01:51:44.000Z",
            "id": "777686580924338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHYd8Rp #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "1711433173",
            "created_at": "2016-09-19T01:05:21.000Z",
            "id": "777674908209934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus \udbb8\udf3a https://t.co/TeNW5yEBxu"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-09-19T00:41:50.000Z",
            "id": "777668989409333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 brutalmente assassinado a golpes de fac\u00e3o no Parque Nacional em Prado https://t.co/4ODfOTTwz6"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-09-19T00:40:38.000Z",
            "id": "777668688514158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assistindo Green Bay Packers vs Minnesota Vikings em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/HarxNp5zzj"
        },
        {
            "author_id": "2356289052",
            "created_at": "2016-09-19T00:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777668051240050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite a todos @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ylx6t8Tej4"
        },
        {
            "author_id": "3503329876",
            "created_at": "2016-09-19T00:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "777665307443769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui tamb\u00e9m,porque rendeuuuuu \ud83d\udeab @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/n0zRM7qz3T"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-19T00:23:08.000Z",
            "id": "777664286009200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-19T00:22:56.000Z",
            "id": "777664233219715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "40736805",
            "created_at": "2016-09-19T00:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777661783326818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio, o contraste \u00e9 \u00fanico. \ud83c\udf3f\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/uIYVxeorC1"
        },
        {
            "author_id": "936024672",
            "created_at": "2016-09-19T00:03:35.000Z",
            "id": "777659364278571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pizza, pizza... \u2014 comendo pizza em Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/LaQLVLudCf"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-09-19T00:03:09.000Z",
            "id": "777659255868497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina dos milagres no Parque Nacional de Sete Cidades. https://t.co/TIvNDqvc8G"
        },
        {
            "author_id": "2497494041",
            "created_at": "2016-09-18T23:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01388776,
                        -25.24971394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "777657002273087489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\u2609 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/0p3ESJR0ne"
        },
        {
            "author_id": "18901258",
            "created_at": "2016-09-18T23:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85239384,
                        -29.31310346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "777654899509170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf32\n.\n#araucarias #parquedocaracol #canelars #instanature @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/JYuObDN3aU"
        },
        {
            "author_id": "2601515042",
            "created_at": "2016-09-18T23:36:47.000Z",
            "id": "777652621310062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 em chamas https://t.co/XrRRtr7Co5"
        },
        {
            "author_id": "725449192789950465",
            "created_at": "2016-09-18T23:35:59.000Z",
            "id": "777652418049929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4 @ Floresta Nacional https://t.co/oOvcLRhTKR"
        },
        {
            "author_id": "450069499",
            "created_at": "2016-09-18T23:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777650771928223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ten\u00eda que subir esto \ud83d\udc9c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/k90kvXY4NS"
        },
        {
            "author_id": "1120171464",
            "created_at": "2016-09-18T23:23:23.000Z",
            "id": "777649246673768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/nkO93dwilp"
        },
        {
            "author_id": "4901253952",
            "created_at": "2016-09-18T23:21:06.000Z",
            "id": "777648673496961024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irmandade @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/Zbpp7sXADB"
        },
        {
            "author_id": "418303919",
            "created_at": "2016-09-18T23:15:45.000Z",
            "id": "777647329356775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso!\nFor\u00e7a da floresta \n#pachamama \u2014 se sentindo aventureiro em Parque Estadual da Cantareira -... https://t.co/gLXrrGtwR8"
        },
        {
            "author_id": "80077709",
            "created_at": "2016-09-18T23:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.6594772,
                        -9.0695496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "777646909842337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando as belezas da Reserva Cazumb\u00e1. @ Reserva Extrativista\u2026 https://t.co/qyVSwL4QPD"
        },
        {
            "author_id": "113683754",
            "created_at": "2016-09-18T23:09:03.000Z",
            "id": "777645641036029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNI\u00c3O! #A\u00c7\u00c3O16\nEm 2012 a Ag\u00eancia Millo promoveu no Parque Municipal do Jardim das Na\u00e7\u00f5es, em #Taubat\u00e9/SP, o Uni\u00e3o... https://t.co/EMuDdrYusA"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-09-18T23:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1314064537",
                        "start": 53,
                        "username": "KaaSantiagoo"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 80,
                        "username": "barros_thaiis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777644587846344709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaasantiagoo @jenycabrall @barros_thaiis @giulyai @ilaviniaik https://t.co/5PIjuagxbw"
        },
        {
            "author_id": "1325306658",
            "created_at": "2016-09-18T23:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25333431,
                        -2.50379465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "777644114737176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de F\u00e9rias \ud83d\ude22 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/cFx4hwK8SO"
        },
        {
            "author_id": "180758814",
            "created_at": "2016-09-18T23:02:55.000Z",
            "id": "777644099276902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortalecer o Parque Municipal \u00e9 muito importante para nossa cidade, pois al\u00e9m de possibilitar um desenvolvimento... https://t.co/4no7gG0hhE"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-09-18T22:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1314064537",
                        "start": 53,
                        "username": "KaaSantiagoo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "3569129301",
                        "start": 67,
                        "username": "Oliveiramariaaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777640399494057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaasantiagoo @oliveiramariaaa @giulyai @ilaviniaik https://t.co/4ywdcdeX7Y"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-09-18T22:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777640243575005185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 https://t.co/k6xczLlDD6"
        },
        {
            "author_id": "736213386",
            "created_at": "2016-09-18T22:46:21.000Z",
            "id": "777639927978876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nO Monumento Natural dos C\u00e2nions do S\u00e3o Francisco, \"MONA\" \u00e9 o maior cen\u00e1rio cinematogr\u00e1fico do Brasil! Recebe... https://t.co/OySc0OGN61"
        },
        {
            "author_id": "2327861100",
            "created_at": "2016-09-18T22:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "777638255219138564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @fagundes_fael https://t.co/f7Mix0ykWS"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-09-18T22:31:37.000Z",
            "id": "777636219383603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/2ZzWHYgwi3"
        },
        {
            "author_id": "905179292",
            "created_at": "2016-09-18T22:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777635248792276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juninhovieira08 https://t.co/AIgd3eLToj"
        },
        {
            "author_id": "127937592",
            "created_at": "2016-09-18T22:23:13.000Z",
            "id": "777634107136184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domigno #relajado @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/0LGg3NyV6M"
        },
        {
            "author_id": "319366098",
            "created_at": "2016-09-18T22:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93585428,
                        -19.92080919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777633590041608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/3EGLbls4bX"
        },
        {
            "author_id": "3427976812",
            "created_at": "2016-09-18T22:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777633579018887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/f27AJFDqHn"
        },
        {
            "author_id": "2203973302",
            "created_at": "2016-09-18T22:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2951494757",
                        "start": 66,
                        "username": "nnayfonseca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777633536538992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jenycabrall @nnayfonseca https://t.co/EX507zdcLY"
        },
        {
            "author_id": "319366098",
            "created_at": "2016-09-18T22:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93585428,
                        -19.92080919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777632827013730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a nada melhor do que esta perto da natureza. @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/kRk17ZmoLV"
        },
        {
            "author_id": "145359812",
            "created_at": "2016-09-18T22:06:01.000Z",
            "id": "777629780439076865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara do Brasil! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KnLfIQ8Ne8"
        },
        {
            "author_id": "145359812",
            "created_at": "2016-09-18T21:56:13.000Z",
            "id": "777627312334536706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showza\u00e7o!!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pLztb4H5hF"
        },
        {
            "author_id": "971970872",
            "created_at": "2016-09-18T21:53:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "777626690302406658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela paisagem no Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna, PB Brasil. https://t.co/OSCkm49RPP"
        },
        {
            "author_id": "178309665",
            "created_at": "2016-09-18T21:46:17.000Z",
            "id": "777624813653204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ambor\u00f3 (1984): Departamento de Santa Cruz, Bolivia https://t.co/QCVe0xsrFm #SantaCruzBolivia https://t.co/axeHKNIF1b"
        },
        {
            "author_id": "180240129",
            "created_at": "2016-09-18T21:46:16.000Z",
            "id": "777624808791998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ambor\u00f3 (1984): Departamento de Santa Cruz, Bolivia https://t.co/5hrMZwuxfK #SantaCruzBolivia https://t.co/nVWC0j9kaA"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2016-09-18T21:44:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "777624456902606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/LqvFhzcTo8"
        },
        {
            "author_id": "298634132",
            "created_at": "2016-09-18T21:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "777624078182002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-Dnj em Dionisio! #lindo #JuventudeEcasaComum @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/yL0xvRS3l3"
        },
        {
            "author_id": "248412116",
            "created_at": "2016-09-18T21:38:30.000Z",
            "id": "777622854481375238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal #FatBike - Parque Estadual da Pedra Branca 74,5 km no Strava: https://t.co/ec5FFV0VfP"
        },
        {
            "author_id": "44622833",
            "created_at": "2016-09-18T21:19:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777617975356645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente, #ForaTemer \nJo\u00e3o Bosco \u00e9 sucesso !!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/G1B0gZQfpb"
        },
        {
            "author_id": "209664183",
            "created_at": "2016-09-18T21:15:58.000Z",
            "id": "777617182381346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ... #basedetudo ... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/DYVWkji47r"
        },
        {
            "author_id": "209664183",
            "created_at": "2016-09-18T21:14:01.000Z",
            "id": "777616693271023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus maiores trofeus ... esse \u00e9 meu sucesso ... meus filhos ... minha vida ... @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/w0NBy008Wf"
        },
        {
            "author_id": "417162019",
            "created_at": "2016-09-18T21:08:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "777615266737975297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensar que tem um parque municipal na rua de casa"
        },
        {
            "author_id": "570872268",
            "created_at": "2016-09-18T21:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.8876199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777615114337865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafiobelohorizonte @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/p17nPmFueI"
        },
        {
            "author_id": "570872268",
            "created_at": "2016-09-18T21:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.8876199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777615101180325892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafiobelohorizonte @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/x3lgjAvshY"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-09-18T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1304469759300337664",
                        "start": 53,
                        "username": "LF_CRVG"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 62,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "3008567873",
                        "start": 75,
                        "username": "rebecawagneer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777613166008209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lf_crvg @ale_raimann @rebecawagneer https://t.co/EjvmuA7rlW"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-09-18T20:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777610885686779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juninhovieira08 https://t.co/kHNHxpfeyc"
        },
        {
            "author_id": "176165199",
            "created_at": "2016-09-18T20:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "135716371",
                        "start": 73,
                        "username": "joao_815"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "777606860656537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @joao_815 https://t.co/gSo61d5QJg https://t.co/DRym59Kp1t"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-09-18T20:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 65,
                        "username": "vitt_rosa"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2892561171",
                        "start": 76,
                        "username": "eduardo_vera02"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 92,
                        "username": "ale_raimann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777606310783254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ilaviniaik @vitt_rosa @eduardo_vera02 @ale_raimann https://t.co/Lhb9GUfuck"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-09-18T20:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "777600354175356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juninhovieira08 https://t.co/YWYpWXAVUx"
        },
        {
            "author_id": "69990223",
            "created_at": "2016-09-18T20:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32055942",
                        "start": 0,
                        "username": "ninarocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "777599774296051716",
            "in_reply_to_user_id": "32055942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninarocha eu casualmente em um domingo com os poneis do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2016-09-18T20:05:18.000Z",
            "id": "777599397265670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 18/09/16, foi realizada uma atividade plantio de 200 mudas no Parque Estadual da Pedra Branca (acima da... https://t.co/FNQRbBnwYb"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-18T20:00:01.000Z",
            "id": "777598070716596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/dIlCk9km7q"
        },
        {
            "author_id": "435203265",
            "created_at": "2016-09-18T19:52:46.000Z",
            "id": "777596246722772993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/CrgbAdoX4i"
        },
        {
            "author_id": "135716371",
            "created_at": "2016-09-18T19:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "777595680034521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/NGUJ37Iqbc"
        },
        {
            "author_id": "51294367",
            "created_at": "2016-09-18T19:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "777595118358593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique cultural #Amizade #Domingonoparque #sesc70anos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/iI7MWJz1IM"
        },
        {
            "author_id": "720804942",
            "created_at": "2016-09-18T19:47:06.000Z",
            "id": "777594819082321922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal de Rio das Ostras, aquilo t\u00e1 mais abandonado que tudo"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2016-09-18T19:45:31.000Z",
            "id": "777594418844934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o especial faz parte da celebra\u00e7\u00e3o dos 70 anos de atua\u00e7\u00e3o do Sesc em territ\u00f3rio nacional #BHnaRede https://t.co/cl6jv0ITsQ"
        },
        {
            "author_id": "64560006",
            "created_at": "2016-09-18T19:44:25.000Z",
            "id": "777594143711395842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sesc70anos.....Parque Municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "134254748",
            "created_at": "2016-09-18T19:43:59.000Z",
            "id": "777594035275984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/rxt56nClIM"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-18T19:33:10.000Z",
            "id": "777591310849077249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe registra a gralha-pica\u00e7a (Cyanocorax chrysops) com frequ\u00eancia na regi\u00e3o do Parque Nacional das... https://t.co/EXFv0R5OkZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RobertoLuiz7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RobertoLuiz7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RobertoLuiz7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Fe, Argentina",
                "id": "0a738ff13a08a7dd",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Daphne, AL",
                "id": "d4aa1d0bb51bccfd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Amozoc, Puebla",
                "id": "3bcfa3bcb3d368c7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "La Araucan\u00eda, Chile",
                "id": "6d65985f6a9dbb07",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Cabildo, Chile",
                "id": "011f2c6413f71744",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "463981523",
                "name": "lua",
                "username": "momsenluh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835352235",
                "name": "noobzinha",
                "username": "giselledornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137715896",
                "name": "Ricardo Gamba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RadicoreMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913023",
                "name": "Fawzi Abdallah \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FawziAbdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85365264",
                "name": "F\u00e1bio Bentes",
                "username": "FabioBentes78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62933246",
                "name": "NaLu",
                "username": "4n4_Fin4more",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909387957",
                "name": "ForaBolsonaro",
                "username": "fapi_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260875848",
                "name": "Tati doidinha",
                "username": "ushersfans333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348408263",
                "name": "Vinnie \u2694\ufe0f",
                "username": "vinnie_mcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096065000",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d",
                "username": "lilithtmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703899",
                "name": "Kenim",
                "username": "kenimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203751068",
                "name": "marcelo carmona",
                "username": "timaocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861336656",
                "name": "Brenda",
                "username": "Bbrendanatali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615843694",
                "name": "Juan Cruz \u269c",
                "username": "JCSfutbolpaziom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233212778",
                "name": "PE - DALANDO",
                "username": "pe_dalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33215796",
                "name": "Jessica Rodriguez",
                "username": "jessicamcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771028608005668864",
                "name": "Minas Tem Gerais",
                "username": "minastemgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54279676",
                "name": "SAP SP",
                "username": "sapsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372885407",
                "name": "Mirantte Im\u00f3veis",
                "username": "mirantte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312687772",
                "name": "*-*",
                "username": "_gueee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186611950",
                "name": "Diego Ara\u00fajo",
                "username": "_diegoaraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60612391",
                "name": "Viviane de Andrade",
                "username": "ViivianeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27921238",
                "name": "Trilha Escola",
                "username": "trilhaescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27194341",
                "name": "Plinio Marcos",
                "username": "pliniok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2507362459",
                "name": "Santiago",
                "username": "SantiiMeliann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839646601",
                "name": "Verdade Democracia",
                "username": "DemocraciaMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79806249",
                "name": "The ICCF Group",
                "username": "TheICCFGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249089021",
                "name": "Travel and Freedome",
                "username": "im_travellover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031544464",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrebhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142845579",
                "name": "Arianne St\u00e9ffany",
                "username": "ariannestefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3809937257",
                "name": "Leticia",
                "username": "LehhOliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71811378",
                "name": "Tiago Turcatel",
                "username": "tiagoturcatel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60692388",
                "name": "Denis Junqueira",
                "username": "junqueiradenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220815848",
                "name": "J Luiz Lenchinski",
                "username": "lenchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331132033",
                "name": "ANNIE",
                "username": "_sundayfeelings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325306658",
                "name": "duas lipas",
                "username": "orlandokitkat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753920486464184320",
                "name": "Cidasc",
                "username": "CidascOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240796760",
                "name": "lourena",
                "username": "moiraoulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52457430",
                "name": "Paty Rezende",
                "username": "patyrezendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586214426",
                "name": "Turismo Joven de Andina del Sud",
                "username": "T_Joven_Andina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706170292301926400",
                "name": "Ju Pinheiro",
                "username": "JuPinheiro19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222695997",
                "name": "Marco Antonio Garc\u00eda",
                "username": "marc1gar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310044500",
                "name": "Revista Asi Somos",
                "username": "revistasisomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104683173",
                "name": "Exc\u00e9lsior",
                "username": "Excelsior",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42306941",
                "name": "Vianey Esquinca",
                "username": "vianeyesquinca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166651903",
                "name": "Uniodonto RN",
                "username": "uniodontorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46383756",
                "name": "Diego J. Lizcano",
                "username": "dlizcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22268695",
                "name": "Jo\u00e3o de Sousa",
                "username": "jssaramago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751062796",
                "name": "JornalTornado",
                "username": "JornalTornado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27431934",
                "name": "Drika Bourquim",
                "username": "drikabourquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38186439",
                "name": "Adriano Goes",
                "username": "DJAdrianoGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547375451",
                "name": "bicha linda",
                "username": "sttavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340085090",
                "name": "Tergiversa",
                "username": "Tergiversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726411441012637697",
                "name": "Erika Rodrigues\ud83d\ude18",
                "username": "erikarcs16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468273097",
                "name": "bohninho",
                "username": "Heinxmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094789242",
                "name": "anja perdida",
                "username": "marianagedorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230580478",
                "name": "Oriana",
                "username": "AlarcnOriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302693645",
                "name": "Lubina Patricia",
                "username": "LuupyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882278514",
                "name": "Brunaa' \ud83c\udf40",
                "username": "BrunaSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773923017",
                "name": "H\u00e9lcio Sarapeck",
                "username": "HSarapeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535390692",
                "name": "CCMurtosa",
                "username": "CCMurtosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66243086",
                "name": "Alice Reis",
                "username": "alicereisr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003845",
                "name": "\ud83e\udeb4",
                "username": "attamhaole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376419652",
                "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude8a \ud835\ude85\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\udea3 \ud83d\udcab\ud83d\udda4",
                "username": "KaiiValdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492545486",
                "name": "Erik Queiroz",
                "username": "ErikQueiroz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3605059522",
                "name": "Juninho \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Junior_tip94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4032922755",
                "name": "((TOP CEL,TOP LIMA))",
                "username": "js03871913",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348846629",
                "name": "Sofia",
                "username": "ChofaMaartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551231930",
                "name": "Melanie\u264a\u266a \ud83c\udf53",
                "username": "MelaAcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512200311",
                "name": "Wesley Fagundes \u03a9",
                "username": "wesleyfagundes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774683998169731072",
                "name": "Tayane Campos",
                "username": "TayaneCampos17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735632770",
                "name": "Victtory",
                "username": "Victoria7Godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852925766",
                "name": "let",
                "username": "GomeScarlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3522421217",
                "name": "M\u00f3nica",
                "username": "monicagomez_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1759248182",
                "name": "Gonzaa :D",
                "username": "goonzaotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73138877",
                "name": "Carla Serrano",
                "username": "carla_serrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340651933",
                "name": "Colo\ud83d\udcab",
                "username": "carlavialaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34486207",
                "name": "Sandra  Buarque",
                "username": "sandrabuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922046192",
                "name": "Aline Quites",
                "username": "AlineQuites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394193579",
                "name": "clodoaldo de oliveir",
                "username": "clodoivp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46116298",
                "name": "Carlos de la Herr\u00e1n",
                "username": "cherranm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289631893",
                "name": "Pv comedor de deusa",
                "username": "p_aulov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735615390664019968",
                "name": "Duda",
                "username": "Duds_Oliveiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "497260749",
                "name": "titi \u2728",
                "username": "katarinanss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228338533",
                "name": "Jhonatan Freire \u30c4",
                "username": "jhofreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462112824",
                "name": "JI Pestalozzi",
                "username": "jiPestalozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729482066543398912",
                "name": "Thayne \u00c9ville",
                "username": "thayneeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518675844",
                "name": "Col\u00e9gio Machado de Assis",
                "username": "cemajlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224006921",
                "name": "Nay",
                "username": "Nayara_Cortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389476949",
                "name": "Brendss",
                "username": "uiBrendinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54416785",
                "name": "Josu\u00e9 Braun",
                "username": "josuebraun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584271303",
                "name": "SMAD.RS",
                "username": "SMADRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771479339103846400",
                "name": "Guiamento Inclusivo",
                "username": "GInclusivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775165242",
                "name": "JM \u2620\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "Juanmoota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327719945",
                "name": "Eduarda",
                "username": "dudelvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33375149",
                "name": "PCD Online",
                "username": "deficiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776069828029317120",
                "name": "As Estradeiras",
                "username": "asestradeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55288937",
                "name": "Produtora Prime",
                "username": "produtora_prime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776487223390826497",
                "name": "Pontos Tur\u00edsticos",
                "username": "ponto_turistico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344172325",
                "name": "_lidiamendes",
                "username": "LidiaMendes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90439067",
                "name": "Amicus Veritas",
                "username": "JCDEFXYZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543233203",
                "name": "FLAMENGO PAIX\u00c3O",
                "username": "santos_itaesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216564125",
                "name": "Beira Interior",
                "username": "beirainterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4235903355",
                "name": "b E a (onc\u00e9) brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bea_cicco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237875597",
                "name": "Rodrigo Arcanjo",
                "username": "rodrigosarcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504838471",
                "name": "Metro Libre",
                "username": "MetroLibrePTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4697479476",
                "name": "Expresso de Fafe",
                "username": "expressodefafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029269574",
                "name": "A. Rafael Garcia",
                "username": "A_Rafael_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366411629",
                "name": "Caro S\u00e1nchez",
                "username": "VitaCaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778430594145476609",
                "name": "Tu sabias?",
                "username": "Tusabiaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711155908022300672",
                "name": "||Jaum||",
                "username": "wtfjaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71049518",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83d\udf0f \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcea\u00b4",
                "username": "M4THEUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733481011875598337",
                "name": "LDK | Loja do Kite",
                "username": "do_ldk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68218101",
                "name": "Recyclelifeearth",
                "username": "Recyclelifearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242683632",
                "name": "Florci",
                "username": "florenciaafrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760634023072989184",
                "name": "Mii Pereira",
                "username": "mii_pereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196579661",
                "name": "Hort\u00eancia Mendon\u00e7a",
                "username": "Hortencia_95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920994391",
                "name": "Chris",
                "username": "Christinabaldo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364709357",
                "name": "Rasera",
                "username": "_gabsro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247732139",
                "name": "Pravda Brazil",
                "username": "pravda_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574013001",
                "name": "Sa\u00fal",
                "username": "Saulvalden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337223695",
                "name": "(des)interessante \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "aidentobtl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498447550",
                "name": "maaikao",
                "username": "Maaikaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262324",
                "name": "Marcell Mello",
                "username": "Marcell_Mello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49165758",
                "name": "Carrie Bradshaw",
                "username": "igrobvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905152268",
                "name": "C\u00cd\u300aNICO\u300b",
                "username": "NicoRamanzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1734987300",
                "name": "Tobbb",
                "username": "tobiigonzalez17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146922303",
                "name": "Florencia Canale",
                "username": "florenciacanale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346840382",
                "name": "Seba Fern\u00e1ndez Zini",
                "username": "SebaZini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66388312",
                "name": "Pedro Araujo \u269c\ufe0f\ud83d\udcda",
                "username": "pedroarauuujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157756885",
                "name": "andrade",
                "username": "luanandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200599216",
                "name": "Kau",
                "username": "prfvrkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268106222",
                "name": "Nicolas Magnetti",
                "username": "NMagnetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705224936",
                "name": "Neilson A. \ud83d\ude0e",
                "username": "neilsonarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306132924",
                "name": "Pedro Butler",
                "username": "pedrobutler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310008099",
                "name": "CAMILA CESAR CAIRES",
                "username": "mila_cacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389729930",
                "name": "Adenilson araujo",
                "username": "AraujoDennys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25493900",
                "name": "William Saito",
                "username": "williamhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197538382915743744",
                "name": "Arthur Zanuti Franklin",
                "username": "arthurzfranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892681307",
                "name": "Nicolai Arone",
                "username": "nicolai_arone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15042500",
                "name": "Not\u00edcias do Nordeste",
                "username": "jornalnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814937442",
                "name": "Luan Dias",
                "username": "LuanDiasRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335718402",
                "name": "Kingnaldo Villela",
                "username": "VillelaReinaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128470969",
                "name": "A.PGD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd25",
                "username": "alinepottier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49534834",
                "name": "Gustavo Rangel",
                "username": "GustavoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259090",
                "name": "cris",
                "username": "crismnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43402853",
                "name": "Darlan",
                "username": "Darlanamott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873267979",
                "name": "Paula Balth",
                "username": "paulabalth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574106712",
                "name": "Gaby Braga",
                "username": "gabryellybraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950320471",
                "name": "JeFzzN",
                "username": "sergioJ158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064788897",
                "name": "Comics, Toys & Travels",
                "username": "ToysandTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091408655",
                "name": "Martu",
                "username": "martupetitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178794525",
                "name": "\u044fild\u03c3",
                "username": "Rildo_Flankin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514697788",
                "name": "Oscar #Apruebo",
                "username": "GabyAndOscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251428009",
                "name": "Bullire",
                "username": "Bullire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88400141",
                "name": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS",
                "username": "padraoaguias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581708035",
                "name": "Laissa",
                "username": "laissacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132603510",
                "name": "L\u00e9o Almeida",
                "username": "LeandroQAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142829785",
                "name": "\u00c1frica 21 Digital",
                "username": "africa21digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332953618",
                "name": "Marjorie Ribeiro",
                "username": "aniellaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163363232",
                "name": "marjo",
                "username": "mwurzius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319894749",
                "name": "emanuell mello",
                "username": "Emanuell2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57961512",
                "name": "Renato Amorim SIECA.NET \ud83d\udc27",
                "username": "renato71amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289498004",
                "name": "guilherme",
                "username": "ziguistardust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302644740",
                "name": "Fernando De Carvalho",
                "username": "fnandodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168531329",
                "name": "Micaella Borgert",
                "username": "micaellabmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859177563",
                "name": "RioPress",
                "username": "rio_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312238852",
                "name": "wellisson brancaglio",
                "username": "wbrancvaglion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90535148",
                "name": "itamarjapa",
                "username": "itamarjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329652801",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edusz93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34000912",
                "name": "M A U R O M A T E S C O",
                "username": "mauromatesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260731928",
                "name": "PORTAL IN\u00daBIA",
                "username": "portal_inubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788855495",
                "name": "TV Boa Esperan\u00e7a",
                "username": "Silvano763",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87277625",
                "name": "Tua R\u00e1dio Alvorada",
                "username": "tua_alvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940278",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u05de\u05e9\u05d9\u05d7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "messiaslg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149639093",
                "name": "Naldo Ferreira",
                "username": "_Naldofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214547655",
                "name": "CALEBINHO NA R\u00c9GUA",
                "username": "Calebe100R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490261610",
                "name": "Barbara Astudillo Delgado",
                "username": "PanketaCc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289355865",
                "name": "La Pepe Yeyo",
                "username": "lapepeyeyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361623861",
                "name": "Adro",
                "username": "adrilennox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63389185",
                "name": "Comunista de Xiaomi \ud83c\udf3b",
                "username": "CamilaB_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223411301",
                "name": "Universidade de Coimbra",
                "username": "UnivdeCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289279474",
                "name": "susana loubet",
                "username": "susanaloubet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67880551",
                "name": "LAQD",
                "username": "GutoBorai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720149646",
                "name": "Andrea Puche",
                "username": "AndreaPuche11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210083676",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpacto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98448365",
                "name": "Not\u00edcias da Cova",
                "username": "NoticiasDaCova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597531176",
                "name": "iPress Journal",
                "username": "iPressJournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38884619",
                "name": "Erik Oliveira",
                "username": "erikoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882508351",
                "name": "Adriano Ataide",
                "username": "adriano_ataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286401531",
                "name": "tt velho / tt novo (@tarcisiohsjr) \ud83c\udf1d\ud83c\udfb0",
                "username": "cisiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244730854",
                "name": "Culturizando",
                "username": "Culturizando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564665",
                "name": "Arnaldo de Campos",
                "username": "GiuocoPiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325879792",
                "name": "T\u00falio Campos",
                "username": "TuleCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145356387",
                "name": "Danielle V Cardoso",
                "username": "Dannypiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199043750",
                "name": "tchurubei tchurubai \ud83c\udf35\u2764",
                "username": "lady_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711433173",
                "name": "Thalyta Chagas",
                "username": "ThalytaChagas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356289052",
                "name": "Vgaraluz\ud83c\udfac",
                "username": "ViniciusGaralu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3503329876",
                "name": "Heloisa \u2728",
                "username": "helo_santosss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40736805",
                "name": "Guilherme Pagotto",
                "username": "gpagotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936024672",
                "name": "kosyon",
                "username": "kosyon2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497494041",
                "name": "o que pensa que eu sou se nao sou o que pensou",
                "username": "backtoblaaack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18901258",
                "name": "Val\u00e9ria",
                "username": "valehria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601515042",
                "name": "Portal Espera Feliz",
                "username": "portalespfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725449192789950465",
                "name": "coninck",
                "username": "coninck_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450069499",
                "name": "fer balciunas",
                "username": "fer_balciunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120171464",
                "name": "Fabiana Lins \u2661",
                "username": "fabianaslins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901253952",
                "name": "Marcelo Soller",
                "username": "marcelodasoller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418303919",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "AntiSistema_ve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80077709",
                "name": "Douglas Richer",
                "username": "douglasricher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683754",
                "name": "Solar Social",
                "username": "solar_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314064537",
                "name": "Karol Santiago",
                "username": "KaaSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422546955",
                "name": "Thais \u1aa5",
                "username": "barros_thaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180758814",
                "name": "Neto Vale",
                "username": "ProfNetovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459686722",
                "name": "CJ",
                "username": "Craud1nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3569129301",
                "name": "Maria duda",
                "username": "Oliveiramariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107272882",
                "name": "Ale",
                "username": "ale_raimann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736213386",
                "name": "C\u00e2nionsS\u00e3oFrancisco",
                "username": "CSF_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327861100",
                "name": "Juliano P.  Alves",
                "username": "julianop13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905179292",
                "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a",
                "username": "thaissaruiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127937592",
                "name": "Mauricio Ram\u00edrez",
                "username": "mauchr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319366098",
                "name": "LETICIA LORENA",
                "username": "lettylory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427976812",
                "name": "rafa, ela \ud83c\udf52",
                "username": "_rafaelabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203973302",
                "name": "Andrezinho \uf8ff",
                "username": "SantoaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951494757",
                "name": "Nayanna",
                "username": "nnayfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145359812",
                "name": "Ana Cristina Pimenta",
                "username": "AnaCrisPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971970872",
                "name": "C\u00e9sar Palatino",
                "username": "CzarPalatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178309665",
                "name": "Bolivia informa",
                "username": "Bolivia_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180240129",
                "name": "ABC Bolivia",
                "username": "abcBOLIVIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298634132",
                "name": "Damile Freitas",
                "username": "damile1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248412116",
                "name": "Julio Melo \u2605\u5f61",
                "username": "JulioMeloF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44622833",
                "name": "Henderson Pacheco - \u2640\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff 50% vacinado!",
                "username": "EiHenderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209664183",
                "name": "Gleidson Rodrigues",
                "username": "cantorgleidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417162019",
                "name": "At\u00e9 o Sol quis ver - DVD 2009 - Ilha da Magia",
                "username": "vitorsantoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570872268",
                "name": "Sarhu Noturnws",
                "username": "SarhuNoturnws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304469759300337664",
                "name": "Um leonino!",
                "username": "LF_CRVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008567873",
                "name": "bebeca",
                "username": "rebecawagneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176165199",
                "name": "Guilherme Giussani",
                "username": "guicalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135716371",
                "name": "jo\u00e3o pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joao_815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892561171",
                "name": "VeraJ\ud83d\udcaf",
                "username": "eduardo_vera02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69990223",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "ciganovictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32055942",
                "name": "Nina",
                "username": "ninarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435203265",
                "name": "MARIA CATARI ARAUJO",
                "username": "CatariAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51294367",
                "name": "R\u00f4 Fernandes",
                "username": "Rofernandes09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720804942",
                "name": "Ju",
                "username": "juliatgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64560006",
                "name": "William Araujo",
                "username": "williamaraujo_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134254748",
                "name": "Deolhos",
                "username": "deolhos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "779132682634727424",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y8nl14hn2kar4fmr01zav4ex7q7x",
        "oldest_id": "777591310849077249",
        "result_count": 500
    }
}