{
    "data": [
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-01T05:19:36.000Z",
            "id": "771215913597054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhas IsaBral R$11,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/EHR68kqWji"
        },
        {
            "author_id": "3394998316",
            "created_at": "2016-09-01T02:00:50.000Z",
            "id": "771165891161718788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meninos querendo ir l\u00e1 pro parque municipal s\u00e1bado ,"
        },
        {
            "author_id": "3317710144",
            "created_at": "2016-09-01T01:17:19.000Z",
            "id": "771154938407903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tem casal nesse Parque Municipal \ud83d\ude27"
        },
        {
            "author_id": "291387532",
            "created_at": "2016-09-01T01:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85239384,
                        -29.31310346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "771152695201628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo n\u00f3s, te amo! \ud83d\udc8f\u2764 #lugarmaravilhoso #findiperfeito @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/oWTyuOG1sB"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-01T00:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "771149325527355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "146533107",
            "created_at": "2016-09-01T00:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "771148732033273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria ver os pinguins \ud83d\ude22 @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/IlTqBvT4ly"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2016-09-01T00:49:37.000Z",
            "id": "771147966157651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - 5\u00baGBM(Campos) combate focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Desengano, no #RJ &gt; https://t.co/ltUXGlCwNF"
        },
        {
            "author_id": "749590774090694656",
            "created_at": "2016-09-01T00:29:02.000Z",
            "id": "771142786989101060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH - FIRE2016 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/f5kdGPeTax"
        },
        {
            "author_id": "1684652382",
            "created_at": "2016-09-01T00:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "771137114272571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/XeOs80qHhK"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-01T00:02:36.000Z",
            "id": "771136134214737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece algum Parque Estadual de Minas Gerais?\n\nEssa foto \u00e9 do Parque Estadual do Rio\u2026 https://t.co/p8uJK0jG4z https://t.co/QuC3i1zfcS"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-01T00:02:33.000Z",
            "id": "771136121774280705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece algum Parque Estadual de Minas Gerais? Essa foto \u00e9 do Parque Estadual do Rio Doce que fica na regi\u00e3o... https://t.co/o4l1m86W49"
        },
        {
            "author_id": "218907115",
            "created_at": "2016-08-31T23:18:13.000Z",
            "id": "771124965974351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo esse arquivo que achei no PasseiDireto: https://t.co/UzorR4UOP5"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2016-08-31T23:17:01.000Z",
            "id": "771124662977703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem legenda para descrever.\n\n____________________________/\\\nParque Estadual da Guarita,\u2026 https://t.co/W9xHqhZQgf"
        },
        {
            "author_id": "766263530240835585",
            "created_at": "2016-08-31T22:43:37.000Z",
            "id": "771116260373528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O abandono do Parque Municipal de Bocaiuva \u00e9 inaceit\u00e1vel!\n\n#EuSou55 https://t.co/tESoNQYHjR"
        },
        {
            "author_id": "592936657",
            "created_at": "2016-08-31T22:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.2664,
                        -24.56926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "771114744786874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amei te ver @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/oHQjuzqSLA"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-08-31T22:23:48.000Z",
            "id": "771111271932493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o extintos no Parque Estadual do Desengano https://t.co/8u9zi1mYvC"
        },
        {
            "author_id": "65967271",
            "created_at": "2016-08-31T22:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "771111211861671937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yh8UZI1b65 da Bandeira. (Parque nacional do capara\u00f3)"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-31T22:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "771109594374504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/ZUl1CU1LU0"
        },
        {
            "author_id": "4916367460",
            "created_at": "2016-08-31T22:14:23.000Z",
            "id": "771108900800229382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Focos de inc\u00eandio s\u00e3o extintos  no Parque Estadual do Desengano https://t.co/r00JBCCmgc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-31T22:11:03.000Z",
            "id": "771108061880737793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o extintos  no Parque Estadual do Desengano https://t.co/JVh9R6u5NY"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-31T22:07:12.000Z",
            "id": "771107092870627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Focos de inc\u00eandio s\u00e3o extintos  no Parque Estadual do Desengano https://t.co/l7D1P5WN2j #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-08-31T22:03:56.000Z",
            "id": "771106271730733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o extintos no Parque Estadual do Desengano https://t.co/90JphkUP5o"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-08-31T22:02:10.000Z",
            "id": "771105826794774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o extintos no Parque Estadual do Desengano https://t.co/ZanSSXAsZ2"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2016-08-31T22:02:06.000Z",
            "id": "771105811972100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o extintos  no Parque Estadual do Desengano https://t.co/kDRv2166hi"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-31T22:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "771105546921447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/Vn1DMk0L3E via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "1393266180",
            "created_at": "2016-08-31T21:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "771099510860877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eGdWupyS6R"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-08-31T21:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "771098871875375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/MFiBFmMhYh"
        },
        {
            "author_id": "1079520662",
            "created_at": "2016-08-31T21:13:33.000Z",
            "id": "771093591858962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 325 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Penedo com Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/YlKWWhNFIR"
        },
        {
            "author_id": "351686612",
            "created_at": "2016-08-31T20:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "771083046372122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registrando o dia que choveu flor @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7IpUACCi4Z"
        },
        {
            "author_id": "1947907117",
            "created_at": "2016-08-31T20:14:39.000Z",
            "id": "771078771436720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No flagra !!! \nhttps://t.co/P5rs4Yr3uT https://t.co/QfUWApAi7L"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2016-08-31T20:11:47.000Z",
            "id": "771078049953480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - ICMBio colabora com evento ind\u00edgena no Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal https://t.co/QQ0eSagosb"
        },
        {
            "author_id": "2719583129",
            "created_at": "2016-08-31T19:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "771071339599888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Kp5MG8Qa95"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-08-31T19:13:03.000Z",
            "id": "771063266416013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece a Biblioteca Parque Estadual? Fica pertinho da Central. Saiba mais em: https://t.co/uFZPx9Zw1x"
        },
        {
            "author_id": "2394083465",
            "created_at": "2016-08-31T19:09:42.000Z",
            "id": "771062424451637252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ficamos chocadas com quem vimos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2016-08-31T18:17:23.000Z",
            "id": "771049259324022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aulas come\u00e7am amanh\u00e3, \u00e1s 18:30 no Parque Municipal de Loul\u00e9.\nVamos come\u00e7ar por uma Medita\u00e7\u00e3o para alinhar as... https://t.co/1evrCShQOa"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2016-08-31T17:51:18.000Z",
            "id": "771042696844771330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Desengano https://t.co/4qgaIzV1eL https://t.co/KsJKd5X2CE"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2016-08-31T17:46:31.000Z",
            "id": "771041489686138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte das 40 imagens reunidas pelo fot\u00f3grafo Marc\u00edlio Gazzinelli foram destru\u00eddas. Algumas foram pichadas e... https://t.co/J6F319Gbee"
        },
        {
            "author_id": "166589101",
            "created_at": "2016-08-31T17:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771039327287599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u...\nUma das 7 maravilhas da natureza... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/fPlUsf1g3D"
        },
        {
            "author_id": "166589101",
            "created_at": "2016-08-31T17:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771038683377971201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 foi livre pra turistar...\nParque das Aves... @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/x4PyFtZ6EU"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-08-31T17:30:02.000Z",
            "id": "771037342920572930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lazer #Natureza #AbertoaoPublico\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ainda recebe agendamentos de institui\u00e7\u00f5es e grupos... https://t.co/xWsx4Du74m"
        },
        {
            "author_id": "183324397",
            "created_at": "2016-08-31T17:28:02.000Z",
            "id": "771036838811226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #PR @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LumZS5s7Wl"
        },
        {
            "author_id": "744670016075866112",
            "created_at": "2016-08-31T17:23:41.000Z",
            "id": "771035746664910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q vou matar aula l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2016-08-31T17:22:25.000Z",
            "id": "771035427138449410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNF Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ: Inc\u00eandio come\u00e7ou na ter\u00e7a (30)... https://t.co/n7Di3rxh75"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-08-31T17:22:24.000Z",
            "id": "771035421329416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NorteFluminense: Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ https://t.co/gD7KnhrIbg"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2016-08-31T17:13:04.000Z",
            "id": "771033073001562116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel no Parque Nacional do Cabo Orange https://t.co/33Z5gwKJ4J"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-08-31T16:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "771027241920786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/BU7cqOQXxt"
        },
        {
            "author_id": "108035535",
            "created_at": "2016-08-31T16:44:08.000Z",
            "id": "771025793610899457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/zxkfy3C76z"
        },
        {
            "author_id": "364613491",
            "created_at": "2016-08-31T16:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771025080323375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bello bello lugar \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/HztnQFL4SI"
        },
        {
            "author_id": "771020944487907328",
            "created_at": "2016-08-31T16:31:19.000Z",
            "id": "771022565930307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana Internacional de Acessibilidade e Cultura ir\u00e1 ocorrer de 9 \u00e0 15 de setembro na Biblioteca Parque Estadual do RJ. Participe!"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-08-31T16:18:31.000Z",
            "id": "771019347355656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar e o deserto n\u00e3o s\u00e3o incompat\u00edveis. No #Chile eles at\u00e9 se encontram. Isso mesmo, no Parque Nacional P\u00e3o de... https://t.co/TxJCqzh6I9"
        },
        {
            "author_id": "121277892",
            "created_at": "2016-08-31T16:15:09.000Z",
            "id": "771018496704675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Floresta Estadual do Uaimi\u00ed - S\u00e3o Bartolomeu. Inscri\u00e7\u00f5es abertas!\nhttps://t.co/mkbAswj59G"
        },
        {
            "author_id": "151547574",
            "created_at": "2016-08-31T16:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "771017927478870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P.P \ud83d\udc13 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/F5evxG7ZXg"
        },
        {
            "author_id": "121277892",
            "created_at": "2016-08-31T16:10:47.000Z",
            "id": "771017398702989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Floresta Estadual do Uaimi\u00ed - S\u00e3o Bartolomeu. Inscri\u00e7\u00f5es abertas! https://t.co/Vx3q8XmsxT"
        },
        {
            "author_id": "121277892",
            "created_at": "2016-08-31T16:10:17.000Z",
            "id": "771017271644975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Floresta Estadual do Uaimi\u00ed - S\u00e3o Bartolomeu. Inscri\u00e7\u00f5es abertas e restam poucas vagas! #trilha #cactuswater"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-08-31T16:01:59.000Z",
            "id": "771015184991318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#foiASuaDenuncia\nPol\u00edcia encontra \u00e1rea desmatada pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/wAQcKRNPNO https://t.co/u8DPnvY9RC"
        },
        {
            "author_id": "136843199",
            "created_at": "2016-08-31T15:52:20.000Z",
            "id": "771012756422201346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser parte disso tudo... Just Breathe \n\n#tb @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/jbZ2zXQQoa"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-31T15:38:08.000Z",
            "id": "771009183311364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-08-31T15:31:09.000Z",
            "id": "771007426933854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da Pampulha no Parque Municipal https://t.co/dUUyUFnGDf"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2016-08-31T15:28:34.000Z",
            "id": "771006775030063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais dei de cara com um veado campeiro. \u00c9 sempre... https://t.co/mZi1rxHg7k"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2016-08-31T15:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "38498888",
                        "start": 100,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "771006068608622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da Pampulha no Parque Municipal https://t.co/rN0NG7mWPb via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "81093200",
            "created_at": "2016-08-31T15:20:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "771004669443342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria ir pro parque municipal no domingo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-31T15:02:36.000Z",
            "id": "771000242087006209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda para mulheres que vivem no entorno do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi... https://t.co/c34Sl8lG76"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2016-08-31T14:19:57.000Z",
            "id": "770989508787630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  do Pec\u00e9m realiza oficina de horta vertical\nVeja: https://t.co/hIWDpTLP4H https://t.co/xT6o0hoVmu"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-31T14:16:32.000Z",
            "id": "770988648615424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ https://t.co/6OXYuFLj5A #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-31T13:50:30.000Z",
            "id": "770982094222815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ https://t.co/jwdYdHUIDZ #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-31T13:50:09.000Z",
            "id": "770982006524088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ\" https://t.co/wFYv88VaLI"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-31T13:49:11.000Z",
            "id": "770981764525395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ https://t.co/ZbV04YNobO"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-08-31T13:46:30.000Z",
            "id": "770981089158594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ https://t.co/EvRHrKBwZw"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-08-31T13:46:21.000Z",
            "id": "770981052865187842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-08-31T13:46:10.000Z",
            "id": "770981004488114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam evitar que fogo reacenda em parque estadual do RJ https://t.co/K83O0e6R3t"
        },
        {
            "author_id": "726624679130222592",
            "created_at": "2016-08-31T13:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770978090184998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunjcipaldabarradatijuca #meioambiente @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/rO6uTpcaPe"
        },
        {
            "author_id": "3066807077",
            "created_at": "2016-08-31T13:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "770972596946997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/j96AYSZm1e"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-08-31T12:58:16.000Z",
            "id": "770968949697765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Invasores devastam Reserva Extrativista Angelim, em Machadinho do Oeste, Rond\u00f4nia\n\nhttps://t.co/P4My67laOB https://t.co/TZ09CsHGcb"
        },
        {
            "author_id": "4317206837",
            "created_at": "2016-08-31T12:48:32.000Z",
            "id": "770966502543597570",
            "in_reply_to_user_id": "3293353533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mribeiro1956 Espero que n\u00e3o. Espero que estejam numa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-31T12:41:13.000Z",
            "id": "770964661495881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nP\u00e1ssaros estavam em s\u00edtio pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Vassununga. Equipe tamb\u00e9m encontrou uma carabina calibre 22 com 22 proj\u00e9teis."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-31T12:35:41.000Z",
            "id": "770963265950191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / PARQUE NACIONAL RIO PILCOMAYO\"  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/XfjjnPQ3ZO"
        },
        {
            "author_id": "437798154",
            "created_at": "2016-08-31T12:30:59.000Z",
            "id": "770962083198402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal (parque municipal), pra\u00e7a das \u00e1guas, parques lineares, parque das na\u00e7\u00f5es, hortas comunit\u00e1rias,... https://t.co/VEQ1R53oHT"
        },
        {
            "author_id": "70740454",
            "created_at": "2016-08-31T12:30:03.000Z",
            "id": "770961848350846977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vulc\u00e3o Cotopaxi no Equador\nA boa nova \u00e9 que o Parque Nacional Cotopaxi, segundo atrativo... https://t.co/NI4Y7eu9x0"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2016-08-31T12:30:02.000Z",
            "id": "770961844215439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Desengano - https://t.co/l0xyefAs9x"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2016-08-31T12:23:31.000Z",
            "id": "770960207748993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal\n\nEm visita ao parque nacional situado entre o Esp\u00edrito Santo e Minas... https://t.co/mGq5xNanFS"
        },
        {
            "author_id": "406273879",
            "created_at": "2016-08-31T12:11:24.000Z",
            "id": "770957156657004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gran dia hoy #dia4 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/LDv51cQCHO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-31T11:58:15.000Z",
            "id": "770953847036575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-08-31T11:20:58.000Z",
            "id": "770944464026079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as est\u00e3o frequentes no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/6eJuWcRsTD"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2016-08-31T11:16:12.000Z",
            "id": "770943263427600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorreu ontem, dia 30/08, a segunda Oficina Participativa do Plano de Manejo do Parque Natural Municipal do... https://t.co/1eslOcanhI"
        },
        {
            "author_id": "157550792",
            "created_at": "2016-08-31T11:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2419606566",
                        "start": 13,
                        "username": "boliviazica"
                    }
                ]
            },
            "id": "770942351749574660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com @boliviazica nem to crendooo Faz no parque Municipal Liv\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-08-31T10:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "770934723493392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/o1zPi5tK98"
        },
        {
            "author_id": "71064307",
            "created_at": "2016-08-31T10:41:38.000Z",
            "id": "770934567230251009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserve um dia para conhecer de perto tantas belezas naturais! https://t.co/Pqje3q7utz"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-08-31T09:23:04.000Z",
            "id": "770914796149563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA E DIVULGUE: Parque Nacional da Chapada inicia plano de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios https://t.co/l8jKTKv742"
        },
        {
            "author_id": "251757540",
            "created_at": "2016-08-31T08:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "106837463",
                        "start": 124,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "770897108446613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/d3XU0SUu2q via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "3472895655",
            "created_at": "2016-08-31T07:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770888429563502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#devueltadia2septiembre #pilascargadasalmaximo!!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/sf2n4maBrl"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-31T05:34:51.000Z",
            "id": "770857363276435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Buff R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Y6VLiRfanL"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-08-31T04:38:54.000Z",
            "id": "770843280108089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo Parque Nacional do Itatiaia.\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2016-08-31T04:07:01.000Z",
            "id": "770835256924602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds ir no Parque Municipal. Vou chamar o boy pra ir comigo na semana que vem."
        },
        {
            "author_id": "3153691420",
            "created_at": "2016-08-31T03:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "770828948578168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/r9e6UBxTCk AVENTURA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "3084234436",
            "created_at": "2016-08-31T02:00:07.000Z",
            "id": "770803321774845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido pelo apelido de \"\u00c1gua Mineral\".  #vempramil\u00eanio https://t.co/Fu57CUNkMn"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-08-31T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "770795604469428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/9DU3N28YnG"
        },
        {
            "author_id": "4735105703",
            "created_at": "2016-08-31T00:39:52.000Z",
            "id": "770783126759043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente vai ter show da ava rocha dia 2 e 3 agora l\u00e1 na biblioteca parque estadual, de gra\u00e7a\n!!!"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-31T00:37:00.000Z",
            "id": "770782405095481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o a todos os Seres de Luz \u26c5 # MuitaPaz @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/qSntUQE3uh"
        },
        {
            "author_id": "2882328216",
            "created_at": "2016-08-31T00:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770780070554243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La mejor experiencia con mi segunda familia\ud83d\udc95\u2708\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffe @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/2g0SDfKEiy"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-08-31T00:07:28.000Z",
            "id": "770774972000108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Desengano mobiliza bombeiros, guarda-parques e policiais ambientais: Uma for\u00e7a... https://t.co/uzgQpvNIiA"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2016-08-30T23:36:40.000Z",
            "id": "770767223057108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - S\u00e3o Carlos | Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/8L5KvSHfot"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-08-30T23:36:37.000Z",
            "id": "770767210176454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil: Defesa Civil e bombeiros levaram q... https://t.co/MgpZX8vBpQ"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-08-30T23:36:36.000Z",
            "id": "770767204115632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil: Defesa Civil e bombeiros levaram q... https://t.co/EjVVusKmeH"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-30T23:36:26.000Z",
            "id": "770767164517167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil: Defesa Civil e bombeiros levaram q... https://t.co/mKvllmP2BT"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-30T23:36:25.000Z",
            "id": "770767158527746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil: Defesa Civil e bombeiros levaram q... https://t.co/UtGSJkwiz7"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-30T23:36:11.000Z",
            "id": "770767101485199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil: Defesa Civil e bombeiros levaram q... https://t.co/IAval1devS"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-08-30T23:30:13.000Z",
            "id": "770765597089161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#foiASuaDenuncia Pol\u00edcia encontra \u00e1rea desmatada pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/wAQcKRNPNO https://t.co/RmtjxRRU4M"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2016-08-30T23:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "770764161454370817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol, Canela, RS, 1983.\n\nCom a #OlympusTrip35 da fam\u00edlia (liberado para a\u2026 https://t.co/BIvx2WueV2"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-08-30T22:59:05.000Z",
            "id": "770757763068821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/W5UMk3zOus"
        },
        {
            "author_id": "615540410",
            "created_at": "2016-08-30T22:58:50.000Z",
            "id": "770757701408292864",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho Esse Parque municipal s\u00f3 vai faltar os camel\u00f4s"
        },
        {
            "author_id": "272718587",
            "created_at": "2016-08-30T22:54:08.000Z",
            "id": "770756516588683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Train line \ud83d\udee4 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uP7KDUKYWh"
        },
        {
            "author_id": "79564211",
            "created_at": "2016-08-30T22:44:09.000Z",
            "id": "770754006750679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz antes de mais nada!! \ud83d\ude0e\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OXWuVOcc8b"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-08-30T22:39:05.000Z",
            "id": "770752730226909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/HBPOcdrqnY"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-30T22:39:04.000Z",
            "id": "770752726909288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil\" https://t.co/cqiuU4VuBI"
        },
        {
            "author_id": "721857398609211393",
            "created_at": "2016-08-30T22:37:23.000Z",
            "id": "770752300994424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, dia 30 de agosto, o Parque Estadual Serra do Mar (SP) completa 39 anos.  Com uma \u00e1rea de 332... https://t.co/oNdXUF1ncn"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-08-30T22:37:15.000Z",
            "id": "770752268505325569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/exXdHPHyEU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-30T22:32:40.000Z",
            "id": "770751114442579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/80yCcQMeGY"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-30T22:32:37.000Z",
            "id": "770751102606307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil\" https://t.co/cqiuU4VuBI"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-08-30T22:31:47.000Z",
            "id": "770750893969043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/vAmIk0svPD"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-30T22:29:29.000Z",
            "id": "770750314869907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/tce8TjLRIT #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2016-08-30T22:29:28.000Z",
            "id": "770750310356779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa do Vig\u00e1rio inaugurado nesta quarta https://t.co/uKmDijkYgR"
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2016-08-30T22:28:08.000Z",
            "id": "770749975546462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da floresta estadual de Rio Claro, diz Defesa Civil https://t.co/4aRiVWSi95"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-08-30T22:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "770745552636108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-30T22:09:45.000Z",
            "id": "770745346876137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/TRwyDm24LF"
        },
        {
            "author_id": "763550396942082048",
            "created_at": "2016-08-30T21:58:12.000Z",
            "id": "770742442828193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, no Parque Nacional de Torres del Paine, Patag\u00f4nia chilena. \u00c9 uma das atra\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/aae4lKAROj"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-08-30T21:27:05.000Z",
            "id": "770734612486033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma on\u00e7a pintada foi vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O fato ocorreu na noite de domingo (28) nas... https://t.co/7sAT8dKOF4"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2016-08-30T21:19:49.000Z",
            "id": "770732783727742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar completa 39 anos - Veja galeria de fotos https://t.co/bZEfr4flke"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-08-30T21:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "770731611105230849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/wjjxFsUy1S"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-30T21:15:02.000Z",
            "id": "770731579224109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que acha de acompanhar um p\u00f4r do sol como este no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE)? https://t.co/kW4g4Y4Tjn"
        },
        {
            "author_id": "576621853",
            "created_at": "2016-08-30T20:57:17.000Z",
            "id": "770727110885437440",
            "in_reply_to_user_id": "576621853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que \u00e9 tudo de magm\u00e1tica. A gente vai em um monte de parque estadual, da\u00ed n\u00e3o pode coletar amostra \ud83d\ude12\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2016-08-30T20:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "242560630",
                        "start": 73,
                        "username": "diegra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "770721534486913029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem voltou (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @diegra) https://t.co/WY0yNW3V6P"
        },
        {
            "author_id": "51815701",
            "created_at": "2016-08-30T20:02:05.000Z",
            "id": "770713218784358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de achilepoh https://t.co/RnjDKS3jhH Parque Nacional de Chiloe!!"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2016-08-30T19:51:20.000Z",
            "id": "770710515228303361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreenda-se com o Horto Florestal. Parque Estadual Albert L\u00f6efgren, conhecido como Horto\u2026 https://t.co/cjGLCMs6Ad https://t.co/7peL0yG8Tq"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-08-30T19:49:12.000Z",
            "id": "770709979888250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Guarda vai implicar o abate de \u00e1rvores https://t.co/FyLvgIMa18"
        },
        {
            "author_id": "2490646687",
            "created_at": "2016-08-30T19:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "770704447987150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Fm6Y3sVvRd"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-08-30T19:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "770704386637070337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E como! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/ehVix6wx8T"
        },
        {
            "author_id": "13298322",
            "created_at": "2016-08-30T19:14:24.000Z",
            "id": "770701219040006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prepara\u00e7\u00e3o da defesa no caso da Ceci pedir presente de natal maior que minha carteira: https://t.co/3orm4U9Nw5"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-08-30T19:06:01.000Z",
            "id": "770699112404713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #natureza Praia Carambore,  um das praias selvagens da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\u2026 https://t.co/5lS9K85u3I https://t.co/ptqLzYTuRk"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2016-08-30T19:05:39.000Z",
            "id": "770699017323806721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar completa 39 anos hoje! https://t.co/S5KwLljv1p"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-08-30T19:03:38.000Z",
            "id": "770698511432028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Carambore,  um das praias selvagens da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia no litoral sul de S\u00e3o Paulo \udbb8\udf27\udbb8\udf27 . Caso... https://t.co/VqDuBpk62L"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-08-30T18:48:53.000Z",
            "id": "770694798302781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 300 renas morreram ap\u00f3s serem atingidas por um raio em um parque nacional da Noruega na \u00faltima... https://t.co/QjMrXCKrdI"
        },
        {
            "author_id": "167134896",
            "created_at": "2016-08-30T18:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "770689882091991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor &lt;3 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/uPIcojCYCH"
        },
        {
            "author_id": "4268107943",
            "created_at": "2016-08-30T18:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770686767431241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/uSe13yX0H6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-30T17:54:30.000Z",
            "id": "770681112070852609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-08-30T17:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "770668931510050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/HRkDMPKaOQ"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2016-08-30T16:00:07.000Z",
            "id": "770652326868553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Estadual da Serra do Mar. #viajarcorrendo #pedradamacela #serradomar https://t.co/OegvqyxyAD"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-08-30T16:00:02.000Z",
            "id": "770652307826638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Huilo Huilo \u00e9 um dos pontos maas visitados na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo. Alguma d\u00favida por que? Foto:... https://t.co/AwK7F7A2hj"
        },
        {
            "author_id": "408433149",
            "created_at": "2016-08-30T15:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "56441916",
                        "start": 21,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "770643586203385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund Grupo Botic\u00e1rio @fund_boticario\nO que acha de conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)? Saiba... https://t.co/osJ7F4hZ4z"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-30T15:15:39.000Z",
            "id": "770641135509180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos locais mais procurados pelos viajantes que admiram belezas naturais.... https://t.co/UcG3LLjkax"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-08-30T15:13:38.000Z",
            "id": "770640629537738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra \nFoto: Daniel Rodrigues Abreu https://t.co/3SbBlkyWBL"
        },
        {
            "author_id": "4822326941",
            "created_at": "2016-08-30T15:10:31.000Z",
            "id": "770639844339056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PESSOAL QUE VAI AO 24H \u00c9 PARA ESTAREM NO PARQUE MUNICIPAL DA CHAMUSCA \u00c0S 15H30 PARA SE COME\u00c7AREM OS JOGOS \u00c0S 16H"
        },
        {
            "author_id": "2898714329",
            "created_at": "2016-08-30T15:04:43.000Z",
            "id": "770638387191640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir pro parque estadual mas nem tem ninguem pra ir"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2016-08-30T15:00:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "770637230402572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invasores devastam Reserva Extrativista Angelim, em machadinho do Oeste, Rond\u00f4nia https://t.co/dhhFCM7EJi https://t.co/qR4Mp5ulOj"
        },
        {
            "author_id": "122025206",
            "created_at": "2016-08-30T14:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33712807,
                        -5.19497394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "770635691034185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O agitado c\u00e9u de Mossor\u00f3! \n\ud83d\ude01 @ Parque Municipal Maur\u00edcio De Oliveira https://t.co/ZuIB6uSVxJ"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-30T14:36:06.000Z",
            "id": "770631181712916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara enfrenta grave crise financeira - https://t.co/NyminCSeUZ https://t.co/e4O6vUnkGP"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2016-08-30T14:21:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "770627547696603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On my way... \ud83c\udf43\ud83d\udc63 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/vm4Bu7PJ3O"
        },
        {
            "author_id": "206416978",
            "created_at": "2016-08-30T14:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770625150572122113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor \ud83d\udc96 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/CNSoSSfb9k"
        },
        {
            "author_id": "123347928",
            "created_at": "2016-08-30T14:05:56.000Z",
            "id": "770623593822638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cine Outdoor Termas Geom\u00e9tricas &amp; Trekking Parque Nacional Villarrica Region los Rios Destino Sietelagos.... https://t.co/oSe1v4lEfm"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-08-30T13:46:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "770618818104360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos grandes mam\u00edferos pastadores comendo cinzas... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/a8a1gLuZ4F"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2016-08-30T13:43:12.000Z",
            "id": "770617872628510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis https://t.co/s7iz4pMScH"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-08-30T13:22:55.000Z",
            "id": "770612768080887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado esticado de 7 e 8 de setembro, fuja da rotina e venha para os Campos Gerais. Visite o Parque Estadual... https://t.co/2UINgvfjen"
        },
        {
            "author_id": "4012808781",
            "created_at": "2016-08-30T13:21:06.000Z",
            "id": "770612307378536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado ( 27.08), a atleta Morize do VeganWayTeam participou da prova Trail Run realizada no Parque Municipal... https://t.co/Pj7kSyXal4"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2016-08-30T13:01:23.000Z",
            "id": "770607345961316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Marinha participa de reuni\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Estadual do Espinilho (RS) https://t.co/AylgPVxcVy https://t.co/ZKExeXbuSg"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-30T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "770606748717682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-30T12:58:08.000Z",
            "id": "770606527577141251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O que acha de conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)? Saiba como em: https://t.co/Tm08gDD1by https://t.co/FZmCdqZdT7"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-08-30T12:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "770600589394796545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma caminhada de Boa! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/CwPKRuB0SW"
        },
        {
            "author_id": "287446403",
            "created_at": "2016-08-30T12:31:13.000Z",
            "id": "770599754774568964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interdi\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul preocupa o setor tur\u00edstico, https://t.co/TqF0crlzd8 https://t.co/X7n3SdCX0Q"
        },
        {
            "author_id": "816156510",
            "created_at": "2016-08-30T12:29:11.000Z",
            "id": "770599245552447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Maravilhosas imagens feitas por mim. https://t.co/BpT7HQWl2Z"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2016-08-30T12:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20270795,
                        -22.97270092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770597424930914306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guiando nossos futuros trilheiros #FomeDeTrilha #ParqueDaCatacumba @ Parque Natural Municipal da\u2026 https://t.co/cTBYTyseXH"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-30T12:15:56.000Z",
            "id": "770595908752961544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toreweap \u00e9 uma das mais belas vistas do Parque Nacional do Grand Canyon no Arizona. \nfoto: iStock/tonda\n\nJ\u00e1... https://t.co/0Q1SXUUMnI"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-30T12:00:03.000Z",
            "id": "770591913296539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata Gabriela \u00e9 um dos encantos do Parque Nacional da Tijuca. E em breve estar\u00e1 aberta ao p\u00fablico.... https://t.co/64xag46iwW"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2016-08-30T11:38:06.000Z",
            "id": "770586386495832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional inicia plano de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios florestais\nhttps://t.co/k907iNAQDl"
        },
        {
            "author_id": "93976087",
            "created_at": "2016-08-30T11:36:06.000Z",
            "id": "770585886132150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 ber\u00e7o da arte rupestre, conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara\n\n\ud83d\udc40\u2714 #Hist\u00f3ria #arqueologia https://t.co/WfMqXw3XsJ"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-08-30T11:33:32.000Z",
            "id": "770585240461074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia, aproveite Bras\u00edlia. \n\nParque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral.\n\nMexa-se! https://t.co/LT7Z9Ehf5w"
        },
        {
            "author_id": "2588161148",
            "created_at": "2016-08-30T11:13:08.000Z",
            "id": "770580106951725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  https://t.co/CM46jUoa6p https://t.co/yzJKE8OZt3"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-08-30T11:11:17.000Z",
            "id": "770579638703779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  \u2026 https://t.co/hCkhDQ28pB"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-08-30T11:08:24.000Z",
            "id": "770578912950706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  \u2026 https://t.co/ByIuUT2SLY"
        },
        {
            "author_id": "51257310",
            "created_at": "2016-08-30T11:08:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770578899554172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco. https://t.co/zn07jUQZ6D"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2016-08-30T11:05:09.000Z",
            "id": "770578096139276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  https://t.co/eUa3v68QZR https://t.co/h0d1hdgKrb"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-08-30T11:00:05.000Z",
            "id": "770576819829477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BELEZAS NATURAIS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nLindo amanhecer no Parque Nacional da Serra da Bodoquena!... https://t.co/LWcsvICNo0"
        },
        {
            "author_id": "2267247062",
            "created_at": "2016-08-30T10:55:32.000Z",
            "id": "770575675883347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-30T10:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "770575293077676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/6vPoLEA4wR via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "505750619",
            "created_at": "2016-08-30T09:59:58.000Z",
            "id": "770561691029471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3is Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brasil https://t.co/GZoLIUeYsd"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2016-08-30T09:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "770554120361091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/COhoAH9uo0"
        },
        {
            "author_id": "321258621",
            "created_at": "2016-08-30T09:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        2.93383766,
                        39.1512116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6c1be133511970bc"
            },
            "id": "770550729912127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profundizando. @ Parque Nacional De Isla Cabrera https://t.co/HeZgYbe85E"
        },
        {
            "author_id": "20717438",
            "created_at": "2016-08-30T09:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.78943274,
                        39.70201969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bf3e56c865d88599"
            },
            "id": "770547762156953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio serpenteia junto ao Parque Municipal Tenente Coronel Jaime Filipe da Fonseca aka Parque do\u2026 https://t.co/IqzkpG8HDl"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2016-08-30T08:01:49.000Z",
            "id": "770531960489816065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas revelam as ricas fauna e flora da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/T7eu13avLw"
        },
        {
            "author_id": "707667525895659520",
            "created_at": "2016-08-30T05:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "770493568024735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Municipal de Santa Maria e Vereadores atuais  e Candidatos a prefeito e Vereadores : PARQ... https://t.co/ck95bsmLmW via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "1509687498",
            "created_at": "2016-08-30T04:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "770472117599145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de ser essa metamorfose ambulante... \ud83d\ude1c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ynOnIv0ZPG"
        },
        {
            "author_id": "3099470284",
            "created_at": "2016-08-30T03:52:13.000Z",
            "id": "770469145435668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada contra, s\u00f3 um sumi\u00e7o pro parque nacional de meia hora hahaha"
        },
        {
            "author_id": "46134591",
            "created_at": "2016-08-30T03:12:20.000Z",
            "id": "770459110185791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fudeu o Natal... https://t.co/VI6e2aIrfz"
        },
        {
            "author_id": "768118923871002625",
            "created_at": "2016-08-30T02:16:17.000Z",
            "id": "770445003726417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional itatiaia Rio de Janeiro https://t.co/5e96gokRt0"
        },
        {
            "author_id": "736218063230652416",
            "created_at": "2016-08-30T02:01:21.000Z",
            "id": "770441245701312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A natureza grita por socorro,  em quanto esbanja sua beleza\" \n #behappy \ud83d\ude0e @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/86ji0wa6Oo"
        },
        {
            "author_id": "743508619988172800",
            "created_at": "2016-08-30T01:59:43.000Z",
            "id": "770440833371869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe nada melhor nesse mundo que estar livre\u270c @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/DSiWodAZRy"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-30T01:55:59.000Z",
            "id": "770439892706988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima   Estado de Sucre... https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/xAADHhDz9d"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-30T01:55:58.000Z",
            "id": "770439891427680260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima   Estado de Sucre... https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/Rak7Ct3axO"
        },
        {
            "author_id": "1653960613",
            "created_at": "2016-08-30T01:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770439392775196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls II | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fgrMamUT66"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2016-08-30T01:40:02.000Z",
            "id": "770435878435098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Vig\u00e1rio vira Parque Municipal a partir desta quarta-feira - https://t.co/QhPAj66AY6"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-08-30T01:29:53.000Z",
            "id": "770433326897397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/OG0veipAfZ"
        },
        {
            "author_id": "120871709",
            "created_at": "2016-08-30T01:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "770429212779958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se sentindo pequena! \ud83d\ude48 #opicoleeradeuva \ud83d\ude0b @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/g95kZNWM6x"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-08-30T00:43:03.000Z",
            "id": "770421537828581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas Protegidas Urbanas melhoram a vida e aproximam brasileiros da Natureza: Parque Estadual da Pedra Branca... https://t.co/3TDPJarKVO"
        },
        {
            "author_id": "348803146",
            "created_at": "2016-08-30T00:30:19.000Z",
            "id": "770418335330820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga ai s\u00e1bado agora tem Bala N'agulha no Center Crew Festival no Parque Municipal De Itaguai. D\u00e1 um confere... https://t.co/5mIpuWl09c"
        },
        {
            "author_id": "474201034",
            "created_at": "2016-08-30T00:29:57.000Z",
            "id": "770418241940316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebra Parque Nacional Sacromonte 77\u00a0aniversario https://t.co/g50LvMHQ6L"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T23:45:25.000Z",
            "id": "770407037595447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima    Estado de Sucre.. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/VOUGqdsOBQ"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T23:45:25.000Z",
            "id": "770407037373128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima    Estado de Sucre.. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/hDs8BmGSXQ"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-29T23:41:46.000Z",
            "id": "770406118988386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/5TfnDqEYy2"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-08-29T23:37:11.000Z",
            "id": "770404965667971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga de Bertioga, SP  Uma nova \u00e1rea destinada para conserva\u00e7\u00e3o do estado de S\u00e3o  https://t.co/MaqMkM7NrF"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-29T23:20:10.000Z",
            "id": "770400681719107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ek9bfwjo3Y"
        },
        {
            "author_id": "1879610893",
            "created_at": "2016-08-29T23:20:04.000Z",
            "id": "770400656326787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega - Jornal NH https://t.co/F7C244skTx"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2016-08-29T23:18:15.000Z",
            "id": "770400200653275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Setembro em Moura com programa definido: De a 8 a 11 de Setembro o Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/uOtWVTuZkx"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2016-08-29T23:18:15.000Z",
            "id": "770400200531718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Setembro em Moura com programa definido: De a 8 a 11 de Setembro o Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/tAdYGufMYj"
        },
        {
            "author_id": "83047869",
            "created_at": "2016-08-29T23:15:00.000Z",
            "id": "770399379886702594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yellowstone Caldera \u00e9 a caldeira vulc\u00e2nica no parque nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. A caldeira... https://t.co/Z0uddPusLZ"
        },
        {
            "author_id": "386812735",
            "created_at": "2016-08-29T23:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770398338512523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 disse para voc\u00eas que sou APAIXONAD\u00cdSSIMO pela Ana Clara? \ud83d\ude0d\ud83d\udc98 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6VamOvmCET"
        },
        {
            "author_id": "243296229",
            "created_at": "2016-08-29T22:51:49.000Z",
            "id": "770393545165381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vida fraterna s\u00e1bado foi t\u00e3o boa \ud83d\udc6d\ud83d\ude0d passamos quase dia todo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "371326095",
            "created_at": "2016-08-29T22:49:49.000Z",
            "id": "770393044403228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que falar de AHS que desmatou uma \u00e1rea protegida pra montar um cen\u00e1rio, poxa, destruir natureza pra gravar s\u00e9rie RUIM"
        },
        {
            "author_id": "765400302845566976",
            "created_at": "2016-08-29T22:32:55.000Z",
            "id": "770388790422736897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar dentro da reserva biol\u00f3gica e n\u00e3o ter \u00e1gua a\u00ed \u00e9 foda ."
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2016-08-29T22:23:25.000Z",
            "id": "770386398524366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DE PEDRA AZUL FECHADO \ud83d\ude33 O Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins, no Esp\u00edrito\u2026 https://t.co/2luy9hhqqs"
        },
        {
            "author_id": "741788646",
            "created_at": "2016-08-29T22:23:06.000Z",
            "id": "770386321546379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 themazette: The Mazette : 177\u00a0World Photo Day... ( Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,\u00a0Maranh\u00e3o-... https://t.co/YZszGRIi25"
        },
        {
            "author_id": "2332047841",
            "created_at": "2016-08-29T21:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "770379836506374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/6JDxlf98Jp"
        },
        {
            "author_id": "2240133571",
            "created_at": "2016-08-29T21:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770378847380353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd19\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/02i4urriS6"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T21:45:34.000Z",
            "id": "770376876099510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima  -  Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/aJCOlmAvUl"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T21:45:34.000Z",
            "id": "770376875675901954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima  -  Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/LSn94IsduR"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2016-08-29T21:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "135269423",
                        "start": 0,
                        "username": "tarsogenro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "768796003373817856",
                        "start": 12,
                        "username": "instituto_inp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "770374316777205764",
            "in_reply_to_user_id": "135269423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarsogenro @instituto_inp tarso e Jos\u00e9 Alexandrino da Odebrecht - reserva biol\u00f3gica do Ma\u00e7arico https://t.co/yvX95dGRyK"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2016-08-29T21:13:54.000Z",
            "id": "770368905894170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. https://t.co/XUmbQcvnF5"
        },
        {
            "author_id": "69180199",
            "created_at": "2016-08-29T20:48:14.000Z",
            "id": "770362448167768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/2DEjy80X10"
        },
        {
            "author_id": "88680795",
            "created_at": "2016-08-29T20:34:02.000Z",
            "id": "770358872426942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha (Namibia). https://t.co/zUNvkqNljw"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2016-08-29T20:23:16.000Z",
            "id": "770356163015745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega - Jornal NH https://t.co/5jqBC2XyUy"
        },
        {
            "author_id": "43707304",
            "created_at": "2016-08-29T20:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "770355145959936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/5gCU9oCuiw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-29T20:12:09.000Z",
            "id": "770353367021412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPublicada no s\u00e1bado, mat\u00e9ria descreve vila como \u201cboemia e movimentada\". Comunidades de Atodi, An\u00e3 e Floresta Nacional tamb\u00e9m foram visi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2016-08-29T20:05:07.000Z",
            "id": "770351596869853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na madruga do dia 27 para o dia 28 uma equipe do Parque Estadual da Ilha Grande combateu um camping selvagem no... https://t.co/Ncr106YJsK"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2016-08-29T19:57:49.000Z",
            "id": "770349756459675653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar completa 39 anos no pr\u00f3ximo dia 30 https://t.co/rqEHGuJBQQ"
        },
        {
            "author_id": "84149602",
            "created_at": "2016-08-29T19:57:16.000Z",
            "id": "770349621956767746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta segunda-feira (29), o Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins, ficar\u00e1 fechado para... https://t.co/MhYlEPC7Vx"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-29T19:55:02.000Z",
            "id": "770349059861192705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia (RJ) \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o p/ o turismo ecol\u00f3gico. Saiba mais em: https://t.co/y0o5OXW3D8 https://t.co/XdLpzjPQ07"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T19:45:37.000Z",
            "id": "770346686711492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre... https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/rDuC7aULsH"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T19:45:36.000Z",
            "id": "770346684551397378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre... https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/yddGq6oRzm"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2016-08-29T19:36:29.000Z",
            "id": "770344390338482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fundamental iniciativa. Esse parque nacional \u00e9 extremamente importante e j\u00e1 estava definido muito antes do projeto https://t.co/Rn7bBhD473"
        },
        {
            "author_id": "717788589329891328",
            "created_at": "2016-08-29T19:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "770339359975284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Co\u00e9 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/CtsMmyPoGT"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:16:00.000Z",
            "id": "770339234167287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/Ifny2uILJZ"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:15:43.000Z",
            "id": "770339165137403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/rJkEAGf9r3"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:15:23.000Z",
            "id": "770339078290153473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/w2BPkQ430x"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:54.000Z",
            "id": "770338959679426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/WFMIGAdsk3"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:37.000Z",
            "id": "770338885285122049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/M9D3uNeTns"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:20.000Z",
            "id": "770338816796332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/j2UEi2XBJh"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:03.000Z",
            "id": "770338745509896197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/mhSyM7DhmY"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:13:34.000Z",
            "id": "770338621723439106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/d3FpdlVFs2"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:13:14.000Z",
            "id": "770338536906166277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/7TW1EF09hZ"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:12:56.000Z",
            "id": "770338461572300804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/lsmebe1AwT"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:12:15.000Z",
            "id": "770338289719074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/Es4D0OHiIu"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:11:34.000Z",
            "id": "770338117802921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/3OGLGIFEgj"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:09:08.000Z",
            "id": "770337508362190849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba \n\nhttps://t.co/R4gdFJRhOn"
        },
        {
            "author_id": "3392844111",
            "created_at": "2016-08-29T18:52:14.000Z",
            "id": "770333253312086017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf43 #nofilter @ Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/GvooMJzrXa"
        },
        {
            "author_id": "27017561",
            "created_at": "2016-08-29T18:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50380437,
                        10.53968983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "770328141831122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I call this \ud83d\udc22 #Park @ Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica. https://t.co/KbIqZQYkhJ"
        },
        {
            "author_id": "315228102",
            "created_at": "2016-08-29T18:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770324861885435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5yeHNqbUnP"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-08-29T18:11:02.000Z",
            "id": "770322887077195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MataAtl\u00e2ntica\n#Parque Estadual #SerradoMar completa 39 anos com atividades gratuitas: https://t.co/ERnFSnMzEd https://t.co/w85jlxdMcb"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-08-29T18:00:02.000Z",
            "id": "770320117523591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Mo\u00e7ambique sofre com guerrilha.\n\nO Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, foi fundado a partir... https://t.co/PkPlo0sKUi"
        },
        {
            "author_id": "315228102",
            "created_at": "2016-08-29T17:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770319625930190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/d10VOHcMGb"
        },
        {
            "author_id": "115489435",
            "created_at": "2016-08-29T17:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.4819892,
                        3.4510527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083e91b64f919f4"
            },
            "id": "770317967603208193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando juntos \ud83d\udc6b este duro Reto de #K42Colombia2016 \ud83d\ude05\n#TrailRunning @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/rBwGF96Qyv"
        },
        {
            "author_id": "333627402",
            "created_at": "2016-08-29T17:37:30.000Z",
            "id": "770314447965609985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para lembrar da efici\u00eancia do setor p\u00fablico, parte 3: https://t.co/05oFQ8NkBf"
        },
        {
            "author_id": "2809980722",
            "created_at": "2016-08-29T17:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7476399,
                        -19.5171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "770311299247079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\n\n\ud83c\udfc3 \ud83c\udfd4 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bjNqq5X2DK"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2016-08-29T17:20:10.000Z",
            "id": "770310083196620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional da Noruega. \ud83d\ude28\n\n\u2192 https://t.co/POVJS2zyP3 https://t.co/OkBK78RJ73"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-08-29T17:15:31.000Z",
            "id": "770308915884064769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/D0j0lTBJUE"
        },
        {
            "author_id": "88680795",
            "created_at": "2016-08-29T16:59:25.000Z",
            "id": "770304864635215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha (#Namibia). https://t.co/wT86Czg5Gz"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2016-08-29T16:56:57.000Z",
            "id": "770304240195608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Po\u00e7o da Bonita d\u00e1 primeiros passos https://t.co/5OCaYkgvRc"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-08-29T16:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "770300217858097156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u2600\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/5PxY6GcXkQ"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-08-29T16:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "770299455245549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio do Seu Jonas. Parque Natural Municipal da Taquara\n#hdr \n#semfiltro \n#canon #canonphoto\u2026 https://t.co/FliSw1VzdE"
        },
        {
            "author_id": "442622176",
            "created_at": "2016-08-29T16:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.74659592,
                        9.15780255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "770298620394541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0b\ud83d\udc0b @ Parque Nacional Bahia Ballena https://t.co/xFZRjSNoIV"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-08-29T16:16:05.000Z",
            "id": "770293959591661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas amea\u00e7am Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds! O Mapa \u00e9 assustador e d\u00e1 a dimens\u00e3o dessa trag\u00e9dia! https://t.co/ckJDfD7fk9"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-08-29T16:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "770293888615677954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @rayenehardybjj https://t.co/wC3v7sPWRW"
        },
        {
            "author_id": "14646047",
            "created_at": "2016-08-29T16:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "770290399084679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/rbHKlX4GPp"
        },
        {
            "author_id": "2365779053",
            "created_at": "2016-08-29T16:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53783575,
                        -27.57291555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "770290078094594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal https://t.co/u1yaNlRnxH"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T15:45:47.000Z",
            "id": "770286332405047302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre.. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/JDKJDHVmX4"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T15:45:47.000Z",
            "id": "770286331956166658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre.. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/zWPop9RkGr"
        },
        {
            "author_id": "735161598",
            "created_at": "2016-08-29T15:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "240676055",
                        "start": 82,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "770280871203135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu acabei de destronar Juliete como prefeito de Parque Estadual da Lapa Grande no @Swarmapp!\nhttps://t.co/3dw4oF6jVU https://t.co/rL529v194G"
        },
        {
            "author_id": "480877745",
            "created_at": "2016-08-29T15:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "770275634878832642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/xVKpqNLr05"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-08-29T15:03:02.000Z",
            "id": "770275575973806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional inicia plano de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios florestais https://t.co/d9Gz9g8S9j"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2016-08-29T15:00:15.000Z",
            "id": "770274874766028800",
            "in_reply_to_user_id": "4431398716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_taiquadros1 partiu parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2016-08-29T14:49:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "770272156634738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed). Reserva ecol\u00f3gica. Um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da America Latina -  CORRE PERIGO !!!"
        },
        {
            "author_id": "169081160",
            "created_at": "2016-08-29T14:42:29.000Z",
            "id": "770270402249654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Macaca, no interior paulista, oferece atra\u00e7\u00f5es como vin\u00edcolas, cachoeiras, cavernas e Parque Estadual... https://t.co/2RxJ1BJfP9"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-29T14:38:34.000Z",
            "id": "770269416923787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, por Maria Tereza P\u00e1dua - https://t.co/W1zAm7GBKU"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2016-08-29T14:35:36.000Z",
            "id": "770268668320215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q vou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2016-08-29T14:25:15.000Z",
            "id": "770266064210923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar essa data, diversos n\u00facleos, como o n\u00facleo de Caragu\u00e1 e da Picinguaba, ir\u00e3o oferecer uma programa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/dXhYJ8yuiF"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-08-29T14:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "770263737668407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OAIp3BmLWP"
        },
        {
            "author_id": "2191286713",
            "created_at": "2016-08-29T14:12:21.000Z",
            "id": "770262818264199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos prestigiar nossos colegas. Ser\u00e1 dia 1\u00ba de Setembro. Sa\u00edda do Parque Municipal 7h e chegada \u00e0 Prefeitura de... https://t.co/hWvfmjD9Tx"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2016-08-29T13:54:39.000Z",
            "id": "770258364395839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de #Hardangervidda, supostamente a queda de um raio matou 323 #renas https://t.co/iTcBQg5Z8i https://t.co/hOaPAM22by"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-29T13:51:35.000Z",
            "id": "770257592203505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ... Beleza que impressiona !\nfoto: iStock/dolphinphoto\n\nCurta o Instagram... https://t.co/FIdIokt2KK"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-08-29T13:48:36.000Z",
            "id": "770256841817202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 resgates no parque nacional que n\u00e3o deviam ser gratuitos, defende autarca: Presidente da C\u00e2mara de Montale... https://t.co/EhQHekJ1UU"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-29T13:48:35.000Z",
            "id": "770256838134681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 resgates no parque nacional que n\u00e3o deviam ser gratuitos, defende autarca https://t.co/8fkAUnxtgO https://t.co/A8sZu5U4y9"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2016-08-29T13:43:32.000Z",
            "id": "770255565440385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 resgates no parque nacional que n\u00e3o deviam ser gratuitos, defende autarca https://t.co/RIedMtl1y2"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-08-29T13:43:31.000Z",
            "id": "770255563896791044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 resgates no parque nacional que n\u00e3o deviam ser gratuitos, defende autarca https://t.co/5dCjjXL7wC"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-08-29T13:15:36.000Z",
            "id": "770248536243867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pausa nos trabalhos do nosso projeto Parque Nacional de Aparados da Serra desenvolvido pelo fot\u00f3grafo Andr\u00e9... https://t.co/fkj6955BjP"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2016-08-29T13:15:17.000Z",
            "id": "770248455654608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Fpolis. https://t.co/d45Gw8345h https://t.co/x0CyuxIoz5"
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2016-08-29T13:14:42.000Z",
            "id": "770248309139185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Capital: https://t.co/wOLWddcCL4 https://t.co/1SUThnDeZB"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-08-29T12:54:36.000Z",
            "id": "770243250896662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG https://t.co/CGh7BUSZyK"
        },
        {
            "author_id": "97509552",
            "created_at": "2016-08-29T12:47:37.000Z",
            "id": "770241493227429889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da SBQ pela manuten\u00e7\u00e3o das atividades e da administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara: https://t.co/rck7pkOYbY"
        },
        {
            "author_id": "341618106",
            "created_at": "2016-08-29T12:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "770239302370557956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MT7k0xGlP4"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-29T12:30:45.000Z",
            "id": "770237248574984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "12730792",
            "created_at": "2016-08-29T12:17:21.000Z",
            "id": "770233876333690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do #parque estadual #Fern\u00e3oDias divide opini\u00e3o de especialistas: https://t.co/s0UVbPkOKm #Minas #IEF #ALMG #projeto #Betim #Contagem"
        },
        {
            "author_id": "61829897",
            "created_at": "2016-08-29T12:05:32.000Z",
            "id": "770230902907506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta segunda-feira (29), o Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins, ficar\u00e1 fechado para... https://t.co/X6C5b0BMdY"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-29T12:00:03.000Z",
            "id": "770229525464494086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica! \nVenha conferir no Centro de Visitantes do Parque Nacional da Tijuca!... https://t.co/GlgGDVE8gJ"
        },
        {
            "author_id": "38196927",
            "created_at": "2016-08-29T12:00:02.000Z",
            "id": "770229518715981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral\n\nFoto: Mudestino Barroso https://t.co/scSrPhOAU1"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2016-08-29T11:49:21.000Z",
            "id": "770226830771097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NORUEGA\n\nRaio mata mais de 300 renas em parque nacional https://t.co/UPrT7NXfTq"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-08-29T11:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "770226741768032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/DIUyyMbmMg"
        },
        {
            "author_id": "92620770",
            "created_at": "2016-08-29T11:40:10.000Z",
            "id": "770224521093656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega - Jornal NH https://t.co/GGuHFc2Hlx"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2016-08-29T11:37:15.000Z",
            "id": "770223785651863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edilson Foga\u00e7a blog: Gado faminto invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/0kboe4BGsm"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2016-08-29T11:36:30.000Z",
            "id": "770223596895608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Azul (ES) ser\u00e1 fechado para reduzir chances de inc\u00eandios na regi\u00e3o, que est\u00e1 em alerta por causa da #seca."
        },
        {
            "author_id": "4496335516",
            "created_at": "2016-08-29T11:35:33.000Z",
            "id": "770223359556714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, vamos dar uma volta no parque Nacional da Chapada pra voc\u00ea me empurrar do penhasco e eu morrer?"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-08-29T11:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3350617360",
                        "start": 66,
                        "username": "DescubreOns"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "414055557",
                        "start": 79,
                        "username": "MardeOns"
                    }
                ]
            },
            "id": "770222920983543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioindicadores da sa\u00fade das augas do #ParqueNacional @EcimatUvigo @DescubreOns @MardeOns https://t.co/s43Kc02akc https://t.co/kZtz0zZx38"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2016-08-29T11:13:38.000Z",
            "id": "770217844898488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega \nhttps://t.co/ZYoJKxmbg1 https://t.co/So955mK8wK"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-08-29T09:12:16.000Z",
            "id": "770187298801610754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis https://t.co/2bksMHrKaT #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "2490646687",
            "created_at": "2016-08-29T08:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "770183728891097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/UEZYXal5os"
        },
        {
            "author_id": "750270623000174592",
            "created_at": "2016-08-29T06:20:31.000Z",
            "id": "770144076494671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Tijuca ao dia... \u2600\ufe0f\nViews of the Tijuca Forest by day... \u2600\ufe0f\n(1\u2026 https://t.co/jcLisCg8Hz https://t.co/1GvOLqDQGj"
        },
        {
            "author_id": "84149602",
            "created_at": "2016-08-29T03:47:11.000Z",
            "id": "770105492526039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas de setembro traz boas not\u00edcias para os turistas que passeiam pelas dunas do Parque Estadual de Ita\u00fanas, em... https://t.co/HgHnGMHH5K"
        },
        {
            "author_id": "52296844",
            "created_at": "2016-08-29T03:23:11.000Z",
            "id": "770099451700674564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando passo em frente ao parque municipal e uma legi\u00e3o de pessoas me param pra pedir doa\u00e7\u00e3o https://t.co/c16akqaW7D"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-08-29T02:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "19205592",
                        "start": 51,
                        "username": "gustavocord"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "160169123",
                        "start": 64,
                        "username": "alisson_vasco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "770088612583075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @gustavocord @alisson_vasco https://t.co/jyCD4W4laq"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-29T01:59:49.000Z",
            "id": "770078469451644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo Respeite \u00e9 Pouco \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 #Orqu\u00eddeas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/i3wkXPCCUk"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-29T01:57:10.000Z",
            "id": "770077803404460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Verde \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 #SalveOreinadoDasMatas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zcPmTpKLN8"
        },
        {
            "author_id": "29720037",
            "created_at": "2016-08-29T01:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86282925,
                        -16.69357492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "770075450827763718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande #montesclaros #montesclarosmg  #parquedalapagrande\u2026 https://t.co/Os5yeR49a1"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2016-08-29T01:27:29.000Z",
            "id": "770070335450390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o final de semana no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? \n\nPoste aqui suas fotos em nossos belos atrativos! https://t.co/8KILTA69Hn"
        },
        {
            "author_id": "1301378239",
            "created_at": "2016-08-29T01:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57643218",
                        "start": 0,
                        "username": "Mr_Chucky"
                    }
                ]
            },
            "id": "770065809976782848",
            "in_reply_to_user_id": "57643218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mr_Chucky Parque Municipal, Melipilla 16:00 hrs"
        },
        {
            "author_id": "198331316",
            "created_at": "2016-08-29T01:07:43.000Z",
            "id": "770065360863260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar \u2013 N\u00facleo\u00a0Cunha https://t.co/ja2We4C5dE https://t.co/s4OK5wrAOx"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-08-29T00:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "770061454322139138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @2007layra https://t.co/Tk8XW2oLg7"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T00:45:21.000Z",
            "id": "770059730425372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS- ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/K3YLvTKztd"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T00:45:20.000Z",
            "id": "770059725048320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS- ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/5QcgRYgvdG"
        },
        {
            "author_id": "747056889305960449",
            "created_at": "2016-08-29T00:25:32.000Z",
            "id": "770054743741853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais tardes assim. \n\n#bomdemais #amigas #calor #semfiltro #dialindo \u2600\u2600\u2600\u2600 @ parque municipal\u2026 https://t.co/ewerymHvbJ"
        },
        {
            "author_id": "465790618",
            "created_at": "2016-08-29T00:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770053436339589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou decifra-me que devoro-te. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/f3mh6Dzwfn"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-08-29T00:09:46.000Z",
            "id": "770050776135794690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG - Trilhas e Aventuras https://t.co/DfZquvJ703, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "237694121",
            "created_at": "2016-08-29T00:06:34.000Z",
            "id": "770049968715554817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo \ud83c\udfb6\u2764 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/deHdpVFzud"
        },
        {
            "author_id": "813364668",
            "created_at": "2016-08-28T23:50:38.000Z",
            "id": "770045959418118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\ud83d\udc12\u2728\ud83d\ude4f\u2728 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8PDf3j44rX"
        },
        {
            "author_id": "1316836807",
            "created_at": "2016-08-28T23:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "770045459557650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "spontaneous @ Parque Municipal https://t.co/oGxkW4V7RI"
        },
        {
            "author_id": "94327739",
            "created_at": "2016-08-28T23:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32577435,
                        -22.84910533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "770043746281000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafiodosventos2016 #estivabikers @ Parque Municipal De Eventos -\u2026 https://t.co/0qTOSHr91m"
        },
        {
            "author_id": "429493406",
            "created_at": "2016-08-28T23:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "770043477103091713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc6d\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/zs1RVgc3g7"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-08-28T23:30:11.000Z",
            "id": "770040815015952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos combater o #desmatamento. Preservar nossas #florestas \u00e9 fundamental! #meioambiente #natureza \nhttps://t.co/hOvAhwBtIM"
        },
        {
            "author_id": "40700930",
            "created_at": "2016-08-28T23:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81592309,
                        -14.17881832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "770037303532195842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o olha pro lado que quem est\u00e1 passando \u00e9 bond... @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/0yMDt5K1aZ"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-08-28T23:14:43.000Z",
            "id": "770036923297624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: NITER\u00d3I E INEA V\u00c3O CELEBRAR OS 85 ANOS DA MAIS ANTIGA \u00c1REA PROTEGIDA DO BRASIL https://t.co/EW8DyvG1Sh"
        },
        {
            "author_id": "939520237",
            "created_at": "2016-08-28T23:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770033923954974723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/VBmDYdBXwc"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2016-08-28T22:59:16.000Z",
            "id": "770033032598282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Obama aproveita alta de 32\u00ba do domingo para caminhada em parque nacional americano. https://t.co/F05735TacX"
        },
        {
            "author_id": "338539150",
            "created_at": "2016-08-28T22:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "919431653784719360",
                        "start": 0,
                        "username": "MattosTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "770031299209924609",
            "in_reply_to_user_id": "148547677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mattostv Sim cara. Um exemplo foi \u00e9 um parque estadual aqui em MG que tem cavernas com pinturas rupestres e o povo n\u00e3o ta nem a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "2737531782",
            "created_at": "2016-08-28T22:29:57.000Z",
            "id": "770025654532407300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andaste em que jardim de inf\u00e2ncia/ creche ? \u2014 na casa da crian\u00e7a, a\u00ed ao p\u00e9 do parque municipal https://t.co/ffUPFal6i0"
        },
        {
            "author_id": "3337715284",
            "created_at": "2016-08-28T22:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.24810386,
                        40.92768344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "770025584722337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\ud83d\udc98\u2728\u2764\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\u2600\ufe0f\ud83d\udd19 @ Parque Municipal De Arouca https://t.co/erLrIAhWEn"
        },
        {
            "author_id": "735655239626416128",
            "created_at": "2016-08-28T22:28:49.000Z",
            "id": "770025372490559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "placa com os dizeres \"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\", e uma planta\u00e7\u00e3o de cana gigantesca atr\u00e1s \ninteressante"
        },
        {
            "author_id": "242676527",
            "created_at": "2016-08-28T22:06:40.000Z",
            "id": "770019798176661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, meus amigos! Hoje foi dia de participar da Festa de S\u00e3o Bartolomeu, no Parque Municipal do Estoril.... https://t.co/nNKMrUeGIO"
        },
        {
            "author_id": "52108211",
            "created_at": "2016-08-28T22:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "770018968400715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/08WZij3trD"
        },
        {
            "author_id": "52108211",
            "created_at": "2016-08-28T22:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "770018540724322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento de paz... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/y2CjGrhhD8"
        },
        {
            "author_id": "14619252",
            "created_at": "2016-08-28T22:00:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "770018210510958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenageado na abertura da Olimp\u00edada, parque nacional do Piau\u00ed pode se acabar sem verba p\u00fablica  https://t.co/bAXnxAYFdJ"
        },
        {
            "author_id": "52108211",
            "created_at": "2016-08-28T22:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "770018197089185794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo especial! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/H00ISY78vt"
        },
        {
            "author_id": "52108211",
            "created_at": "2016-08-28T21:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "770017811506794497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos especiais de domingo. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7XaUkOnL1w"
        },
        {
            "author_id": "211393030",
            "created_at": "2016-08-28T21:54:48.000Z",
            "id": "770016811190480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AnfiTeatro @ Parque Municipal https://t.co/MNqxItBccq"
        },
        {
            "author_id": "32248518",
            "created_at": "2016-08-28T21:50:01.000Z",
            "id": "770015604971626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra, o dia finda em technicolor. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 MG https://t.co/w3yIDJOnCs"
        },
        {
            "author_id": "4915641767",
            "created_at": "2016-08-28T21:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "770010025939042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/sRl0dst5nE"
        },
        {
            "author_id": "10612622",
            "created_at": "2016-08-28T21:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "770009653581348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem plenas @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/M8M5cuu4wO"
        },
        {
            "author_id": "3226191339",
            "created_at": "2016-08-28T21:03:55.000Z",
            "id": "770004003354730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto de Domingo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/sX5W09NvQQ"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2016-08-28T21:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54742693,
                        -19.07484431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "770003945834082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Tabuleiro in Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Minas Gerais https://t.co/1JqBk95Kvl"
        },
        {
            "author_id": "200036976",
            "created_at": "2016-08-28T21:00:29.000Z",
            "id": "770003140359905280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes nem eu acredito em mim. @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/TPWe1uuOWr"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-28T20:58:22.000Z",
            "id": "770002607708508161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase uma semana de combate, inc\u00eandio em parque \u00e9 controlado: Fogo no Parque Estadual Serra de Ricardo F... https://t.co/aernF5gtaj"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-28T20:58:15.000Z",
            "id": "770002581175332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase uma semana de combate, inc\u00eandio em parque \u00e9 controlado: Fogo no Parque Estadual Serra de Ricardo F... https://t.co/vTf6h37Glh"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-28T20:58:10.000Z",
            "id": "770002558035296260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase uma semana de combate, inc\u00eandio em parque \u00e9 controlado: Fogo no Parque Estadual Serra de Ricardo F... https://t.co/uP6RwG2iMd"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-28T20:58:09.000Z",
            "id": "770002555917172741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase uma semana de combate, inc\u00eandio em parque \u00e9 controlado: Fogo no Parque Estadual Serra de Ricardo F... https://t.co/od162Qnsb6"
        },
        {
            "author_id": "330974099",
            "created_at": "2016-08-28T20:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "769997353684242437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/jb81VhLZyO"
        },
        {
            "author_id": "64312665",
            "created_at": "2016-08-28T20:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956231,
                        -28.46365334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "769996387970940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique da desconstru\u00e7\u00e3o de conceitos conservadores! \u2b50\ufe0f @ Parque Municipal Lauro Ricieri\u2026 https://t.co/lGOe1hO4ug"
        },
        {
            "author_id": "2777265021",
            "created_at": "2016-08-28T20:30:22.000Z",
            "id": "769995562762526723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro vou acampar no parque nacional de itatiaia com minha irm\u00e3 e os im\u00e3os dela...Estou mega aciosa cara"
        },
        {
            "author_id": "53763372",
            "created_at": "2016-08-28T20:21:41.000Z",
            "id": "769993375634317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaiiii cruuuz ... No Pico do Jaragu\u00e1. \n#comeles #familiacruz #cruzatletismo @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/WfZpiAg2TK"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2016-08-28T20:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58186848,
                        -23.40509818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "769991262011260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/do3oVJhg9f"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-28T20:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "769990422038970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "clubepalio @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/f26m2RdcLG"
        },
        {
            "author_id": "3394764885",
            "created_at": "2016-08-28T19:50:35.000Z",
            "id": "769985551369965569",
            "in_reply_to_user_id": "2458555346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jennysmaaia fazendo eu pagar mico no parque municipal \ud83d\ude2a\ud83d\udc4c\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "4233768148",
            "created_at": "2016-08-28T19:48:16.000Z",
            "id": "769984967443177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Furnas do Bom Jesus preserva a fauna e flora. Veja as belas fotos https://t.co/tsj4xSFWFB"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-08-28T19:41:34.000Z",
            "id": "769983281773379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carregando as baterias pra amanh\u00e3. Vamos que vamos! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/zmX6Xsl2pk"
        },
        {
            "author_id": "52966984",
            "created_at": "2016-08-28T19:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "769981629297197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/mPvaPdzPwD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-28T19:32:31.000Z",
            "id": "769981005230931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo no Parque Estadual Serra de Ricardo Franco come\u00e7ou no dia 19. Mais de 40 bombeiros trabalharam no combate \u00e0s chamas."
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2016-08-28T19:25:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "769979150954356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrem o Wolly @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/B2n1GjirNV"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-08-28T19:21:52.000Z",
            "id": "769978322004697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Po\u00e7o Verde fica dentro do PARNASO \u2013 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 na sede Guapimirim. O... https://t.co/utryQ21vdT"
        },
        {
            "author_id": "62323247",
            "created_at": "2016-08-28T18:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11578929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "769970689344503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/cDm2v5JPta"
        },
        {
            "author_id": "1002833294",
            "created_at": "2016-08-28T18:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7014,
                        -22.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "769970588161044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/XxPUxIKyPv"
        },
        {
            "author_id": "2869293544",
            "created_at": "2016-08-28T18:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "955231621392879617",
                        "start": 53,
                        "username": "lu_inoue"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769969300228739074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lu_inoue https://t.co/6qDiOHD0So"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2016-08-28T18:33:50.000Z",
            "id": "769966237547950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora da merenda nas escolas da Reserva Extrativista Chico Mendes (Acre) \u00e9 assim: alunos no ch\u00e3o da pequena... https://t.co/28lg4M9aMb"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-28T18:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "769959516213485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "1575786162",
            "created_at": "2016-08-28T18:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "769958071355473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/4dZ8Wln5N2"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-08-28T17:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1314064537",
                        "start": 53,
                        "username": "KaaSantiagoo"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "4462071796",
                        "start": 67,
                        "username": "wallacy_7"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 78,
                        "username": "ale_raimann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769957707583516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaasantiagoo @wallacy_7 @ale_raimann https://t.co/0WK6SX3kr0"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-08-28T17:50:16.000Z",
            "id": "769955271435292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c0s 16h o #Expedi\u00e7\u00f5es refaz o caminho percorrido por Charles Darwin na Serra da Tiririca-RJ. https://t.co/jyP7dzfCWg https://t.co/aaBzXY3QF6"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-08-28T17:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "769953590131785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/lEvcivlLln"
        },
        {
            "author_id": "26025201",
            "created_at": "2016-08-28T17:41:48.000Z",
            "id": "769953139902521348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta sem programa pro domingo de manh\u00e3? Vem dan\u00e7ar! \ud83d\udd0a\ud83c\udfa7\ud83d\udca3 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/7ynCSI1gU9"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-08-28T17:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769950233405034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IJI9bkIHvA"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-08-28T17:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "769945110561820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/qZnsxAcEef"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-08-28T16:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "769941712642961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "divers\u00e3o com a pi\u00e1zada do bairro \ud83d\ude00\ud83d\udca5\ud83d\udca6\n#bairrodaserra #petar @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico\u2026 https://t.co/oFOi4fbjeH"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-08-28T16:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "769940324227620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83d\udc0e\ud83c\udfc3\ud83d\udc0e @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/R4tQckVMMG"
        },
        {
            "author_id": "734447362828013570",
            "created_at": "2016-08-28T16:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    }
                ]
            },
            "id": "769938726814449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann https://t.co/X2kZUbP1W4"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2016-08-28T16:32:12.000Z",
            "id": "769935626179313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional, ngm tem dispo"
        },
        {
            "author_id": "1629039440",
            "created_at": "2016-08-28T16:21:18.000Z",
            "id": "769932881468723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeOntem #minhapiquitinha \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc97\ud83d\udc67\ud83c\udffb @ Parque Municipal De Bh https://t.co/vE8qlZHU7u"
        },
        {
            "author_id": "26114268",
            "created_at": "2016-08-28T16:14:34.000Z",
            "id": "769931187083218946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado vi a flor de jade florescendo maravilhosa no parque municipal de BH https://t.co/EO5gZwtO0h"
        },
        {
            "author_id": "51773028",
            "created_at": "2016-08-28T16:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "769929634477727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall #nature #view @ Parque Municipal de Azul https://t.co/40ymbRe60t"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-28T16:08:07.000Z",
            "id": "769929565091295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o ICMBio completa 9 anos!!! Esse \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que nos concede... https://t.co/kImzHCCki1"
        },
        {
            "author_id": "269043477",
            "created_at": "2016-08-28T16:05:03.000Z",
            "id": "769928792601223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional [Flona] https://t.co/2ulTolxZI5"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2016-08-28T16:04:03.000Z",
            "id": "769928542645841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente vamo no parque municipal ca\u00e7ar pokemon hoje"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2016-08-28T16:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2900525908",
                        "start": 31,
                        "username": "treckerfriends"
                    }
                ]
            },
            "id": "769928365327417348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @treckerfriends https://t.co/bpa452Qnzp Trilha da Pedra do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2016-08-28T16:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769928323434708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/TlIXOcOTlt da Pedra do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2016-08-28T15:58:11.000Z",
            "id": "769927065868996609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do Ministro Sarney ao Parque Nacional\nCapara\u00f3 recebe apoio do governo federal... https://t.co/ZwTQtJ8SWw"
        },
        {
            "author_id": "51773028",
            "created_at": "2016-08-28T15:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "769924100634664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#staystrong  #instapic #nature #view @ Parque Municipal de Azul https://t.co/KQdyOnO0kN"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-08-28T15:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "4462071796",
                        "start": 79,
                        "username": "wallacy_7"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1234886261124599809",
                        "start": 90,
                        "username": "Gugugusta1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769923052205465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pastel de flango por favor (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacy_7 @gugugusta1) https://t.co/tkPzokhUSc"
        },
        {
            "author_id": "133905351",
            "created_at": "2016-08-28T15:40:54.000Z",
            "id": "769922715494907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua de mel....a s\u00f3s kkkk malhando e namorando muito! \u2014 se sentindo animada em Parque Municipal - Barueri https://t.co/UNgLPpTPe0"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2016-08-28T15:39:54.000Z",
            "id": "769922461857095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Pedra do Quilombo, no Parque Estadual da Pedra Branca, realizada pela Trecker Friends https://t.co/bpa452Qnzp"
        },
        {
            "author_id": "2883361240",
            "created_at": "2016-08-28T15:09:50.000Z",
            "id": "769914898461683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA? https://t.co/hjQaBAGLNu"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-08-28T15:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769914389357092865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/kKzU6PoEbS"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-28T14:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "769911166151909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/5TUItpSrD7 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2016-08-28T14:49:00.000Z",
            "id": "769909654172213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 colorida nos c\u00e9us de Valinhos\n\nUma manh\u00e3 colorida e da fam\u00edlia valinhense no Parque Municipal \"Monsenhor... https://t.co/sryzLdlV3w"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-08-28T14:48:43.000Z",
            "id": "769909581946429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "757626858661875712",
            "created_at": "2016-08-28T14:47:21.000Z",
            "id": "769909238877392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1NorteFluminense Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ https://t.co/klD7bKppWd #RJInterTV"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-08-28T14:47:20.000Z",
            "id": "769909236696428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ: A\u00e7\u00e3o foi em uma fazenda na \u00e1rea de S\u00e3o... https://t.co/d6ilUpUpyn"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2016-08-28T14:47:19.000Z",
            "id": "769909230182596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNF Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ: A\u00e7\u00e3o foi em uma fazenda na ... https://t.co/a4QHYuluWU"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-08-28T14:47:17.000Z",
            "id": "769909224138694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NorteFluminense: Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ https://t.co/bor7PYDPas"
        },
        {
            "author_id": "4431409521",
            "created_at": "2016-08-28T14:37:54.000Z",
            "id": "769906862271688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades ir no parque municipal e dar a comida dos peixes pros pombos \ud83d\udc98\ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "89582961",
            "created_at": "2016-08-28T14:34:00.000Z",
            "id": "769905879386824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xqw65yQMfi"
        },
        {
            "author_id": "4924709548",
            "created_at": "2016-08-28T14:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "4924709548",
                        "start": 82,
                        "username": "maesdagua"
                    }
                ]
            },
            "id": "769903452117934082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE Vamos encontrar-nos para sentar em Roda no Parque Municipal de Loul\u00e9, \u00e0s 17h @maesdagua https://t.co/tqeJZ4oZ48"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2016-08-28T14:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "31233633",
                        "start": 28,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "769903419528056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Viagem e Turismo (@viagemeturismo):\n\n30 fotos do Jalap\u00e3o, o parque estadual que voc\u00ea ainda vai querer... https://t.co/SI6Awd1DBZ"
        },
        {
            "author_id": "4821588719",
            "created_at": "2016-08-28T14:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "821548108018499584",
                        "start": 0,
                        "username": "mrjawnwatson"
                    }
                ]
            },
            "id": "769902484139696129",
            "in_reply_to_user_id": "4390052661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrjawnwatson eles desmataram uma \u00e1rea protegida pra construir o set sem permiss\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4821588719",
            "created_at": "2016-08-28T14:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2331671980",
                        "start": 0,
                        "username": "justiceldark"
                    }
                ]
            },
            "id": "769902445803761664",
            "in_reply_to_user_id": "3858982324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justiceldark eles desmataram uma \u00e1rea protegida pra construir o set sem permiss\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "129336320",
            "created_at": "2016-08-28T14:17:15.000Z",
            "id": "769901662895017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais carimbos... @ Parque Estadual Vassununga https://t.co/u1vIaRQmlv"
        },
        {
            "author_id": "2861964294",
            "created_at": "2016-08-28T14:10:03.000Z",
            "id": "769899853241540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de uma trilha de 800 metros, dentro do Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/H8XkkMJeni"
        },
        {
            "author_id": "2157379814",
            "created_at": "2016-08-28T14:06:11.000Z",
            "id": "769898878611124225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o Pensamentos ao Vento promoveu a 2\u00aa Caminhada Noturna Naturista no Parque Municipal do Cabe\u00e7o de... https://t.co/RuO0BjQJg9"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-08-28T14:01:17.000Z",
            "id": "769897646827986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ https://t.co/JxjF4OHjyM"
        },
        {
            "author_id": "238598263",
            "created_at": "2016-08-28T13:40:09.000Z",
            "id": "769892328475533315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na busca dos meus pokemon tipo planta \ud83c\udf40\ud83d\udc38 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/qc2gbweaJ9"
        },
        {
            "author_id": "4514732963",
            "created_at": "2016-08-28T13:37:16.000Z",
            "id": "769891600650506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque municipal Goiapaba-a\u00e7\u00fa-\u00a0Fund\u00e3o https://t.co/rxmx5t8SdT https://t.co/yICrARdSw0"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-28T13:32:29.000Z",
            "id": "769890398789627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ\" https://t.co/i1vkdZ0WYi"
        },
        {
            "author_id": "39068870",
            "created_at": "2016-08-28T13:32:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "769890368921952258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devia ter ido no parque municipal hj. Pelo menos tinha me divertido mais do que esperando atualiza\u00e7\u00e3o do sistema"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-08-28T13:31:15.000Z",
            "id": "769890087798771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-08-28T13:30:50.000Z",
            "id": "769889984195203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ https://t.co/fi9CSEW9pp"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2016-08-28T13:30:02.000Z",
            "id": "769889780058451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade e uma das \u00e1reas protegidas mais importantes do pa\u00eds, o Parque Nacional da Serra... https://t.co/KRI8HD7v7A"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-28T13:28:36.000Z",
            "id": "769889420258443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ https://t.co/3eaIPo0PfW"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-28T13:27:28.000Z",
            "id": "769889136689963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ https://t.co/4SVrfcWVup #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-08-28T13:25:04.000Z",
            "id": "769888531653230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ | Globo G1 https://t.co/vMadfYV8Tw"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2016-08-28T13:24:07.000Z",
            "id": "769888294490533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes descobrem extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Parque Estadual no RJ https://t.co/9RGmsqrBy0"
        },
        {
            "author_id": "238598263",
            "created_at": "2016-08-28T13:17:47.000Z",
            "id": "769886697287016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Agua Mineral (Parque Nacional de BSB) ta igualzin desde quando eu fui l\u00e1 pela first time no passeio escolar \u2665"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-08-28T13:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "163472257",
                        "start": 21,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "769885234141822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Candidato a Prefeito @FranciscoJoseJr 5\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\u2705 conversando com jovens hoje no Parque Municipal de Mossor\u00f3. https://t.co/Uo27Pd0vqo"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2016-08-28T13:00:02.000Z",
            "id": "769882233368961025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o do menor Parque Nacional brasileiro \u00e9 a Gruta de Ubajara. Na regi\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel... https://t.co/Flr4dVCIRw"
        },
        {
            "author_id": "53763372",
            "created_at": "2016-08-28T12:49:05.000Z",
            "id": "769879475354005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/6iuKPy15r3"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-08-28T12:40:22.000Z",
            "id": "769877282873802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "30 fotos do Jalap\u00e3o, o parque estadual que voc\u00ea ainda vai querer conhecer! Olha que lindo \ud83d\ude0d\ud83d\ude2e https://t.co/Aw9WLpl8uz https://t.co/DTjUBDNQsb"
        },
        {
            "author_id": "188934709",
            "created_at": "2016-08-28T12:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33229878,
                        -5.17601011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "769876918040727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/EczIVycfk1"
        },
        {
            "author_id": "745670836930158596",
            "created_at": "2016-08-28T12:24:03.000Z",
            "id": "769873174855057409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Municipal Catacumba Park, in Rio de Janeiro...\nNo Parque Municipal da Catacumba, no Rio de\u2026 https://t.co/gwK8sewJbk"
        },
        {
            "author_id": "561218413",
            "created_at": "2016-08-28T12:00:16.000Z",
            "id": "769867190682157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conheci uma menina m\u00f3 gatinha no parque municipal ontem *-*"
        },
        {
            "author_id": "40331577",
            "created_at": "2016-08-28T11:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "769865696000020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/aI9VgXOumd"
        },
        {
            "author_id": "91417251",
            "created_at": "2016-08-28T10:30:46.000Z",
            "id": "769844666850242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado pr\u00f3ximo vai rolar um.evento grande de Sol.no Parque Municipal de Bh e eu fui convidada\u2026 https://t.co/ucxXDnsMIR"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2016-08-28T10:29:02.000Z",
            "id": "769844230831288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie (China) \u00e9 uma Reserva Natural da Unesco. https://t.co/kwcckZ89Jo"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-28T10:21:02.000Z",
            "id": "769842218936864771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. \nPintura do artista pl\u00e1stico Gariglio Filho https://t.co/bFzpdopL9G"
        },
        {
            "author_id": "717788589329891328",
            "created_at": "2016-08-28T07:57:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "769806199571091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado kas tromba do elle infante @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/jQetPosYnQ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-08-28T06:58:09.000Z",
            "id": "769791162068656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumbo a Cortegada, bosque flotante do #ParqueNacional https://t.co/obLikM3pj0 https://t.co/dW2K4faa3i"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2016-08-28T04:57:53.000Z",
            "id": "769760893555007489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio em Parque Estadual https://t.co/mXf7eCvzUg"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-28T04:45:54.000Z",
            "id": "769757880908210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem novas vagas para Conselhos Gestores https://t.co/jkh4V3rK3o"
        },
        {
            "author_id": "40331577",
            "created_at": "2016-08-28T04:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1068564463475933184",
                        "start": 0,
                        "username": "maremonts"
                    }
                ]
            },
            "id": "769750259492917248",
            "in_reply_to_user_id": "151601079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maremonts a\u00ed acordei \u00e0s 10:00 e n\u00e3o dormi mais, e hoje acordo 07:00 pra ir pro parque estadual da cantareira l\u00e1 perto do Horto, com o..."
        },
        {
            "author_id": "111637530",
            "created_at": "2016-08-28T03:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "37597175",
                        "start": 84,
                        "username": "Jusbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "769744263651422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utiliza\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. https://t.co/wJR374J8vK via @Jusbrasil"
        },
        {
            "author_id": "33434043",
            "created_at": "2016-08-28T02:22:53.000Z",
            "id": "769721887706353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Whoo! Eh eh eh! :3 | #Per\u00fa #buenazo @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/xvkoxeqahP"
        },
        {
            "author_id": "2876983289",
            "created_at": "2016-08-28T01:57:34.000Z",
            "id": "769715516198060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa queria ter idoo pra Mangaratiba hj no Parque Estadual Cunhambebe \ud83d\ude22\n\nMas quem disse que consegui acordar cedoo em pr\u00e9 no sabad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "303418962",
            "created_at": "2016-08-28T01:50:52.000Z",
            "id": "769713832478453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas lindas! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/6EGhEgdKDR"
        },
        {
            "author_id": "38789911",
            "created_at": "2016-08-28T01:48:40.000Z",
            "id": "769713276833923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tolhuaca parque nacional Tolhuaca #malleco #araucania https://t.co/gVqYeW1s85"
        },
        {
            "author_id": "303418962",
            "created_at": "2016-08-28T01:46:33.000Z",
            "id": "769712742466977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas lindas! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/cHD3heOBc1"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-28T01:28:07.000Z",
            "id": "769708106318245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83d\udc90\ud83d\udc9a  #LarDoceLar #BoaEnergia @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wgp1Y61ZMN"
        },
        {
            "author_id": "765120691",
            "created_at": "2016-08-28T01:25:12.000Z",
            "id": "769707370247225346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio Yellowstone, que abastece de \u00e1gua o parque nacional com o mesmo nome, foi fechado pelas autoridades depois... https://t.co/LZekHt2McR"
        },
        {
            "author_id": "98632693",
            "created_at": "2016-08-28T01:14:24.000Z",
            "id": "769704651801423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Auxiliar de Acervo  - Biblioteca Parque Estadual (TEMPO - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/TXWbcm6jbP"
        },
        {
            "author_id": "2490646687",
            "created_at": "2016-08-28T01:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "769701824421105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/46ggMrVRJF"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-28T00:45:22.000Z",
            "id": "769697348519886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS -ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/b1XvdpgO0F"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-28T00:45:22.000Z",
            "id": "769697346837938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS -ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/78G54qMTvu"
        },
        {
            "author_id": "3030165611",
            "created_at": "2016-08-28T00:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769696432391614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VDAviaja Tail\u00e2ndia Chiang Mai - Parque Nacional: https://t.co/q7QdpcSJTI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "40700930",
            "created_at": "2016-08-28T00:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81592309,
                        -14.17881832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "769687322183041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esque\u00e7a o piment\u00e3o da foto e foque na paisagem \ud83d\ude1d @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/fw3Rs9KWeZ"
        },
        {
            "author_id": "381236595",
            "created_at": "2016-08-27T23:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "769685316609257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto menos pessoas souberem, mais feliz voce sera... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/uZjgJPXPu3"
        },
        {
            "author_id": "2777265021",
            "created_at": "2016-08-27T23:28:14.000Z",
            "id": "769677935041212420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional de itatiaia com minha irm\u00e3 e os meninos \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-27T23:19:38.000Z",
            "id": "769675772042903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2016-08-27T23:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "769671366450749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/pE2E4rhqKz"
        },
        {
            "author_id": "2174537102",
            "created_at": "2016-08-27T23:00:18.000Z",
            "id": "769670907614887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Uma viagem pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Eda8y7h9Qa"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2016-08-27T22:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "769670503581777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada t\u00e3o bom que n\u00e3o possa melhorar ainda mais! @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/AT5AmKLGjO"
        },
        {
            "author_id": "4514732963",
            "created_at": "2016-08-27T22:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769670136093675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque municipal Goiapaba-a\u00e7u- Fund\u00e3o: https://t.co/b6URgpQrR5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-08-27T22:53:31.000Z",
            "id": "769669199207686145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARATONA #40.. Vemnimim! 5 mil de acumulado me esperam no Parque Nacional Farallones, em Cali amanh\u00e3! Que sejam... https://t.co/BcHAfxXL2W"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2016-08-27T22:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.53898038,
                        3.37119072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003f97dd7a518791"
            },
            "id": "769669182988296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARATONA #40.. Vemnimim! 5 mil de acumulado me esperam no Parque Nacional Farallones, em Cali\u2026 https://t.co/dGGq139v85"
        },
        {
            "author_id": "61326541",
            "created_at": "2016-08-27T22:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "769669084279631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal, Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Artistico Nacional (IPHAN), Minist\u00e9rio do Mei... https://t.co/sfddraN2Jx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "34832216",
            "created_at": "2016-08-27T22:49:14.000Z",
            "id": "769668119359057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha modelo preferida! @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/HZ1JA9dhd8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-27T22:42:30.000Z",
            "id": "769666428400263169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Arte \ud83d\udc9f\ud83d\udc99 #Croch\u00ea @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sb3oZgurJN"
        },
        {
            "author_id": "423079711",
            "created_at": "2016-08-27T22:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3131125600",
                        "start": 0,
                        "username": "PodestaSergio"
                    }
                ]
            },
            "id": "769661974225440768",
            "in_reply_to_user_id": "3131125600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PodestaSergio Que se afeite o que la barba sea declarada Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "16516909",
            "created_at": "2016-08-27T22:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "769660015695237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais um dia nos canions... iriiiii bom demaissss @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/NebP5oDq9h"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-08-27T22:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "16665644",
                        "start": 52,
                        "username": "baddu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "769656147280293889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje ele matou as saudades do bethary... diz ae seu @baddu io? \ud83d\udc36\ud83d\ude00 \ud83d\udd96\ud83d\ude4f @ PETAR - Parque Estadual\u2026 https://t.co/xErbpnB5CO"
        },
        {
            "author_id": "468273097",
            "created_at": "2016-08-27T21:35:37.000Z",
            "id": "769649596842831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/OFekX2AT9a"
        },
        {
            "author_id": "68887953",
            "created_at": "2016-08-27T21:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "769648239545085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltar 1 dia na academia me deixou com a consci\u00eancia pesada parece... #run (@ Parque Municipal Flamboyant) https://t.co/YbsJBqOcaP"
        },
        {
            "author_id": "97920085",
            "created_at": "2016-08-27T21:09:38.000Z",
            "id": "769643056513552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mesmos que defenderam a Redu\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra Dourada em 2014 agora iniciam sua ocupa\u00e7\u00e3o ilegal.... https://t.co/sm1h1wkIn7"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-27T20:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "769640483136102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza despida #xingu #kamayura \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/7ONrJQgKpA"
        },
        {
            "author_id": "1872718758",
            "created_at": "2016-08-27T20:49:29.000Z",
            "id": "769637985620942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE GUAPIMIRIM https://t.co/asFDHO7r5Y"
        },
        {
            "author_id": "2794224627",
            "created_at": "2016-08-27T20:35:09.000Z",
            "id": "769634376594456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EoHzey6gDC"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2016-08-27T20:30:03.000Z",
            "id": "769633093439201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio em Parque Estadual  \u2192 https://t.co/B7bBUiNc19 https://t.co/ayuPElUxcA"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-08-27T20:30:02.000Z",
            "id": "769633089152614402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mirantes mais incr\u00edveis do Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\n(foto 360: Andr\u00e9 Fernandes) https://t.co/ytpaEcRGDt"
        },
        {
            "author_id": "91387773",
            "created_at": "2016-08-27T20:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90499209,
                        -19.95001578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "769632178514735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolv\u00eancia de muita coisa boa\u2763\ud83e\udd18 #nofilter @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/01kI7OpRTa"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-27T20:20:46.000Z",
            "id": "769630757581123586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber o que fazer no Parque Estadual do Rio Preto em Minas Gerais? A gente conta tudo aqui!... https://t.co/FxUpoYtVqM"
        },
        {
            "author_id": "359488158",
            "created_at": "2016-08-27T20:19:22.000Z",
            "id": "769630405679050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda Petr\u00f3polis: Parnaso, Parque Municipal, Fazenda Gen\u00e8ve e  Sobra... https://t.co/qUOlc8BD3z"
        },
        {
            "author_id": "1872718758",
            "created_at": "2016-08-27T20:14:34.000Z",
            "id": "769629198201696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SORRISO DELA DIZ TD \udbba\udf9e\u270b\udbba\udf96\u270b\udbba\udf9e\udbb8\udf27\u2764 \u2014 feeling in love at Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/UPoT9vZn9m"
        },
        {
            "author_id": "26477776",
            "created_at": "2016-08-27T20:09:42.000Z",
            "id": "769627971841732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde com mais paz n\u00e3o h\u00e1, s\u00f3 em Minas. Breja e carne serenada! @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/qjg3mGWuQf"
        },
        {
            "author_id": "1460959038",
            "created_at": "2016-08-27T20:02:02.000Z",
            "id": "769626044026544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asfalto+terra = treino\ud83d\ude1c (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/OhZ0wu2PjF"
        },
        {
            "author_id": "1136636168",
            "created_at": "2016-08-27T19:54:30.000Z",
            "id": "769624148741980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#natureza #riodejaneiro #florestadatijuca #rj #trilha @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3onswsSFqy"
        },
        {
            "author_id": "1136636168",
            "created_at": "2016-08-27T19:51:23.000Z",
            "id": "769623362318454785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#florestadatijuca #riodejaneiro #natureza #rj @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/qlvTBkmrev"
        },
        {
            "author_id": "259932605",
            "created_at": "2016-08-27T19:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "769614676531486724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My name's blurryface @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8rzD0f1lmm"
        },
        {
            "author_id": "181365122",
            "created_at": "2016-08-27T19:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769613795178217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bUV0LJSudv Bike - Parque Estadual do Juquery - N.F.Q.P Bike - 11/10/2015"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-08-27T19:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8409025,
                        -24.4890893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "635fb017c1e17d9c"
            },
            "id": "769611980755836930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Ara\u00e7a @ Parque Estadual Da Caverna Do Diabo https://t.co/O4LuO9O3et"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-27T19:03:11.000Z",
            "id": "769611232345219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o Avaaz para solicitar ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos... https://t.co/cYpujeva2K"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:57.000Z",
            "id": "769610921987584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/j7VhLO5p8T"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:56.000Z",
            "id": "769610920100192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ilKg8sO4AV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:56.000Z",
            "id": "769610919437438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dTinr3vilA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:53.000Z",
            "id": "769610908356243458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/rQHjmzX0xT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lu_inoue].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lu_inoue",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lu_inoue"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mrjawnwatson].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mrjawnwatson",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mrjawnwatson"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Palma de Maiorca, Espanha",
                "id": "6c1be133511970bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Leiria, Portugal",
                "id": "bf3e56c865d88599",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Palmira, Colombia",
                "id": "0083e91b64f919f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Candelaria, Colombia",
                "id": "003f97dd7a518791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quer\u00eancia, Brasil",
                "id": "5e066dfa0ad15e84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Registro, Brasil",
                "id": "635fb017c1e17d9c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394998316",
                "name": "ANNEH \ud83c\udf3b",
                "username": "rayrobertasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317710144",
                "name": "Ester",
                "username": "EsterSouzaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291387532",
                "name": "Micaela Magedanz \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "_MMagedanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146533107",
                "name": "Carol Gomes",
                "username": "carousg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749590774090694656",
                "name": "Edi\u00e7\u00e3o F\u00e1cil.com",
                "username": "EdicaoFacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684652382",
                "name": "Menezes",
                "username": "gbmenezzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218907115",
                "name": "Sr Lucas",
                "username": "EsseBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766263530240835585",
                "name": "Robert\u00e3o e Salom\u00e3o",
                "username": "robertao55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592936657",
                "name": "take it izzy",
                "username": "isaprioto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65967271",
                "name": "Alinne Fonseca",
                "username": "Linercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916367460",
                "name": "leco_TimBeta",
                "username": "lec0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393266180",
                "name": "Luis",
                "username": "ricardoneto111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079520662",
                "name": "Dragons Bus",
                "username": "Dragons_Bus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351686612",
                "name": "MASS00",
                "username": "Massuucristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947907117",
                "name": "folhadecianorte",
                "username": "folhadecianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719583129",
                "name": "Vanderlei Delei (Del",
                "username": "DelDelei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2394083465",
                "name": "catarina \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "catggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166589101",
                "name": "GUILHERME ABRANTES S",
                "username": "GuilhermeSASena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183324397",
                "name": "Carol Souza",
                "username": "carolinux07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744670016075866112",
                "name": "Tininha \ud83d\udc6f",
                "username": "Letiiciia_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228897702",
                "name": "RadarNorteFluminense",
                "username": "RadarNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108035535",
                "name": "NAT\u00c1LIA CAPOSTAGNO",
                "username": "NATHY_NUTRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364613491",
                "name": "Eric M. Gonzalez",
                "username": "eric_mauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771020944487907328",
                "name": "SLC",
                "username": "slc_sec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121277892",
                "name": "P\u00e9 no Ch\u00e3o",
                "username": "penochaoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151547574",
                "name": "Tadeu Andrade",
                "username": "andradecrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136843199",
                "name": "Thais M\u00fcller",
                "username": "mullerthais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81093200",
                "name": "thami$$$",
                "username": "thamiresrosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726624679130222592",
                "name": "M\u00e1rio Da Costa Maia",
                "username": "MrioDaCostaMai2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066807077",
                "name": "Rose#TimBeta sdv rt",
                "username": "rosicleianr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4317206837",
                "name": "Quita Miguel",
                "username": "QuitaMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437798154",
                "name": "helena clara kaplan",
                "username": "clarakaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70740454",
                "name": "FLOT VIAGENS",
                "username": "flotviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406273879",
                "name": "Jessi Star :)",
                "username": "JessiAOF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157550792",
                "name": "#Gui...",
                "username": "OGuicastiilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419606566",
                "name": "Bol\u00edvia Zica",
                "username": "boliviazica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71064307",
                "name": "Everaldo Camargo",
                "username": "misterkanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251757540",
                "name": "Violeta Teixeira",
                "username": "violetateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3472895655",
                "name": "EntrefogonesbyJR\u00ae",
                "username": "EntrefogonesJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283827",
                "name": "Bar da N\u00e9ia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BarDaNeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153691420",
                "name": "Take1",
                "username": "T1Audiovisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084234436",
                "name": "Construtora Mil\u00eanio",
                "username": "milenioemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4735105703",
                "name": "aror\u00e1",
                "username": "ar_espelho_ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882328216",
                "name": "jochh",
                "username": "joaconicolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615540410",
                "name": "Fabio Andrade",
                "username": "yessim1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272718587",
                "name": "Gonzalo Ojeda",
                "username": "chanklo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79564211",
                "name": "Amanda Rosa \ud83c\udf3b",
                "username": "amandarosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721857398609211393",
                "name": "Carbono Florestal",
                "username": "carbonofloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763550396942082048",
                "name": "Uma Volta e Meia",
                "username": "umavoltaemeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576621853",
                "name": "\ud83c\udf38Jessy \ud83c\udf38",
                "username": "cashtoncashh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242560630",
                "name": "may",
                "username": "diegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51815701",
                "name": "montesdeoca",
                "username": "hectormn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490646687",
                "name": "Luan Athos",
                "username": "luan_kaisen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13298322",
                "name": "D4N!31 F!1!PP0N",
                "username": "enkyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611874110",
                "name": "Litoral Sustent\u00e1vel",
                "username": "observalitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167134896",
                "name": "Miih Tavares",
                "username": "Miih_TavaresL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4268107943",
                "name": "Gerdan Santos \u2720",
                "username": "gerdan_sb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408433149",
                "name": "Nova Camelot Correto",
                "username": "NovaCamelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822326941",
                "name": "Chamusca Basket",
                "username": "ChamuscaBasket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898714329",
                "name": "july",
                "username": "babyjuhaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122025206",
                "name": "Manuela Aguiar",
                "username": "_manuaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206416978",
                "name": "Acosta",
                "username": "isaacosta__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123347928",
                "name": "PANGUIPULLI",
                "username": "SietelagosChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4012808781",
                "name": "VeganWay",
                "username": "VeganWayBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287446403",
                "name": "Ed Peterle",
                "username": "Edpeterle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816156510",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "Nandah_tf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93976087",
                "name": "Spirics \ud83d\udc40 \u24c2\ufe0f",
                "username": "Spirics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980713499",
                "name": "Qualivitae",
                "username": "qualivitae_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588161148",
                "name": "Estad\u00e3o Metr\u00f4 SP",
                "username": "EstadaoMetroSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51257310",
                "name": "R\u00e1dio Rel\u00f3gio",
                "username": "RadioRelogio580",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267247062",
                "name": "xela \u2661",
                "username": "xela_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505750619",
                "name": "FernandoRagaViajero DONDEQUIERAS",
                "username": "DONDEQUIERASVLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321258621",
                "name": "Leles Mu\u00f1oz",
                "username": "leles9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20717438",
                "name": "N\u00e9lson mand\u00e1-la",
                "username": "ZorGabor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707667525895659520",
                "name": "Brigitte Hoin",
                "username": "BrigitteHoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509687498",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "Eujeeancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099470284",
                "name": "jaquee",
                "username": "JaquePassala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46134591",
                "name": "Luciano Souza",
                "username": "lucianops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768118923871002625",
                "name": "Vanessa Santos",
                "username": "vanessa94058107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736218063230652416",
                "name": "L",
                "username": "Louzada__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743508619988172800",
                "name": "Diego Correa",
                "username": "DieegoCorrea27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753211430724308993",
                "name": "Manaus IlhaMargarita",
                "username": "ManausMargarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203000069169153",
                "name": "MANAUS ILHAMARGARITA",
                "username": "brasil_caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653960613",
                "name": "Anni Espar",
                "username": "AnniEspar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120871709",
                "name": "Nadia Werner",
                "username": "nadiawerner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348803146",
                "name": "Bala N'Agulha",
                "username": "balanagulhaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474201034",
                "name": "vertienteglobal.com",
                "username": "VertienteGloba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879610893",
                "name": "Leandro Zanotto",
                "username": "LeandroZanotto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83047869",
                "name": "Claudia",
                "username": "Francocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386812735",
                "name": "Guilherme Sullivan",
                "username": "Guisulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243296229",
                "name": "Paola \ud83e\udd31\ud83c\udffd",
                "username": "paola_ane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371326095",
                "name": "MOAB",
                "username": "loveforapplause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765400302845566976",
                "name": "William Cs\u00ed",
                "username": "William20188062",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741788646",
                "name": "Sebastian Kwiatek",
                "username": "s_kwiatek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332047841",
                "name": "Marco Andrey",
                "username": "OopsDrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240133571",
                "name": "Mar",
                "username": "marreyesibarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735310291",
                "name": "Eduardo Peixoto",
                "username": "edupeixoto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135269423",
                "name": "Tarso Genro",
                "username": "tarsogenro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768796003373817856",
                "name": "Novos Paradigmas",
                "username": "instituto_inp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69180199",
                "name": "Alex Maciel",
                "username": "alexsilvadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88680795",
                "name": "La Demajagua",
                "username": "lademajagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43707304",
                "name": "Marina \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "username": "ninamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84149602",
                "name": "Marcos M. Delmaestro",
                "username": "mmdelmaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717788589329891328",
                "name": "Andr\u00e9 Bertachi",
                "username": "De_Bertachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185264972",
                "name": "Luzesperanzayvida \u0646 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "luzesperanzay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392844111",
                "name": "IsaBela",
                "username": "zabelapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27017561",
                "name": "DJ CLUBKILLA CK 1",
                "username": "DjClubkilla1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315228102",
                "name": "Victor Amore Leon",
                "username": "AmoreVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115489435",
                "name": "John Alvarez",
                "username": "JohnE_Alvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333627402",
                "name": "Chokito, o gato",
                "username": "chokitothecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809980722",
                "name": "tiririco",
                "username": "tgfrnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442622176",
                "name": "Cristian",
                "username": "ctencioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14646047",
                "name": "@porn_angel",
                "username": "porn_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365779053",
                "name": "Junior Coelho",
                "username": "danstherjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735161598",
                "name": "Ra\u00edssa Fernandes",
                "username": "fernandaraissa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480877745",
                "name": "Bruna Spajari",
                "username": "spajaribruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329108965",
                "name": "Gabriel B.",
                "username": "bielbianchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169081160",
                "name": "Moto Adventure",
                "username": "moto_adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191286713",
                "name": "SAMU Macro Norte",
                "username": "SAMU_MACRONORTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705224936",
                "name": "Neilson A. \ud83d\ude0e",
                "username": "neilsonarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97509552",
                "name": "SBQ",
                "username": "sbquimica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341618106",
                "name": "Vict\u00f3ria \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "VictoriaCastrro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12730792",
                "name": "Joao Paulo (bRaZiL)",
                "username": "ufmg99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829897",
                "name": "Hard Adventure\u00ae",
                "username": "hardadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38196927",
                "name": "Sou Bras\u00edlia",
                "username": "soubsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92620770",
                "name": "Sidney (Sidy) Esquerdista \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270c\u270c",
                "username": "Sidy_Bac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4496335516",
                "name": "maxa",
                "username": "lenhado0ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350617360",
                "name": "ViveOns.es",
                "username": "DescubreOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750270623000174592",
                "name": "YC",
                "username": "YanYan_37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52296844",
                "name": "Hi, Lorena!",
                "username": "uai_lola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29720037",
                "name": "Hudson Brazil Santos",
                "username": "hudsonbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301378239",
                "name": "Las Pecadoras",
                "username": "Pecadorascueca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57643218",
                "name": "Jonathan V\u00e1squez",
                "username": "Mr_Chucky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198331316",
                "name": "Everton",
                "username": "Evmarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747056889305960449",
                "name": "Alyne Bruna",
                "username": "alyynebruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465790618",
                "name": "letissia",
                "username": "meticialaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237694121",
                "name": "plastic bag",
                "username": "mandsfarache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813364668",
                "name": "WERC",
                "username": "WercWorldWide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316836807",
                "name": "DEISIANE SALES",
                "username": "deisi_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94327739",
                "name": "Andrey River",
                "username": "andreyriver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429493406",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "FeFocchesato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700930",
                "name": "Juliana Toledo \ud83d\udc89\u2764\ufe0f",
                "username": "jujubatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939520237",
                "name": "o segundo nath",
                "username": "DezZzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338539150",
                "name": "\u00cdtalo Marcos",
                "username": "italomarcos11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919431653784719360",
                "name": "VTMattos",
                "username": "MattosTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737531782",
                "name": "Lima",
                "username": "limafrancisco5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337715284",
                "name": "Margarida \ud83d\ude0d",
                "username": "anamartins2312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735655239626416128",
                "name": "Paulo Resende",
                "username": "mrbadluck1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242676527",
                "name": "Giba Marson",
                "username": "gibamarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108211",
                "name": "Alexandre Rodrigo",
                "username": "Ale_Rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14619252",
                "name": "Paulo Gustavo",
                "username": "paulogustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211393030",
                "name": "DJ",
                "username": "Emalorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32248518",
                "name": "a mulher invis\u00edvel",
                "username": "belalinke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915641767",
                "name": "Suellen Nogueira",
                "username": "suuhnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10612622",
                "name": "\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7f\u00ea\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7 \ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c",
                "username": "fernandamrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226191339",
                "name": "Portuga",
                "username": "matheusrasoes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200036976",
                "name": "eu sou julietteiro eu",
                "username": "Dudapower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330974099",
                "name": "Yurigham",
                "username": "yurigham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64312665",
                "name": "La\u00e9rcio Zancan - Lal\u00e1",
                "username": "lalacomq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777265021",
                "name": "\u0110",
                "username": "dl_ize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53763372",
                "name": "Juliana Floriano",
                "username": "JulianaFloriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394764885",
                "name": "Juh Teles",
                "username": "TelesJubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233768148",
                "name": "Jornal da Franca",
                "username": "JornaldaFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52966984",
                "name": "vans",
                "username": "vans_ymst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62323247",
                "name": "Rodrigo Perini",
                "username": "rodrigopzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002833294",
                "name": "Camis",
                "username": "camisg31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869293544",
                "name": "Papito #SambinhaPremium",
                "username": "SoaresPapito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575786162",
                "name": "J\u00e9ssica Fernandes",
                "username": "jeehdfernandess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314064537",
                "name": "Karol Santiago",
                "username": "KaaSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4462071796",
                "name": "Wallacy Monteiro",
                "username": "wallacy_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107272882",
                "name": "Ale",
                "username": "ale_raimann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26025201",
                "name": "Menorah",
                "username": "samuelmenorah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892427100",
                "name": "Gabigol",
                "username": "biellcrf87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734447362828013570",
                "name": "Luma Inoue",
                "username": "inoueelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629039440",
                "name": "Gislene",
                "username": "gisoliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26114268",
                "name": "In\u00e1 Duarte",
                "username": "Azhhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51773028",
                "name": "Bitchin.",
                "username": "kira_taemdeok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269043477",
                "name": "William Almeida",
                "username": "williamreidd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234886261124599809",
                "name": "Gugugusta",
                "username": "Gugugusta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133905351",
                "name": "Fernanda Okolo",
                "username": "fefadamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883361240",
                "name": "Arqueologia - UEA",
                "username": "Arqueologia_UEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757626858661875712",
                "name": "RJ Inter TV",
                "username": "RJInterTV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4431409521",
                "name": "bru",
                "username": "brwnadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89582961",
                "name": "Tati",
                "username": "tatimrqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924709548",
                "name": "M\u00e3es D'\u00c1gua",
                "username": "maesdagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4821588719",
                "name": "natasha \ud83d\udcd6: Brigada Fantasma",
                "username": "batsgiwrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331671980",
                "name": "moved",
                "username": "justiceldark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129336320",
                "name": "Maria Edna Medeiros",
                "username": "MEdnaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861964294",
                "name": "\uf8ff \ud83e\udd81",
                "username": "jv_rosanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157379814",
                "name": "Pensamentos ao Vento",
                "username": "Pensa_Vento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238598263",
                "name": "| \ud83c\udccf\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udc9a \ud835\udc12\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud83c\udccf | \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "cadutx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4514732963",
                "name": "Thais Giacomin",
                "username": "blogvibperfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39068870",
                "name": "bauer",
                "username": "dssnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188934709",
                "name": "Jordana Gurgel",
                "username": "_JordanaCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745670836930158596",
                "name": "M.POLZ Meg Pastor",
                "username": "pastor_meg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561218413",
                "name": "eric",
                "username": "silvaeric07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40331577",
                "name": "vinii mello",
                "username": "vinii_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91417251",
                "name": "DJ BLACK JOSIE",
                "username": "djblackjosie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068564463475933184",
                "name": "Mare",
                "username": "maremonts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111637530",
                "name": "Alfredo Cabral",
                "username": "ACabraldeMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37597175",
                "name": "Jusbrasil",
                "username": "Jusbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33434043",
                "name": "Evelyn Chiroque",
                "username": "trblsmtrnstn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876983289",
                "name": "Joy",
                "username": "joy_costacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303418962",
                "name": "Raphael Pereira",
                "username": "Itssetinmmydna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38789911",
                "name": "PABLO ANDR\u00c9S PALMA",
                "username": "PalmaVega71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765120691",
                "name": "iPressGlobal",
                "username": "iPressGlobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98632693",
                "name": "VAGAS.com.br",
                "username": "vagas_mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030165611",
                "name": "vaidadesdearquiteta",
                "username": "vaidadesdearq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381236595",
                "name": "Ruan Reus",
                "username": "ruanreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61326541",
                "name": "Adriana Telerman",
                "username": "adrianatelerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34832216",
                "name": "\ud83d\udea9 Israel ( \ua20d\u1d17\ua20d)",
                "username": "israelsegundof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423079711",
                "name": "Gus Hanashiro",
                "username": "Gus_Hana_Ponja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131125600",
                "name": "Sergio Podesta",
                "username": "PodestaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16516909",
                "name": "Felipe Janicsek",
                "username": "Velys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16665644",
                "name": "BADDU",
                "username": "baddu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468273097",
                "name": "bohninho",
                "username": "Heinxmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68887953",
                "name": "\ud83e\udda5",
                "username": "luizduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97920085",
                "name": "Bento Cassiano Souza",
                "username": "becassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872718758",
                "name": "michele silva",
                "username": "michele20151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794224627",
                "name": "Juliana",
                "username": "juliana2789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91387773",
                "name": "Angie",
                "username": "canceriangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359488158",
                "name": "Acorda Petropolis",
                "username": "acordapetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26477776",
                "name": "RICHELLI EMERICK",
                "username": "richellioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460959038",
                "name": "Enrica",
                "username": "cheranpuked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136636168",
                "name": "BigBabOuZa",
                "username": "_BigBabOuZa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259932605",
                "name": "Jo\u00e3o.",
                "username": "joaaofidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181365122",
                "name": "Luis Alberto Colombo",
                "username": "colomboluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149674325",
                "name": "Marcos",
                "username": "mcafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "771215913597054976",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5onidi7ecioggedfagsr7c5lcot",
        "oldest_id": "769610908356243458",
        "result_count": 499
    }
}