{
    "data": [
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:53.000Z",
            "id": "769610908234547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/qdEp5Y9Tom"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-08-27T18:58:11.000Z",
            "id": "769609975194714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Pensamento Verde] Parque Nacional Serra da Capivara sofre com falta de recursos e pode fechar https://t.co/xrNSQH30rG Cad\u00ea o PNRS\u00f3lidos?"
        },
        {
            "author_id": "181365122",
            "created_at": "2016-08-27T18:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769606375332872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/E0XtdWjS5y Urbana: Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (SP)"
        },
        {
            "author_id": "181365122",
            "created_at": "2016-08-27T18:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769606043357806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/E0XtdWjS5y Urbana: Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador"
        },
        {
            "author_id": "21527369",
            "created_at": "2016-08-27T18:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "21409325",
                        "start": 30,
                        "username": "Martasta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "769606040086278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta sande de patanisca foi a @martasta que fez @ Parque Municipal De Loul\u00e9 https://t.co/1HKbSwUi12"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-08-27T18:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769602457454477318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/AO3pFXe4UI ao Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-08-27T18:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769602427754573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AO3pFXe4UI ao Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-08-27T18:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769602083909689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/guORjHC4OD do Registro - Acesso \u00e0 Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "195388222",
            "created_at": "2016-08-27T18:23:45.000Z",
            "id": "769601310316453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira de Muitas. \ud83d\udeb4\ud83c\udffb @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/4zZSIgW2uV"
        },
        {
            "author_id": "281033257",
            "created_at": "2016-08-27T18:15:39.000Z",
            "id": "769599270949380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HEY AMIGOWS \u00c9  AMANH\u00c3 AS 13 NO TEATRO DE BOLSO DO PARQUE MUNICIPAL GARELINHA VAMO QUE VAMO VAI SER S\u00d3  AMOR https://t.co/HBuzNw0RD0"
        },
        {
            "author_id": "4238927560",
            "created_at": "2016-08-27T18:04:56.000Z",
            "id": "769596574435385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve voc\u00eas v\u00e3o conhecer de pertinho o melhor lugar de todos \ud83d\udc95 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/OMRngE7j5A"
        },
        {
            "author_id": "760815927013306368",
            "created_at": "2016-08-27T18:02:42.000Z",
            "id": "769596013208281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Cip\u00f3 no Parque Estadual da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/C2tBm8A21A"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-27T17:38:28.000Z",
            "id": "769589914283442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nby0nFji16"
        },
        {
            "author_id": "2153061544",
            "created_at": "2016-08-27T17:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "769588995802083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VOBPq1hqHv"
        },
        {
            "author_id": "2675287608",
            "created_at": "2016-08-27T17:34:29.000Z",
            "id": "769588909718241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de descobrir que o maior parque municipal de sp fica em Perus, nosso parque \u00e9 maior at\u00e9 que o Ibira, CHUPA MUNDO"
        },
        {
            "author_id": "211303836",
            "created_at": "2016-08-27T16:54:35.000Z",
            "id": "769578872232939520",
            "in_reply_to_user_id": "29227877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbara_G_Rocha o parque municipal de vcs, na Afonso Pena, \u00e9 lindo e fofo e aposto que \u00e9 bom de ca\u00e7ar pokem\u00e3o. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-08-27T16:49:24.000Z",
            "id": "769577565728243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo, direto do Parque Nacional Alto Capara\u00f3, rumo ao Pico da Bandeira... \n\n#picodabandeira #altocapara\u00f3 https://t.co/mWPROddZZK"
        },
        {
            "author_id": "2894921254",
            "created_at": "2016-08-27T16:49:09.000Z",
            "id": "769577503002333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado... @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/3aVMpYVwLv"
        },
        {
            "author_id": "94477815",
            "created_at": "2016-08-27T16:20:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "769570267572146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar... Calmamente natural \ud83c\udf42\ud83d\udc9b @ Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/RdyYah4dlY"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2016-08-27T16:07:48.000Z",
            "id": "769567095721975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sofre com falta de recursos e pode fechar\n\nfacebook.\u2026 https://t.co/M6pxJllY70 https://t.co/igFVJCYVPn"
        },
        {
            "author_id": "3204621401",
            "created_at": "2016-08-27T16:04:51.000Z",
            "id": "769566355205021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/y24GnXxmSY"
        },
        {
            "author_id": "81093200",
            "created_at": "2016-08-27T15:53:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "769563457226207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hj eu s\u00f3 queria ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1701936336",
            "created_at": "2016-08-27T15:39:03.000Z",
            "id": "769559862644727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m me ver nas redondezas do parque municipal desmaiada por favor n\u00e3o pise"
        },
        {
            "author_id": "62290306",
            "created_at": "2016-08-27T15:35:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02726296,
                        -22.97345275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "769559056759549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos !!!! @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/YB3tf6M3SF"
        },
        {
            "author_id": "38165133",
            "created_at": "2016-08-27T15:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "769552339745275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/y8n8uprIEf"
        },
        {
            "author_id": "768889642540118017",
            "created_at": "2016-08-27T15:07:27.000Z",
            "id": "769551907618689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando a alma!!\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nPonte Alta - TO\n\n#aventurasdevida #nielsonreis\u2026 https://t.co/lbCOJADClT"
        },
        {
            "author_id": "160352031",
            "created_at": "2016-08-27T15:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "769551761887473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \u2764\ufe0f #vilavelha #pontagrossa #turist #love #vivalavida @ Parque Estadual De Vila Velha\u2026 https://t.co/G8SN6tgnPq"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-08-27T15:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769550662183088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/jRQKuE3eLV"
        },
        {
            "author_id": "79014308",
            "created_at": "2016-08-27T14:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "769549601389023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo com eles fica mais divertido... \ud83d\ude46\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Bh https://t.co/tp2uy7l4Fo"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2016-08-27T14:52:28.000Z",
            "id": "769548136939458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3, de beleza e energia invej\u00e1veis, vai \"crescer\" em infraestrutura. O novo Plano de... https://t.co/Q6jS8PRYpw"
        },
        {
            "author_id": "54535566",
            "created_at": "2016-08-27T14:50:20.000Z",
            "id": "769547600601251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel no Parque Nacional do Cabo Orange https://t.co/3tTYwmKCM9"
        },
        {
            "author_id": "3081954749",
            "created_at": "2016-08-27T14:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "769544465627381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14.08 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/GuTdwwYtB0"
        },
        {
            "author_id": "49615955",
            "created_at": "2016-08-27T14:21:51.000Z",
            "id": "769540434427256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fam\u00edlia_passos @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/YzZVRUXZta"
        },
        {
            "author_id": "366284800",
            "created_at": "2016-08-27T14:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "769540268303474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/9ZVIWVFVQK"
        },
        {
            "author_id": "337821350",
            "created_at": "2016-08-27T14:15:40.000Z",
            "id": "769538876453052417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Viagens #Turismo #Tour #Brasil - LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... https://t.co/WwD8lEBQZz"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-08-27T14:08:19.000Z",
            "id": "769537028706873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas ir\u00e3o prestigiar\u00e3o o tradicional Torneio de Pipas no Parque Municipal \u2018Monsenhor Bruno... https://t.co/rkFDO7yJV1"
        },
        {
            "author_id": "14347532",
            "created_at": "2016-08-27T13:15:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58186848,
                        -23.40509818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "769523623015149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/voY6ZjaZzP"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-27T12:59:08.000Z",
            "id": "769519616016027650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Serra dos Gringos no Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). https://t.co/64FsCYXcVU"
        },
        {
            "author_id": "199811601",
            "created_at": "2016-08-27T12:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "769518868708618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/4ecTasqPWW"
        },
        {
            "author_id": "74578964",
            "created_at": "2016-08-27T12:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769516113826906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour - Parque Nacional Corcovado, Costa Rica (2016): https://t.co/JhO64bap8g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "186495324",
            "created_at": "2016-08-27T12:42:30.000Z",
            "id": "769515433154281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel no Parque Nacional do Cabo Orange https://t.co/1fwy3UXrge"
        },
        {
            "author_id": "722575530504122368",
            "created_at": "2016-08-27T12:37:03.000Z",
            "id": "769514059725086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/r97HoHbB7D"
        },
        {
            "author_id": "726156734155382784",
            "created_at": "2016-08-27T12:37:02.000Z",
            "id": "769514057724342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/zlSTiLn2eI"
        },
        {
            "author_id": "534610895",
            "created_at": "2016-08-27T12:37:02.000Z",
            "id": "769514056201883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/iDyTZI4JcZ"
        },
        {
            "author_id": "4276899023",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:59.000Z",
            "id": "769514044118085634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/n4Or7NpMjQ"
        },
        {
            "author_id": "4002701985",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:59.000Z",
            "id": "769514041895100417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/3EK5HOpLWE"
        },
        {
            "author_id": "723159791053336576",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:58.000Z",
            "id": "769514037918871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/voC7YNKK2m"
        },
        {
            "author_id": "736657467707392001",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:55.000Z",
            "id": "769514025373671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/DnmnpyX1mk"
        },
        {
            "author_id": "726152728351805444",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:51.000Z",
            "id": "769514010978947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/snbcEq8s61"
        },
        {
            "author_id": "726152728351805444",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:51.000Z",
            "id": "769514008999104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/snbcEqq2Xz"
        },
        {
            "author_id": "722548933894004737",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:50.000Z",
            "id": "769514005329084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/TCFPOGl3Jt"
        },
        {
            "author_id": "720028111384002561",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:49.000Z",
            "id": "769513999977160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/BkIJFHaAVX"
        },
        {
            "author_id": "702967208608141312",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:46.000Z",
            "id": "769513987394330625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/HOpgFMTLZ4"
        },
        {
            "author_id": "3297394977",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:45.000Z",
            "id": "769513984491790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/sWWWIX97g0"
        },
        {
            "author_id": "2941223037",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:44.000Z",
            "id": "769513982591762438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/HMy96S8c5Z"
        },
        {
            "author_id": "2701830427",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:44.000Z",
            "id": "769513980716994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/tpaEggW3pE"
        },
        {
            "author_id": "3094445033",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:43.000Z",
            "id": "769513976103174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/6ecp9wifJE"
        },
        {
            "author_id": "2931159471",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:42.000Z",
            "id": "769513973519482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/5kfn6Je4Ki"
        },
        {
            "author_id": "1951792993",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:42.000Z",
            "id": "769513971661492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/d0fR7skIdl"
        },
        {
            "author_id": "2491646406",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:41.000Z",
            "id": "769513969111281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/auyJymkaY2"
        },
        {
            "author_id": "2939503360",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:41.000Z",
            "id": "769513967542607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/3WIGCE8gFK"
        },
        {
            "author_id": "2701219813",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:40.000Z",
            "id": "769513965537812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Y5ZZWMJCFt"
        },
        {
            "author_id": "2996427281",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:39.000Z",
            "id": "769513960592642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/mMXIRA6y9u"
        },
        {
            "author_id": "4362992001",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:39.000Z",
            "id": "769513958575185922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/lfVi9tPRUr"
        },
        {
            "author_id": "2923548147",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:38.000Z",
            "id": "769513954498322433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/yQyvtKzsfV"
        },
        {
            "author_id": "2766475784",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:37.000Z",
            "id": "769513952740900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/x9cdoM0ppD"
        },
        {
            "author_id": "2780872448",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:37.000Z",
            "id": "769513950274686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/DNc76GXwDZ"
        },
        {
            "author_id": "2713055641",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:36.000Z",
            "id": "769513948370522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/B4yC4Hx3Rj"
        },
        {
            "author_id": "2882499609",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:36.000Z",
            "id": "769513946390728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/0aoYH1ynrV"
        },
        {
            "author_id": "2690904836",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:35.000Z",
            "id": "769513944285188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/tkgg8WAQIZ"
        },
        {
            "author_id": "2265902070",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:35.000Z",
            "id": "769513942297083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/ioFH3j4SNM"
        },
        {
            "author_id": "2912949647",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:34.000Z",
            "id": "769513940699099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/YrCw6JeSiI"
        },
        {
            "author_id": "760067285033881600",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:34.000Z",
            "id": "769513939075870721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/QLqJEMYbVd"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:20.000Z",
            "id": "769513880322060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/K7sdBNsXZv"
        },
        {
            "author_id": "224429247",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:18.000Z",
            "id": "769513870905872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/qHpM5GjFUD"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-08-27T12:36:13.000Z",
            "id": "769513848722198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/geVKsgS5OJ"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:40.000Z",
            "id": "769513712281464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/SAAkBcz445"
        },
        {
            "author_id": "380364208",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:31.000Z",
            "id": "769513675979829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/HoAu5Y2bDT"
        },
        {
            "author_id": "708282302095355904",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:31.000Z",
            "id": "769513673043750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/EdUcXUxB7R"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:29.000Z",
            "id": "769513663988326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/PeNWg0vV46"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:25.000Z",
            "id": "769513647194247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/AKkihgvrUJ"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:23.000Z",
            "id": "769513640609222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/PDEOPnUcYh"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:22.000Z",
            "id": "769513636872073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/zlCYGRcRcx"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:14.000Z",
            "id": "769513603909029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/2LETCnwYSQ"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:14.000Z",
            "id": "769513602193641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/7O5Ndg5Jwc"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:06.000Z",
            "id": "769513569486446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/eNFtrLMsLD"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:05.000Z",
            "id": "769513567166967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/wn3P6HkONv"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:04.000Z",
            "id": "769513559814393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/wubkyGMLni"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:00.000Z",
            "id": "769513545989971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/l6oos44PWv"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-08-27T12:35:00.000Z",
            "id": "769513543997624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/wHPFyXYCGe"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:59.000Z",
            "id": "769513541535617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/IgsUwG7IMT"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:56.000Z",
            "id": "769513527560200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/7T1ytsA8aw"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:54.000Z",
            "id": "769513520836714501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/2PpBC1mXKC"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:54.000Z",
            "id": "769513518706020353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/bt05wQQIMN"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:53.000Z",
            "id": "769513515505758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/wrOASscnn2"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:50.000Z",
            "id": "769513504151736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/GNaqH7kupe"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:49.000Z",
            "id": "769513498434899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/yUzryDppAC"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:48.000Z",
            "id": "769513494202855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/QwvbxAhdpr"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:47.000Z",
            "id": "769513491556249602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/z6XvyLK4fg"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:47.000Z",
            "id": "769513490348281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/SbKav7jNXj"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:47.000Z",
            "id": "769513489240961028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/E9m6NfNAOI"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:45.000Z",
            "id": "769513480948883459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/H5Ag25vyrx"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:36.000Z",
            "id": "769513443577561090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/NFsKEDyyo9"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:35.000Z",
            "id": "769513437659443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/RcSYRBejMu"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:34.000Z",
            "id": "769513436556333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/elDg0s1iWu"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:34.000Z",
            "id": "769513434056581121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/S5k4ifvDTj"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:33.000Z",
            "id": "769513432282378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/wBbNj7rAmP"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:31.000Z",
            "id": "769513422387974145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/H8D6omUJDt"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:25.000Z",
            "id": "769513397490683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Fw9KQsTYsb"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:25.000Z",
            "id": "769513396454633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/h5t5wTf5Ks"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:25.000Z",
            "id": "769513395494133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/cUFSbNivlB"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:18.000Z",
            "id": "769513367451033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/oxy9djmU3T"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:17.000Z",
            "id": "769513365492281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/y4tLZ6XxGE"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:15.000Z",
            "id": "769513355287498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/LtFtugxCoQ"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:14.000Z",
            "id": "769513353194582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/QAjeVq2mdz"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:14.000Z",
            "id": "769513350506045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/FxN3oc9qUn"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:07.000Z",
            "id": "769513320885825538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/JNgPNdhyxE"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:01.000Z",
            "id": "769513296303050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/d25EanemrL"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-08-27T12:34:00.000Z",
            "id": "769513292859441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/pTGMH0CY8s"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:59.000Z",
            "id": "769513289114017793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/8bNRGUkgye"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:58.000Z",
            "id": "769513285766877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/JzL6CRS5kT"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:57.000Z",
            "id": "769513278657613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/icIgQ2gRrO"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:56.000Z",
            "id": "769513276443009025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/CsYGGJNgQH"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:56.000Z",
            "id": "769513274253594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/z3z7BksX5q"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:55.000Z",
            "id": "769513271669817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/KTvrNZdhAN"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:53.000Z",
            "id": "769513265252536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/nP6RNAfvMt"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:53.000Z",
            "id": "769513263067521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/fmSnwqtKWd"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:51.000Z",
            "id": "769513256251592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/cIWZzGjxeq"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:51.000Z",
            "id": "769513253764341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/ssW0H65fV4"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:46.000Z",
            "id": "769513234575470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/t32Xw03wSv"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:46.000Z",
            "id": "769513232817979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/tHs8brLNRK"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:40.000Z",
            "id": "769513210814664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/D0aRsUecfH"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:40.000Z",
            "id": "769513209879404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/mrzHq4taAb"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:38.000Z",
            "id": "769513201897656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/uAIttJS8QL"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:34.000Z",
            "id": "769513185476882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/YeX68cTc0H"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:34.000Z",
            "id": "769513182465449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/BOFFYZ1HuE"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:31.000Z",
            "id": "769513171832836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/EKulrm4AaA"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:31.000Z",
            "id": "769513169618210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/RBg6NKI6F6"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:30.000Z",
            "id": "769513165935607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/v21s9DPttl"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:19.000Z",
            "id": "769513121232793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/tdCrIZoYEb"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:17.000Z",
            "id": "769513112080822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/pyrPkjvH7J"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:16.000Z",
            "id": "769513108972777474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/uZraDy1AC9"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:11.000Z",
            "id": "769513087078510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/iHrymZVdOF"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:09.000Z",
            "id": "769513077083471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/sW3866g5QB"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:09.000Z",
            "id": "769513076995399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/NS3aNNpXP1"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:07.000Z",
            "id": "769513071349866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Kj7d7iJP9c"
        },
        {
            "author_id": "789236540",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.6372,
                        41.014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "213d887d20587c6f"
            },
            "id": "769513069399670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping \ud83c\udfd5\u2728 @ Parque Municipal Campismo de Espinho https://t.co/N1Is5kw2lZ"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-08-27T12:33:03.000Z",
            "id": "769513054446817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/5J4Gm5ZgQk"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:57.000Z",
            "id": "769513026491867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/lCOFpESBWB"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:54.000Z",
            "id": "769513017201405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/PJtpAs1GS1"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:54.000Z",
            "id": "769513015628529666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/TlbXymdhXp"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:53.000Z",
            "id": "769513010339516417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Lyhjq9Tn2N"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:45.000Z",
            "id": "769512977011609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/tnXKihqL6v"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:44.000Z",
            "id": "769512975321276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/ydRzgCIdpP"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:44.000Z",
            "id": "769512973639389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/vrs2vfFhGu"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:41.000Z",
            "id": "769512963212390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/kl0xR1iALT"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:41.000Z",
            "id": "769512960083361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Ez6o5RY9GC"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:27.000Z",
            "id": "769512901618970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Htfh0p7GIG"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:16.000Z",
            "id": "769512857687826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/52uHJlGMyn"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:13.000Z",
            "id": "769512842101821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/0YULxxi6Jt"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:11.000Z",
            "id": "769512835000901637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/ZYawR3LB1U"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-08-27T12:32:05.000Z",
            "id": "769512809742766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/CHM2HT69Cj"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:54.000Z",
            "id": "769512764645658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/bZ33wIs2Ov"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:54.000Z",
            "id": "769512763127271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/evpfPEqN3Q"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:53.000Z",
            "id": "769512758391869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/z9MwYF245I"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:52.000Z",
            "id": "769512756932325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/vnTSdzPVHc"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:52.000Z",
            "id": "769512756852641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/t5LFVM2lcF"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:49.000Z",
            "id": "769512742088605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/VRnjEGIWYk"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:47.000Z",
            "id": "769512735008632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/6Uv7LV45Pq"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:43.000Z",
            "id": "769512720164986881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/y9tQPaGXY9"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:43.000Z",
            "id": "769512718516703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/5Erefd690v"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:43.000Z",
            "id": "769512718118166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/BoTBHHrlFN"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:43.000Z",
            "id": "769512716859912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/FSHvgnjGjx"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:34.000Z",
            "id": "769512681820663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual l... https://t.co/pR8uqRhsbC"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:32.000Z",
            "id": "769512671129456648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/UEL5wn9iKy"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:28.000Z",
            "id": "769512653936918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/g4KGoMbu45"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:27.000Z",
            "id": "769512652204675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/n0wCBWhQGl"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:26.000Z",
            "id": "769512648803127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/b7Urw4IFue"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:26.000Z",
            "id": "769512646068449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual local... https://t.co/T1sHvi59H7"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:26.000Z",
            "id": "769512645699379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/xhw5OAnh6L"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:24.000Z",
            "id": "769512639772753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/sWSQj2chGn"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:20.000Z",
            "id": "769512623033372673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/vJ0SrdGjBi"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:16.000Z",
            "id": "769512606620983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual loca... https://t.co/RR6asBSOAw"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:15.000Z",
            "id": "769512599515824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/eycxdjWwGf"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:13.000Z",
            "id": "769512590917591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/FUMAiSTX72"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:12.000Z",
            "id": "769512589076279299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/3DESUhoBOT"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:11.000Z",
            "id": "769512583548116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual loca... https://t.co/6UwG23EQEC"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-08-27T12:31:03.000Z",
            "id": "769512551667240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/kOvpW7lL2R"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:59.000Z",
            "id": "769512533614964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/BG36ui5Dl9"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:56.000Z",
            "id": "769512519996178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/BKgwJaboAf"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:55.000Z",
            "id": "769512518318366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/VAb6F0vAjx"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:55.000Z",
            "id": "769512516929982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/PHzCUmjVL1"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:55.000Z",
            "id": "769512515285889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/WtDBPCEt0Q"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:54.000Z",
            "id": "769512513801113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/J62p9RJk8g"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:54.000Z",
            "id": "769512512257531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/kqczLdE8VH"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:48.000Z",
            "id": "769512487536369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/szEa7xMLLo"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:41.000Z",
            "id": "769512458297810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/lamfsE0NAy"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:39.000Z",
            "id": "769512447640150020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/DwY1xZmccq"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:38.000Z",
            "id": "769512446063026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/xJfxwuuBQQ"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:36.000Z",
            "id": "769512437385093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/qkScLECROL"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:36.000Z",
            "id": "769512436768452610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/4EUvMriRwz"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:36.000Z",
            "id": "769512436101636097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/CPTVRTOFEz"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:35.000Z",
            "id": "769512434415448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/vkofF1W05O"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:30.000Z",
            "id": "769512412332515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/sxAPcO86av"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:30.000Z",
            "id": "769512411682381828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/ulb1uB3Jf5"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:23.000Z",
            "id": "769512383370756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/A7gpfi7Oio"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:07.000Z",
            "id": "769512316098322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Dx1KwSguhU"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:07.000Z",
            "id": "769512314613534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/HV54T8Vn9d"
        },
        {
            "author_id": "2343203367",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:04.000Z",
            "id": "769512303909711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/c4thDUdqru"
        },
        {
            "author_id": "2342753774",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:04.000Z",
            "id": "769512302588461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/gqEYFq12Dn"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-08-27T12:30:00.000Z",
            "id": "769512285031149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/QWF3oHOKYx"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-08-27T12:29:59.000Z",
            "id": "769512283521155073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/MzPxaN4nFt"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-08-27T12:29:57.000Z",
            "id": "769512271940689921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/i1L7wA8H4g"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-08-27T12:29:55.000Z",
            "id": "769512265967992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/OPhLvP30F7"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-08-27T12:29:53.000Z",
            "id": "769512257898196994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/ZHDsmdeWns"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-08-27T12:29:49.000Z",
            "id": "769512238256300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/WxCO0odXsG"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:30.000Z",
            "id": "769509896278519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/5X9wM2oGqM"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:30.000Z",
            "id": "769509894533689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/XYXAkVSeUi"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:29.000Z",
            "id": "769509892356907025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/Bz7aHC30pQ"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:27.000Z",
            "id": "769509882517000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/WkBB3AcxI2"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:26.000Z",
            "id": "769509880080150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/2uleEo1rcX"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:25.000Z",
            "id": "769509875487428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/blyYkJt3GM"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:22.000Z",
            "id": "769509863806291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/lLd4vsWtbk"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:22.000Z",
            "id": "769509862845722628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/EHa9QVT7tF"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:20.000Z",
            "id": "769509851986743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/vpPP1WXofl"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:18.000Z",
            "id": "769509846248857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/FpX8ownR3B"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:18.000Z",
            "id": "769509844927864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/HDpK6rN2Xa"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:17.000Z",
            "id": "769509839349293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/vigAgp30hy"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:16.000Z",
            "id": "769509836794888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/qgGKP88ajw"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:15.000Z",
            "id": "769509833171095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/1UEoPuVaGc"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:13.000Z",
            "id": "769509825545850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/rLHBlREDAL"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:13.000Z",
            "id": "769509821993201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/AGxKZm2eT3"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:06.000Z",
            "id": "769509794340216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/CD8EhpyiHK"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:06.000Z",
            "id": "769509792817688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/31BUdLTGcC"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-08-27T12:20:05.000Z",
            "id": "769509790405959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizad... https://t.co/SJkYxi0OO1"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-27T12:15:41.000Z",
            "id": "769508684233707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localiza... https://t.co/h5t5wTf5Ks"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-27T12:15:27.000Z",
            "id": "769508624074801153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localiza... https://t.co/FewOIjZFEX"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-27T12:15:18.000Z",
            "id": "769508588725297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localiza... https://t.co/nQGjZNR9XM"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-27T12:15:18.000Z",
            "id": "769508584690298881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localiza... https://t.co/Y4AcBzaTm7"
        },
        {
            "author_id": "50924889",
            "created_at": "2016-08-27T12:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "769507316727111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia.. Que em 17/11/86, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a distin\u00e7\u00e3o, concedida pela\u2026 https://t.co/uHiltBBWsB"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-08-27T12:07:05.000Z",
            "id": "769506520614604802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de inc\u00eandio em parque de MT \u00e9 controlada pelo Corpo de Bombeiros: Inc\u00eandio em parque estadual localizado em\u2026 https://t.co/S2da9H9uSl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-27T12:04:45.000Z",
            "id": "769505929901514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio em parque estadual localizado em Vila Bela teve in\u00edcio h\u00e1 9 dias. Bombeiros atuam para impedir que chamas cheguem ao topo da s\u2026"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-27T12:00:02.000Z",
            "id": "769504746436698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na exposi\u00e7\u00e3o \"Floresta Protetora\" voc\u00ea pode conhecer os principais pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da... https://t.co/L9FwDcZQVa"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-08-27T11:26:59.000Z",
            "id": "769496429219897346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar completa 39 anos no pr\u00f3ximo dia 30 https://t.co/ShZlOqtSCX"
        },
        {
            "author_id": "764094934223904768",
            "created_at": "2016-08-27T11:20:07.000Z",
            "id": "769494698641743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota da Sociedade Brasileira de Paleontologia sobre o fechamento do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ue09WHNwlD"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-08-27T11:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "18654876",
                        "start": 80,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "769493471359098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr\u2026 https://t.co/5yOgAvZvlp"
        },
        {
            "author_id": "79663762",
            "created_at": "2016-08-27T10:53:21.000Z",
            "id": "769487965227655170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tripu\u00ed Ecoturismo e regi\u00e3o , convida ! \n\nVenha conhecer o Parque Estadual Serra do Papagaio, no sul de Minas... https://t.co/9zJEAzUNIp"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-27T10:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "769475479602470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/XdVWMHy4e9"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-27T05:57:08.000Z",
            "id": "769413416155025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinhos Garniz\u00e9 R$20,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/q3pLNTZOgC"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-27T04:47:21.000Z",
            "id": "769395854537097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem novas vagas para Conselhos Gestores https://t.co/TVYUjVPOut"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2016-08-27T04:12:31.000Z",
            "id": "769387091683717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal: Em visita ao parque nacional situado entre o Esp\u00edrito Santo e Minas ... https://t.co/spppKBro3b"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2016-08-27T02:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "287309841",
                        "start": 0,
                        "username": "Whatsername_92"
                    }
                ]
            },
            "id": "769365316967272448",
            "in_reply_to_user_id": "287309841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Whatsername_92 esse \u00e9 tempor\u00e1rio https://t.co/se8dys3VOv"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-08-27T02:10:37.000Z",
            "id": "769356413315321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal: Em visita ao parque nacional situado entre o Esp\u00edrito Santo e Minas ... https://t.co/VDHFYRVxUj"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-08-27T02:07:03.000Z",
            "id": "769355514945892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal: Em visita ao parque nacional situado entre o\u2026 https://t.co/us0tFIJcLL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-27T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "769337385331154948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "751935319583420416",
            "created_at": "2016-08-27T00:52:39.000Z",
            "id": "769336792059445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/ty76mZltiF"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-27T00:45:21.000Z",
            "id": "769334954983624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS / ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/XrG4wQ5foe"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-27T00:45:21.000Z",
            "id": "769334954346024961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS / ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/qyT38ligmY"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-08-27T00:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769334849035497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/H1XOkjf71d"
        },
        {
            "author_id": "2592281287",
            "created_at": "2016-08-27T00:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2592281287",
                        "start": 63,
                        "username": "rosangelasma"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "13058772",
                        "start": 80,
                        "username": "LinkedIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "769325777385127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Obama cria a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do planeta\" por @rosangelasma no @LinkedIn https://t.co/a9ZzcB3r1S"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2016-08-26T23:51:12.000Z",
            "id": "769321326204944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro -... https://t.co/bBr90c7JTF"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-08-26T23:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75,
                        -15.46083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "769317147210240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es h\u00e1 muitas cachoeiras, essa \u00e9 a Cachoeirinha!\u2026 https://t.co/rdsOZhDvyr"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-08-26T23:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769313537185505284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thiiagopuxarem https://t.co/2HEWbXcBSs"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-08-26T22:59:23.000Z",
            "id": "769308285870694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udca7 Parque Nacional do Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal para a revitaliza\u00e7\u00e3o do rio Itapemirim https://t.co/jqvaeNMCLZ"
        },
        {
            "author_id": "71688456",
            "created_at": "2016-08-26T22:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "769305369659269121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/GmVmKCLNCS"
        },
        {
            "author_id": "279659977",
            "created_at": "2016-08-26T22:44:55.000Z",
            "id": "769304645529399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa #cataratas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3masoTAQNz"
        },
        {
            "author_id": "30913810",
            "created_at": "2016-08-26T22:27:20.000Z",
            "id": "769300223105433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemFiltro @ Parque Nacional De Teres\u00f3polis https://t.co/hHL078LEAb"
        },
        {
            "author_id": "158137648",
            "created_at": "2016-08-26T22:14:03.000Z",
            "id": "769296880719241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota de preocupa\u00e7\u00e3o com o fechamento do Parque Nacional Serra da Capivara - Soc.Bras.Paleonto -https://t.co/3dyAPa5hgK"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-26T22:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "769293594255560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/G2hlhqgUXi via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "741788646",
            "created_at": "2016-08-26T21:58:06.000Z",
            "id": "769292864060874754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 themazette: The Mazette : 177\u00a0World Photo Day... ( Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,\u00a0Maranh\u00e3o-... https://t.co/j2yvbvp0KM"
        },
        {
            "author_id": "3399768845",
            "created_at": "2016-08-26T21:30:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769286017018888194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YIQ1RHYXlj"
        },
        {
            "author_id": "231165163",
            "created_at": "2016-08-26T21:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9448099,
                        -8.01562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "769285545319071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/OCZxjlwO6O"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-08-26T21:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.76633029,
                        -15.43909083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "769284191594827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Chapada dos Guimar\u00e3es algumas atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o no parque nacional e outras n\u00e3o, como ocorre nos\u2026 https://t.co/APPoUewwvk"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-08-26T21:14:30.000Z",
            "id": "769281895012196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "3131314283",
            "created_at": "2016-08-26T21:07:08.000Z",
            "id": "769280040609550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que devido a forte estiagem que nosso estado esta passando o Parque Estadual Pedra Azul, esta sendo... https://t.co/YmN4V5GwbP"
        },
        {
            "author_id": "175070218",
            "created_at": "2016-08-26T21:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769279276944388097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fut \ud83d\udc9c (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/4HIC4t3yxR"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-08-26T21:01:01.000Z",
            "id": "769278499127427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado por manter gado destruindo \u00e1rea protegida https://t.co/JZqUsC2tDA"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2016-08-26T20:37:33.000Z",
            "id": "769272594658983937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar completa 39 anos no pr\u00f3ximo dia 30 https://t.co/gYCstPsKpW https://t.co/SQBI7GGt5r"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-08-26T20:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 38,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 49,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "266381139",
                        "start": 66,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 87,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "769271453946642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger \nParque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "96172151",
            "created_at": "2016-08-26T20:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20512277",
                        "start": 0,
                        "username": "itatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "769271013171404800",
            "in_reply_to_user_id": "20512277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itatiaia Domingo, 14 h Parque Municipal, lan\u00e7amento 12 candidatas \u00e0 C\u00e2mara de BH pelo Muitas - Cidade que Queremos https://t.co/gflKLqqnvL"
        },
        {
            "author_id": "96172151",
            "created_at": "2016-08-26T20:30:37.000Z",
            "id": "769270847928463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 14 h no Parque Municipal, tem lan\u00e7amento das 12 candidatas \u00e0 C\u00e2mara de BH pelo Muitas - Cidade que Queremos https://t.co/gflKLqqnvL"
        },
        {
            "author_id": "3123275919",
            "created_at": "2016-08-26T20:28:26.000Z",
            "id": "769270298650738688",
            "in_reply_to_user_id": "3123275919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 2. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/rdRXepjnvw"
        },
        {
            "author_id": "96172151",
            "created_at": "2016-08-26T20:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "769270001257832448",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Domingo, 14 h, lan\u00e7amento das 12 candidatas \u00e0 C\u00e2mara de BH no Parque Municipal https://t.co/gflKLqqnvL"
        },
        {
            "author_id": "717788589329891328",
            "created_at": "2016-08-26T19:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "769262054033063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideol\u00e1grimas @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/pCsF17sYh5"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T19:38:24.000Z",
            "id": "769257709879357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83c\udf4d\ud83d\udc91\ud83c\udf4d\ud83d\udc9b #SurpresaDeAbacaxi @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qSMJYW4ZcZ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-26T19:38:16.000Z",
            "id": "769257673074302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/USYZKpqwLR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T19:31:45.000Z",
            "id": "769256035525783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresa de Abacaxi \ud83c\udf4d #MeuDocePredileto @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2jkT2l7q3B"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2016-08-26T19:30:02.000Z",
            "id": "769255601272741890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que este parque nacional tenha 1,8 BILH\u00c3O de anos. \nE todos esses anos tornaram este lugar m\u00e1gico e... https://t.co/Re0LTmmxWF"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-26T19:28:55.000Z",
            "id": "769255321541804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/HjvbrmMKVf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T18:57:31.000Z",
            "id": "769247420328935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontinho \ud83c\udf4d #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vsiFV9Eznc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-26T18:52:29.000Z",
            "id": "769246153116360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / PARQUE NACIONAL CHACO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/x2arH6Oh4c"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-26T18:33:31.000Z",
            "id": "769241381365698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA: DOE VOC\u00ca TAMB\u00c9M! https://t.co/LaoPcfphaU https://t.co/7kfcDTE9YE"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-26T18:30:02.000Z",
            "id": "769240504638636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Marli\u00e9ria MG por Rafael Cevidanes https://t.co/p1khxQVS3v"
        },
        {
            "author_id": "285814391",
            "created_at": "2016-08-26T18:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "769238889915711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/w1GpsKhuqx https://t.co/g5gtdUp14r"
        },
        {
            "author_id": "2450325601",
            "created_at": "2016-08-26T18:21:35.000Z",
            "id": "769238378449633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Ana apresenta exposi\u00e7\u00e3o \"SOS Parque Nacional Serra da Capivara\", que visa contar um pouco desta hist\u00f3ria... https://t.co/ANLZajHY9m"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2016-08-26T18:10:48.000Z",
            "id": "769235662520348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos criam a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do planeta no Hava\u00ed. https://t.co/DLU2FPAng2"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2016-08-26T17:41:55.000Z",
            "id": "769228392856248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rampa de Ub\u00e1, Fazenda do Centro, Parque Estadual do Forno Grande, Gruta do Limoeiro e Fazenda da Prata. Veja as... https://t.co/TVlyCdp934"
        },
        {
            "author_id": "1623784297",
            "created_at": "2016-08-26T17:41:49.000Z",
            "id": "769228371389665281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIR promove forma\u00e7\u00e3o com agentes de sa\u00fade em primeira inf\u00e2ncia da Floresta Estadual de Mau\u00e9s https://t.co/WIvheGIE1N"
        },
        {
            "author_id": "78776402",
            "created_at": "2016-08-26T17:33:36.000Z",
            "id": "769226301836230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Auxiliar de Acervo  - Biblioteca Parque Estadual (TEMPO - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/KOAajTuWeH"
        },
        {
            "author_id": "174766725",
            "created_at": "2016-08-26T17:28:15.000Z",
            "id": "769224953505976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque do Graja\u00fa... https://t.co/nqvQTh0J3t"
        },
        {
            "author_id": "319292616",
            "created_at": "2016-08-26T17:22:29.000Z",
            "id": "769223504936001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sosmataatlantica Reserva Particular  do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Salto Morato -\u2026 https://t.co/cyxK6IeUqe"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-08-26T17:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "769221450049921026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/5zYSLeouOG"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:53.000Z",
            "id": "769216055415705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/Sw8QAa9Uke"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:44.000Z",
            "id": "769216016530321409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/TkY5u2cxvi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:42.000Z",
            "id": "769216009022550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/WAwVkgsbhb"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:26.000Z",
            "id": "769215943138390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/gJXlpAtNaT"
        },
        {
            "author_id": "421245149",
            "created_at": "2016-08-26T16:39:08.000Z",
            "id": "769212592967475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Luis\u00a0Quinn https://t.co/ITA63sP1uP https://t.co/VhYZvnhhSz"
        },
        {
            "author_id": "421245149",
            "created_at": "2016-08-26T16:39:06.000Z",
            "id": "769212586042634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Luis Quinn\nhttps://t.co/ITA63sP1uP https://t.co/rgsWdj7Xup"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-26T16:35:56.000Z",
            "id": "769211788340633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/rNInvIMuVd"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-08-26T16:33:32.000Z",
            "id": "769211184985862145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/iOKemKPmcW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-26T16:33:29.000Z",
            "id": "769211172637773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida\" https://t.co/cJk0z03PfV"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-26T16:32:09.000Z",
            "id": "769210836858630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/ltpsHi7wOg #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-08-26T16:32:02.000Z",
            "id": "769210806487617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-08-26T16:31:16.000Z",
            "id": "769210616292794369",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/vLZUxeWE3F"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-08-26T16:31:04.000Z",
            "id": "769210562697977856",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/Obd1sLUyHW"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2016-08-26T16:26:13.000Z",
            "id": "769209342079950852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/sTIeagPCD8"
        },
        {
            "author_id": "110980094",
            "created_at": "2016-08-26T16:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "769203432704147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/Uqi1YfV508"
        },
        {
            "author_id": "1330342146",
            "created_at": "2016-08-26T15:58:05.000Z",
            "id": "769202263831306241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boragravar #e l\u00e1 vamos n\u00f3s #\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Btk1xgSrOL"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-26T15:58:02.000Z",
            "id": "769202252170997761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte por Gar\u00edglio Filho https://t.co/9HbkJ4uDF0"
        },
        {
            "author_id": "1330342146",
            "created_at": "2016-08-26T15:53:02.000Z",
            "id": "769200995087908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boa-tarde #lindo dia #blondegirl #\ud83d\udc78\ud83d\udc78 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/CSHBWGtAM0"
        },
        {
            "author_id": "81268019",
            "created_at": "2016-08-26T15:47:41.000Z",
            "id": "769199647256514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional de Itatiaia\n\nBy Ricardo\u2026 https://t.co/GfulS9rZDL"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-26T15:47:30.000Z",
            "id": "769199600175636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem novas vagas para Conselhos Gestores https://t.co/rF1q7RQhmJ"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-08-26T15:45:32.000Z",
            "id": "769199106350731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Militar do Rio de Janeiro\n\nCircuito Cultural - Parque Estadual de Vila Velha (Ponte\u2026 https://t.co/6kJuhPWQfV"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-08-26T15:36:17.000Z",
            "id": "769196779556319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Militar do Rio de Janeiro\n\nCircuito Cultural - Parque Estadual de Vila Velha (Ponte\u2026 https://t.co/A1aW56eIrT"
        },
        {
            "author_id": "345450620",
            "created_at": "2016-08-26T15:35:30.000Z",
            "id": "769196582608732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al noreste de #Brasil, te espera el asombroso Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tv0UQjNH4S https://t.co/qBthGtYzhk"
        },
        {
            "author_id": "74308519",
            "created_at": "2016-08-26T15:14:52.000Z",
            "id": "769191387644461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perdi completamente a f\u00e9 na humanidade quando descobri que os caras do IAP organizam expedi\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "116588685",
            "created_at": "2016-08-26T14:58:19.000Z",
            "id": "769187225145864199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/77OBJfG939"
        },
        {
            "author_id": "480660277",
            "created_at": "2016-08-26T14:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "769187044127969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves lindas! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/0vahPqPNQP"
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2016-08-26T14:33:09.000Z",
            "id": "769180888294825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAMAMENTO P\u00daBLICO PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS ESPORTIVOS NO PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR N\u00daCLEO PICINGUABA https://t.co/3lfJ2yCt0x"
        },
        {
            "author_id": "605399860",
            "created_at": "2016-08-26T14:31:54.000Z",
            "id": "769180577396326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado faminto invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/P1D7D7mApE https://t.co/7QeVw08Q73"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2016-08-26T14:07:12.000Z",
            "id": "769174358040248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero auxiliam no combate a inc\u00eandio em Parque Estadual https://t.co/wQ4ULzOP1c"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2016-08-26T14:07:05.000Z",
            "id": "769174329250635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero auxiliam no combate a inc\u00eandio em Parque Estadual https://t.co/JbzN71AvQO"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-26T14:01:29.000Z",
            "id": "769172919964557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)? Essa da foto \u00e9 a Salt\u2026 https://t.co/F9mED5UdpE https://t.co/MCsEmitKhR"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2016-08-26T13:38:59.000Z",
            "id": "769167257675132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 qualquer coisa como isto: \"110 km de costa selvagem e cerca de 75 mil hectares de \u00e1rea protegida ....... https://t.co/C9aQK6TMEj"
        },
        {
            "author_id": "736094601111474176",
            "created_at": "2016-08-26T13:34:27.000Z",
            "id": "769166118560890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Awash  https://t.co/GgTZckav4x"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2016-08-26T13:33:37.000Z",
            "id": "769165906790453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 qualquer coisa como isto: \"110 km de costa selvagem e cerca de 75 mil hectares de \u00e1rea protegida ....... https://t.co/m0MDLlIgr4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-26T13:12:24.000Z",
            "id": "769160566808178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-08-26T13:05:16.000Z",
            "id": "769158775144144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise financeira continua no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/VaUZjafGRP"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-08-26T13:00:02.000Z",
            "id": "769157457197211649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem quer curtir o frio no estado do Rio... https://t.co/yosoH9YhTz"
        },
        {
            "author_id": "182677663",
            "created_at": "2016-08-26T12:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "769156366254673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/pStHxJ6cSh"
        },
        {
            "author_id": "29067047",
            "created_at": "2016-08-26T12:54:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d33f0b086001"
            },
            "id": "769156074700169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de f\u00e9rias, Parque Nacional de Bras\u00edlia. Last day of vacation, Brasilia National Park. https://t.co/f6AymfHQkl"
        },
        {
            "author_id": "163167299",
            "created_at": "2016-08-26T12:30:01.000Z",
            "id": "769149902442070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBPC pede ao MMA a\u00e7\u00e3o imediata para garantir funcionamento permanente do Parque Nacional Serra da Capivara\n\nSem... https://t.co/xHekREHa7Q"
        },
        {
            "author_id": "49623435",
            "created_at": "2016-08-26T12:02:30.000Z",
            "id": "769142975762923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/V4MBeHNMAO"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-26T12:00:35.000Z",
            "id": "769142496601321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nascer do dia no Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES). https://t.co/1UBZJZb3zX"
        },
        {
            "author_id": "1316805830",
            "created_at": "2016-08-26T11:59:22.000Z",
            "id": "769142188324319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara sofre com a falta de recursos https://t.co/5nsjN4ozVm"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2016-08-26T11:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "769139341960642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/VWBtG9hIsS"
        },
        {
            "author_id": "4876030474",
            "created_at": "2016-08-26T11:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "769136351207886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/b9yq86RNA9 via @visao"
        },
        {
            "author_id": "82884312",
            "created_at": "2016-08-26T11:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3038383125",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_fotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "769134816931540992",
            "in_reply_to_user_id": "3038383125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_fotos tem uma outra rodovia que atravessa a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim, entre Rio Grande e Chu\u00ed no RS."
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2016-08-26T11:08:16.000Z",
            "id": "769129331276836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas do Ger\u00eas s\u00e3o \u00fanicas, seja para mergulhos ou para quem prefere as Termas! https://t.co/CGpVKZDL6b https://t.co/VcHIsxF1TL"
        },
        {
            "author_id": "43178097",
            "created_at": "2016-08-26T11:00:01.000Z",
            "id": "769127254379094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHINA| Visual chin\u00eas do Parque Estadual da Prov\u00edncia de Shenxianju, onde foi disputado o  \"Shenxianju... https://t.co/EOKEUj7K1V"
        },
        {
            "author_id": "1112620460",
            "created_at": "2016-08-26T10:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769114075703934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1ki95gUHJj do Carv\u00e3o - Monumento Natural Regional"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2016-08-26T10:02:56.000Z",
            "id": "769112887642038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional do Capara\u00f3 - portaria pelo ES https://t.co/NKC7iX7hLn"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2016-08-26T10:02:39.000Z",
            "id": "769112814271299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional do Capara\u00f3 - portaria pelo ES https://t.co/C4XGOptgBh"
        },
        {
            "author_id": "2944229770",
            "created_at": "2016-08-26T07:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769070639479152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DAS VIRTUDES, Porto https://t.co/XNG9m3njTl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "732283754929127424",
            "created_at": "2016-08-26T05:37:10.000Z",
            "id": "769046004641431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sdds de quando juntava nos tudo pra la\u00e7ar uns passinho foda l\u00e1 no parque municipal kk era doido dms drx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T05:26:05.000Z",
            "id": "769043214275862533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo baixo \ud83c\udf4d #3Minutinhos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VCi5rWKmO5"
        },
        {
            "author_id": "2252717593",
            "created_at": "2016-08-26T05:03:13.000Z",
            "id": "769037461636935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Oshikoto, Namibia https://t.co/hADut9KeeF"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-26T04:58:23.000Z",
            "id": "769036246937178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Light R$ 10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DrIa536LS2"
        },
        {
            "author_id": "227307927",
            "created_at": "2016-08-26T03:48:31.000Z",
            "id": "769018662338584578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 aproveitar que saio mais cedo do trabalho e passar no parque municipal pra da uma relaxada e avan\u00e7ar no meu livro"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2016-08-26T03:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "769015232442273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05 Por mais 60 anos ao seu lado... \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a #maioramordomundo @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/2dFVDGjzfb"
        },
        {
            "author_id": "66699899",
            "created_at": "2016-08-26T03:32:30.000Z",
            "id": "769014630513577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguns relatorios ambientais da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica eu leio e me d\u00e1 sdd do t\u00e9cnico"
        },
        {
            "author_id": "1490512368",
            "created_at": "2016-08-26T03:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "846460321",
                        "start": 23,
                        "username": "DaiiVel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "769009279118389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph: la novia mas linda @DaiiVel @ Parque Municipal de Azul https://t.co/FDMVJECETM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T03:06:05.000Z",
            "id": "769007985762955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abacaxi, A\u00e7\u00facar e \u00c1gua \ud83c\udf4d\ud83c\udf5a\ud83d\udca7 #FogoBaixo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LUIXjCQEdd"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2016-08-26T01:55:25.000Z",
            "id": "768990198512443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BKdT12QB8B"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-08-26T01:17:28.000Z",
            "id": "768980650040954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim serao reavaliados, diz Colatto https://t.co/zdgXge6DZm Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "751935319583420416",
            "created_at": "2016-08-26T01:04:10.000Z",
            "id": "768977304018124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/PuBgSEI5L9"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-26T00:45:21.000Z",
            "id": "768972567981989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  -   ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/ygUxeRD8Yo"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-26T00:45:21.000Z",
            "id": "768972567566745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  -   ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/68RFXRhrCu"
        },
        {
            "author_id": "168244426",
            "created_at": "2016-08-26T00:41:34.000Z",
            "id": "768971613140291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pra faculdade chorando porque eu passei pelo parque municipal e tava cheio de filhotes de gatinhos e eu n\u00e3o pude traz\u00ea-los pra casa."
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-08-26T00:29:24.000Z",
            "id": "768968551700963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Parlamentar Catarinense apresentar\u00e1 proposta ao ICMBio, que far\u00e1 estudo para subsidiar a opera\u00e7\u00e3o de uma... https://t.co/4DnMgus181"
        },
        {
            "author_id": "626064201",
            "created_at": "2016-08-26T00:21:36.000Z",
            "id": "768966591484686341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laptop com celular ! Visitem minha exposi\u00e7\u00e3o no parque municipal em Itaipava ! @ Parque de\u2026 https://t.co/LA91SmkHD5"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-08-25T23:49:03.000Z",
            "id": "768958399518240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional de Guaricana e PUC-PR acordam parceria https://t.co/HkVq1bojcg https://t.co/VggPAhi98N"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-08-25T23:48:38.000Z",
            "id": "768958293435875329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional de Guaricana e PUC-PR acordam parceria https://t.co/HkVq1bojcg"
        },
        {
            "author_id": "720631422470500353",
            "created_at": "2016-08-25T23:39:54.000Z",
            "id": "768956096522416132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca.  Goi\u00e1s Brazil #caverna #cerrado #cave #speleo #speleophotography\u2026 https://t.co/iCIvdX0bxn"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2016-08-25T23:33:52.000Z",
            "id": "768954578876395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Nisa: Patrim\u00f3nio que Nisa n\u00e3o pode desprezar: Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/IsoWRxUlkA"
        },
        {
            "author_id": "47352209",
            "created_at": "2016-08-25T23:05:14.000Z",
            "id": "768947370075779075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pr\u00eamio \u00e9 pelo projeto de  avalia\u00e7\u00e3o e monitoramento do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, onde est\u00e1 o Morro da Igreja https://t.co/kbB8K1YhXM"
        },
        {
            "author_id": "47352209",
            "created_at": "2016-08-25T23:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "418616834",
                        "start": 11,
                        "username": "EpagriOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "768946767492702215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 @EpagriOficial, ganhadora do Pr\u00eamio Express\u00e3o de Ecologia pelo trabalho no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/6TthhDZ4Bk"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T22:06:49.000Z",
            "id": "768932669166092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/B56wJ2UfoZ"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-08-25T22:06:45.000Z",
            "id": "768932654217621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague, Extremadura, Espanha. Um lugar incr\u00edvel mesmo aqui ao lado. https://t.co/vDGYdWGeYu"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-08-25T22:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1349149096909668363",
                        "start": 48,
                        "username": "POTUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "768931055822901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual parque nacional nos #EUA vc acha + bonito? @POTUS estive em #Yosemite neste ver\u00e3o. Confira: https://t.co/Oh9mZGhCRp #NPS100"
        },
        {
            "author_id": "71688456",
            "created_at": "2016-08-25T21:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "768930526161997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/N25yV8BMln"
        },
        {
            "author_id": "703789904669487104",
            "created_at": "2016-08-25T21:44:56.000Z",
            "id": "768927164733403138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Brasil, n\u00e3o vejo UM/UMA presidente, governador, visitando o nosso Parque Nacional de Itatiaia. Hist\u00f3ria, beleza, natureza \u00fanicas."
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-08-25T21:33:05.000Z",
            "id": "768924183413653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTE RIO 2016 + TRILHAS\nJ\u00e1 baixou nossos Guias de Trilhas?\nParque Estadual da Serra da Tiririca:... https://t.co/wMNrbXIdyW"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2016-08-25T21:06:32.000Z",
            "id": "768917498909581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal capacita ind\u00edgena em produ\u00e7\u00e3o de alimentos - https://t.co/o7KwoBQB1P https://t.co/HU6aec08Vv"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T21:02:49.000Z",
            "id": "768916563374342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/lDRaZJxpsy"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-25T21:02:17.000Z",
            "id": "768916432419692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/MHcKRV78qM"
        },
        {
            "author_id": "21766212",
            "created_at": "2016-08-25T20:38:01.000Z",
            "id": "768910322426007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Capivara, ca\u00e7adores colocam armadilhas \u00e0 noite e voltam pegar a ca\u00e7a pela manh\u00e3 https://t.co/TYpoFfEMcf"
        },
        {
            "author_id": "53572945",
            "created_at": "2016-08-25T20:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "768910163868839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/04ZYoVfHyb"
        },
        {
            "author_id": "329379138",
            "created_at": "2016-08-25T20:33:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28517431,
                        -2.49262689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "768909154648031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Viagem maravilhosa essa \u2764 #saudades #lencoismaranhenses #tbt #santoamaro @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/DXzeTGx5y1"
        },
        {
            "author_id": "115228804",
            "created_at": "2016-08-25T20:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "4863164759",
                        "start": 41,
                        "username": "TayronaParque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11673262,
                        11.24834362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "768907634959380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A acampar \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional Natural @TayronaParque w/ @osotucubeibi) https://t.co/1Zc62TVPtd"
        },
        {
            "author_id": "355208324",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:13.000Z",
            "id": "768904333530243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/4C2e9efx8g"
        },
        {
            "author_id": "2169321438",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:12.000Z",
            "id": "768904329046536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/lDUBCSU2WV"
        },
        {
            "author_id": "2321564767",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:11.000Z",
            "id": "768904324898357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/kq9DDJ9LoA"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:10.000Z",
            "id": "768904320418885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/bvmWZVwyZj"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:09.000Z",
            "id": "768904316505632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/83G60r5195"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:08.000Z",
            "id": "768904313296990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/QrfzY9Pdcq"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:02.000Z",
            "id": "768904288206585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/LnYLCcyox2"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:00.000Z",
            "id": "768904279801245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/0pGu9yxoBy"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2016-08-25T20:13:56.000Z",
            "id": "768904264710184962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/cSS7Wubq6z"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:23.000Z",
            "id": "768903871582183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/oJWCg2L49H"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:21.000Z",
            "id": "768903863084519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/d0Z0LwjqFK"
        },
        {
            "author_id": "2925089106",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:17.000Z",
            "id": "768903847167221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/yxQKCr5wpn"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:11.000Z",
            "id": "768903821175115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/bORgqyWH9m"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:01.000Z",
            "id": "768903781387898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(r7) J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Fot... https://t.co/FExyRSs5iS"
        },
        {
            "author_id": "2450725272",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:55.000Z",
            "id": "768903753793548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/9O0OTXnCW3"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:29.000Z",
            "id": "768903646218186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/j1dLyUm5Jz"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:29.000Z",
            "id": "768903645416914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/bITM4hamLL"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:23.000Z",
            "id": "768903620729278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/jeKvAlFxS7"
        },
        {
            "author_id": "1617020515",
            "created_at": "2016-08-25T20:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "768903469247803393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo que te amo \ud83d\udc98 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/s4c5Jm8AsP"
        },
        {
            "author_id": "356316909",
            "created_at": "2016-08-25T20:10:39.000Z",
            "id": "768903437723459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/0ACfBVn6jD"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-08-25T20:10:38.000Z",
            "id": "768903433264898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/22zid2mMqq"
        },
        {
            "author_id": "607741413",
            "created_at": "2016-08-25T20:10:37.000Z",
            "id": "768903430240743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/Vbl8jWGsbx"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2016-08-25T20:03:17.000Z",
            "id": "768901583274999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no Maranh\u00e3o s\u00f3 tem os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para visitar? Prova disso \u00e9 o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/yD5NM19Nbk"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T19:57:52.000Z",
            "id": "768900217571774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/pYU1VE7ttc"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-08-25T19:35:35.000Z",
            "id": "768894612723343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista do meu condom\u00ednio para parte do Parque Estadual da Pedra Branca, na Pra\u00e7a Seca,  Jpa.\u2026 https://t.co/MEV33Ny6Ts"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-25T19:26:10.000Z",
            "id": "768892240265641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / MONUMENTO NATURAL LAGUNA DE LOS POZUELOS\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/K4rpJhWKyZ"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-25T19:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "768892201166266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/3CHFRQ6ByT"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-08-25T19:24:11.000Z",
            "id": "768891743546650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/0UQ7WbvCKe"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2016-08-25T19:13:25.000Z",
            "id": "768889032482951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7a\u00ed com morangos e granola projeto emagrecer  fail @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/jiIb0VeNy4"
        },
        {
            "author_id": "45687859",
            "created_at": "2016-08-25T19:07:40.000Z",
            "id": "768887588056731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/WelDlIcMvx"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-08-25T19:05:26.000Z",
            "id": "768887025923751943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epagri \u00e9 premiada por projeto no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/BjpWkO3IQY https://t.co/IyJGOniSeP"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:47.000Z",
            "id": "768886358903361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Rpsrkvspt9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:46.000Z",
            "id": "768886354738499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/cK4E2493OA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:46.000Z",
            "id": "768886353652125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/98bkbm440g"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:44.000Z",
            "id": "768886347000078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/lTSLhhyQ6U"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:44.000Z",
            "id": "768886345313947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2SAxmzD3kV"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2016-08-25T18:58:16.000Z",
            "id": "768885219961085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CenarioMT | Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero auxiliam no combate a inc\u00eandio em Parque Estadual https://t.co/CqseVOJlQH"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T18:51:04.000Z",
            "id": "768883407367569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/HIqSeiA48s"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2016-08-25T18:17:34.000Z",
            "id": "768874979899346949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero auxiliam no combate a inc\u00eandio em Parque Estadual  - https://t.co/nBOejrkz85"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-25T18:10:19.000Z",
            "id": "768873155196755971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/Q594jjDR7g https://t.co/j9nfOna71K"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2016-08-25T18:00:03.000Z",
            "id": "768870568284164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um saf\u00e1ri no Zimb\u00e1bue? o rec\u00e9m inaugurado, Little Ruckomechi, localizado no parque nacional Mana Pools, oferece... https://t.co/XANi1p3V1i"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2016-08-25T17:42:54.000Z",
            "id": "768866254006329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 77 mil turistas j\u00e1 passaram pelo Parque Nacional esse m\u00eas\nMesmo com as ol\u00edmpiadas no Rio de Janeiro o... https://t.co/u58RcEE3Bu"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2016-08-25T17:41:43.000Z",
            "id": "768865957112537090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 77 mil turistas j\u00e1 passaram pelo Parque Nacional esse m\u00eas\n\nMesmo com as ol\u00edmpiadas no Rio de Janeiro o... https://t.co/tKU9oru7Vo"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T17:36:14.000Z",
            "id": "768864575911563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/ROE7RHyfFp"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-08-25T17:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "768864371128856577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/SvR7kZ1Exn"
        },
        {
            "author_id": "3123275919",
            "created_at": "2016-08-25T17:30:48.000Z",
            "id": "768863209428226048",
            "in_reply_to_user_id": "3123275919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Ponte sobre sobre o Rio Arado - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zTYmtVhq31"
        },
        {
            "author_id": "3123275919",
            "created_at": "2016-08-25T17:25:46.000Z",
            "id": "768861941133631488",
            "in_reply_to_user_id": "3123275919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-25T17:23:28.000Z",
            "id": "768861363234082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "737712859883376640",
            "created_at": "2016-08-25T17:20:35.000Z",
            "id": "768860639058092033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procurando um novo destino para sua aventura? Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia: https://t.co/rKQZAtFdmg https://t.co/rBCCMDx67C"
        },
        {
            "author_id": "80135164",
            "created_at": "2016-08-25T16:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "768852927314272257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1s monos!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/0ZZQHHgbQD"
        },
        {
            "author_id": "80135164",
            "created_at": "2016-08-25T16:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "768852365713833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SVoStMYXKK"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-25T16:35:57.000Z",
            "id": "768849407236276225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\r\rAp\u00f3s o almo\u00e7o, o grupo segue para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T16:23:16.000Z",
            "id": "768846215761002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/4i8KLVWp2N"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-25T16:23:13.000Z",
            "id": "768846201168945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. Fotografia de Arnaldo Silva https://t.co/DqfPXNcnUp"
        },
        {
            "author_id": "264367991",
            "created_at": "2016-08-25T16:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72066326,
                        -29.33368009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "768843870255869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ufe0f @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/hkXXy4QahX"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-25T15:48:57.000Z",
            "id": "768837578497949697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica depende de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o - O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) abriga um dos mais ... https://t.co/BF5QIalluo"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-08-25T15:32:15.000Z",
            "id": "768833375289257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-08-25T15:15:29.000Z",
            "id": "768829156243214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) - se tiver urbaniza\u00e7\u00e3o deve ser controlada: https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/D7B9ciPYDA"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2016-08-25T15:13:54.000Z",
            "id": "768828757595402244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro | O Vale do Ribeira https://t.co/yCyIM8WcEn"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2016-08-25T15:13:07.000Z",
            "id": "768828560031309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedoribeira Parque Nacional da Serra da Capivara pede #socorro https://t.co/3JJUBgO0Dd #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-08-25T15:04:52.000Z",
            "id": "768826485528416260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do assentamento Rosely Nunes combate inc\u00eandios no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/XxGmxRmkgL https://t.co/AAhjT0MkB0"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-08-25T15:04:48.000Z",
            "id": "768826466041671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do assentamento Rosely Nunes combate inc\u00eandios no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/8mCLzmA6rI https://t.co/BwQEsRkqFe"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-08-25T14:57:32.000Z",
            "id": "768824637140664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica depende de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI\u2026 https://t.co/BmOfxg3VTT"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-08-25T14:45:04.000Z",
            "id": "768821499432148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante essa semana, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG participa da Semana Nacional da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, em parceria com... https://t.co/BA0v4qrvxf"
        },
        {
            "author_id": "55311168",
            "created_at": "2016-08-25T14:40:26.000Z",
            "id": "768820334493511685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS BELEZAS DO PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU, EM BU\u00cdQUE, PERNAMBUCO https://t.co/mOrYK7Ru4t"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2016-08-25T14:40:12.000Z",
            "id": "768820276092100609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero auxiliam no combate a inc\u00eandio em Parque Estadual #incendio #fogo #Combateincendio #MeioAmbiente https://t.co/UuHagV6nZU"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-08-25T14:37:15.000Z",
            "id": "768819535717761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GRANDE SERT\u00c3O VEREDAS - MG: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - Minas\u2026 https://t.co/vYYq7z50FA"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2016-08-25T14:35:06.000Z",
            "id": "768818990936449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso foi realizado pelo IP\u00ca no Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/dYrQPJcelW https://t.co/aw6vHDr2ng"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-08-25T14:34:12.000Z",
            "id": "768818764326572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/oP8xGanufk"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-25T14:30:04.000Z",
            "id": "768817725837709313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos mais novos parques nacionais do Brasil. Florestas... https://t.co/1Bka3LU66e"
        },
        {
            "author_id": "3062124766",
            "created_at": "2016-08-25T14:14:37.000Z",
            "id": "768813837940318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DE RICARDO FRANCO - Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero auxiliam no combate a inc\u00eandio em Parque Estadual https://t.co/tPy0F0F8N1"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2016-08-25T14:13:39.000Z",
            "id": "768813595429830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com registro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/YH1eihluDE"
        },
        {
            "author_id": "162887011",
            "created_at": "2016-08-25T14:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91818413,
                        -19.94257735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "768813086711087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 a arte do encontro! \ud83c\udf7b @ Parque municipal das Mangabeiras https://t.co/XieDcBnPkG"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T13:59:39.000Z",
            "id": "768810070637510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/oTHFLpvPu2"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2016-08-25T13:59:18.000Z",
            "id": "768809983689523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as homenagens ao Parque Nacional Serra da Capivara nas Olimp\u00edadas: https://t.co/pQlS7BeAMY"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-08-25T13:52:01.000Z",
            "id": "768808150224908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma parceria entre a Prefeitura de Niter\u00f3i e o Parque Estadual da Serra da Tiririca/INEA. https://t.co/DcpMXFe1Pm"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2016-08-25T13:21:44.000Z",
            "id": "768800529308844041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Paisagens e experi\u00eancias \u00fanicas tornam o Parque Nacional de Yellowstone um destino imperd\u00edvel em sua viagem aos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8! https://t.co/Dj0ZEbLwBW"
        },
        {
            "author_id": "48475701",
            "created_at": "2016-08-25T13:17:19.000Z",
            "id": "768799415926521857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo a tradi\u00e7\u00e3o, primeiro final de semana do m\u00eas na Biblioteca Parque Estadual e no Centro Municipal de Arte... https://t.co/4eX39DhFJx"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-08-25T13:13:28.000Z",
            "id": "768798449970151425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, Chile\n\nO Parque Nacional Torres del Paine fica ao sul da Patag\u00f4nia chilena e abrange uma \u00e1rea... https://t.co/aNNtadvTPe"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-25T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "768794809658183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T12:49:53.000Z",
            "id": "768792515940155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/LwMGdQo9nK"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2016-08-25T12:37:16.000Z",
            "id": "768789338012344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Interior - Nosso Mandato participou na tarde de ontem, dia 24 de agosto, na Reserva Extrativista do Batoque, da... https://t.co/V8IJ3tjAJB"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2016-08-25T12:36:40.000Z",
            "id": "768789189265494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Interior - Nosso Mandato participou na tarde de ontem, dia 24 de agosto, na Reserva Extrativista do Batoque, da... https://t.co/73b0QgxipX"
        },
        {
            "author_id": "26959659",
            "created_at": "2016-08-25T12:25:02.000Z",
            "id": "768786260290834433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ler Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas clicando aqui https://t.co/O7w9MbvVbK !! :)"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2016-08-25T12:11:42.000Z",
            "id": "768782905258680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com apenas 4 anos de cria\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Furna Feia desponta como Laborat\u00f3rio natural p/ pesquisas no sert\u00e3o https://t.co/T8c5h6WApn"
        },
        {
            "author_id": "309791860",
            "created_at": "2016-08-25T11:52:58.000Z",
            "id": "768778190458322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no centro de #BH - capital #MG. #BomDia https://t.co/HHcgyP0pY6 https://t.co/16KDyZsMdt"
        },
        {
            "author_id": "95409611",
            "created_at": "2016-08-25T11:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14211299,
                        -29.04878299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "768777195066003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lind\u00edssimo C\u00e2nion Fortaleza fica no Parque Nacional da Serra Geral, e tamb\u00e9m tem dicas pra\u2026 https://t.co/6NpxBswHeA"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T11:43:28.000Z",
            "id": "768775800053202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/HRiDEoweHn"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-25T11:36:02.000Z",
            "id": "768773930253422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de fazer trilha? Essa foto \u00e9 da trilha para o Pico do Itacolomi que fica no Parque Estadual do... https://t.co/6JfBT5s6wr"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-08-25T11:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "414055557",
                        "start": 64,
                        "username": "MardeOns"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "224719815",
                        "start": 74,
                        "username": "VigoCB"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2565421734",
                        "start": 82,
                        "username": "Bluscus"
                    }
                ]
            },
            "id": "768770519172775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aprov\u00e9itate da Axenda semanal de actividades no Parque Nacional @MardeOns @VigoCB @Bluscus https://t.co/GBNerrxwRV https://t.co/ywY7FGfWzB"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-08-25T11:17:17.000Z",
            "id": "768769210097033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! Que tal uma caminhada no Parque Municipal? https://t.co/uoiPKxzbTw"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-08-25T11:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "86356656",
                        "start": 77,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "768767462816952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! Que tal uma caminhada no Parque Municipal? https://t.co/l1pQKGKbXG (@RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-08-25T11:09:08.000Z",
            "id": "768767161489907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Bomdia! Que tal uma caminhada no Parque Municipal? https://t.co/CQbVt98bCI"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2016-08-25T11:02:08.000Z",
            "id": "768765396065226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica de passeio: Horto Florestal, ou Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, que ocupa 40% da \u00e1rea do Munic\u00edpio.... https://t.co/tXYJnDsVYy"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-08-25T11:00:06.000Z",
            "id": "768764884700041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 NATUREZA DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nLinda manh\u00e3 no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina.... https://t.co/WvStczDxIr"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-25T10:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "768763349903544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/NNoTc3ZQL1 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-08-25T10:46:47.000Z",
            "id": "768761534147338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usando camisa TRACKLOG, crian\u00e7as sendo crian\u00e7a na Trilha do Cart\u00e3o Postal no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... https://t.co/pbnHvW5UBi"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T10:38:36.000Z",
            "id": "768759474085564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/WpoHEk6pnS"
        },
        {
            "author_id": "244255097",
            "created_at": "2016-08-25T10:25:54.000Z",
            "id": "768756279028412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e Egito vamos l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual pra fazer um trabalho"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2016-08-25T10:00:21.000Z",
            "id": "768749849919578116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela caminhada no Parque Nacional Monfrague https://t.co/YqZHRMIgca"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2016-08-25T09:49:39.000Z",
            "id": "768747155318149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de nativas no Morro do Vigia nas comemora\u00e7\u00f5es do quinto anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol -... https://t.co/dgPFI64e7T"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2016-08-25T09:49:08.000Z",
            "id": "768747028675334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de nativas no Morro do Vigia nas comemora\u00e7\u00f5es do quinto anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol -... https://t.co/zHvG46ibqx"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T09:33:09.000Z",
            "id": "768743002923728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/W42uKuhwAB"
        },
        {
            "author_id": "4705709474",
            "created_at": "2016-08-25T09:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "768739681987158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/uuFaljUP3L Video Promocional Parque Municipal de Campismo de G\u00f3is"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T08:26:39.000Z",
            "id": "768726267248119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/EtTdR5cKpl"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T07:19:23.000Z",
            "id": "768709340928811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/fnaakxmWXQ"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T06:11:06.000Z",
            "id": "768692158509490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/u6vXLcbPyU"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-25T05:43:00.000Z",
            "id": "768685085075894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dLbuENHSor"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-25T05:35:36.000Z",
            "id": "768683224222535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bSnkPKbijE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil_fotos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil_fotos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil_fotos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DaiiVel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DaiiVel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DaiiVel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Espinho, Portugal",
                "id": "213d887d20587c6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Bras\u00edlia",
                "id": "07d9d33f0b086001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181365122",
                "name": "Luis Alberto Colombo",
                "username": "colomboluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21527369",
                "name": "Asulado",
                "username": "asulado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21409325",
                "name": "Marta Arneiro",
                "username": "Martasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157747070",
                "name": "JoCa (Joao Carlos)",
                "username": "JoCa_Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195388222",
                "name": "Musso",
                "username": "andremusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281033257",
                "name": "marina",
                "username": "badgalmalu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4238927560",
                "name": "Mar de Livros",
                "username": "mardelivrosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760815927013306368",
                "name": "Reginaldo Soares Per",
                "username": "regis_1952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153061544",
                "name": "Policarpo",
                "username": "guipolicarpo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675287608",
                "name": "\ud83c\udf38 a nac\u00ea \ud83c\udf38",
                "username": "_nassse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211303836",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "mairadosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894921254",
                "name": "Antonio Archangelo",
                "username": "antarchangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94477815",
                "name": "Tamara \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "tamarafurlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3204621401",
                "name": "Erika",
                "username": "erikamolinari2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81093200",
                "name": "thami$$$",
                "username": "thamiresrosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701936336",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "ltxduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62290306",
                "name": "L\u00e9o Ribeiro",
                "username": "ribeiro_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38165133",
                "name": "Regina Bruno",
                "username": "ReginaMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768889642540118017",
                "name": "Aventuras de Vida",
                "username": "aventurasdevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160352031",
                "name": "CLEH FERREIRA",
                "username": "CLEHFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79014308",
                "name": "Agueda Marinho",
                "username": "Agueda_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54535566",
                "name": "J\u00falio Miragaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4\ud83d\udc89",
                "username": "juliomiragaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081954749",
                "name": "Barbara 50% \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "mdemerces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49615955",
                "name": "Wintor Junior",
                "username": "WintorJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366284800",
                "name": "Santi Garcia",
                "username": "santigarcia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337821350",
                "name": "SPINGRV- Jornalismo, noticias, cultura e historia",
                "username": "SPINGRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14347532",
                "name": "Bruno Rocha \u2741",
                "username": "rochacbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199811601",
                "name": "Marcelo Zander",
                "username": "MarceloZander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74578964",
                "name": "Steven Rojas",
                "username": "StvRjs_120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186495324",
                "name": "seles nafes",
                "username": "selesnafes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722575530504122368",
                "name": "Ariadna Morais",
                "username": "ariadinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726156734155382784",
                "name": "Cilene Mendes",
                "username": "huhuipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534610895",
                "name": "ShopTopS",
                "username": "ShoP_TopS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276899023",
                "name": "karol Carvalho",
                "username": "Karolipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4002701985",
                "name": "Bia",
                "username": "Biaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723159791053336576",
                "name": "Gardenha Moreira",
                "username": "gardenhaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736657467707392001",
                "name": "Agda MOura",
                "username": "agdaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726152728351805444",
                "name": "Larisa Menezes",
                "username": "Larisaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722548933894004737",
                "name": "Lucia Moreira",
                "username": "Luciaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720028111384002561",
                "name": "Nadia moreira",
                "username": "Nadiaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702967208608141312",
                "name": "Iana moreira",
                "username": "ianaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297394977",
                "name": "Pedro Beta",
                "username": "400lab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941223037",
                "name": "Nathalia Dias Lima",
                "username": "nathaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701830427",
                "name": "Lais Liima",
                "username": "laisipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094445033",
                "name": "Raissa Nascimento",
                "username": "Raisaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931159471",
                "name": "thaygla lima matos",
                "username": "thayglaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951792993",
                "name": "pamela lima",
                "username": "pamelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491646406",
                "name": "nicole lima matos",
                "username": "nicoleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939503360",
                "name": "Gabriella Lima",
                "username": "gabrielaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701219813",
                "name": "Fernada Moura",
                "username": "fernandaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996427281",
                "name": "Pamella Mattos",
                "username": "Pamellaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362992001",
                "name": "Renatta Civ",
                "username": "Renataipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923548147",
                "name": "Thais castro",
                "username": "thaislimaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766475784",
                "name": "Amanda Mello",
                "username": "Amandaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780872448",
                "name": "monique Liima",
                "username": "moniqueipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713055641",
                "name": "Susy Lima Paiva",
                "username": "susyipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882499609",
                "name": "Eduarda Lima",
                "username": "eduardaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690904836",
                "name": "Eduardo Beta",
                "username": "eduardobeta2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265902070",
                "name": "thales lima",
                "username": "thaleslimaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912949647",
                "name": "monica lima matos",
                "username": "monicaipalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760067285033881600",
                "name": "Claudinei Alves",
                "username": "Claudin52951166",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224429247",
                "name": "\ud83d\udd2cEd\u2022\u00a2adelinha do SUS",
                "username": "junioruded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380364208",
                "name": "Wallace A. Teixeira",
                "username": "Wallacemoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708282302095355904",
                "name": "erica lima",
                "username": "Dri30Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789236540",
                "name": "matilde ferreira",
                "username": "matildeafeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343203367",
                "name": "stefa",
                "username": "vstefanoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342753774",
                "name": "BetaJean",
                "username": "jeanfgodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50924889",
                "name": "Por a\u00ed com os Pires",
                "username": "poraicomospires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764094934223904768",
                "name": "Marco Raczka",
                "username": "thepreciouspoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79663762",
                "name": "Iro",
                "username": "irobarrucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287309841",
                "name": "\u2728Serotonina abaixo de zero\u2728",
                "username": "Whatsername_92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751935319583420416",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "ferso835",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203000069169153",
                "name": "MANAUS ILHAMARGARITA",
                "username": "brasil_caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753211430724308993",
                "name": "Manaus IlhaMargarita",
                "username": "ManausMargarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592281287",
                "name": "Rosangela Machado-Jornalista-DRT-RJ 1479792",
                "username": "rosangelasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13058772",
                "name": "LinkedIn",
                "username": "LinkedIn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71688456",
                "name": "Muguinho!!!",
                "username": "mucarvalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279659977",
                "name": "Maica Garc\u00eda Godoy",
                "username": "Maica_GG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30913810",
                "name": "Reinaldo \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udfc1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udfb6\ud83c\udf77\ud83d\udcf7",
                "username": "ReiMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158137648",
                "name": "Lady Sybylla \u2606",
                "username": "Sybylla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741788646",
                "name": "Sebastian Kwiatek",
                "username": "s_kwiatek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399768845",
                "name": "BR10 \u2606",
                "username": "Campos_bru10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231165163",
                "name": "Faell",
                "username": "faelllhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131314283",
                "name": "Casa do Turista",
                "username": "CasaDoTuristaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175070218",
                "name": "1997 \u2651",
                "username": "LuanaaCabraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96172151",
                "name": "mariafuma\u00e7a\ud83d\udc0a\ud83d\udd78",
                "username": "cynthiacamargo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20512277",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123275919",
                "name": "\u200fcheck pinned\u064b",
                "username": "ktlsual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717788589329891328",
                "name": "Andr\u00e9 Bertachi",
                "username": "De_Bertachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285814391",
                "name": "Deyse Lima Duarte",
                "username": "DeyseLimaDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450325601",
                "name": "Calend\u00e1rio Floripa",
                "username": "CalendarFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623784297",
                "name": "Carie Aguilera",
                "username": "CarieAguilera37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78776402",
                "name": "Vagas p/ Deficientes",
                "username": "vagasPCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174766725",
                "name": "Tatiana M B da Silva",
                "username": "tatimabersi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319292616",
                "name": "Jefferson Samuel",
                "username": "jeffesamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421245149",
                "name": "C. Cultural Perell\u00f3",
                "username": "CCPerello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110980094",
                "name": "Marcelo Silveira",
                "username": "mcsilveira0501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330342146",
                "name": "Paloma Neves",
                "username": "PallomaNevess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81268019",
                "name": "Modelo_Fla",
                "username": "RICARDO_MODELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401607961",
                "name": "travel4sports",
                "username": "t4soficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345450620",
                "name": "Servivuelo",
                "username": "servivuelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74308519",
                "name": "vaneza \ud83d\udd76\ufe0f",
                "username": "xkiiwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116588685",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "_reluctant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480660277",
                "name": "Fernando H Souza",
                "username": "FH_SS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605399860",
                "name": "Tarob\u00e1 Londrina",
                "username": "tarobalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533298085",
                "name": "Rota Vicentina",
                "username": "RotaVicentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736094601111474176",
                "name": "Xavier Gil Tabios",
                "username": "xaviergiltabios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182677663",
                "name": "Pedro Paulo Moura",
                "username": "pepamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29067047",
                "name": "Marco Pessoa",
                "username": "marcopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163167299",
                "name": "ProBrasil",
                "username": "assoc_probrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49623435",
                "name": "SAMARA TIM BETA",
                "username": "samarafefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316805830",
                "name": "vanea simi",
                "username": "vaneasimivrsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876030474",
                "name": "Marco R",
                "username": "BudistaNiilista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82884312",
                "name": "Guilherme Heiber",
                "username": "guilherme_lh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43178097",
                "name": "rafael zugno",
                "username": "rafazubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112620460",
                "name": "Serena",
                "username": "little_fonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944229770",
                "name": "Pedro Landolt Sousa",
                "username": "0d2892cf8a8448c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732283754929127424",
                "name": "DR",
                "username": "DavidRezende9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252717593",
                "name": "Fotos del mundo",
                "username": "FotoMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227307927",
                "name": "Pett Condoist\u00ea",
                "username": "itsPetterson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66699899",
                "name": "xunqui",
                "username": "gxunqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490512368",
                "name": "Nacu",
                "username": "NakuPinanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84979022",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italopodiatry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168244426",
                "name": "mic",
                "username": "michelefrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626064201",
                "name": "Camilo moreira",
                "username": "ateliercamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720631422470500353",
                "name": "Live Love Caving",
                "username": "LiveLoveCaving",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47352209",
                "name": "Raimundo Colombo",
                "username": "RaimundoColombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418616834",
                "name": "Epagri",
                "username": "EpagriOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349149096909668363",
                "name": "President Biden",
                "username": "POTUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703789904669487104",
                "name": "Marcio Gomes",
                "username": "MarcioGreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21766212",
                "name": "Estelita HC",
                "username": "estelitac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53572945",
                "name": "Magno Mendes",
                "username": "mendesmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329379138",
                "name": "desativado",
                "username": "desativadolbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115228804",
                "name": "Ivan Rubira \uf8ff",
                "username": "IvanRubira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355208324",
                "name": "luzzia maria",
                "username": "lluzia12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169321438",
                "name": "Diego Batista",
                "username": "DomDiegobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321564767",
                "name": "Claudia Tim Beta",
                "username": "claudynhalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925089106",
                "name": "jose duque",
                "username": "DuqueNino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450725272",
                "name": "Carla Batista",
                "username": "CarlaBa91401981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617020515",
                "name": "Abonjiitoo\ud83d\udda4",
                "username": "AgusAbonjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356316909",
                "name": "Jean Fabricio",
                "username": "JeanFPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607741413",
                "name": "\u062e",
                "username": "garotown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54431147",
                "name": "Gra\u00e7a Paes",
                "username": "gracapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45687859",
                "name": "CG \u265b \ud83d\udc9a",
                "username": "CaroGarcia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737712859883376640",
                "name": "Cavalo de Pedra",
                "username": "CavaloDePedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80135164",
                "name": "Francisca D\u00edaz",
                "username": "FranciscaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264367991",
                "name": "J\u00c9SSICA LEDESMA",
                "username": "jjessicardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55311168",
                "name": "Luis Sucupira",
                "username": "LuisSucupira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062124766",
                "name": "Bom Dia MT",
                "username": "Bomdiamtnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162887011",
                "name": "DINIZ, Ellen",
                "username": "xdinizellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48475701",
                "name": "BandaHale",
                "username": "bandahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26959659",
                "name": "Odara\ud83d\udc89 - embaixadora mundial \ud83c\udf0a",
                "username": "martebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309791860",
                "name": "Oliveira \uf8ff",
                "username": "alxpqno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95409611",
                "name": "Camila",
                "username": "camilarrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224719815",
                "name": "VigoConventionBureau",
                "username": "VigoCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565421734",
                "name": "Bluscus",
                "username": "Bluscus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244255097",
                "name": "4",
                "username": "jpaulaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705709474",
                "name": "Luis Duarte",
                "username": "Duarte1960L",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "769610908234547200",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5o8ctnxucj3jhu27a3d121ljm9p",
        "oldest_id": "768683224222535680",
        "result_count": 499
    }
}