{
    "data": [
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49330467",
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarcarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "763151332798758912",
            "in_reply_to_user_id": "49330467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilmarcarvalho \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/lp1nIhRsLs"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141045676",
                        "start": 0,
                        "username": "Georg_Magalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "763151256558899200",
            "in_reply_to_user_id": "141045676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Georg_Magalhaes \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/fphs4nUxuE"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66853509",
                        "start": 0,
                        "username": "ComsensoWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "763151180038082561",
            "in_reply_to_user_id": "66853509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ComsensoWeb \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/EGClQcOnzs"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-08-09T23:09:59.000Z",
            "id": "763150361410441217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite e ajude o Parque Natural Municipal de Nter\u00f3i (PARNIT) https://t.co/kex391dcS1"
        },
        {
            "author_id": "267858609",
            "created_at": "2016-08-09T22:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75355072,
                        -23.48157205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "763143233513725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o lind\u00edneos \ud83d\udc12 @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/Hd6X7eQpJb"
        },
        {
            "author_id": "39757324",
            "created_at": "2016-08-09T22:33:55.000Z",
            "id": "763141284592771072",
            "in_reply_to_user_id": "325837623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@subackles hahaha Eu to sem coragem de ir na Pampulha pra procurar aqu\u00e1ticos... plano \u00e9 tentar ir no Parque Municipal mas at\u00e9 l\u00e1 creio que"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2016-08-09T22:26:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "763139502776942592",
            "in_reply_to_user_id": "713154087659954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masterofnone14 claro l\u00e1 tem muito pok\u00e9mon e pokestop principalmente no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2016-08-09T21:44:43.000Z",
            "id": "763128902331932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/bAdBoKAXDo"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2016-08-09T21:36:53.000Z",
            "id": "763126932158328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres: Com informa\u00e7\u00f5es da Apremavi \u2013 Uma campanha lan\u00e7ada ontem... https://t.co/TiErVueQp7"
        },
        {
            "author_id": "393118239",
            "created_at": "2016-08-09T21:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763126343554899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um diazinho bem lindo \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/q8zBsPLgEH"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-08-09T21:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "763125858102026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/i0GaW1WH4G"
        },
        {
            "author_id": "1011463938",
            "created_at": "2016-08-09T21:30:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "763125200036720643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o alto - soberbo - parque nacional realizado c sucesso \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2016-08-09T21:23:52.000Z",
            "id": "763123656465670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema discute a\u00e7\u00f5es para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  de Quixad\u00e1 https://t.co/TB86bQ2967"
        },
        {
            "author_id": "481202278",
            "created_at": "2016-08-09T21:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19110234,
                        -29.63458062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "763121034870398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim, do nosso jeitinho \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/fAAqOtKDzU"
        },
        {
            "author_id": "59525916",
            "created_at": "2016-08-09T20:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.95188977,
                        20.50929364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a5b2acec4485b567"
            },
            "id": "763115061216940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Arrecifes de #Cozumel \u00e9 um dos melhores lugares para mergulhar no Caribe. Isto\u2026 https://t.co/p6OG6JkspA"
        },
        {
            "author_id": "1036963856",
            "created_at": "2016-08-09T20:44:39.000Z",
            "id": "763113787834658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7ggi9gekpR este \u00e9 o parque nacional marinho que fica na bahia aqui no nosso pais.."
        },
        {
            "author_id": "135329419",
            "created_at": "2016-08-09T20:43:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24216,
                        -22.97992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763113458132848642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal da Cidade https://t.co/hzhMVBoW2z"
        },
        {
            "author_id": "157806704",
            "created_at": "2016-08-09T20:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "763112571280977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/WzVDOBQTbD"
        },
        {
            "author_id": "2424539186",
            "created_at": "2016-08-09T20:36:06.000Z",
            "id": "763111635716280320",
            "in_reply_to_user_id": "265664733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ana_beatriznc  aham! La na faculdade n\u00e3o tem nenhum, fico com raiva pq o parque municipal t\u00e1 cheio do outro lado da rua \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-08-09T20:31:31.000Z",
            "id": "763110484086108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os expedicion\u00e1rios subiram a trilha da Torre da Prata, que fica a 1.497 metros acima do n\u00edvel do mar, onde... https://t.co/R5dqVQGhMH"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-08-09T20:26:24.000Z",
            "id": "763109193213628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas teve 82% mais inc\u00eandios em vegeta\u00e7\u00f5es no primeiro semestre: No Parque Nacional da Serra do Canastra, Ic... https://t.co/37A60w5LSp"
        },
        {
            "author_id": "212385662",
            "created_at": "2016-08-09T20:16:26.000Z",
            "id": "763106685456093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tarde incr\u00edvel nas #cataratas de foz @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QjQ4Gzdp5j"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-09T20:12:56.000Z",
            "id": "763105804769562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja de perto a ex\u00f3tica floresta semi\u00e1rida brasileira no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nFomos e... https://t.co/0HwE0NAy4c"
        },
        {
            "author_id": "47367733",
            "created_at": "2016-08-09T20:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34104747,
                        -20.30892231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "763104637331333129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/5zLTxCJzHm"
        },
        {
            "author_id": "118255674",
            "created_at": "2016-08-09T20:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "763103736445165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/sMEDtTDEDb"
        },
        {
            "author_id": "13601932",
            "created_at": "2016-08-09T20:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "631867817",
                        "start": 99,
                        "username": "PobladoresElche"
                    }
                ]
            },
            "id": "763103073384341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElxEnFestes 22,30 H\nen Rotonda del Parque Municipal, Teatro cl\u00e1sico hist\u00f3rico \"Anibal\" a cargo de @PobladoresElche #Elche"
        },
        {
            "author_id": "1639670744",
            "created_at": "2016-08-09T19:54:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "763101108420108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LED LENDA @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/T0cClCiRer"
        },
        {
            "author_id": "101960290",
            "created_at": "2016-08-09T19:50:34.000Z",
            "id": "763100175967645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das Cachoeiras. #teresopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/YwIKhrMP7c"
        },
        {
            "author_id": "1639670744",
            "created_at": "2016-08-09T19:42:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "763098251218288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LED LENDA @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/mVNmOzP3Jd"
        },
        {
            "author_id": "217404757",
            "created_at": "2016-08-09T19:38:21.000Z",
            "id": "763097101542813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E depois sofrem os bombeiros (sendo que alguns tamb\u00e9m lucram com o fogo e at\u00e9 o ateiam...), e l\u00e1 temos de os... https://t.co/jYp2RcTAuf"
        },
        {
            "author_id": "58543642",
            "created_at": "2016-08-09T19:25:52.000Z",
            "id": "763093962823495682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui pro parque municipal depois do trabalho mas estava F E C H A D O"
        },
        {
            "author_id": "282825505",
            "created_at": "2016-08-09T19:07:59.000Z",
            "id": "763089461106343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero/Vou pro Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2014 se sentindo aventureiro"
        },
        {
            "author_id": "15173635",
            "created_at": "2016-08-09T19:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "763088107419869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Gameleira! \u26f0 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/ZQ9dIORQZs"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2016-08-09T19:01:51.000Z",
            "id": "763087918386774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h- SERRA DA MOEDA - Combate continua com Bombeiros, funcion\u00e1rios da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e brigadistas. Sob controle."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-09T18:58:24.000Z",
            "id": "763087046957236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional do Campo dos Padres:\nhttps://t.co/OnU2LMAUx0 https://t.co/KTh2TDQttI"
        },
        {
            "author_id": "139242195",
            "created_at": "2016-08-09T18:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "21307085",
                        "start": 3,
                        "username": "ellillopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "763084824974417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @ellillopes: Trilhas no Parque Estadual do Utinga em Bel\u00e9m do Par\u00e1\nhttps://t.co/VbkMCE5umt"
        },
        {
            "author_id": "21307085",
            "created_at": "2016-08-09T18:47:09.000Z",
            "id": "763084218939371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Estadual do Utinga em Bel\u00e9m do Par\u00e1\nhttps://t.co/PmsEiTtqRC"
        },
        {
            "author_id": "2828541537",
            "created_at": "2016-08-09T18:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "3570480257",
                        "start": 53,
                        "username": "Vitoria_oliver3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "763083284507222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitoria_oliver3 https://t.co/bfiMtlGKyt"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2016-08-09T18:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2830929838",
                        "start": 38,
                        "username": "S4brinosa"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "341002020",
                        "start": 49,
                        "username": "Andreessita"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02365436,
                        -28.065855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "763079758259290113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios w/ @s4brinosa @andreessita https://t.co/B03GkLKvXC"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2016-08-09T18:20:12.000Z",
            "id": "763077435487289345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na serra de Ouro Branco - https://t.co/g7kKlGNdp9 https://t.co/TV1n3VIDIS"
        },
        {
            "author_id": "2306550911",
            "created_at": "2016-08-09T18:17:40.000Z",
            "id": "763076798196350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/vZbEYJXPBR"
        },
        {
            "author_id": "90908375",
            "created_at": "2016-08-09T18:05:18.000Z",
            "id": "763073685527887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada fugaz #saltodelgitano @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/CBWYui4jmW"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2016-08-09T18:03:35.000Z",
            "id": "763073251924910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dica para o Dia dos Pais: o trekking no Circuito 5 Lagos, em Itatiaia. \nVeja o roteiro: https://t.co/FcOvY6MZfE https://t.co/vilnkKmY8f"
        },
        {
            "author_id": "278123468",
            "created_at": "2016-08-09T17:45:48.000Z",
            "id": "763068777961586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apareceu um charmander na minha mesa.. t\u00e3o bom trabalhar de frente o parque municipal \ud83d\ude45\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "45786802",
            "created_at": "2016-08-09T17:44:38.000Z",
            "id": "763068486071545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas continuam a destruir o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BQVoL9LwCy"
        },
        {
            "author_id": "33895690",
            "created_at": "2016-08-09T17:17:45.000Z",
            "id": "763061720629862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se considerarmos al\u00e9m disto que a previs\u00e3o atual \u00e9 de que a temperatura no pa\u00eds possa subir at\u00e9 10\u00baC nos... https://t.co/OzPlMTZxFq"
        },
        {
            "author_id": "181832338",
            "created_at": "2016-08-09T16:37:35.000Z",
            "id": "763051612751302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Summit cerrar\u00e1 el 16 de agosto:  https://t.co/81qnbdOaMJ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-08-09T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "763045517702160384",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRILHA PICO M\u00c9DIO E MAIOR, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL,... https://t.co/wAqF7fRlxy"
        },
        {
            "author_id": "108021771",
            "created_at": "2016-08-09T15:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "740174875625725953",
                        "start": 0,
                        "username": "henriquefom"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "763040776192425984",
            "in_reply_to_user_id": "740174875625725953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henriquefom kkkkkk em Lafaiete? Meu Deus! Imagina aqui em BH ent\u00e3o, deve ser um roubo por minuto \ud83d\ude02 No parque municipal s\u00f3 tinha pokemoners"
        },
        {
            "author_id": "152993974",
            "created_at": "2016-08-09T15:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "304144537",
                        "start": 10,
                        "username": "SalvaOrtega"
                    }
                ]
            },
            "id": "763039099003498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14 Agosto @SalvaOrtega en Parque Municipal de Blanca. Recomendado por https://t.co/q0QEDJoreS  https://t.co/yKv2BqpExE"
        },
        {
            "author_id": "327132456",
            "created_at": "2016-08-09T15:46:16.000Z",
            "id": "763038695284936708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Canastra pegando fogo (Nascente do rio S\u00e3o Francisco)71.525 hectares de \u00e1rea, ja foram queimados 20% desta area."
        },
        {
            "author_id": "341002020",
            "created_at": "2016-08-09T15:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02365436,
                        -28.065855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "763037142977249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios https://t.co/sykMeUvwd7"
        },
        {
            "author_id": "153068785",
            "created_at": "2016-08-09T15:33:18.000Z",
            "id": "763035433395625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sunset BH Instrumental acontece entre os dias 11 (quinta) e 14 (domingo), no parque municipal e no... https://t.co/sTNfRU5RHg"
        },
        {
            "author_id": "170381235",
            "created_at": "2016-08-09T15:25:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "748402a3771249d4"
            },
            "id": "763033528669962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sarek \u00e9 incr\u00edvel \ud83c\uddf8\ud83c\uddea"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-08-09T15:04:27.000Z",
            "id": "763028174926073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu peba - Floresta Nacional de Sobral.\n#Expedi\u00e7\u00e3oCear\u00e1 #FlonaDeSobral #Apraz\u00edvel #Sobral\u2026 https://t.co/bIzXrNsQbb"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2016-08-09T15:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "763027877533196292",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini\nNatalini na imprensa\nhttps://t.co/dkvnnICjiK\nNatalini solicita ao governo a cria\u00e7\u00e3o Parque Estadual https://t.co/0qYrY2LubR"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2016-08-09T15:00:02.000Z",
            "id": "763027061506134017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger possui a maior \u00e1rea protegida da \u00c1frica do Sul com mais de 510 de aves e 150 mam\u00edferos.  https://t.co/DqfHAQheVL"
        },
        {
            "author_id": "248175863",
            "created_at": "2016-08-09T14:51:47.000Z",
            "id": "763024986827268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/nbXMzk6Hfs"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2016-08-09T14:43:46.000Z",
            "id": "763022966938603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o na AL destaca os 30 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/mbtKYO9MOw"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:38:56.000Z",
            "id": "763021751538384898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/WbJmAbWZio https://t.co/BNAIZkTvi6"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763021735331557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/WbJmAbWZio"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:37:00.000Z",
            "id": "763021263463849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/MWZldFnYuU https://t.co/JUbygDPgwU"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763021246300876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/MWZldFnYuU"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:35:05.000Z",
            "id": "763020784667197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/6LaJc9iM1S https://t.co/SB54oIfW30"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763020767269355521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/6LaJc9iM1S"
        },
        {
            "author_id": "1606680271",
            "created_at": "2016-08-09T14:29:10.000Z",
            "id": "763019291713212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer evitar a polui\u00e7\u00e3o luminosa \udbba\udf56das cidades, e... https://t.co/LF2ZyN8r3K"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-08-09T14:10:50.000Z",
            "id": "763014679262142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o corte do asfalto da Estrada da Boiada, nas proximidades do Parque Municipal, para a implanta\u00e7\u00e3o da nova... https://t.co/PGt4aLlu11"
        },
        {
            "author_id": "53803628",
            "created_at": "2016-08-09T14:06:13.000Z",
            "id": "763013518916513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7kKLIDjMo9"
        },
        {
            "author_id": "489900556",
            "created_at": "2016-08-09T13:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "17366959",
                        "start": 80,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "763009404371406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional !!!\n\n https://t.co/8WaOMIHJKo via @visao"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-08-09T13:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "763008625266855938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O esp\u00edrito Ol\u00edmpico fez lotar esse parque hoje #rio2016 (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) https://t.co/CQQh24c84N"
        },
        {
            "author_id": "197996550",
            "created_at": "2016-08-09T13:43:16.000Z",
            "id": "763007742558687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonante os #flamingos \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/le7LRHqsjG"
        },
        {
            "author_id": "856174938",
            "created_at": "2016-08-09T13:27:06.000Z",
            "id": "763003674641784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/9QtPeUeo5J"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-09T13:20:32.000Z",
            "id": "763002022438264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) celebra 30 anos de cria\u00e7\u00e3o! Saiba mais no nosso site: https://t.co/Dx0UuexWZC #ICMBio #UCs #Taim30anos"
        },
        {
            "author_id": "1009422607",
            "created_at": "2016-08-09T12:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69693235,
                        38.26855297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "762991466515927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/5\ud83d\udc8b\ud83d\udc4d\ud83c\udffd @ Parque Municipal de Elche https://t.co/3ZFtwTcJk3"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2016-08-09T12:34:52.000Z",
            "id": "762990529495851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Conhe\u00e7a o Campo do Padres e ajude a Apremavi na Campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional https://t.co/XpwNjVCkNd"
        },
        {
            "author_id": "20113223",
            "created_at": "2016-08-09T12:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3587587761",
                        "start": 52,
                        "username": "JoCamargo83"
                    }
                ]
            },
            "id": "762988622979145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional\u201d por @JoCamargo83   https://t.co/c4jmelzarb"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-08-09T12:03:27.000Z",
            "id": "762982622582759429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR \u2013 CUNHA - SP https://t.co/8jZJfq5Z5k"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-08-09T12:01:14.000Z",
            "id": "762982066585735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADEUS VINICIUS DIRETOR INCOMPETENTE DO HORTO FLORESTAL.\n\nCaiu Vinicius ( gestor de araque) do Parque Estadual... https://t.co/iRRZElAXLE"
        },
        {
            "author_id": "2984831207",
            "created_at": "2016-08-09T11:57:32.000Z",
            "id": "762981134993068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o domingo . . @ Parque Municipal De Bh https://t.co/WuQNTECjFs"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-08-09T11:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "49137318",
                        "start": 14,
                        "username": "NosNaTrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "762980378529374208",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @nosnatrilha -  Cachoeirinha dos Fugitivos\n.\n.\n.\n\ud83c\udf0e Parque Estadual do Ibitipoca/MG/Brasil\n\nFoto:... https://t.co/sR168qLsVb"
        },
        {
            "author_id": "51289852",
            "created_at": "2016-08-09T11:36:37.000Z",
            "id": "762975872055963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim \u00e9, vi florestas de pinheiros mansos a serem substitu\u00eddas por eucaliptos. https://t.co/4dX7T6Y7Ms"
        },
        {
            "author_id": "760846692577079296",
            "created_at": "2016-08-09T11:08:38.000Z",
            "id": "762968826816397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/Be6rAq4rxY"
        },
        {
            "author_id": "3587587761",
            "created_at": "2016-08-09T10:54:55.000Z",
            "id": "762965374086283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas anos depois, continua a ser verdade. N\u00e3o se travam os incendios sem se travar as planta\u00e7\u00f5es de monocultura de\u2026 https://t.co/eCkXUsfbPX"
        },
        {
            "author_id": "56281566",
            "created_at": "2016-08-09T10:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762964622584360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais lugarea assim! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ksYIqtaOtx"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2016-08-09T10:30:46.000Z",
            "id": "762959299282767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/3VdI41fPzK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-09T10:16:03.000Z",
            "id": "762955595829903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o ventral / PARQUE NACIONAL LEONCITO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/2ZqdBY8vf6"
        },
        {
            "author_id": "1523924528",
            "created_at": "2016-08-09T10:06:02.000Z",
            "id": "762953072754749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando nas nuvens em pleno s\u00e1bado!\n\nNo Parque Nacional de Zhangjiajie, na prov\u00edncia de Huan, China, pessoas... https://t.co/fL5LaFq2Y5"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-09T09:49:17.000Z",
            "id": "762948860809506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1 https://t.co/V0KbPfGrKA"
        },
        {
            "author_id": "2314090705",
            "created_at": "2016-08-09T09:19:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "762941249204674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roots - Biological Reserve Monteverde\n#beginning #nature #CostaRica\n---\nRa\u00edzes - Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/Y5x6JKHNzZ"
        },
        {
            "author_id": "426061750",
            "created_at": "2016-08-09T06:10:36.000Z",
            "id": "762893824863662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca d'Anta, no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/kSQxlXidJd"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2016-08-09T04:29:44.000Z",
            "id": "762868439660670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 51 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/MDST9CwvgI"
        },
        {
            "author_id": "67448195",
            "created_at": "2016-08-09T03:57:57.000Z",
            "id": "762860443350073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando vc tem como refer\u00eancia o desenho do z\u00e9 colm\u00e9ia nas aulas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115824864",
            "created_at": "2016-08-09T03:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46838187",
                        "start": 0,
                        "username": "stefano_poke"
                    }
                ]
            },
            "id": "762851851561607168",
            "in_reply_to_user_id": "46838187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stefano_poke Por menos de 24 hrs que a gente n\u00e3o esbarra...hehe. Estou mirando ir no Parque Municipal. Depois vamos combinar!"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-08-09T01:29:50.000Z",
            "id": "762823166100172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/9GHlseHP7G"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-09T01:12:17.000Z",
            "id": "762818753033822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peyto Lake, um verdadeiro espet\u00e1culo visual no Parque Nacional de Banff, em Alberta, no Canad\u00e1.\n\nConhece nosso... https://t.co/nyd58UxF6j"
        },
        {
            "author_id": "2492445745",
            "created_at": "2016-08-09T01:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762816519071932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u264c @ Parque Municipal De Bh https://t.co/tySNyzfns1"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2016-08-09T01:01:12.000Z",
            "id": "762815961930076161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine voc\u00ea tamb\u00e9m a peti\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres, em Santa Catarina!\nhttps://t.co/fFI9Y5Oh1W"
        },
        {
            "author_id": "3030162022",
            "created_at": "2016-08-09T00:52:13.000Z",
            "id": "762813701657198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/uejQnUmiCI"
        },
        {
            "author_id": "2897957051",
            "created_at": "2016-08-09T00:52:12.000Z",
            "id": "762813696309538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/aGW7gpNTMy"
        },
        {
            "author_id": "2982427355",
            "created_at": "2016-08-09T00:52:10.000Z",
            "id": "762813690009624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/qHOvA6QOzy"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-09T00:50:25.000Z",
            "id": "762813250006192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/sNW6nQlh8R"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-09T00:50:23.000Z",
            "id": "762813240288043009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/QlQDsRpisC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-09T00:49:57.000Z",
            "id": "762813131756142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/uTohEw6Cmk"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-08-09T00:49:29.000Z",
            "id": "762813015154491393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/dnpZ7ul3Kq"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-08-09T00:38:33.000Z",
            "id": "762810262961479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A pro\u2026 https://t.co/hYqR6A6eRf"
        },
        {
            "author_id": "86587330",
            "created_at": "2016-08-09T00:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "762807549334740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a vista recompensa o esfor\u00e7o \ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5zb7UYJqHS"
        },
        {
            "author_id": "926507815",
            "created_at": "2016-08-09T00:23:00.000Z",
            "id": "762806348740452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando os pseudo jornalistas deste pa\u00eds v\u00e3o chamar Ger\u00eas ao \u00fanico parque nacional do pa\u00eds.?!!!?!???! O resto... https://t.co/wfYawrFCAp"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-09T00:20:22.000Z",
            "id": "762805687185469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Vau das \u00c9guas, um dos pontos que conhecemos na Trilha do Cerrado no Parque Estadual do Rio Preto, em... https://t.co/n5hKFArweR"
        },
        {
            "author_id": "1406200920",
            "created_at": "2016-08-09T00:16:27.000Z",
            "id": "762804698923409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Forno Grande ter\u00e1 observa\u00e7\u00e3o astron\u00f4mica para alunos https://t.co/cr2lfi4gOC"
        },
        {
            "author_id": "121199316",
            "created_at": "2016-08-08T23:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4975329,
                        -1.4488072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "762796955374329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra tanta emo\u00e7\u00e3o de estar no alto do Parque Nacional da Tijuca, aos p\u00e9s\u2026 https://t.co/ykLaDfqlJf"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-08-08T23:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28395813,
                        -22.98964388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762793672090025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos a Pedra Bonita, localizado no Parque Nacional da Tijuca, mais precisamente, entre a\u2026 https://t.co/e9uJkmzsAG"
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-08-08T23:32:06.000Z",
            "id": "762793539390410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/268t9jRagT"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:58.000Z",
            "id": "762793504435085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/MBSStg71Oi"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:19.000Z",
            "id": "762793344489566209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/45Y5uOlB3F"
        },
        {
            "author_id": "719220739317100545",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:13.000Z",
            "id": "762793318824554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/Empb5rKHFW"
        },
        {
            "author_id": "719217123462115330",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:10.000Z",
            "id": "762793305935519749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/iMiy0F4tPs"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:07.000Z",
            "id": "762793292786339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/q6oC1pNk34"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:05.000Z",
            "id": "762793284863352836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/MNYCKmN3Qi"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:03.000Z",
            "id": "762793275086430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/RmIdpUcjJ7"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:01.000Z",
            "id": "762793266597105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/41RSv4wq8L"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:58.000Z",
            "id": "762793254542725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/tXu85Kgpbo"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:54.000Z",
            "id": "762793236381376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/GjqzWVWIBG"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:48.000Z",
            "id": "762793212805210113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/dVfrPzrfLw"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:46.000Z",
            "id": "762793202126499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/3Cgoa9fAd3"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:38.000Z",
            "id": "762793171583508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/twW6rTGeIA"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:17.000Z",
            "id": "762793082253225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/41SgVzeF3W"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:51.000Z",
            "id": "762792971414544385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/tre0yG3Rp3"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:44.000Z",
            "id": "762792945082773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/XmhKL0AY8y"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:26.000Z",
            "id": "762792867597213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/yPCt34dK4R"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:21.000Z",
            "id": "762792849133883393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/GTU3p7sPEu"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:19.000Z",
            "id": "762792839918911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/UYljwF8HqN"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:17.000Z",
            "id": "762792832201437185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/lsMUITVTvR"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:13.000Z",
            "id": "762792815562665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, ch... https://t.co/VjUxGlFpqb"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:10.000Z",
            "id": "762792802191155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/OFbtFnMKeX"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:09.000Z",
            "id": "762792798785384452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/KOHLlCgXpU"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:01.000Z",
            "id": "762792764564123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/92RCARpCAT"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:59.000Z",
            "id": "762792755105935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/H0kpGDWR26"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:57.000Z",
            "id": "762792747275137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/DMskheL2Ia"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:55.000Z",
            "id": "762792736839700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/uyikLMiHcA"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:53.000Z",
            "id": "762792728048525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/UWSd2hzwr2"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:44.000Z",
            "id": "762792691885182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/SmkB9JEilQ"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:32.000Z",
            "id": "762792641306112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/W9kZtNGgTe"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:30.000Z",
            "id": "762792631596257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/iovZlqeYkj"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:04.000Z",
            "id": "762792524721164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/Vtm61eXc24"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:51.000Z",
            "id": "762792471843655682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/y0uuPoDiUS"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:48.000Z",
            "id": "762792455930425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/0gYJgDOX6F"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:44.000Z",
            "id": "762792442215043073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/3OHVlBCi4c"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:44.000Z",
            "id": "762792438935134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/5MCw6MMScA"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:36.000Z",
            "id": "762792407385550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/A2hKcaPq7b"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:32.000Z",
            "id": "762792389765242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/od0kUbSI2b"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:26.000Z",
            "id": "762792366566612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/PVYH0riOHQ"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:24.000Z",
            "id": "762792354675699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/42pWxUyz1Y"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:20.000Z",
            "id": "762792338653532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/qZgwrD3Byy"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:19.000Z",
            "id": "762792336799600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/whZO8gLgtV"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:15.000Z",
            "id": "762792320034975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/y7HRxmYofq"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:13.000Z",
            "id": "762792309033279489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/pCWIRW3vex"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:05.000Z",
            "id": "762792278934953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/cOJJBs6Geq"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:01.000Z",
            "id": "762792259028856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/ODzgcaBRlD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-08-08T23:26:50.000Z",
            "id": "762792212908285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chama... https://t.co/Qtd8dBb8Kd"
        },
        {
            "author_id": "2409059377",
            "created_at": "2016-08-08T23:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "102656604",
                        "start": 30,
                        "username": "SpecialParana"
                    }
                ]
            },
            "id": "762791927490220034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @specialparana https://t.co/VV898D0Py8 Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC -"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-08-08T23:25:13.000Z",
            "id": "762791808208281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/PRfEtit8xE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-08-08T23:25:09.000Z",
            "id": "762791790005006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/XBVPCcsAtX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:44.000Z",
            "id": "762791686908973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/x3ya8AIgdU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:40.000Z",
            "id": "762791670505050113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/3b1pWnPJ34 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:37.000Z",
            "id": "762791658169643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/g0VyUwutm6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:32.000Z",
            "id": "762791635386183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/MJ8h3pzdiB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:29.000Z",
            "id": "762791621662351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/6a0ecNiNC9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:24.000Z",
            "id": "762791602922192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/WrdRQiyBzb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:19.000Z",
            "id": "762791581929787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/p1oGxnR5i1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:06.000Z",
            "id": "762791528083226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados; im... https://t.co/WVNKOXnIGZ"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:00.000Z",
            "id": "762791502149890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados; im... https://t.co/Dx7CvzITfp"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-08-08T23:23:57.000Z",
            "id": "762791489252438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados; im... https://t.co/rVBuJuvUqK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-08T23:18:53.000Z",
            "id": "762790214364438530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana https://t.co/YgtvW19Ya7 \nSegundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-08T23:17:16.000Z",
            "id": "762789806845915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2). Avi\u00f5es s\u00e3o usados; imagens via sat\u00e9lite detalhar\u00e3o extens\u00e3o dos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-08-08T23:12:02.000Z",
            "id": "762788489679089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para os empres\u00e1rios do Maranh\u00e3o, a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim \u201c\u00e9 um dos maiores... https://t.co/IW1tVY5w5I"
        },
        {
            "author_id": "71688456",
            "created_at": "2016-08-08T22:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "762783591319371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/gvM2LLuAAk"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-08-08T22:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5330798,
                        -20.7638867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "762782790681292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trees @ Parque Estadual Da Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/XSlV2yjgp5"
        },
        {
            "author_id": "369309466",
            "created_at": "2016-08-08T22:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.7203542,
                        -32.62182085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0079bacb478e3b7b"
            },
            "id": "762778326842871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6a\ud83d\udc6a\ud83d\udc6a\ud83d\udc6a @ Parque Municipal, Putaendo https://t.co/5mezAHPNKR"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-08-08T22:29:50.000Z",
            "id": "762777870209060864",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Criado em 1971, o Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas da Mata Atl\u00e2ntica, entre o Rio e SP."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-08-08T22:27:59.000Z",
            "id": "762777404477739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No m\u00eas de agosto, o MPF j\u00e1 prop\u00f4s 12 a\u00e7\u00f5es contra particulares e a Ampla por danos ao Parque Nacional da Serra da Bocaina. Ser\u00e3o dezenas."
        },
        {
            "author_id": "347119983",
            "created_at": "2016-08-08T22:24:56.000Z",
            "id": "762776637716959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mathias Varga von Kib\u00e9d com a camisa do Parque Nacional do Igua\u00e7u / Constela\u00e7\u00f5es de Estrutura https://t.co/vcHVMrLYG8"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2016-08-08T22:23:10.000Z",
            "id": "762776190394310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 44 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas\" https://t.co/Gbww7dTiXb"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2016-08-08T22:21:08.000Z",
            "id": "762775678106345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o pessoas, animais, familias, casas, neg\u00f3cios, e o \"meu\" Parque Nacional Peneda Ger\u00eas...\nEnfim... Isto n\u00e3o tem... https://t.co/FTTv1nVyDF"
        },
        {
            "author_id": "1924324800",
            "created_at": "2016-08-08T22:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762773315752595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/WsfFtYVpMg"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T21:52:38.000Z",
            "id": "762768509680091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres https://t.co/OnU2LMAUx0 https://t.co/9F3Lfk1yxZ"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2016-08-08T21:43:01.000Z",
            "id": "762766088732024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca\n@mariohowatt https://t.co/HOR3mU7l9y"
        },
        {
            "author_id": "362194211",
            "created_at": "2016-08-08T21:37:04.000Z",
            "id": "762764591076151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo determinado em Parque Municipal - Barueri https://t.co/EbdnruMYkQ"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-08-08T21:27:35.000Z",
            "id": "762762202235318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas combate inc\u00eandios em pelo menos quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Chamas atingem o Parque Nacional da Ser... https://t.co/gFX0LtCarg"
        },
        {
            "author_id": "73756566",
            "created_at": "2016-08-08T21:19:27.000Z",
            "id": "762760156056879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu de exposi\u00e7\u00f5es Paineiras, Parque Nacional Floresta da Tijuca/RJ \u2764\ufe0f\nExposi\u00e7\u00e3o Floresta\u2026 https://t.co/VK5BN5szfE"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-08-08T21:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "762758364203999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Juerana Milagrosa em Uru\u00e7uca, na Bahia https://t.co/SYnRo35zQi"
        },
        {
            "author_id": "968919714",
            "created_at": "2016-08-08T21:07:59.000Z",
            "id": "762757270329495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Boca! \ud83d\uddff\ud83c\udf0e @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/6VARdKipR7"
        },
        {
            "author_id": "1639670744",
            "created_at": "2016-08-08T20:58:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762754963688882177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/O5A0OguYQM"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-08-08T20:58:03.000Z",
            "id": "762754770369118209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraguatatuba | Parque Estadual Serra do Mar \u2013 PESM https://t.co/GnL7M8Aarj"
        },
        {
            "author_id": "19033132",
            "created_at": "2016-08-08T20:30:00.000Z",
            "id": "762747711422595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil https://t.co/ZjiGLxuEzd"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-08-08T20:26:12.000Z",
            "id": "762746755612078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Evento aconteceria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal de Uso Sustent\u00e1vel https://t.co/EKBO9tjJUz"
        },
        {
            "author_id": "4876413005",
            "created_at": "2016-08-08T20:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "762745972028047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/UlEl0U3Gq0"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-08T20:20:21.000Z",
            "id": "762745283948183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De 12 a 14/08, Cavaleiros refazem caminho de Santos Dumont no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/0FghHPQwbp https://t.co/25Yr8y6CuL"
        },
        {
            "author_id": "85978514",
            "created_at": "2016-08-08T20:16:39.000Z",
            "id": "762744350912679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Nasi @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/IDgXgm9jxC"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-08-08T20:00:36.000Z",
            "id": "762740315765735424",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento aconteceria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal de Uso Sustent\u00e1vel #mpf"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:52:02.000Z",
            "id": "762738158329073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A... https://t.co/TXlKpJoor6"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:44:53.000Z",
            "id": "762736360105050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A... https://t.co/e7krqWdJcu"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:42:32.000Z",
            "id": "762735768674512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o \"J\u00c1\" do Parque Nacional do Campo dos Padres. https://t.co/QENFoEodVE"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-08T19:41:32.000Z",
            "id": "762735516747911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem pr\u00e9-hist\u00f3rica?\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, guarda centenas de pinturas... https://t.co/YsF0JBa66q"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:41:00.000Z",
            "id": "762735380462313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A... https://t.co/wvOggTg5ga"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-08T19:35:02.000Z",
            "id": "762733880323350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre Vivas - Parque Nacional das Sempre Vivas MG\nFoto da Revista Sagarana https://t.co/e8dRkAax6H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-08T19:33:53.000Z",
            "id": "762733588819415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) ganha refor\u00e7o: https://t.co/2s35aKfreX"
        },
        {
            "author_id": "376202585",
            "created_at": "2016-08-08T19:33:30.000Z",
            "id": "762733492123869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E teve muito bom o FICC.\n#ficc @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/1Z3oveXz8y"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-08-08T19:33:22.000Z",
            "id": "762733461371179012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins aprova revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/zGvzzAG2vh https://t.co/opjZaPfrAj"
        },
        {
            "author_id": "842542783",
            "created_at": "2016-08-08T19:33:09.000Z",
            "id": "762733404030955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "try the world to make yourself @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/OXoN9Tgajd"
        },
        {
            "author_id": "80747438",
            "created_at": "2016-08-08T19:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "57942141",
                        "start": 31,
                        "username": "ltiagoamaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "762733402101518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ltiagoamaral https://t.co/UxWtTj6p70 Parque Nacional Itatiaia timelapse / Itatiaia National Park"
        },
        {
            "author_id": "136312802",
            "created_at": "2016-08-08T19:32:44.000Z",
            "id": "762733299232104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque municipal com os cara ou n\u00e3o, eis a quest\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2016-08-08T19:30:29.000Z",
            "id": "762732732699013120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir as belezas naturais de Minas Gerais? Descubra o Parque Nacional de Passa Quatro no #Descubraminas! https://t.co/tgf3irNrEQ"
        },
        {
            "author_id": "169562841",
            "created_at": "2016-08-08T19:21:35.000Z",
            "id": "762730493653708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/5IzlhcDhL8"
        },
        {
            "author_id": "212385662",
            "created_at": "2016-08-08T19:08:30.000Z",
            "id": "762727203964682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764 amando esse lugar #parquedasaves #ootd #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/DeuIkTc8UC"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2016-08-08T19:03:30.000Z",
            "id": "762725944679424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Turismo escolheu o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os como dica de destino tur\u00edstico do dia.... https://t.co/hPmyq4WZJ7"
        },
        {
            "author_id": "89013286",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:59.000Z",
            "id": "762725562368552964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO INAUGURA COMPLEXO DAS PAINEIRAS\nLocal oferece mais conforto e lazer aos visitantes do Parque Nacional da... https://t.co/fEQsNi19oR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:48.000Z",
            "id": "762725517023858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/gXrmLXWotf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:47.000Z",
            "id": "762725510287720449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Tzycv6QF6f"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:45.000Z",
            "id": "762725505602760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Rh5ppUJiu2"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:44.000Z",
            "id": "762725501194604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/g6o8zNrVAx"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:44.000Z",
            "id": "762725500724899846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/VsfwvRDGOI"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-08T19:00:01.000Z",
            "id": "762725065888768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile. Admire os Andes e visite um dos mais belos parques nacionais da... https://t.co/jrVvQdaTeB"
        },
        {
            "author_id": "75685549",
            "created_at": "2016-08-08T18:49:43.000Z",
            "id": "762722473691361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu saudades de ser assim, t\u00e3o pequeno \ud83c\udf3e\ud83c\udf0c @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/LYkSMmD2Rp"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-08T18:49:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762722340623056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Campanha pela cria\u00e7\u00e3o IMEDIATA do Parque Nacional do Campo doa Padres \ud83c\udf33 https://t.co/rr8reflAWc"
        },
        {
            "author_id": "327120712",
            "created_at": "2016-08-08T18:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "762722040499412993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta, viva. #luz #photo #al #parquemunicipal @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ML8Chhy67C"
        },
        {
            "author_id": "97359175",
            "created_at": "2016-08-08T18:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762718263969210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. E viu Deus tudo quanto tinha feito, e eis que era muito bom; \ud83c\udf43\nG\u00eanesis 1:31 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/xR9kbb9DMn"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:18:20.000Z",
            "id": "762714578815897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba porque o Campo dos Padres \u00e9 t\u00e3o importante e porque ele deve virar Parque Nacional. https://t.co/YL3LhI18aX"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:17:14.000Z",
            "id": "762714302256066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba porque o Campo dos Padres \u00e9 t\u00e3o importante e porque ele deve virar Parque Nacional. https://t.co/fCRGrfeumB"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:15:27.000Z",
            "id": "762713853356486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ajudar na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres: assine a peti\u00e7\u00e3o. https://t.co/mIp7DEaRwV"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:14:42.000Z",
            "id": "762713663018983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine voc\u00ea tamb\u00e9m: pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo do Padres. https://t.co/0ErQQfAR7N"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-08T18:11:54.000Z",
            "id": "762712958023700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-08-08T18:06:43.000Z",
            "id": "762711654173908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "88076632",
            "created_at": "2016-08-08T17:55:41.000Z",
            "id": "762708879507595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais - Gerais - Estado de Minas https://t.co/CXOYKviRNh"
        },
        {
            "author_id": "146186840",
            "created_at": "2016-08-08T17:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762706699367116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc91\ud83d\ude0d #cataratas #fozdoiguacu  #luademel @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/9GlUSmqezR"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2016-08-08T17:21:04.000Z",
            "id": "762700166768029700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: https://t.co/rfpNMnsaBM https://t.co/dnkJh2V69a"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-08-08T17:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "762696462312570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/zMuaNcVcHy"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:48.000Z",
            "id": "762694312089952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:41.000Z",
            "id": "762694280255119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/E4iLsyjqfU"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:09.000Z",
            "id": "762694148931538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural d... https://t.co/UxQBAglFry #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:08.000Z",
            "id": "762694140974862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/NT22xuiVnw"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:06.000Z",
            "id": "762694133345423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/EX6DrJc4Qa"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:03.000Z",
            "id": "762694123920891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/vhrnrLgNJq"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:01.000Z",
            "id": "762694114609463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/WYU2eNahqJ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:58.000Z",
            "id": "762694101187690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/WTVe5toyfP"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:53.000Z",
            "id": "762694078794375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/L18Yp8L7ZU"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:44.000Z",
            "id": "762694043088269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/3b1prH0mIq"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:36.000Z",
            "id": "762694007927431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/isoMYDrKTM"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:26.000Z",
            "id": "762693964872900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/XAjGlf7ZAu"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:08.000Z",
            "id": "762693889249509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/6RHKyD3cqE"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:05.000Z",
            "id": "762693876951887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/3uIhBK5hL5"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:02.000Z",
            "id": "762693866948485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/RcuTYL3oTl #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:00.000Z",
            "id": "762693858039767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/lw3Qnhnbld"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-08-08T16:55:54.000Z",
            "id": "762693831338766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/v6g7gSE5PS"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-08T16:55:44.000Z",
            "id": "762693790519865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/7tBrh9s856"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-08-08T16:55:24.000Z",
            "id": "762693706012995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/oEWQMB09uy"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:48.000Z",
            "id": "762693557324918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/GE40mavqYQ"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:46.000Z",
            "id": "762693548432949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/GWhSNF6EjM"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "762693526610063361",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiai... https://t.co/A4O6whviZi"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:15.000Z",
            "id": "762693417746898948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/IddqEfnfPR"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-08T16:52:32.000Z",
            "id": "762692986102611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/kiobSETQpN"
        },
        {
            "author_id": "448524850",
            "created_at": "2016-08-08T16:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762691443483774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#remember #love @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/j6t2PR5GFt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-08T16:41:49.000Z",
            "id": "762690290197139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Pai \u270b\ud83c\udf3c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VivFmRTwXb"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-08T16:40:40.000Z",
            "id": "762689998781054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva os Seres da Floresta \ud83d\udc1c #Insetos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/p6OfZwPEvS"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-08T16:36:46.000Z",
            "id": "762689017561350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 #Orqu\u00eddeas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LOu6E20lHN"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-08-08T16:29:00.000Z",
            "id": "762687062080417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo do Parque Estadual do Cant\u00e3o revisado ser\u00e1 disponibilizado no site do Gesto, do Naturatins e no... https://t.co/NeFhMdWMgm"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-08-08T16:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "762686991217614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/y6Jv4E61tz"
        },
        {
            "author_id": "1128394783",
            "created_at": "2016-08-08T16:24:26.000Z",
            "id": "762685914011361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha primeira publica\u00e7\u00e3o para o Biofaces... Sapo - Hhinella henseli em 07-08-2016 - Parque Natural Municipal... https://t.co/87u1tflsCy"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-08T16:08:58.000Z",
            "id": "762682020392755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG\" https://t.co/zIn4eziR2o"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:49.000Z",
            "id": "762679720655908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/D5RjIFdf7E"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:29.000Z",
            "id": "762679635779825671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/VS3BF8qKoV"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:27.000Z",
            "id": "762679625495425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/hIlC8d9XGI"
        },
        {
            "author_id": "3030162022",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:24.000Z",
            "id": "762679614091034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/qmHzwhAGPn"
        },
        {
            "author_id": "2897957051",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:23.000Z",
            "id": "762679608445587458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/YEwqMXGRQz"
        },
        {
            "author_id": "2982427355",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:22.000Z",
            "id": "762679603953410049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/gDN1yeMsTA"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:11.000Z",
            "id": "762679560102031362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/WeNKjnIP5j"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:08.000Z",
            "id": "762679547510738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/ysR1JP3YSp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:06.000Z",
            "id": "762679536282660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Branco e Ouro Preto.\nSegundo o IEF, 34 brigadistas e bombeiros atuam em \u00e1rea de dif\u00edcil acess\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-08T15:58:50.000Z",
            "id": "762679469706326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/CnOypIIXSW"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-08-08T15:58:25.000Z",
            "id": "762679365557624833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/CrJaLhit1Y"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-08T15:53:22.000Z",
            "id": "762678096755617800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/3aCv4e223d #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-08T15:50:41.000Z",
            "id": "762677418779893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG\" https://t.co/zIn4eziR2o"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-08T15:45:04.000Z",
            "id": "762676005362339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contamos hoje como foi a nossa experi\u00eancia na Trilha do Cerra no Parque Estadual do Rio Preto. #NerdsNoRioPreto... https://t.co/PTVs49Rc4b"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2016-08-08T15:44:11.000Z",
            "id": "762675783215218689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/idyddqNpXV"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-08T15:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "412428260",
                        "start": 88,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "762675693847187457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo! Parque Estadual do Rio Preto \u2013 Trilha do Cerrado https://t.co/22TUTORVvv via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-08T15:41:41.000Z",
            "id": "762675155722235908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAinda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional. Mais de 40 brigadistas est\u00e3o em S\u00e3o Roque de Minas; visita\u00e7\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2016-08-08T15:24:05.000Z",
            "id": "762670725643853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 um dos parques do Planeta com maior biodiversidade https://t.co/zV52k42w2b https://t.co/2HpV25PQvb"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-08-08T15:20:51.000Z",
            "id": "762669911478898689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional.\nMais de 40 brigad... https://t.co/3c2sSfQhBU"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-08-08T15:20:49.000Z",
            "id": "762669903425916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional.\nMais de 40 brigad... https://t.co/VNvo1qoteS"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-08-08T15:20:48.000Z",
            "id": "762669898505916421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional.\nMais de 40 brigad... https://t.co/wbLpIGcCra"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-08-08T15:15:02.000Z",
            "id": "762668446559662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds | https://t.co/zEQnsjWr7V\n\nSituado no... https://t.co/DjYQCjGsMV"
        },
        {
            "author_id": "143644948",
            "created_at": "2016-08-08T15:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "78090980",
                        "start": 10,
                        "username": "iitsbruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "762666758511685633",
            "in_reply_to_user_id": "709184712682692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizCobk @iitsbruna tem no parque municipal tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2016-08-08T15:03:04.000Z",
            "id": "762665438534696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/iVXv9x72aH"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-08T14:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "762663425642270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/DxxrS53nBb via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "143644948",
            "created_at": "2016-08-08T14:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "78090980",
                        "start": 11,
                        "username": "iitsbruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "762663357837086720",
            "in_reply_to_user_id": "3686641336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucosttab @iitsbruna vamo no parque municipal, eu achei um dragonite l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-08-08T14:43:12.000Z",
            "id": "762660436680388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m J\u00e1 foi no Parque Estadual da Serra de Boa Esperan\u00e7a? https://t.co/7VrMm6gHj7  #viajantesdubbi https://t.co/3jlCrenNxJ"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-08-08T14:36:39.000Z",
            "id": "762658788759470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/iMYK1h6AbK #blogmochilando"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-08T14:36:36.000Z",
            "id": "762658777128693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o fim de semana o Parque Nacional da Tijuca foi palco das competi\u00e7\u00f5es masculina e feminina de ciclismo de... https://t.co/0mejEs5fSD"
        },
        {
            "author_id": "142767291",
            "created_at": "2016-08-08T14:34:00.000Z",
            "id": "762658121802067969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra da neblina. @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/iyhzcLuQK2"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-08-08T14:27:32.000Z",
            "id": "762656493590183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fun\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jayme Ferragut tem que ser essa ! \nO bem da sociedade !!! O bem coletivo !... https://t.co/t2GXRYkfSz"
        },
        {
            "author_id": "52455671",
            "created_at": "2016-08-08T13:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02365436,
                        -28.065855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "762649370596634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Tapejara (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/vUx9X4WGbq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-08T13:50:42.000Z",
            "id": "762647227286360068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o patag\u00f4nia austral / PARQUE NACIONAL FLORESTA PETRIFICADA JARAMILLO\" na... https://t.co/ZSZsKnp4YW"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-08-08T13:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "762646210566057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @vieiragf https://t.co/qi6ehhMHXI"
        },
        {
            "author_id": "1001844667",
            "created_at": "2016-08-08T13:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        111.71758228,
                        -2.78179677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "413c7bba7bac61a4"
            },
            "id": "762643927438618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das primeiras fotos, logo no comecinho da jornada de barco rumo ao Parque Nacional de\u2026 https://t.co/8MZUdsMcDi"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-08T13:31:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762642367258226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga N\u00c3O a instala\u00e7\u00e3o de um parque e\u00f3lico no Campo do Padres, ali \u00e9 lugar do Parque Nacional \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\nhttps://t.co/P4PDBohqXc"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2016-08-08T13:18:10.000Z",
            "id": "762639039342137346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos possui um dos mais belos cen\u00e1rios para o montanhismo do Rio de\u2026 https://t.co/GTsKJh4gS9"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2016-08-08T13:05:58.000Z",
            "id": "762635969250099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 um monumento natural magn\u00edfico constitu\u00eddo de afloramentos rochosos da bacia... https://t.co/rk58NqDJxT"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-08-08T13:03:49.000Z",
            "id": "762635427383607297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no litoral norte de S\u00e3o Paulo, a nova \u00e1rea protegida significa grande avan\u00e7o para prote\u00e7\u00e3o do bioma... https://t.co/QT69siaz5R"
        },
        {
            "author_id": "115172939",
            "created_at": "2016-08-08T12:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "762629599675224064",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Motivos das vaias: Vc c/ e o BFF \"Chat\u00e3o da Propina\"; o cafofo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Quer +? https://t.co/0hXiLxFhQs"
        },
        {
            "author_id": "28339155",
            "created_at": "2016-08-08T12:36:59.000Z",
            "id": "762628672079728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar vai instalar base de apoio no interior do Parque Municipal do Mocambo https://t.co/oJWpM9imYk"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2016-08-08T12:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "39591928",
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "762627126084460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@MichelTemer assina decreto que torna Arquip\u00e9lago de Alcatrazes 'Ref\u00fagio de Vida Silvestre' https://t.co/nPM5ce7nbx https://t.co/rYUhYxvp8a"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-08-08T12:18:39.000Z",
            "id": "762624060136316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o corte do asfalto da Estrada da Boiada, nas proximidades do Parque Municipal, para a implanta\u00e7\u00e3o da nova... https://t.co/TtDsloCujE"
        },
        {
            "author_id": "783341652",
            "created_at": "2016-08-08T11:59:30.000Z",
            "id": "762619242466381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ARARA-AZUL NA RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL SESC PANTANAL https://t.co/Dnrsv1BYrk"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-08-08T11:01:28.000Z",
            "id": "762604636058619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Joshua Tree, EUA https://t.co/ocAgvlCuRf"
        },
        {
            "author_id": "79253018",
            "created_at": "2016-08-08T10:59:50.000Z",
            "id": "762604226090504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 61 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Evangelismo Parque Municipal 07/08/16\" https://t.co/0jUN29rYY8"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-08-08T10:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "762603806383374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/fteIYp6R7z"
        },
        {
            "author_id": "712972161326120960",
            "created_at": "2016-08-08T10:46:59.000Z",
            "id": "762600989853712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual da Regi\u00e3o Central de Minas Gerais... https://t.co/PsDR7ioMy1"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-08T09:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "762578622217617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/xdjKWTdsI6"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-08T06:18:10.000Z",
            "id": "762533343753756677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo na Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que h\u00e1 v\u00e1rios dias lavra no Parque Nacional da Peneda-Ge... https://t.co/i4L97vyymU"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2016-08-08T04:18:02.000Z",
            "id": "762503109624987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em Ouro Branco... https://t.co/FUiC8EVN4K"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-08-08T03:03:40.000Z",
            "id": "762484392996372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato sediou  em julho nos dias 26 a 29 o VIII Encontro Anual  de... https://t.co/FXvajV3Qah"
        },
        {
            "author_id": "564764339",
            "created_at": "2016-08-08T02:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.56093817,
                        -33.89579325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "762480429156839425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #DiaGenial # Domingo #Amistad @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/JVEfF1doNf"
        },
        {
            "author_id": "115756064",
            "created_at": "2016-08-08T02:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "110393303",
                        "start": 34,
                        "username": "OthonGervasio"
                    }
                ]
            },
            "id": "762479180516777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional!!! Parab\u00e9ns meu amigo @OthonGervasio @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/SiyAujAsxB"
        },
        {
            "author_id": "292840562",
            "created_at": "2016-08-08T02:05:15.000Z",
            "id": "762469693059760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A volta do passeio... Embarca\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica mostrando sua for\u00e7a nas \u00e1guas do rio igua\u00e7u... parque nacional do... https://t.co/NIRLSMFPdM"
        },
        {
            "author_id": "1639670744",
            "created_at": "2016-08-08T01:53:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762466785064910852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Bquj2SgrgU"
        },
        {
            "author_id": "224700298",
            "created_at": "2016-08-08T01:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762464425831825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/ma1RDMCdu6"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-08-08T01:39:39.000Z",
            "id": "762463249807749121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral tem sofrido nos... https://t.co/9IKZeC5NBs"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-08-08T01:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762461860926885892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente no pertenecemos a este mundo \ud83c\udf0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/6lTNrKj9NT"
        },
        {
            "author_id": "120902967",
            "created_at": "2016-08-08T01:22:58.000Z",
            "id": "762459050256707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \n#passeando #curtindobh"
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-08-08T01:10:22.000Z",
            "id": "762455881162240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais: Um inc\u00eandio que come\u00e7ou por volta das 14h3... https://t.co/SpXs2X2xNK"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-08-08T01:10:19.000Z",
            "id": "762455866729570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais: Um inc\u00eandio que come\u00e7ou por volta das 14h3... https://t.co/BdFCxGRZnz"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-08-08T01:04:28.000Z",
            "id": "762454396005330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Expedi\u00e7\u00e3oCear\u00e1 - Amanhecer rasgando os mais de 11 mil hectares de caatinga na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/JytAsUwbO0"
        },
        {
            "author_id": "181724496",
            "created_at": "2016-08-08T01:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "762453754419351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perten\u00e7o ao mundo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/s2pLH57wm0"
        },
        {
            "author_id": "2710401732",
            "created_at": "2016-08-08T00:57:53.000Z",
            "id": "762452738726694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ea saudade \ud83d\udd06 @ Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/HMlzLPmDfS"
        },
        {
            "author_id": "198967735",
            "created_at": "2016-08-08T00:42:50.000Z",
            "id": "762448952616636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em MG: Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra do Ouro Branco, na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais https://t.co/7gs3f08jkg"
        },
        {
            "author_id": "19657810",
            "created_at": "2016-08-08T00:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762447932020797446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encontronatorremg #lol @ Parque Municipal De Bh https://t.co/jnTaxFmfO5"
        },
        {
            "author_id": "60996854",
            "created_at": "2016-08-08T00:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "762446441381961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que o espirito da paz que traz, seja eterno!\" \u2728\ud83c\udf40\ud83d\ude43 @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/Ydi6ipMSds"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-08-08T00:26:42.000Z",
            "id": "762444890617753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em Ouro Branco: Bombeiros iniciar\u00e3o combate as chamas n... https://t.co/M3HHJx6mtw"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2016-08-08T00:14:30.000Z",
            "id": "762441821985255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quilombo do Frechal, Mirinzal ( MA). Reserva Extrativista. Simbolo de Luta e Resist\u00eancia do Povo Negro.Fotos: FDBM. https://t.co/3Zl6zcZNQN"
        },
        {
            "author_id": "243956676",
            "created_at": "2016-08-07T23:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34388889,
                        -5.18777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "762436065894371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/n8IwmgAxOK"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-08-07T23:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762435552108883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/khtlzdVdQA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-08-07T23:44:08.000Z",
            "id": "762434178503749635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais https://t.co/I9lYgicZle"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-08-07T23:44:07.000Z",
            "id": "762434177799028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual na Regi\u00e3o Central de Minas Gerais https://t.co/AA2VRgx0YY"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2016-08-07T23:43:14.000Z",
            "id": "762433954670489601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu andei uns 6 km hoje procurando pokemon no parque municipal,  foi doido demais"
        },
        {
            "author_id": "79253018",
            "created_at": "2016-08-07T23:42:12.000Z",
            "id": "762433694992707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evangelismo no Parque MUNICIPAL BH https://t.co/HqmXnCPEjw"
        },
        {
            "author_id": "60757895",
            "created_at": "2016-08-07T23:24:52.000Z",
            "id": "762429329846304769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se de longe j\u00e1 \u00e9 lindo.. \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xr017UschL"
        },
        {
            "author_id": "60757895",
            "created_at": "2016-08-07T23:01:51.000Z",
            "id": "762423538011615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8d\ud83c\udf33\ud83d\udc3f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EBHbhZczuD"
        },
        {
            "author_id": "2442926110",
            "created_at": "2016-08-07T22:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77979581,
                        -22.87353329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762421370185592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con-cunhada te amoo!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/yDvfMT1nF8"
        },
        {
            "author_id": "2442926110",
            "created_at": "2016-08-07T22:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77979581,
                        -22.87353329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762420850205138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje\nPagod\u00e9 @ Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/aFicyZ8pb0"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2016-08-07T22:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72066326,
                        -29.33368009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "762419102723866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 #gopro @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/d3HEkFsx0G"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-07T22:40:06.000Z",
            "id": "762418067016028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Sesc em Santa Catarina promoveu a Caminhada na Natureza no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Vejam s\u00f3 que... https://t.co/EBBFV39yp2"
        },
        {
            "author_id": "880349586",
            "created_at": "2016-08-07T22:37:34.000Z",
            "id": "762417426340335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de parque\ud83d\ude1b\ud83d\udc9e @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/FBlvJQpiwL"
        },
        {
            "author_id": "91830477",
            "created_at": "2016-08-07T22:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "179617785",
                        "start": 6,
                        "username": "mariajoseballon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762413343873306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 \ud83c\udf08 \ud83c\udf08\n@mariajoseballon \u2192 fail @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uTLo56MV8w"
        },
        {
            "author_id": "1345463354",
            "created_at": "2016-08-07T22:16:53.000Z",
            "id": "762412221674745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei agora do parque municipal to morta"
        },
        {
            "author_id": "481449173",
            "created_at": "2016-08-07T22:16:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "762412026840903681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca vi o parque municipal t\u00e3o lotado e com tanta gente ca\u00e7ando pokemon"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2016-08-07T22:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "762411492746600449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/qDBKNIPdqW"
        },
        {
            "author_id": "59358954",
            "created_at": "2016-08-07T21:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762406328270815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lavando a alma \ud83d\udc8e\ud83c\udfde @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/2ftcmUOFww"
        },
        {
            "author_id": "3005480278",
            "created_at": "2016-08-07T21:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "456913047",
                        "start": 68,
                        "username": "Hssjones"
                    }
                ]
            },
            "id": "762405896093769729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejaria top no #ficc aqui em Bh. Gangster Cervejaria. A melhor!! @Hssjones @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/y98hJA7leN"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-08-07T21:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "762403306224443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestre Mico e seus Tucanos.\n#bairrodaserra #petar #prisma @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/3lmYn0bkVu"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-08-07T21:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "762402484551684096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Loro do Mestre Mico.\n#bairrodaserra #petar @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/5lOUBMyOML"
        },
        {
            "author_id": "147368977",
            "created_at": "2016-08-07T21:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "762399685902475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob o c\u00e9u de agosto \ud83d\ude4f\u270c\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/BabZ4xd9mw"
        },
        {
            "author_id": "52810313",
            "created_at": "2016-08-07T21:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "762399346205855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na manha da cachuu \ud83d\ude02\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Bsyd4Etre5"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-08-07T21:13:13.000Z",
            "id": "762396198598680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do Parque Estadual do Cant\u00e3o ser\u00e3o capacitados pelo ARPA https://t.co/O6HikV2Fgj"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T21:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762394417017790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do morango #pedraazul #descubraoes @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/htCVGmG7w5"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T21:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762394009671200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais passar o dia com voc\u00ea #domingo #frio #descubraoes #pedraazul @ Parque Estadual Pedra\u2026 https://t.co/13O0cZSeFa"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-08-07T21:01:08.000Z",
            "id": "762393159951323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff Os #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T20:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762392155876945921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o ficou bom o sol batendo na casa #pedraazul #descubraoes #frio #domingo @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/niea6JVkmy"
        },
        {
            "author_id": "46470423",
            "created_at": "2016-08-07T20:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "762392059126833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 km de trilha pra chegar nessa beleza que s\u00e3o os C\u00e2nions II do Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/y799GZv12g"
        },
        {
            "author_id": "53756522",
            "created_at": "2016-08-07T20:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762391353338826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Top!!! FICC @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/HMm83UYBFM"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T20:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762391342655864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito #pedraazul #descubraoes @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/4G6ERl4uW0"
        },
        {
            "author_id": "1426764098",
            "created_at": "2016-08-07T20:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "762391001352769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA BOCAINA  SP https://t.co/NjDeq60G0n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2016-08-07T20:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "762390619939536900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/MvJB0TUo4y"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T20:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762389962981515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia perfeito, na melhor companhia #descubraoes #domingo #pedraazul #frio @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/zn1K5CQiiI"
        },
        {
            "author_id": "1317225482",
            "created_at": "2016-08-07T20:46:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01b8d0e40f25bf14"
            },
            "id": "762389503138988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Relatos pasada las 00:00 hs! Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T20:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762388418823352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo #pedraazul #domingo #descubraoes @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/lLXup4mmL5"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T20:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762387914496114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#frio #pedraazul #descubraoes #domingo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/sBxFzJmn9a"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T20:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762385986051575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedraazul #domingo #montanhismo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/LdYx2PgrdB"
        },
        {
            "author_id": "4609273048",
            "created_at": "2016-08-07T20:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "762385809718775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vida \u00e9 uma viagem \u2650\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RiBGddYuk3"
        },
        {
            "author_id": "85114907",
            "created_at": "2016-08-07T20:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49895667,
                        -22.835335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762385773324824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus dois anjos da guarda... Um de quatro patas e um de p\u00e9s mesmo \u2763 @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/8tydDjXnNU"
        },
        {
            "author_id": "156798988",
            "created_at": "2016-08-07T20:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "762385238135861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais trilha! \ud83d\udd1d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/tTrscAd5Lm"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2016-08-07T20:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "762385210075975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito #pedraazul #descubraoes #domingo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/wiDuonBocp"
        },
        {
            "author_id": "107582191",
            "created_at": "2016-08-07T20:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "762384112602742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque :) @ Parque Municipal de Azul https://t.co/kU5Lt9BClf"
        },
        {
            "author_id": "90868414",
            "created_at": "2016-08-07T20:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33717831,
                        -5.19478797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "762381597035421698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira - Mossor\u00f3 @ Parque Municipal Maur\u00edcio De Oliveira https://t.co/zACysisSSi"
        },
        {
            "author_id": "716389225655099392",
            "created_at": "2016-08-07T20:11:37.000Z",
            "id": "762380698544025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas calmas @ Parque Municipal https://t.co/GCMpdftmwc"
        },
        {
            "author_id": "399316554",
            "created_at": "2016-08-07T20:07:17.000Z",
            "id": "762379606980722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ip\u00eaamarelo #natureza #ES #pedraazul #rotadolagarto #amor @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/jXmYacGds0"
        },
        {
            "author_id": "90868414",
            "created_at": "2016-08-07T20:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34963237,
                        -5.1954079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "762379205183213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Municipal de Mossor\u00f3. @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/oO5tYlgkKe"
        },
        {
            "author_id": "108021771",
            "created_at": "2016-08-07T19:52:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762375944824815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "metro e meio perto dessa torre enorme e maravilhosa leagueoflegends @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/Sw3r9haPt2"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2016-08-07T19:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02365436,
                        -28.065855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "762374860739928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios https://t.co/TaDWuCetEV"
        },
        {
            "author_id": "906840108",
            "created_at": "2016-08-07T19:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.00144403,
                        -35.00518778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "762374683333394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9f @ Parque Municipal https://t.co/aYPwAfRDT5"
        },
        {
            "author_id": "240654291",
            "created_at": "2016-08-07T19:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "762372393054642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/q1iug6If2C"
        },
        {
            "author_id": "3244418081",
            "created_at": "2016-08-07T19:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "762372303736938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#notfiltered @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LlQvfCofpz"
        },
        {
            "author_id": "57709389",
            "created_at": "2016-08-07T19:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762371926618546177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a gatinha pra conhecer a cidade!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/psFrwJU8CC"
        },
        {
            "author_id": "191242825",
            "created_at": "2016-08-07T19:26:55.000Z",
            "id": "762369449852895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente t\u00e1 aqui no parque municipal e de repente gritos \"dragonite\".... 10 mil pessoas correndo e dragonite capturado"
        },
        {
            "author_id": "59305558",
            "created_at": "2016-08-07T19:16:00.000Z",
            "id": "762366701979697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FICC @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/L37mTIbmjm"
        },
        {
            "author_id": "1310456514",
            "created_at": "2016-08-07T19:11:15.000Z",
            "id": "762365504652734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque \ud83c\udf40\u2600 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/DU9jKaZYS8"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-07T18:59:01.000Z",
            "id": "762362428755632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ermida Ant\u00f4nio Martins\n\nFica localizada no parque estadual da Serra do brigadeiro\nem Araponga MG. Fotografia de... https://t.co/BYfTRmqZ21"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-08-07T18:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762360485698240516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lorena_ramoos https://t.co/9lctJmmReW"
        },
        {
            "author_id": "263210246",
            "created_at": "2016-08-07T18:49:02.000Z",
            "id": "762359914949775363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah a natureza...\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/XboJRxbDSU"
        },
        {
            "author_id": "331857080",
            "created_at": "2016-08-07T18:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "209902564",
                        "start": 73,
                        "username": "PqAllanis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "762358824078573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @pqallanis https://t.co/lADWZLAZKY"
        },
        {
            "author_id": "127361259",
            "created_at": "2016-08-07T18:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "762355749842456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rol\u00ea @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/mgf4ay0En6"
        },
        {
            "author_id": "1639670744",
            "created_at": "2016-08-07T18:23:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762353369474297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/SNilDJHK9b"
        },
        {
            "author_id": "43621999",
            "created_at": "2016-08-07T18:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "77239536",
                        "start": 68,
                        "username": "marcelodivino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "762351473728552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de #PokemonGO (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @marcelodivino) https://t.co/Z4fXCgERkR"
        },
        {
            "author_id": "32647357",
            "created_at": "2016-08-07T18:14:44.000Z",
            "id": "762351282363432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra tristeza: n\u00e3o consegui pegar o Starmie no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "378742702",
            "created_at": "2016-08-07T18:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "762350112538591233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/miKtitblaq"
        },
        {
            "author_id": "143644948",
            "created_at": "2016-08-07T18:00:46.000Z",
            "id": "762347769059213316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente t\u00f4 no parque municipal nos pokemin algu\u00e9m vem mw ver"
        },
        {
            "author_id": "734127491489599488",
            "created_at": "2016-08-07T17:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "3008567873",
                        "start": 53,
                        "username": "rebecawagneer"
                    }
                ]
            },
            "id": "762346361450819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @rebecawagneer https://t.co/T6F0Yt8RNG"
        },
        {
            "author_id": "1031035160",
            "created_at": "2016-08-07T17:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762345183539236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Ne6iXIIqv5"
        },
        {
            "author_id": "1031035160",
            "created_at": "2016-08-07T17:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762345182411055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/x64dda28UI"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-08-07T17:49:03.000Z",
            "id": "762344822162071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio-geral da ONU visita Cataratas do Igua\u00e7u: Parque Nacional de Igua\u00e7u, no lado\u2026 https://t.co/oatvDWUoik"
        },
        {
            "author_id": "40497159",
            "created_at": "2016-08-07T17:24:17.000Z",
            "id": "762338585735524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui Chap\u00e9u, tremei. @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/8b7zqOPW4N"
        },
        {
            "author_id": "706661484814802944",
            "created_at": "2016-08-07T17:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762338530408427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/3diSremNDW"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-08-07T17:18:13.000Z",
            "id": "762337061751824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio-geral da ONU visita Cataratas do Igua\u00e7u: Parque Nacional de Igua\u00e7u, no lado brasileiro. Foto: M&amp;G ... https://t.co/8dc3yZEGgJ"
        },
        {
            "author_id": "59305558",
            "created_at": "2016-08-07T17:17:16.000Z",
            "id": "762336822995320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que os jogos comecem! @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/uAjrX78zuU"
        },
        {
            "author_id": "55745039",
            "created_at": "2016-08-07T17:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.121295,
                        -22.496465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "762335958180196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores que nascem sem ningu\u00e9m ver @ Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/8zZlcOfmM6"
        },
        {
            "author_id": "2490583550",
            "created_at": "2016-08-07T17:03:17.000Z",
            "id": "762333302284021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meninos querem ir l\u00e1 no parque municipal mas nemmmm que priguicinha"
        },
        {
            "author_id": "2924331884",
            "created_at": "2016-08-07T17:03:04.000Z",
            "id": "762333246914957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/rY7xL576mV"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T17:01:44.000Z",
            "id": "762332912272506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/vPm5avxCiZ https://t.co/dj07DScTCr"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T17:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762332893196713989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/vPm5avxCiZ"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T16:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762332391725731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/ebGrfCEzem"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T16:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762331907350757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho dos Uruguay no  Parque Nacional do Igua\u00e7u no lado brasileiro das cataratas, Foz de Igua\u00e7\u00fa.\u2026 https://t.co/nNcQLf4oFd"
        },
        {
            "author_id": "68560351",
            "created_at": "2016-08-07T16:45:27.000Z",
            "id": "762328814361911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila do Biribiri em Diamantina/MG! #biribiri #diamantina #minas #mg @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/z8MxpXa6no"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2016-08-07T16:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "148517828",
                        "start": 67,
                        "username": "UN_Spokesperson"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "14159148",
                        "start": 84,
                        "username": "UN"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "57763444",
                        "start": 88,
                        "username": "ONUBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "115099953",
                        "start": 99,
                        "username": "GlobalGoalsUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "762326284307431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de #Itaipu, Ban Ki-Moon esteve no Parque Nacional do Igua\u00e7u. @UN_Spokesperson @UN @ONUBrasil @GlobalGoalsUN https://t.co/p50Tu0nCNS"
        },
        {
            "author_id": "68702180",
            "created_at": "2016-08-07T16:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.053344,
                        -22.110008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "762326054216331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa de agosto @ Parque Municipal Ilha Antonio Dutra https://t.co/FuTEPgwUrO"
        },
        {
            "author_id": "2718380864",
            "created_at": "2016-08-07T16:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762323245098004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/QWXYJVuDg5"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-08-07T16:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762319707676479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pro https://t.co/K2DM2GXOyQ ! \ud83c\udf78 @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/0zNblOnVwq"
        },
        {
            "author_id": "150427868",
            "created_at": "2016-08-07T15:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "762315350310526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha em ter\u00ea!!! #nofilter #rj  #ferias #wild @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Se1KzQ5UpF"
        },
        {
            "author_id": "217493044",
            "created_at": "2016-08-07T15:22:44.000Z",
            "id": "762307997754417153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo do Beco com o espet\u00e1culo \"Micro Mundo\" no Parque Municipal. \n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/TGMUQv0N8M"
        },
        {
            "author_id": "760512457127391232",
            "created_at": "2016-08-07T15:03:28.000Z",
            "id": "762303149583527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios na gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/LqNDAfHNgW"
        },
        {
            "author_id": "231664482",
            "created_at": "2016-08-07T15:01:32.000Z",
            "id": "762302663635730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele forr\u00f3 da minha terra (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/MDCllNd3ph"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-08-07T14:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "4077810196",
                        "start": 70,
                        "username": "ThaisAPCerquei1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "762300702421114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @thaisapcerquei1 https://t.co/zqgHmOksSu"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-08-07T14:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "57249937",
                        "start": 50,
                        "username": "maricruppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "762300439031316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De pernas ao ar! Clima de domingo #tbt na foto de @maricruppe na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do... https://t.co/dMlFUCfw0q"
        },
        {
            "author_id": "4701616096",
            "created_at": "2016-08-07T14:25:52.000Z",
            "id": "762293685933531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In natura @ Parque Municipal De Bh https://t.co/3dnvdp0Mo0"
        },
        {
            "author_id": "81703847",
            "created_at": "2016-08-07T13:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "28389301",
                        "start": 0,
                        "username": "EderAlex"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "14956429",
                        "start": 10,
                        "username": "marceloindaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "762286362032762880",
            "in_reply_to_user_id": "28389301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EderAlex @marceloindaniel e foi um dos respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "69229505",
            "created_at": "2016-08-07T13:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92567616,
                        -20.02544747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "762285705015988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#andarporai #bicicleta #bike #domingo #bomdia #friends @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/j4ykjX3I3f"
        },
        {
            "author_id": "791459774",
            "created_at": "2016-08-07T13:45:07.000Z",
            "id": "762283430398730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro na torre \ud83e\udd17\ud83e\udd17 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/V7kw91SZqj"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-08-07T13:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762279686118440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @cdantas98 https://t.co/xF5eGsrKrm"
        },
        {
            "author_id": "19938318",
            "created_at": "2016-08-07T13:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "762279024353742849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque (ol\u00edmpico) do Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NzL3QuQrCx"
        },
        {
            "author_id": "81681279",
            "created_at": "2016-08-07T13:13:44.000Z",
            "id": "762275535913385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NASA :Acadia National Park.- Parque Nacional de Acadia\nhttps://t.co/fsWJYe0sl3"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-07T13:08:03.000Z",
            "id": "762274105571680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o domingo numa cachoeira como a do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)? #wikiparques https://t.co/6TJbrZhT1f"
        },
        {
            "author_id": "3384699515",
            "created_at": "2016-08-07T12:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "162629433",
                        "start": 0,
                        "username": "luuk_santiago"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "822219566",
                        "start": 15,
                        "username": "LoLegendsBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "762268592595431424",
            "in_reply_to_user_id": "162629433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luuk_santiago @LoLegendsBR  parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1064856560",
            "created_at": "2016-08-07T12:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77979581,
                        -22.87353329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762266171190177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f @ Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/h5Hx1gV5li"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-07T12:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762264632400703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83d\ude06\ud83d\udc4d @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/qYfNuKkLS3"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-07T12:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762263892991016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi de dentro do viveiro!! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/GweE4WtdOJ"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-07T12:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762263578875465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha flor com outra flor!! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/438TV8njHx"
        },
        {
            "author_id": "72980993",
            "created_at": "2016-08-07T12:23:07.000Z",
            "id": "762262797484908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o Dia06 - J\u00e1 virou Cole\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/w6uSQLx7oG"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-08-07T12:16:20.000Z",
            "id": "762261088754864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/e56IPfPRLo"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2016-08-07T12:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "762259562623803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/NkP5U9xOCv"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-08-07T11:47:32.000Z",
            "id": "762253842725699585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do desengano https://t.co/G4GflftoXe"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-08-07T11:45:51.000Z",
            "id": "762253419293925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano ao entardecer no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ToUe27iXFe"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-08-07T11:42:02.000Z",
            "id": "762252457711992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita https://t.co/v4dMyeKYuq"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-08-07T11:40:57.000Z",
            "id": "762252184092303361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/H6PP5JACvP"
        },
        {
            "author_id": "903768546",
            "created_at": "2016-08-07T11:29:32.000Z",
            "id": "762249310906028033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a @annamldp pra ir no parque municipal comigo?"
        },
        {
            "author_id": "255068481",
            "created_at": "2016-08-07T11:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87415887,
                        -23.49698963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "762248176346734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo minha princesa \ud83d\udc78\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/DnXJRxIuet"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2016-08-07T10:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "135269423",
                        "start": 0,
                        "username": "tarsogenro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "762231359859519491",
            "in_reply_to_user_id": "135269423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarsogenro e a Odebrecht ? Acertou uma reserva biol\u00f3gica do Ma\u00e7arico contigo em troca da licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o da e\u00f3lica ?"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-07T09:00:01.000Z",
            "id": "762211683939090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos fiordes mais bonitos da Nova Zel\u00e2ndia, Milford Sound faz parte do Parque Nacional de Fiordland, e est\u00e1... https://t.co/Pz7ZnKlv46"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-08-07T08:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "762201709133242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pl5rAJ v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-07T08:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "762201645656707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/PAXgOFSFhT v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-07T08:19:24.000Z",
            "id": "762201465234612226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/bRmkNrdgvQ"
        },
        {
            "author_id": "4916367460",
            "created_at": "2016-08-07T08:11:25.000Z",
            "id": "762199454078435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/90mGJMkSE6"
        },
        {
            "author_id": "1001844667",
            "created_at": "2016-08-07T06:19:21.000Z",
            "id": "762171250600837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo o rio para observar orangotangos no Parque Nacional de Tanjung Puting! #WonderfulIndonesia #tripofwonders https://t.co/pdNh9KwG1z"
        },
        {
            "author_id": "944534078",
            "created_at": "2016-08-07T05:25:59.000Z",
            "id": "762157820003385344",
            "in_reply_to_user_id": "944534078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dai domingo meu pai talvez vai me levar no parque Municipal pra ca\u00e7ar mais Pok\u00e9mon"
        },
        {
            "author_id": "2196572408",
            "created_at": "2016-08-07T04:53:28.000Z",
            "id": "762149636685570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o. \ud83c\udf43\ud83d\udc1e\ud83c\udff5 @ Parque Nacional Das Grutas De Botuver\u00e1 https://t.co/oBSZnLUbRU"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-07T04:48:06.000Z",
            "id": "762148287562469380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/n2KBi0lUWA #brasil"
        },
        {
            "author_id": "468964224",
            "created_at": "2016-08-07T04:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "10612622",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandamrq"
                    }
                ]
            },
            "id": "762143049271083008",
            "in_reply_to_user_id": "10612622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandamrq quero ir no parque municipal fique sabendo que l\u00e1 tem faaaaarios"
        },
        {
            "author_id": "2492445745",
            "created_at": "2016-08-07T04:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "762137323060338690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que esses 18 anos venham com muita paz, amor e boas vibra\u00e7\u00f5es\u270c\u270c @ Parque Municipal De Bh https://t.co/fANL0o3da6"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-08-07T04:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "762137257545457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/gPfAPm2lHo"
        },
        {
            "author_id": "137167330",
            "created_at": "2016-08-07T03:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5902914,
                        -23.02484242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "762127516794368001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal maravilhoooso, quero mais! \u2763\ud83d\udd1d @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/knjLBTzs6f"
        },
        {
            "author_id": "3316260922",
            "created_at": "2016-08-07T03:24:57.000Z",
            "id": "762127362662203392",
            "in_reply_to_user_id": "171666616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iAlyne Nao vai na torre la no parque municipal nao ?"
        },
        {
            "author_id": "332895838",
            "created_at": "2016-08-07T03:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8594878,
                        -23.42006047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "762122336095076353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui prestigiar Celula Gera\u00e7\u00e3o Est\u00eav\u00e3o no parque municipal da\u2026 https://t.co/yWVSnIVihl"
        },
        {
            "author_id": "55977520",
            "created_at": "2016-08-07T02:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "762117074361520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @caranaking https://t.co/DzQL7eijLU Poke Mongo 03 - POKEMON RARO!!!! - PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI"
        },
        {
            "author_id": "108192994",
            "created_at": "2016-08-07T02:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1417950096348561412",
                        "start": 0,
                        "username": "brunaoliveira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "762114967499931649",
            "in_reply_to_user_id": "907035666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunaoliveira_ vi uma porrada de gente tentando pegar um poliwhirl no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2016-08-07T02:35:15.000Z",
            "id": "762114854064910336",
            "in_reply_to_user_id": "98885896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noobdobruno  hauhaauhauehakjjjhkj eu te odeio\n\n \ud83c\udf38o que acontece no parque nacional, fica no parque nacional\ud83c\udf38"
        },
        {
            "author_id": "98885896",
            "created_at": "2016-08-07T02:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2733829251",
                        "start": 0,
                        "username": "neocolombina"
                    }
                ]
            },
            "id": "762114570915835904",
            "in_reply_to_user_id": "2733829251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@neocolombina por falar em lokona, sempre lembrarei do Parque Nacional aksoaskaoskaos"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-08-07T02:23:44.000Z",
            "id": "762111956517920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCDTCw #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "1701936336",
            "created_at": "2016-08-07T02:16:55.000Z",
            "id": "762110240569581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 devo passar no parque municipal e liberdade pra ca\u00e7ar pok\u00e9mon e s\u00f3 queria deixar um recado: homens de cabelo grande me add."
        },
        {
            "author_id": "283563976",
            "created_at": "2016-08-07T01:48:51.000Z",
            "id": "762103176749252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida Ditaires - https://t.co/gMOK7hbLWZ"
        },
        {
            "author_id": "753398615826194432",
            "created_at": "2016-08-07T01:45:15.000Z",
            "id": "762102273409331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yRSpV0WmN7"
        },
        {
            "author_id": "56419261",
            "created_at": "2016-08-07T01:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "762102191112978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana, vida \ud83c\udf38\ud83c\udf04\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QPDXqbLQ6k"
        },
        {
            "author_id": "159655640",
            "created_at": "2016-08-07T01:20:57.000Z",
            "id": "762096158240018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um vendedor de bal\u00f5es do Parque Municipal achou q o Rafael era meu pai e eu fiquei tipo q?"
        },
        {
            "author_id": "60131952",
            "created_at": "2016-08-07T01:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75355072,
                        -23.48157205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "762093874483458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Pequena Donzela Belissima. @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/z7Wfq82MMA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-07T01:10:58.000Z",
            "id": "762093644300087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "60131952",
            "created_at": "2016-08-07T01:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66475725,
                        -23.71180763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "762092778188865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Lindo Beija Flor. @ Parque Estadual do Jaragua https://t.co/bgzoikYZ7s"
        },
        {
            "author_id": "60131952",
            "created_at": "2016-08-07T00:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75355072,
                        -23.48157205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "762089420862459909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz de Deus. @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/LHoavC1c5P"
        },
        {
            "author_id": "732063026292109312",
            "created_at": "2016-08-07T00:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762088638788370437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AQWEYArF85"
        },
        {
            "author_id": "60131952",
            "created_at": "2016-08-07T00:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75355072,
                        -23.48157205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "762088248046911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u00edcia e Henrique  No Parque Ecologico \n#Natureza. @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/0uNYkTc0Ql"
        },
        {
            "author_id": "60131952",
            "created_at": "2016-08-07T00:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75355072,
                        -23.48157205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "762087352734978049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u00edcia Vendo o Lago Verde  com os Patinhos. @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/VDa3NPS4DV"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-07T00:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18037963,
                        -22.51269728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762086908075896836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente fui ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os..."
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-08-07T00:40:50.000Z",
            "id": "762086063108132865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 2015 https://t.co/G7iFypYGU2"
        },
        {
            "author_id": "200960093",
            "created_at": "2016-08-07T00:39:24.000Z",
            "id": "762085700728684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira + Pedra Grande - Ei!SP https://t.co/JSspeBHemW"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:12.000Z",
            "id": "762081120666066945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/6lnpWx9x6d"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:08.000Z",
            "id": "762081102932566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/9yLNgPRhnx"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:05.000Z",
            "id": "762081090034991105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/svqSxr2clU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:04.000Z",
            "id": "762081087371685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/lV3Rbh6lZT"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:04.000Z",
            "id": "762081086029434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/2I3MPZq7s9"
        },
        {
            "author_id": "48419329",
            "created_at": "2016-08-07T00:15:08.000Z",
            "id": "762079594237333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantos f\u00e3s do Lol reunidos no parque municipal hoje a tarde. #encontronatorremg https://t.co/G1EsLsja35"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-08-07T00:10:15.000Z",
            "id": "762078366266601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/OEaj4fI2Nt"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077777134653440",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/yt8DIwAAZM #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077756951638017",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/SiIBap7oih #TeleVansBH #BHVans"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Cozumel, Quintana Roo",
                "id": "a5b2acec4485b567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fartura, Brasil",
                "id": "748402a3771249d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Putaendo, Chile",
                "id": "0079bacb478e3b7b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Indon\u00e9sia",
                "country_code": "ID",
                "full_name": "Kalimantan Tengah, Indonesia",
                "id": "413c7bba7bac61a4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Azul, Argentina",
                "id": "01b8d0e40f25bf14",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49330467",
                "name": "Gilmar Carvalho",
                "username": "gilmarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141045676",
                "name": "George Magalh\u00e3es",
                "username": "Georg_Magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66853509",
                "name": "ComsensoWeb",
                "username": "ComsensoWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267858609",
                "name": "Giovanna",
                "username": "givianac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39757324",
                "name": "steph",
                "username": "_stephbysteph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289632175",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "poxjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393118239",
                "name": "caroliNNa amorim",
                "username": "Carol_Amorim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011463938",
                "name": "anna lu",
                "username": "annaluiza_maiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481202278",
                "name": "Lauu",
                "username": "Lau_tatatah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59525916",
                "name": "Iara Esteves",
                "username": "yaraepln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036963856",
                "name": "Jurresp Dougsp",
                "username": "Jurrespdougsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135329419",
                "name": "juli",
                "username": "zdezuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157806704",
                "name": "Ravele \ud83c\udf35",
                "username": "Jonathanravelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424539186",
                "name": "gu",
                "username": "gu4stavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212385662",
                "name": "Bruna Ecorellas",
                "username": "Brunaecorellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47367733",
                "name": "murucutu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 SHATTER ALL EXPECTATIONS",
                "username": "gabrielsanfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118255674",
                "name": "Reifii Linhares",
                "username": "Reifii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13601932",
                "name": "\ud83c\udf34 Elche \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Elche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631867817",
                "name": "Pobladores de Elche",
                "username": "PobladoresElche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639670744",
                "name": "futuro pixel artist \u25ab\ufe0f",
                "username": "vitoizera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101960290",
                "name": "Pietra Pr\u00edncipe",
                "username": "pietraprincipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217404757",
                "name": "marian hestia",
                "username": "marianhestia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58543642",
                "name": "bruna",
                "username": "brusakazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282825505",
                "name": "Son Maximiana",
                "username": "SonMaximiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15173635",
                "name": "wallaceskt",
                "username": "wallaceskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139242195",
                "name": "Bel\u00e9m Dicas",
                "username": "BelemDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21307085",
                "name": "Eli Lopes",
                "username": "ellillopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828541537",
                "name": "Maria Bittencourt",
                "username": "__Bittencourt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3570480257",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "Vitoria_oliver3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200599216",
                "name": "Kau",
                "username": "prfvrkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830929838",
                "name": "Sabrina Patricia",
                "username": "S4brinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341002020",
                "name": "AndressaSoccol",
                "username": "Andreessita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306550911",
                "name": "Karla",
                "username": "KakaaSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90908375",
                "name": "Alicia Cort\u00e9s",
                "username": "Bdellovibrium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278123468",
                "name": "Thay",
                "username": "thayune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45786802",
                "name": "Ant\u00f3nio Geraldo Dias",
                "username": "AntonioGeraldoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33895690",
                "name": "Susana Vitorino",
                "username": "Susana_Vitorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181832338",
                "name": "LadyCacua",
                "username": "LadyCacua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108021771",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiammaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740174875625725953",
                "name": "Henrique de Paula",
                "username": "henriquefom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152993974",
                "name": "ElFiesta.es",
                "username": "ElFiesta_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304144537",
                "name": "Salva Ortega",
                "username": "SalvaOrtega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327132456",
                "name": "toninho freitas",
                "username": "delacras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153068785",
                "name": "Jornal Pampulha",
                "username": "JornalPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170381235",
                "name": "Gui Barbosa",
                "username": "guibarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596269422",
                "name": "S\u00f4nia Scarnero",
                "username": "SScarnero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248175863",
                "name": "alvaro",
                "username": "deabrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606680271",
                "name": "Seden - TO",
                "username": "SedenTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53803628",
                "name": "Frank Castro",
                "username": "frank_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489900556",
                "name": "Herm\u00ednio Cerqueira",
                "username": "HerminioCerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197996550",
                "name": "Elaine Martins",
                "username": "ElaineMartins1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856174938",
                "name": "Aquecimento Verbal",
                "username": "AquecimentoVerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009422607",
                "name": "d\u00e1maris",
                "username": "96_Damariis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20113223",
                "name": "Nuno Serrano",
                "username": "nunoserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587587761",
                "name": "Jo\u00e3o Camargo \ud83d\udd25\ud83c\udf2a\u26c8\ud83c\udf0a\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "JoCamargo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984831207",
                "name": "SG \u2620\ufe0f",
                "username": "sthefanyg5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49137318",
                "name": "Richardson Fernandes",
                "username": "NosNaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289852",
                "name": "carlota lagido",
                "username": "carlotalagido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760846692577079296",
                "name": "Raniele Leite",
                "username": "RanieleLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56281566",
                "name": "Cotovia Liter\u00e1ria - Lojinha da Cotovia",
                "username": "naomatemcotovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710463054098599937",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "admsantosthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523924528",
                "name": "Escolas sem P\u00e1tria",
                "username": "EssPatria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314090705",
                "name": "manuel correia",
                "username": "manuelcorreia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426061750",
                "name": "Shirlei Germano",
                "username": "ShirleiGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67448195",
                "name": "kelly",
                "username": "kellviviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115824864",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas",
                "username": "jlcruzerao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46838187",
                "name": "Stefano Marchesini",
                "username": "stefano_poke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492445745",
                "name": "Inara\u00ed",
                "username": "inaraavitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030162022",
                "name": "Juscelia TIMBETA",
                "username": "Jusceliatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897957051",
                "name": "Kassia TIM BETA",
                "username": "kassiatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982427355",
                "name": "Fred TIMBETA",
                "username": "fred_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86587330",
                "name": "dunder mifflin this is arere",
                "username": "AreaneZanluchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926507815",
                "name": "Jo\u00e3o Calheiros",
                "username": "JoaoCalheiros23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406200920",
                "name": "Astronomia",
                "username": "Astronomi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121199316",
                "name": "Cris Moreira",
                "username": "CM_CrisMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719220739317100545",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaslbeta621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719217123462115330",
                "name": "Joseilton",
                "username": "joseiltonbeta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409059377",
                "name": "camargonelioquintao@gmail.com",
                "username": "neliocamargoqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71688456",
                "name": "Muguinho!!!",
                "username": "mucarvalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369309466",
                "name": "Bastian Llano \uf8ff",
                "username": "bastiantuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347119983",
                "name": "Metaforum",
                "username": "berndisert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203025928",
                "name": "Pedro Pisco",
                "username": "TeoriasDoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924324800",
                "name": "\u00c9rika",
                "username": "erikadepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362194211",
                "name": "marcelo cardoso",
                "username": "marceelocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73756566",
                "name": "Valesca Cristina Pasqualetto",
                "username": "EkaPasqualetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968919714",
                "name": "Diego Caleb",
                "username": "diiiiicaleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19033132",
                "name": "Scribble Stix",
                "username": "ScribbleStix4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4876413005",
                "name": "Wanessa Moura",
                "username": "WaneAMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85978514",
                "name": "Tania Azze",
                "username": "taniaazze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376202585",
                "name": "Edinho Nunes",
                "username": "Edinho_Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842542783",
                "name": "mateus",
                "username": "itiskaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80747438",
                "name": "Bira Melo",
                "username": "agrobiravet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57942141",
                "name": "Tiago Amaral",
                "username": "ltiagoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136312802",
                "name": "lau",
                "username": "lau_m6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169562841",
                "name": "Sami \ud83d\udc9a",
                "username": "todaunmambo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89013286",
                "name": "Pr. Jer\u00f4nimo",
                "username": "Prjeronimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75685549",
                "name": "Lucas Guimar\u00e3es",
                "username": "LucasGuimavm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327120712",
                "name": "Mayara Ten\u00f3rio",
                "username": "MayaratenorioR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97359175",
                "name": "\u03df Rafael",
                "username": "Rcullovick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88076632",
                "name": "Ouropreto.com.br",
                "username": "portalouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146186840",
                "name": "Joab Alves",
                "username": "JoabTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448524850",
                "name": "Iv\u00e1 Monteiro Filho:.",
                "username": "IvaFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128394783",
                "name": "Cairo Henrique",
                "username": "py4yyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143644948",
                "name": "simplemindedson",
                "username": "xdfffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142767291",
                "name": "Miro Dottori",
                "username": "mirodottori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52455671",
                "name": "Henrique Seben",
                "username": "henriqueseben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001844667",
                "name": "Segredos de Viagem (em casa \ud83c\udfe1)",
                "username": "segredos_viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115172939",
                "name": "Lana",
                "username": "lana_no_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28339155",
                "name": "Patos Hoje",
                "username": "patoshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "783341652",
                "name": "Cristina Pereira",
                "username": "criscosta64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79253018",
                "name": "Syllas Valad\u00e3o",
                "username": "syllasw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712972161326120960",
                "name": "M\u00e1rcio FB.",
                "username": "MarFiguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564764339",
                "name": "nicolas puzzo",
                "username": "nicopuzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115756064",
                "name": "Cris Favela",
                "username": "crisfavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110393303",
                "name": "OthonGervasio",
                "username": "OthonGervasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292840562",
                "name": "Eraclides",
                "username": "erakide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224700298",
                "name": "Geane Leal \u2661",
                "username": "Geaneleall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223848405",
                "name": "Juan Graebner",
                "username": "JuanGraebner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120902967",
                "name": "Anes Day Vida",
                "username": "anesday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181724496",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "maiarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710401732",
                "name": "camila",
                "username": "camilaalbricker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198967735",
                "name": "Robert Souza",
                "username": "roberty14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657810",
                "name": "Thiago Antonio",
                "username": "thifsantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60996854",
                "name": "Girl from Barra Funda",
                "username": "Lelisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243956676",
                "name": "Laila Morais \u221e",
                "username": "lailamoraiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60757895",
                "name": "Felippe Bernardes",
                "username": "FelippeB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442926110",
                "name": "\ud83c\udf3cMal\u00e9vola \ud83c\udf3c",
                "username": "SrSantoos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880349586",
                "name": "BrisaUribe\ud83c\udf3a",
                "username": "BrisaUribee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91830477",
                "name": "Flopi Ballon",
                "username": "FlopiiBallon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179617785",
                "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ball\u00f3n",
                "username": "mariajoseballon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345463354",
                "name": "joji",
                "username": "sanguegoticx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481449173",
                "name": "sar\u00e3o",
                "username": "sousarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59358954",
                "name": "Rai",
                "username": "Raissa_mq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005480278",
                "name": "Patr\u00edcia Alves",
                "username": "achadinhosdapat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456913047",
                "name": "Harlison",
                "username": "Hssjones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147368977",
                "name": "susana lima",
                "username": "susannalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810313",
                "name": "isa torres",
                "username": "isabelactorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224809786",
                "name": "Felipe Neves",
                "username": "Felipeln88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46470423",
                "name": "Aron \u00ae",
                "username": "aronrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53756522",
                "name": "Bruno B.T",
                "username": "bttolentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426764098",
                "name": "AugustoJ.C.deSouza",
                "username": "AugustoJoseRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317225482",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "marcoscasale06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4609273048",
                "name": "gaby",
                "username": "gabrielyrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85114907",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "loiramarrga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156798988",
                "name": "Rennan Arrighi",
                "username": "rennan_arrighi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107582191",
                "name": "Vale #15N \ud83d\udc9a",
                "username": "Valeabril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90868414",
                "name": "Katharina Gurgel",
                "username": "Kathgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716389225655099392",
                "name": "Mauro Dutra",
                "username": "maurodutraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399316554",
                "name": "Nat\u00e1lia Poubel",
                "username": "natipoubel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906840108",
                "name": "Yamila.",
                "username": "yaaamiperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240654291",
                "name": "\u00a1 El Cabez\u00f3n !",
                "username": "katrieeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244418081",
                "name": "gaby | GIDLE IS SIX",
                "username": "letitgobea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57709389",
                "name": "Sandrele Reis",
                "username": "sandyzeenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191242825",
                "name": "Douglas",
                "username": "DougKun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59305558",
                "name": "Alex \ud83c\udf08",
                "username": "Alexaugusto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310456514",
                "name": "Chema \u2764",
                "username": "SemiramisMunoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263210246",
                "name": "Xauanda Souza",
                "username": "Xauanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331857080",
                "name": "Giulia Antonietti",
                "username": "lovessly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209902564",
                "name": "Allana",
                "username": "PqAllanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127361259",
                "name": "Kleyton Oliveira",
                "username": "uai_Kleyto_On",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43621999",
                "name": "R\u00f4mullo Lopes Viana",
                "username": "romhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77239536",
                "name": "Marcelo Divino \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294",
                "username": "marcelodivino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32647357",
                "name": "tu",
                "username": "BloodyJade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378742702",
                "name": "Gabi Pinheiro",
                "username": "gthaispinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734127491489599488",
                "name": "Vict\u00f3ria \u2728",
                "username": "victoriabreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008567873",
                "name": "bebeca",
                "username": "rebecawagneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031035160",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcoslvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40497159",
                "name": "Miss Sandrinha",
                "username": "tetemesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706661484814802944",
                "name": "rany",
                "username": "lessarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55745039",
                "name": "Tiago Cabral",
                "username": "psitiagocabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490583550",
                "name": "Fernanda \ud83d\udc1d",
                "username": "Mariadiasg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924331884",
                "name": "Daniel Ramos Vieira",
                "username": "delrv_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68560351",
                "name": "Thais Zacharias",
                "username": "thaiszacharias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148517828",
                "name": "UN Spokesperson",
                "username": "UN_Spokesperson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14159148",
                "name": "United Nations",
                "username": "UN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115099953",
                "name": "Global Goals",
                "username": "GlobalGoalsUN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68702180",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandrodelazare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718380864",
                "name": "VulgoAnalu",
                "username": "NaluizaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107272882",
                "name": "Ale",
                "username": "ale_raimann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150427868",
                "name": "Antifascista",
                "username": "TiagoAnonimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217493044",
                "name": "Casa do Beco",
                "username": "CasaDoBeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760512457127391232",
                "name": "USP-EBAC",
                "username": "USP_EBAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231664482",
                "name": "Jean\u2720",
                "username": "dutracrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4077810196",
                "name": "Thais A P Cerqueira",
                "username": "ThaisAPCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57249937",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud83d\udc89Vacina e Comida",
                "username": "maricruppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4701616096",
                "name": "Willia",
                "username": "will_vvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81703847",
                "name": "Luana Cruz",
                "username": "luanaselene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28389301",
                "name": "Eder Alex",
                "username": "EderAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956429",
                "name": "funcion\u00e1rio\ud83c\udf31Marcelo",
                "username": "marceloindaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69229505",
                "name": "MayconAlves",
                "username": "MayconAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791459774",
                "name": "Guilherme P.Ferreira",
                "username": "GuiP_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19938318",
                "name": "Fabio D M",
                "username": "fabiopixies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81681279",
                "name": "A Vuelo De Un Quinde",
                "username": "vuelodeunquinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384699515",
                "name": "Alana ;3",
                "username": "AlanaSo01308060",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162629433",
                "name": "lucas",
                "username": "luuk_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822219566",
                "name": "League of Legends Brasil",
                "username": "LoLegendsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064856560",
                "name": "Dino",
                "username": "soueudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303370444",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldoitaipu36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980993",
                "name": "Rafael Queiroga",
                "username": "raqueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903768546",
                "name": "s\u00f3 jos\u00e9",
                "username": "ojosefigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255068481",
                "name": "Everson da Silva",
                "username": "Everson_Siilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735310291",
                "name": "Eduardo Peixoto",
                "username": "edupeixoto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135269423",
                "name": "Tarso Genro",
                "username": "tarsogenro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916367460",
                "name": "leco_TimBeta",
                "username": "lec0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944534078",
                "name": "marcy",
                "username": "bwrntdiee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196572408",
                "name": "fala tu que eu t\u00f4 cansada",
                "username": "laureixoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468964224",
                "name": "cry baby",
                "username": "mateunns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10612622",
                "name": "\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7f\u00ea\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7 \ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c",
                "username": "fernandamrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137167330",
                "name": "Maki Shimada",
                "username": "makishimadaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316260922",
                "name": "Mega",
                "username": "DavidGNogueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332895838",
                "name": "Adenilson",
                "username": "Adenilsonieq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977520",
                "name": "Librelon",
                "username": "paulolibrelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108192994",
                "name": "jo\u00e3o = D",
                "username": "bilaubr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417950096348561412",
                "name": "brunaoliveira_",
                "username": "brunaoliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98885896",
                "name": "\u5e0c\u671b",
                "username": "lstnkibou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701936336",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "ltxduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283563976",
                "name": "Cipas",
                "username": "cipasw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753398615826194432",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigo Pachec",
                "username": "andrerodrigopho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56419261",
                "name": "Kassianne sem Jairin\ud83d\udc26",
                "username": "fKassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159655640",
                "name": "Hel\u00f4zinha \ud83e\udd81",
                "username": "helospyer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60131952",
                "name": "Jana\u00edna Teixeira D.S",
                "username": "teixeirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732063026292109312",
                "name": "ALF",
                "username": "sirAlfieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111690623",
                "name": "Persephone",
                "username": "srta_Persephone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200960093",
                "name": "Dany Garcia",
                "username": "__danyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48419329",
                "name": "Renan Faustino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renan_faustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "763151332798758912",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5lp2dcx6rrc4r5f5553rnfeykql",
        "oldest_id": "762077756951638017",
        "result_count": 497
    }
}