{
    "data": [
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2016-07-30T15:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "759406119521513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho de s\u00e1bado @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/dlvYz8Uj3J"
        },
        {
            "author_id": "1979536141",
            "created_at": "2016-07-30T15:07:19.000Z",
            "id": "759405015840751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando com essa galera massa \ud83d\ude06\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udfb9\ud83c\udfbc #Paneiro #VemCoisaBoa @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/GBW0rcWHwA"
        },
        {
            "author_id": "2596895184",
            "created_at": "2016-07-30T15:02:57.000Z",
            "id": "759403916211720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 a grande final do Campeonato de Futebol da Par\u00f3quia S\u00e3o Judas. \n\nSer\u00e1 \u00e0s 14 horas no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "742712671582212097",
            "created_at": "2016-07-30T15:00:31.000Z",
            "id": "759403303268515842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brotherhood \u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/pPby9sMsPz"
        },
        {
            "author_id": "65981417",
            "created_at": "2016-07-30T14:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759400884048658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udc25\u2764 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Sgr0O9nNGY"
        },
        {
            "author_id": "62996322",
            "created_at": "2016-07-30T14:45:23.000Z",
            "id": "759399498011508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/uoBXjwYh6Q"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-07-30T14:39:01.000Z",
            "id": "759397892373217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Chapada dos Veadeiros!\nParalelo 14 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros Chapada dos Veadeiros\n\nReserva... https://t.co/NmpQvuvlFD"
        },
        {
            "author_id": "73967033",
            "created_at": "2016-07-30T14:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759396794329686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea meu barril porra?!?!?! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ALM9yOs2qN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-30T14:33:06.000Z",
            "id": "759396406650109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "65481399",
            "created_at": "2016-07-30T14:24:20.000Z",
            "id": "759394198151888897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/6J0fzAcnNx"
        },
        {
            "author_id": "73967033",
            "created_at": "2016-07-30T14:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759390730615939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol na cara... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CftEkVqZXy"
        },
        {
            "author_id": "73967033",
            "created_at": "2016-07-30T14:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759389981781725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati selfie. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UkpEGOHx3e"
        },
        {
            "author_id": "73967033",
            "created_at": "2016-07-30T14:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759389548266807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somewhere over the rainbow. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2IspHLNoJn"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-07-30T14:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "69399784",
                        "start": 103,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "759389179969142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-PI pede libera\u00e7\u00e3o de recursos para o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/SWQR3avfgD via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "2184366721",
            "created_at": "2016-07-30T14:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759389045021667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Romeo Ben\u00edcio Wolf - Dois Irm\u00e3os https://t.co/a7l7WVGMAF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "73967033",
            "created_at": "2016-07-30T13:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759385257187676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu. Welcome to the jungle! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/U9sx1HETf6"
        },
        {
            "author_id": "73967033",
            "created_at": "2016-07-30T13:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759384720245420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passou carregar o barril nas costas at\u00e9 as cataratas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/BWCsIMFlxI"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2016-07-30T13:42:43.000Z",
            "id": "759383726518337536",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O carrinho do Vanderlei fica na entrada de tr\u00e1s, perto dos cavalinhos, no Parque Municipal. Eu gosto muito da pizza que ele vende l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2016-07-30T13:33:52.000Z",
            "id": "759381500034973696",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sabe o Vanderlei, lateral campe\u00e3o da Libertadores de 76, vende uma pizza da melhor qualidade no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2016-07-30T13:31:47.000Z",
            "id": "759380976044834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje vou com meu neto ao Parque Municipal comer uma fatia de pizza e tomar um refrigerante no carrinho do Vanderlei, lateral campe\u00e3o em 76"
        },
        {
            "author_id": "70409190",
            "created_at": "2016-07-30T13:13:40.000Z",
            "id": "759376415326437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EDeCasa olhem as on\u00e7as que meu colega Wesley viu ontem \u00e0 tarde no Parque Nacional do Igua\u00e7u! #cataratasdoigua\u00e7u https://t.co/ZHuFbCZM0A"
        },
        {
            "author_id": "157385452",
            "created_at": "2016-07-30T13:01:05.000Z",
            "id": "759373247943155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho de onde surgiu essa Gigante. On\u00e7a pintada \u00e9 natural da Serra do mar, que maravilha temos que dormir... https://t.co/m7Tc24gbTX"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2016-07-30T11:58:16.000Z",
            "id": "759357440852918273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas soltas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fc7YEI88ww"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-07-30T11:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "759344462241918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KN4nB6gHZT"
        },
        {
            "author_id": "86316502",
            "created_at": "2016-07-30T10:55:12.000Z",
            "id": "759341566741716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | ((o))eco https://t.co/qg1Bfh3tmG"
        },
        {
            "author_id": "86316502",
            "created_at": "2016-07-30T10:55:10.000Z",
            "id": "759341561956007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | ((o))eco https://t.co/tGadzAeaL7"
        },
        {
            "author_id": "759194124214005760",
            "created_at": "2016-07-30T10:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.557584,
                        -22.4889002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a7d510da8561000"
            },
            "id": "759335877348818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional A P\u00e9!\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\u2744\ud83c\udfc2\u2764"
        },
        {
            "author_id": "355529324",
            "created_at": "2016-07-30T09:52:03.000Z",
            "id": "759325676864495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuevo post Nos vamos de viaje: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sipEfKk3EZ de https://t.co/ucvuS7JeJV en #LaRevista de #madre\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745705857103597569",
            "created_at": "2016-07-30T09:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2597074562",
                        "start": 64,
                        "username": "marlenefs1"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2956985169",
                        "start": 76,
                        "username": "fkcabralm"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "63575736",
                        "start": 87,
                        "username": "Anakakau"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "714454215255539713",
                        "start": 97,
                        "username": "Daispy1"
                    }
                ]
            },
            "id": "759322874406731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @piinkfraaan @marlenefs1 @fkcabralm @anakakau @daispy1 https://t.co/ryNAxS3stv"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-30T09:00:01.000Z",
            "id": "759312581567873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem de elefantes no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, Qu\u00eania.\n\nVia viajarentreviagens.pt https://t.co/WCJegUejmF"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-30T08:23:11.000Z",
            "id": "759303312441094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ByNY2Fu3ab"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-07-30T07:55:28.000Z",
            "id": "759296338450259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus apela para refor\u00e7o na preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios: Fogo deflagrou no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/91OEHbD4cG"
        },
        {
            "author_id": "39379954",
            "created_at": "2016-07-30T06:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82895332,
                        -15.35813554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "759281118713643011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Maneiras Que A Gente Tira Sem Querer Botando O Celular No Bolso @ Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/FHeaNqd9bs"
        },
        {
            "author_id": "123007540",
            "created_at": "2016-07-30T05:13:52.000Z",
            "id": "759255670835310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7as de \u00e1guia do Parque Estadual do Guartel\u00e1.jpg - https://t.co/ZUNsa8up6t https://t.co/z73s7zJBBx"
        },
        {
            "author_id": "53203830",
            "created_at": "2016-07-30T05:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759255647129141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ltgJO2AaPM Abrigo Massena, Parque nacional de Itatiaia 10-07-2016"
        },
        {
            "author_id": "718311822466682880",
            "created_at": "2016-07-30T03:16:41.000Z",
            "id": "759226179413020676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e querendo que levo minha irm\u00e3 no parque Municipal amanh\u00e3 que pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2016-07-30T03:14:20.000Z",
            "id": "759225586174877698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho se declara contra cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Maranh\u00e3o. https://t.co/co6yVsA3Cz"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2016-07-30T02:12:21.000Z",
            "id": "759209987122012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o lado mais lindo das Cataratas do Igua\u00e7u: o argentino ou o brasileiro? https://t.co/VN4UTC5TEn"
        },
        {
            "author_id": "758642125407936513",
            "created_at": "2016-07-30T02:04:59.000Z",
            "id": "759208137090105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Cassange para a apresenta\u00e7\u00e3o do Plano do Parque Estadual do Rio Ipitanga. #T\u00f4ComSuzy #MaisSa\u00fadeSalvador https://t.co/RA8YJsNSOf"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-30T01:57:10.000Z",
            "id": "759206167671439360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/iEh10WpVOB"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-30T01:54:22.000Z",
            "id": "759205463573553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/qFTbwnfOwQ"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-30T00:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "759191519597297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UKq8e69HkX"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-07-30T00:34:50.000Z",
            "id": "759185447591354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a \u00fanica esp\u00e9cie de mam\u00edfero no planeta. Em nossa viagem, no Parque Nacional de Furna Feia (RN), a ambientalista... https://t.co/eLPF2e4QX4"
        },
        {
            "author_id": "2314147541",
            "created_at": "2016-07-30T00:30:22.000Z",
            "id": "759184324721770501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque municipal com meu irm\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-30T00:10:11.000Z",
            "id": "759179243985178625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Sempre-Viva no Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais #NerdsNoRioPreto #NerdsEmMG... https://t.co/BaTlUYfSAZ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-30T00:10:06.000Z",
            "id": "759179223022141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Sempre-Viva no Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais #NerdsNoRioPreto\u2026 https://t.co/pwIqvQjS67 https://t.co/9F6lalBPJi"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2016-07-29T23:35:45.000Z",
            "id": "759170577827520517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as na pista. Perigo \u00e0 vista? \nhttps://t.co/oZozrwv34Y https://t.co/xLksL17DX9"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-29T23:22:34.000Z",
            "id": "759167262226014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bako, uma reserva natural de outro mundo https://t.co/uUZQRht49S"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-29T23:18:06.000Z",
            "id": "759166136575520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Tamanho da concha equivale a uma \u00e1rea de 470 campos de futebol.\nEm 2012, foi criado o Parque Natural Municipal do Banhado."
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-07-29T23:15:02.000Z",
            "id": "759165363938557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "46250807",
            "created_at": "2016-07-29T23:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759164500926922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR Brasil - Cataratas vista da passarela - Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/n0BMBumufs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46250807",
            "created_at": "2016-07-29T23:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759164485806481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR Brasil- Arco-\u00edris permanente nas Cataratas - Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/h6tdhRuEjq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46250807",
            "created_at": "2016-07-29T23:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759164408912314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR Brasil - Espelho d\u00b4\u00e1gua no Parque Nacional Igua\u00e7u: https://t.co/wce7GOph2N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2436048582",
            "created_at": "2016-07-29T23:06:09.000Z",
            "id": "759163130572255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampulha Patrim\u00f4nio Mundial chega ao Parque\u00a0Municipal https://t.co/HVBbSjntLU"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2016-07-29T23:05:57.000Z",
            "id": "759163078499966977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampulha Patrim\u00f4nio Mundial chega ao Parque\u00a0Municipal https://t.co/EaFlmZKk8l"
        },
        {
            "author_id": "78314709",
            "created_at": "2016-07-29T22:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759158458692153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuerza @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bZzvrY6P3o"
        },
        {
            "author_id": "78314709",
            "created_at": "2016-07-29T22:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759157219300483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/r5QbvMCP2T"
        },
        {
            "author_id": "476982899",
            "created_at": "2016-07-29T22:42:29.000Z",
            "id": "759157172785836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPG \u2013 Parque Nacional da Peneda e Ger\u00eas \u00abIII ENCONTRO DE ARTES no PNPG \u2013 PINTAR O GER\u00caS 2016\u00bb https://t.co/FzqOQvMNbb"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2016-07-29T22:38:44.000Z",
            "id": "759156229491023876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAS cataratas \ud83d\udca6\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vHhEzK02rh"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-07-29T22:35:01.000Z",
            "id": "759155295893553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ydNIpi8y6K"
        },
        {
            "author_id": "14646047",
            "created_at": "2016-07-29T22:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75546501,
                        -23.45884128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "759153941556895748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/VeRebczWvu"
        },
        {
            "author_id": "521596599",
            "created_at": "2016-07-29T22:27:55.000Z",
            "id": "759153510650904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iu9uGpTq5a"
        },
        {
            "author_id": "74808756",
            "created_at": "2016-07-29T22:25:32.000Z",
            "id": "759152908617261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un usuario de Facebook identificado como Wesley Melo logr\u00f3 filmar en el predio del Parque Nacional do Igua\u00e7u, en... https://t.co/Q4u5vJZvmq"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-07-29T22:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "759152731701510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O equil\u00edbrio n\u00e3o est\u00e1 no corpo, est\u00e1 na mente. #slackline #gibbon @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/3DZVRCKuO0"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-07-29T22:24:11.000Z",
            "id": "759152570518556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3 https://t.co/LyAzfLZuCV"
        },
        {
            "author_id": "52781734",
            "created_at": "2016-07-29T22:09:19.000Z",
            "id": "759148825999187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de 26 pessoas visitou o Parque Nacional da Serra da Bodoquena na manh\u00e3 desta sexta-feira (29), como... https://t.co/iDz7DfhIM5"
        },
        {
            "author_id": "3293034525",
            "created_at": "2016-07-29T22:06:50.000Z",
            "id": "759148202734026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de 26 pessoas visitou o Parque Nacional da Serra da Bodoquena na manh\u00e3 desta sexta-feira (29), como... https://t.co/DkPWCdnzQQ"
        },
        {
            "author_id": "942236604",
            "created_at": "2016-07-29T22:02:06.000Z",
            "id": "759147011396423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para finalizar a sexta e come\u00e7ar o final de semana!\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, nas cidades de... https://t.co/1qaYEwrHoh"
        },
        {
            "author_id": "256018895",
            "created_at": "2016-07-29T21:57:14.000Z",
            "id": "759145784902385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada prestes \u00e0 queimar :: Not\u00edcias de MT | Olhar Direto https://t.co/0vtSiyM8GX"
        },
        {
            "author_id": "339980000",
            "created_at": "2016-07-29T21:47:54.000Z",
            "id": "759143439707635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Uk9TChel0D"
        },
        {
            "author_id": "222273781",
            "created_at": "2016-07-29T21:46:07.000Z",
            "id": "759142989004431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cvDxtZTyLE"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-07-29T21:15:26.000Z",
            "id": "759135268762898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite antes que seja tarde. https://t.co/2Q6YGylea5"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-07-29T21:09:33.000Z",
            "id": "759133787452080130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Maria Tereza P\u00e1dua pela for\u00e7a nesta causa absurda de destrui\u00e7\u00e3o de ambientes naturais.\nTemos aqui duas... https://t.co/kg9pkZRYW3"
        },
        {
            "author_id": "167262324",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:54.000Z",
            "id": "759133622003564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ElhJs2PfMZ"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:50.000Z",
            "id": "759133605033496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira d... https://t.co/GhwxUOwzJn"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:48.000Z",
            "id": "759133598955941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/e4CJTNmdTq"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:36.000Z",
            "id": "759133548548804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tzQ42JEH9A"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:23.000Z",
            "id": "759133491594276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KOKd78xeC9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:09.000Z",
            "id": "759133432924413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/XFbvQDUtts"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2016-07-29T21:00:15.000Z",
            "id": "759131444912545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUPERA\u00c7\u00c3O: Portadores de defici\u00eancia fazem passeio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/5w3l6r5yrB"
        },
        {
            "author_id": "2771802650",
            "created_at": "2016-07-29T20:53:22.000Z",
            "id": "759129715366064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo Muito\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/zvA5s02yfA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-29T20:52:11.000Z",
            "id": "759129417469878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/VJ02g9SpW3"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-29T20:39:43.000Z",
            "id": "759126280264486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BppskXAVpS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-29T20:32:58.000Z",
            "id": "759124579776393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HGHrnl7uA1"
        },
        {
            "author_id": "76421451",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:22.000Z",
            "id": "759123674792198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5dB8LPGidV"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:22.000Z",
            "id": "759123673441669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oUTjiqgYJL #noticias #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:20.000Z",
            "id": "759123667053744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/GDA1fLSK64"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:17.000Z",
            "id": "759123655204798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/MVDTvxGROj"
        },
        {
            "author_id": "703336116406108160",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:16.000Z",
            "id": "759123649055956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/L5AzWGyxTU"
        },
        {
            "author_id": "588427415",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:15.000Z",
            "id": "759123646803615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WDC73fN0J5"
        },
        {
            "author_id": "4853768663",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:15.000Z",
            "id": "759123644958117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/gjdjpHDbpt"
        },
        {
            "author_id": "722065002509832194",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:15.000Z",
            "id": "759123643091738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/o1emRMGkvw"
        },
        {
            "author_id": "721348699536941057",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:14.000Z",
            "id": "759123641296523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wX84MQBESJ"
        },
        {
            "author_id": "733997651847458817",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:14.000Z",
            "id": "759123639476248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/pLEPyQH9sG"
        },
        {
            "author_id": "742338673367257088",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:13.000Z",
            "id": "759123637794328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/OoVYcxz78F"
        },
        {
            "author_id": "742335579795410944",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:12.000Z",
            "id": "759123634107457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/13ZOF7AfYm"
        },
        {
            "author_id": "733998693888712704",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:12.000Z",
            "id": "759123632291360770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/G6OjIyXcQL"
        },
        {
            "author_id": "733997347538079744",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:11.000Z",
            "id": "759123628499709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/RFh28345bR"
        },
        {
            "author_id": "733996136630001664",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:11.000Z",
            "id": "759123626578673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/YWvW9JgppQ"
        },
        {
            "author_id": "725405097027575808",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:10.000Z",
            "id": "759123624552833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/z7h4M4sf8W"
        },
        {
            "author_id": "725404421618802689",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:10.000Z",
            "id": "759123622791294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/mFHERf0q7G"
        },
        {
            "author_id": "725403530509602816",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:09.000Z",
            "id": "759123621168099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KVhSO1LDxK"
        },
        {
            "author_id": "733993409917095936",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:08.000Z",
            "id": "759123615673573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ctELtJeBMu"
        },
        {
            "author_id": "722455286515154945",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:08.000Z",
            "id": "759123613844803585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/JoV5r42KoO"
        },
        {
            "author_id": "722454914614566913",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:07.000Z",
            "id": "759123612305547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/4hJrr6f3Ze"
        },
        {
            "author_id": "722454556861460481",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:07.000Z",
            "id": "759123610246131713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wkUyANtbDy"
        },
        {
            "author_id": "722454290053349376",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:06.000Z",
            "id": "759123608555794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/aMgEQBMw8I"
        },
        {
            "author_id": "722453715031101440",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:05.000Z",
            "id": "759123605040959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/h3KXFP7etO"
        },
        {
            "author_id": "722440951084527618",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:05.000Z",
            "id": "759123603329658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/xQ1aJlzKbP"
        },
        {
            "author_id": "722440160651190277",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:05.000Z",
            "id": "759123601475801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Pz4DkDcQgi"
        },
        {
            "author_id": "722436909897805825",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:04.000Z",
            "id": "759123599898742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/f7F3l0LF8L"
        },
        {
            "author_id": "722435133895258112",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:04.000Z",
            "id": "759123598065799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dCHVrKpCf0"
        },
        {
            "author_id": "722077386368540673",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:03.000Z",
            "id": "759123594530033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/d3dLPgE0Qe"
        },
        {
            "author_id": "722070523035979776",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:03.000Z",
            "id": "759123592822915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wSbfHMGAcn"
        },
        {
            "author_id": "722069195421310976",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:02.000Z",
            "id": "759123590868377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/pbRkavToBg"
        },
        {
            "author_id": "722066639244627968",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:51.000Z",
            "id": "759123546375196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/uIzKptIL04"
        },
        {
            "author_id": "722062335607746560",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:51.000Z",
            "id": "759123542914928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/awXz1dljaO"
        },
        {
            "author_id": "722054991654072320",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:50.000Z",
            "id": "759123541233012737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/lurxXnlhAZ"
        },
        {
            "author_id": "721350298367889408",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:49.000Z",
            "id": "759123537718239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/mtOfIEoQQq"
        },
        {
            "author_id": "721347342427926529",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:49.000Z",
            "id": "759123536061399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Zp9SgSSnUD"
        },
        {
            "author_id": "721345321205411840",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:49.000Z",
            "id": "759123534236954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/heiQ2whZ8m"
        },
        {
            "author_id": "722509603813138432",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:48.000Z",
            "id": "759123530915065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wOXaWWEvZd"
        },
        {
            "author_id": "722772948520558592",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:47.000Z",
            "id": "759123529128259589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZLuYgSuWeD"
        },
        {
            "author_id": "722800938851807234",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:47.000Z",
            "id": "759123527500910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KIyxWEEGDU"
        },
        {
            "author_id": "722801321980461057",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:46.000Z",
            "id": "759123525558906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nXSSoBhvC2"
        },
        {
            "author_id": "722801785165840384",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:46.000Z",
            "id": "759123523877036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Zo9GnMRnMV"
        },
        {
            "author_id": "724623385783865344",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:46.000Z",
            "id": "759123522249633794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/0UX9mIaEzm"
        },
        {
            "author_id": "724623773895430144",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:45.000Z",
            "id": "759123520496381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Q36ITpxOux"
        },
        {
            "author_id": "724624066615844864",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:45.000Z",
            "id": "759123518747357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/fqyAKCmMmT"
        },
        {
            "author_id": "724625139413999616",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:44.000Z",
            "id": "759123516880936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/73Ny1vaW8F"
        },
        {
            "author_id": "724625565047726080",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:44.000Z",
            "id": "759123515240951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Zu3qWCjsas"
        },
        {
            "author_id": "724627208942301184",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:44.000Z",
            "id": "759123513663901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/t1EqsX5PIa"
        },
        {
            "author_id": "724626007207120897",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:43.000Z",
            "id": "759123511788969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/iFJg7bnmhd"
        },
        {
            "author_id": "724673680677167104",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:43.000Z",
            "id": "759123510195134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/azYH3IlVGg"
        },
        {
            "author_id": "722802606951632896",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:42.000Z",
            "id": "759123508504858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ur8K9qmlNG"
        },
        {
            "author_id": "724674648047267841",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:42.000Z",
            "id": "759123504910340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/IcS98K80L2"
        },
        {
            "author_id": "724675565781966848",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:41.000Z",
            "id": "759123503295541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ekx8VbdQqU"
        },
        {
            "author_id": "724676887512010754",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:41.000Z",
            "id": "759123501680766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/oSzTRcAgZL"
        },
        {
            "author_id": "724677421253926912",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:40.000Z",
            "id": "759123499889729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/t3U14cRdSS"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:40.000Z",
            "id": "759123498929299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7mnrtrHk5X #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "724678444647362562",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:40.000Z",
            "id": "759123496383356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HL0hTxSopV"
        },
        {
            "author_id": "724683033706676225",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:39.000Z",
            "id": "759123494680399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/8eDbWWFoUM"
        },
        {
            "author_id": "725402163900518401",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:39.000Z",
            "id": "759123493074022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nbL41LlyoB"
        },
        {
            "author_id": "725402755460902913",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:38.000Z",
            "id": "759123489525600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/068LaaYJvD"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:37.000Z",
            "id": "759123484261830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/NrFPNfVCuQ"
        },
        {
            "author_id": "1128084354",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:36.000Z",
            "id": "759123482474979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#johnbeta Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlagrante foi feito no co... https://t.co/e2Zbomi76b"
        },
        {
            "author_id": "719220739317100545",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:31.000Z",
            "id": "759123462447206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/7lJlmU7oju"
        },
        {
            "author_id": "719217123462115330",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:29.000Z",
            "id": "759123450778615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/qnikXiPX6S"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:26.000Z",
            "id": "759123440963944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/NFOKDyN58h"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:25.000Z",
            "id": "759123433653350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3XRByEFQyg"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:24.000Z",
            "id": "759123432701239297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/REyXzSpFdU"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:23.000Z",
            "id": "759123426820751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/LyBlKxNZH0"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:21.000Z",
            "id": "759123419317219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dqzMjWR8nh"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:19.000Z",
            "id": "759123411150876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/eidhQMdAW9"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:16.000Z",
            "id": "759123396433055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Na1q2C32J5"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:11.000Z",
            "id": "759123378271772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zasrN8DOKG #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:11.000Z",
            "id": "759123377160269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/aPKW4CeQKz"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:11.000Z",
            "id": "759123375612530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/U5PRpvy0Fs"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:09.000Z",
            "id": "759123367865614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/MK26t7VGan"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:04.000Z",
            "id": "759123347527512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/VY1MYTEZlu"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:01.000Z",
            "id": "759123335162626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2npGFWCyln #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:59.000Z",
            "id": "759123326748860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Yb6GLh9pil"
        },
        {
            "author_id": "602293539",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:56.000Z",
            "id": "759123314358968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/jxwtm6yMjL"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:56.000Z",
            "id": "759123312689549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3cX3DM1Y0R"
        },
        {
            "author_id": "248992683",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:55.000Z",
            "id": "759123310965776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/BKWTQxg3du"
        },
        {
            "author_id": "60889788",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:54.000Z",
            "id": "759123307488681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/0HIDr0RFsx"
        },
        {
            "author_id": "4846462041",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:54.000Z",
            "id": "759123305739657220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/hHijLhSt6e"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:54.000Z",
            "id": "759123304070340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ccWp1zQB0e"
        },
        {
            "author_id": "4853759201",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:50.000Z",
            "id": "759123289818079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/eng4dPg8tc"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:50.000Z",
            "id": "759123288119324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/OF5DClW5Kb"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:49.000Z",
            "id": "759123286349328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wDZLjSLEmQ"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:49.000Z",
            "id": "759123284503822337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/YhDDyqEuPx"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:48.000Z",
            "id": "759123280762548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/H8KPxZxnjH"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:48.000Z",
            "id": "759123279156158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/PlWVxYqejS"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:47.000Z",
            "id": "759123277394567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/X2NERXiMOV"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:46.000Z",
            "id": "759123272113893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/56zxVfFAEU"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:46.000Z",
            "id": "759123270478114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/M5Gutvnisn"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:45.000Z",
            "id": "759123267084886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZzWUIjx0Ev"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:44.000Z",
            "id": "759123265424023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tcj5SFG000"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:44.000Z",
            "id": "759123261984677889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/0NhYLDBQtK"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:42.000Z",
            "id": "759123256783712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/AJ4KOBgHyf"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:42.000Z",
            "id": "759123254963429377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/SO5X6g5OcT"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:42.000Z",
            "id": "759123253327560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/4r8GQrFXVS"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:41.000Z",
            "id": "759123251482152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/5e7hkVG3Hx"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:41.000Z",
            "id": "759123249686949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/yj0rh9HjgU"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:40.000Z",
            "id": "759123247942152193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Ux6Vv4EFYg"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:39.000Z",
            "id": "759123240786677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/jjmrLb6a9m"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:38.000Z",
            "id": "759123238894968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dqJfRWLJiD"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:36.000Z",
            "id": "759123229797523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/LEpO7c79F6"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:35.000Z",
            "id": "759123225527787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/laGH3CbHDg"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:34.000Z",
            "id": "759123221392216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nJbASCvJjb"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "759123214555459585",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 be... https://t.co/gau89uRMBc"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:29.000Z",
            "id": "759123199506264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/q026RsYsom"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:26.000Z",
            "id": "759123188752060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/v9mBgpH6V6"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:24.000Z",
            "id": "759123177704304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Yxkoz0Fzs6"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:22.000Z",
            "id": "759123172255944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/O87QqudqBe"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:22.000Z",
            "id": "759123170662060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/iwDdS3NTDH"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:21.000Z",
            "id": "759123165532479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/VB9gruTTtI"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:20.000Z",
            "id": "759123163791826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/UsWZuatrRs"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:20.000Z",
            "id": "759123162109845506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/unr8nThGcN"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:19.000Z",
            "id": "759123158381191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tUBHXDouh6"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:18.000Z",
            "id": "759123156472766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZaoPfylY2n"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:17.000Z",
            "id": "759123151259176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WQu1PokqWq"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:17.000Z",
            "id": "759123149527117825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/XUEREIKyQ0"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:16.000Z",
            "id": "759123147719184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ve3ggcFguk"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:13.000Z",
            "id": "759123132355448836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/qKYzr0nciK"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:12.000Z",
            "id": "759123130518384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/eNuqzNiKC1"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:10.000Z",
            "id": "759123121546801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3yj48fp0R7"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:07.000Z",
            "id": "759123106954813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Tp1d3TAtm5"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:05.000Z",
            "id": "759123099233026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/4qcTYkz5FZ"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:03.000Z",
            "id": "759123092010446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/lB1AYVzLBI"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:00.000Z",
            "id": "759123078160920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/axXEoulexx"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:59.000Z",
            "id": "759123074163716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da... https://t.co/wTpUYlfPLz"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:57.000Z",
            "id": "759123068237156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/CzGETzDlYh"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:57.000Z",
            "id": "759123067721256961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/JR0J4ZhzuF"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:55.000Z",
            "id": "759123059999580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/kPPJcdMnsJ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:50.000Z",
            "id": "759123036213653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/1OMcTIK4LK"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:48.000Z",
            "id": "759123027040677889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/DKTvHv4qiF"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:48.000Z",
            "id": "759123026625441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HEGZ54BGRB"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:46.000Z",
            "id": "759123021676163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/lbBmBLYVFR"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:44.000Z",
            "id": "759123013686087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/qjQXDCfAEv"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:43.000Z",
            "id": "759123006220148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/BGZ8ZLuJP6"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:39.000Z",
            "id": "759122992521555969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/txRNhDrynf"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:37.000Z",
            "id": "759122981310181377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/xuxPx1819y"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:36.000Z",
            "id": "759122980161007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/OTq4Ygw7GO"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:27.000Z",
            "id": "759122940210262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/LXkNLVpZMT"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:25.000Z",
            "id": "759122933272883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ci8akdWawY"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:17.000Z",
            "id": "759122898783133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais for... https://t.co/mDSIZrJWi8 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:14.000Z",
            "id": "759122885529174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XLRzuEUetM #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:10.000Z",
            "id": "759122869209010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/xs1HcJK5uY"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:07.000Z",
            "id": "759122858345832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZA6IoW8cRr"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:07.000Z",
            "id": "759122856542298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/EUePV7qbgk"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:04.000Z",
            "id": "759122843372130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ocL5g4aHfz"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:59.000Z",
            "id": "759122824371970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/mKB2jWcBXf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:55.000Z",
            "id": "759122807049420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HZFbJ1i7Ce"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:53.000Z",
            "id": "759122796911788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/2LuIEVz1rs"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:51.000Z",
            "id": "759122790175821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Xk7EZx3VxG"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:48.000Z",
            "id": "759122776422617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KkOszhZy1R"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:47.000Z",
            "id": "759122773411110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tjQ4GiqGEP"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:44.000Z",
            "id": "759122759548936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WZ2ujp7pjh"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:41.000Z",
            "id": "759122748849262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/CPA0MPflqw"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:39.000Z",
            "id": "759122738619437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/7Oc4QHTFio"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:38.000Z",
            "id": "759122736627068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/jtx8ukr7AS"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:38.000Z",
            "id": "759122734798340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/EVibzwXSF4"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:38.000Z",
            "id": "759122733607194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Fg2oqRg5JF"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:37.000Z",
            "id": "759122730394411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/6i4mokup6f"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:35.000Z",
            "id": "759122721359863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/76gzCNy4G0"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:33.000Z",
            "id": "759122714611154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/2udwAVcve5"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:33.000Z",
            "id": "759122713004773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/1hLBCwLsSc"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:33.000Z",
            "id": "759122712212049921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/V6d30vYSrE"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:31.000Z",
            "id": "759122706004643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pintadas foram avistadas hoje, juntinhas, por um guia tur\u00edstico no Parque Nacional do Igua\u00e7u! Viva a #biodiversidade!"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:30.000Z",
            "id": "759122703408246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/9gse7s0q5U"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:28.000Z",
            "id": "759122692540772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/33kCsXgEr2"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:28.000Z",
            "id": "759122692133924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3dy7EvLeYD"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:25.000Z",
            "id": "759122680452833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZfXeeQiNFx"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:25.000Z",
            "id": "759122678460452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HJ2EaTNns5"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:24.000Z",
            "id": "759122677860741122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/33mxOvlAD9"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:22.000Z",
            "id": "759122669866364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WVcdv6Thbr"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:19.000Z",
            "id": "759122655081484292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HmW1tt1xgi"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:17.000Z",
            "id": "759122645354807298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/AMAKLhtTDX"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:16.000Z",
            "id": "759122644117499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ixhzWC3WMw"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:14.000Z",
            "id": "759122635670171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nAQR4yRE3P"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:14.000Z",
            "id": "759122634655141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/yx2qkzeNQS"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:08.000Z",
            "id": "759122611062267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/03OCP1opz3"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:07.000Z",
            "id": "759122604103839745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da ro... https://t.co/1urp567Fn8"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "323039094",
                        "start": 94,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "759122568154537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SiMVN6RXjw Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:58.000Z",
            "id": "759122566648778753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/g3oC1dBlfd"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:56.000Z",
            "id": "759122557366788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tZ4KBNPnEa"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:44.000Z",
            "id": "759122509266497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/VJByzKMy99 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:40.000Z",
            "id": "759122490337525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/ziQvpgHllb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:38.000Z",
            "id": "759122483416997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/8pBxjviXUk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:36.000Z",
            "id": "759122476026646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/TvQJkbYMwL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:29.000Z",
            "id": "759122445722726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/O398SX6a7c #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:26.000Z",
            "id": "759122435039858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/I5Cpt89DW4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:21.000Z",
            "id": "759122412277338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/Gvn8qMWonQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:19.000Z",
            "id": "759122405176451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/p3ABKAIoao #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:18.000Z",
            "id": "759122397643481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/t63nQpUcK9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:13.000Z",
            "id": "759122378567802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/QBS1BhRFbk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:08.000Z",
            "id": "759122358292537346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/m5MiaL1goL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:00.000Z",
            "id": "759122322989068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/AIJUtdLqNG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:59.000Z",
            "id": "759122321567342593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/VJ02g9SpW3"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:58.000Z",
            "id": "759122315728687106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/sCHa3Lb8t1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:51.000Z",
            "id": "759122285420617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/GZ7UiGlXL7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:49.000Z",
            "id": "759122278185512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/ThcSAHbXhe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:43.000Z",
            "id": "759122251669135361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/XFu8UGitvI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:32.000Z",
            "id": "759122206580322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/AiJkvpkOUA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:16.000Z",
            "id": "759122139114905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlagrante foi feit... https://t.co/L8SY5mXetD"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:08.000Z",
            "id": "759122106634252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:06.000Z",
            "id": "759122096152686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dM7wH6C9AO"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-29T20:22:01.000Z",
            "id": "759121826928664577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma imagem como esta do Parque Estadual do Rio Doce (MG) deixa qualquer dia mais bonito. #wikiparques https://t.co/EMNOlm8bls"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-07-29T20:21:06.000Z",
            "id": "759121593482084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TfVetxrDTr https://t.co/cRPTowyMgA"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-07-29T20:20:10.000Z",
            "id": "759121361050537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0azlu9BqGm"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-07-29T20:18:11.000Z",
            "id": "759120858438856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/U7iYgJulTq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-29T20:17:45.000Z",
            "id": "759120753090527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HGHrnl7uA1 Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acess\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-07-29T20:16:05.000Z",
            "id": "759120331252592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ye2Zu3ciYG"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-07-29T20:15:07.000Z",
            "id": "759120087953571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BR3pCA0Jfw"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-07-29T20:07:29.000Z",
            "id": "759118168413597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00faltimos carvalhais com azevinhos arb\u00f3reos do Parque Nacional est\u00e1 em perigo! https://t.co/7Za7S2DHxt"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2016-07-29T19:57:55.000Z",
            "id": "759115761298407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7as s\u00e3o vistas andando na estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZficbMWCab"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2016-07-29T19:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "759114464436195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W I L D \ud83c\udf32 | #Maceio #nordeste #brasil #yesterday @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/5AfpyvJdH7"
        },
        {
            "author_id": "203630840",
            "created_at": "2016-07-29T19:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33717831,
                        -5.19478797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "759113600522911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o sa\u00fade no parque municipal. Um lugar agradabil\u00edssimo e muito\u2026 https://t.co/U9UEw2LIHH"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-07-29T19:42:57.000Z",
            "id": "759111992280027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/PI pede libera\u00e7\u00e3o de recursos para o Parque Nacional Serra da Capivara #patrimoniocultural https://t.co/YzQ00IRhhQ"
        },
        {
            "author_id": "55926664",
            "created_at": "2016-07-29T19:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "759106421707378692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/U7JmX5LAO7 https://t.co/14JN4Oafea"
        },
        {
            "author_id": "287998675",
            "created_at": "2016-07-29T19:17:59.000Z",
            "id": "759105711649370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83c\udfd5\ud83c\udfd4 #chapadadiamantina #paiinacio #travel #bahia @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/T5B7OB2iTq"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-07-29T19:14:48.000Z",
            "id": "759104907391664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o vistas andando na estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wOweFyXLTk"
        },
        {
            "author_id": "358831602",
            "created_at": "2016-07-29T19:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47190787,
                        -23.0225318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "759101956312928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2734 @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/LdLkV6DLol"
        },
        {
            "author_id": "76077104",
            "created_at": "2016-07-29T18:43:31.000Z",
            "id": "759097036608311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede libera\u00e7\u00e3o de recursos para o Parque Nacional de S\u00e3o Raimundo Nonato. Leia mais em https://t.co/kZXsuaM5I8 https://t.co/IWQrqNAwUI"
        },
        {
            "author_id": "53406686",
            "created_at": "2016-07-29T18:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "759093381314338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/86nO5E8aJ7"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2016-07-29T18:27:10.000Z",
            "id": "759092921727463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios e funcion\u00e1rios de um parque nacional na \u00cdndia se esfor\u00e7am para salvar animais das inunda\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/0v0jmIi01W"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-29T18:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "759091907934978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/hYKsNRrc1T"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-29T17:46:02.000Z",
            "id": "759082570684436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/Ba4S23NpxT"
        },
        {
            "author_id": "71189702",
            "created_at": "2016-07-29T17:44:26.000Z",
            "id": "759082169683828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 totalmente excelente ?!?!?!?!?!?\n\nhttps://t.co/XUziEA7Eu2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-29T17:38:47.000Z",
            "id": "759080743805091842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "513565240",
            "created_at": "2016-07-29T17:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759080737723260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del yguazu \ud83c\udf08\ud83c\udf0a\nBelleza total. \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HJL1IagUgQ"
        },
        {
            "author_id": "70576596",
            "created_at": "2016-07-29T17:27:36.000Z",
            "id": "759077933226995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra de Virunga: a luta para salvar um dos parques mais perigosos do mundo https://t.co/pIm9wFJL7L"
        },
        {
            "author_id": "19465695",
            "created_at": "2016-07-29T17:24:54.000Z",
            "id": "759077253640654850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Us 2016 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/aDRBBYwsG5"
        },
        {
            "author_id": "2602423161",
            "created_at": "2016-07-29T17:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "759075195323899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/r1JpukTPpg"
        },
        {
            "author_id": "149387175",
            "created_at": "2016-07-29T17:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "759072498956824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude06 @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/YWVqoEmWKz"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-07-29T17:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "86290486",
                        "start": 65,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "759071169026805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Massada em Israel https://t.co/o0kuCe9ShX via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "75685549",
            "created_at": "2016-07-29T16:53:15.000Z",
            "id": "759069284970573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca cerrado, nosso cerrado \ud83c\udf3e @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/SVCy8FIJox"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-07-29T16:22:18.000Z",
            "id": "759061498979319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPATV fechou ano lectivo com caminhada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n---... https://t.co/QcLav9dr6E"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-07-29T16:13:05.000Z",
            "id": "759059177679577092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LOS ALERCES DA  PATAG\u00d4NIA ARGENTINA\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG: \"LOS... https://t.co/dHZF1KaUUy"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-07-29T16:12:09.000Z",
            "id": "759058942790033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPATV fechou ano lectivo com caminhada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n---... https://t.co/N7earcr8rG"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2016-07-29T16:05:15.000Z",
            "id": "759057209070268418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Budapeste: o Parque Municipal da cidade\n\nLeia mais: https://t.co/45jurM5wP7"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-29T16:00:03.000Z",
            "id": "759055896752197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nVia https://t.co/kWQIkicPq8 https://t.co/oZRkRaDKt8"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-07-29T15:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "759045805839781890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rmmbLpxYSF"
        },
        {
            "author_id": "33385445",
            "created_at": "2016-07-29T15:07:05.000Z",
            "id": "759042567627505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Fotos de Regis Serpa] Maria Rita em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos \u2013 26/07/2016 \u2013 Parque Municipal Roberto Burle Marx. \n https://t.co/UTKKrfxPJd"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2016-07-29T15:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "421268817",
                        "start": 76,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "759040999301656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/iuZYc5ckyn via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-29T14:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "759039564459675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/IIo2KYzeOh via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "33385445",
            "created_at": "2016-07-29T14:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "33385445",
                        "start": 122,
                        "username": "mariaritanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "759037329432387585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Fotos] Maria Rita faz show no Parque Municipal Roberto Burle Marx no Anivers\u00e1rio de S.J.C. | https://t.co/7cWIdHm5k5 via @mariaritanet"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-29T14:26:24.000Z",
            "id": "759032330816217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carrapateiro (Milvago chimachima) \u00e9 um dos vizinhos dos roxinhos. Ele \u00e9 visto com frequ\u00eancia no Parque Nacional... https://t.co/TYIwL9PeO4"
        },
        {
            "author_id": "746426926823276544",
            "created_at": "2016-07-29T14:23:28.000Z",
            "id": "759031594740879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? \n\nFica a aproximadamente 70km do Hotel, possui v\u00e1rios atrativos... https://t.co/S14cGzXuVY"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-07-29T14:16:13.000Z",
            "id": "759029768201404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Ernani Quadros fazendo necropsia de veado no primeiro degrau da Cachoeira Tigre Preto no Parque Nacional da... https://t.co/k7eiyS51dM"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-07-29T14:05:31.000Z",
            "id": "759027074258628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional Chapada das Mesas... Vamos pegar um sol e tomar banho de cachoeira...... https://t.co/pWXkHWVhMD"
        },
        {
            "author_id": "375953848",
            "created_at": "2016-07-29T13:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "759022213349666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/yswpT1hZNv"
        },
        {
            "author_id": "717500768975192064",
            "created_at": "2016-07-29T13:29:12.000Z",
            "id": "759017934819725313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. Sexta feira tem cheirinho de trilha. Vamos? https://t.co/yxELW5Simb"
        },
        {
            "author_id": "185207683",
            "created_at": "2016-07-29T13:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77061117,
                        4.54031413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "759012167454642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This smile is for her(...)\n#Happiness #Love #CoupleGoals @ Parque Nacional del Caf\u00e9 - Montenegro\u2026 https://t.co/fHvI3QOKDH"
        },
        {
            "author_id": "135508314",
            "created_at": "2016-07-29T13:05:55.000Z",
            "id": "759012077390340099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi uma noite inesquec\u00edvel.\n\nPrograma das festas para hoje:\n\nPalco CTT (Parque Municipal)\n17h: S. Pedro... https://t.co/z5zva1D2kW"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-29T13:00:01.000Z",
            "id": "759010590228492289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nair\u00f3bi acha-se situado no limiar da capital daquela na\u00e7\u00e3o, distante apenas alguns minutos... https://t.co/vDHVpWL16U"
        },
        {
            "author_id": "168173508",
            "created_at": "2016-07-29T12:59:21.000Z",
            "id": "759010422389284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vende-se a beira-mar..regiao norte..5/4..mezanino..\u00e1rea protegida da mare! https://t.co/CHCYNgwE2M"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2016-07-29T12:22:06.000Z",
            "id": "759001050175057923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica sobre Conjunto Moderno da Pampulha chega ao Parque Municipal de BH - Horizontes - Hoje em dia https://t.co/Ylg0OQqJ2I"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-07-29T11:17:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.32248806,
                        -13.35134756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "758984680267878404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/ds8LqOPb8I"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2016-07-29T11:16:47.000Z",
            "id": "758984612823445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra de Virunga: a luta para salvar um dos parques mais perigosos do mundo https://t.co/V6wKMj8Dp4"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-29T10:54:07.000Z",
            "id": "758978908205088771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber o que fazer no Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais? A gente conta tudo aqui!... https://t.co/FRUfQWcxrR"
        },
        {
            "author_id": "2174728794",
            "created_at": "2016-07-29T09:30:09.000Z",
            "id": "758957778161455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr e vida. (@ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre) https://t.co/zofA0ObOcs https://t.co/7hzLmkOpbE"
        },
        {
            "author_id": "49601858",
            "created_at": "2016-07-29T08:40:55.000Z",
            "id": "758945385226182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/A9rwKusiwQ"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-07-29T08:10:34.000Z",
            "id": "758937747549671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHYd8Rp #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2016-07-29T07:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "758930926965444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia -: https://t.co/b7FxnoPEMH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253982124",
            "created_at": "2016-07-29T07:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "38498888",
                        "start": 114,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "758928597931347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica sobre Conjunto Moderno da Pampulha chega ao Parque Municipal de BH https://t.co/qMia4KidF4 via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "188105419",
            "created_at": "2016-07-29T06:49:53.000Z",
            "id": "758917446082310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "173250854",
            "created_at": "2016-07-29T06:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69693235,
                        38.26855297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "758910981577728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E\ud83c\udf34L\u26ea\ufe0fX @ Parque Municipal de Elche https://t.co/eOeSZuCO1D"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2016-07-29T05:31:03.000Z",
            "id": "758897605782888450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico \u00e0 \u00c1rea Federal de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara - dia... https://t.co/KB6nNZDhAW"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2016-07-29T05:29:36.000Z",
            "id": "758897238852509700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico \u00e0 \u00c1rea Federal de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara - dia... https://t.co/kt89kPlPz2"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2016-07-29T03:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "758868336671195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de itatiaia: https://t.co/t2Y7xzGDY3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2016-07-29T03:15:18.000Z",
            "id": "758863444376334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPG \u2013 Parque Nacional da Peneda e Ger\u00eas \u00abIII ENCONTRO DE ARTES no PNPG \u2013 PINTAR O\u2026 https://t.co/38ebNi7zMi https://t.co/Yub3DCYQ4y"
        },
        {
            "author_id": "3421853097",
            "created_at": "2016-07-29T03:01:24.000Z",
            "id": "758859944816893956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Municipal hj, tive que ir no parquinho.... s\u00e9rio, acho que se um dia eu for m\u00e3e, vou com meu filho em tudo..."
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-29T02:59:00.000Z",
            "id": "758859342850301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Fiordland, o maior parque da Nova Zel\u00e2ndia, foi criado em 1904. Cont\u00e9m uma espetacular faixa... https://t.co/ID8ymRPKMO"
        },
        {
            "author_id": "33385445",
            "created_at": "2016-07-29T02:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.887943,
                        -23.17230567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "758858635401306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! \ud83d\ude18\n\nFotos fant\u00e1sticas!!! \n\nMaria Rita faz show no Parque Municipal Roberto Burle Marx\u2026 https://t.co/ya0TLOyvvw"
        },
        {
            "author_id": "76392642",
            "created_at": "2016-07-29T02:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42461159,
                        -21.7015685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "758855619185041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 quando a sua liberdade te preenche! @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/TcJNUQMFk0"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2016-07-29T02:38:27.000Z",
            "id": "758854169457373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/JgAhUmqkuW"
        },
        {
            "author_id": "324476006",
            "created_at": "2016-07-29T02:24:29.000Z",
            "id": "758850656421552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da SEMMA acaba de apreender um ve\u00edculo jogando entulho em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,\u2026 https://t.co/uCk6gudjRO"
        },
        {
            "author_id": "758840970603474944",
            "created_at": "2016-07-29T01:51:41.000Z",
            "id": "758842399577677828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como preservar floresta?  \nPol\u00edticas urbanas \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \nCrescimento ordenado\n\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2016-07-29T01:25:57.000Z",
            "id": "758835925266735106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itatiaia tem como destaque o Parque Nacional de Itatiaia e Penedo de coloniza\u00e7\u00e3o finlandesa. https://t.co/Pujf3yVfCe https://t.co/YS8eowOzkI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-29T01:17:40.000Z",
            "id": "758833838445383682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "630706056",
            "created_at": "2016-07-29T01:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758833259870507010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/WVdnEBcnLh"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-29T01:09:50.000Z",
            "id": "758831869735559170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra sonhar com o Yosemite, parque nacional dos Estados Unidos localizado na Calif\u00f3rnia! https://t.co/M2z0xXzzrC"
        },
        {
            "author_id": "4776266417",
            "created_at": "2016-07-29T00:53:02.000Z",
            "id": "758827640396451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteee \n    Hoje estou rodando com os meus queridos amigos, passamos no Parque Municipal de\u2026 https://t.co/iZ9IZsAWB3"
        },
        {
            "author_id": "254392454",
            "created_at": "2016-07-29T00:50:06.000Z",
            "id": "758826903822229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Terra do Fogo - Final da Ruta 3 @ Fin De La Ruta 3 https://t.co/hT4co6wF3I"
        },
        {
            "author_id": "25453526",
            "created_at": "2016-07-29T00:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758821817515507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Cataratas do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u/PR\n#memories #fozdoigua\u00e7u #loumar #parque #nacional\u2026 https://t.co/ZM8E2f3ebh"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2016-07-29T00:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "242560630",
                        "start": 84,
                        "username": "diegra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "758819676340105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @laadyota @silvyafarias @diegra https://t.co/zcMJAuvPI5"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-29T00:11:43.000Z",
            "id": "758817244012949505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem no Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais #NerdsNoRioPreto #NerdsEmMG #BlogueirosPorMinas... https://t.co/F5aaH1FAoK"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-29T00:11:29.000Z",
            "id": "758817184407695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem no Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais #NerdsNoRioPreto #NerdsEmMG #Blo\u2026 https://t.co/NFq1MCBMMs https://t.co/0r8VuFJW81"
        },
        {
            "author_id": "590338972",
            "created_at": "2016-07-29T00:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758816947987283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/tmKxe16HSj"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-07-29T00:10:13.000Z",
            "id": "758816866999476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Guerra de Virunga: a luta para salvar um dos parques mais perigosos do mundo https://t.co/1wUHSUJ5oD https://t.co/NpLbGO5rYS"
        },
        {
            "author_id": "2481842823",
            "created_at": "2016-07-29T00:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "758816429835550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WrbZqnOMXg"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-07-28T23:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.825319,
                        -2.748555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758813103001706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem mais de 1.550km. Um para\u00edso conhecido como o\u2026 https://t.co/XIlVzuw85n"
        },
        {
            "author_id": "52052164",
            "created_at": "2016-07-28T23:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "758812950693982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f #florianopolis #floripa @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/IwtCuNQDda"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2016-07-28T23:47:15.000Z",
            "id": "758811084966932489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3 - https://t.co/DqxJ8cHqNl https://t.co/qXOiDoF5bg"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-07-28T23:35:37.000Z",
            "id": "758808157275639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3\nhttps://t.co/babvwMJTQU https://t.co/jF6zuC96Yu"
        },
        {
            "author_id": "186059931",
            "created_at": "2016-07-28T23:34:39.000Z",
            "id": "758807913498423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas brasileras ! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zYC2BK8gmH"
        },
        {
            "author_id": "4244673569",
            "created_at": "2016-07-28T23:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3202284526",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristianaa02"
                    }
                ]
            },
            "id": "758805136009404417",
            "in_reply_to_user_id": "3202284526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Cristianaa02 CRIS\nUm amor de pessoa\nSuper gira\nSaudades \nParque municipal\nCasal mais giro"
        },
        {
            "author_id": "2481842823",
            "created_at": "2016-07-28T23:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "758804921726611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/i5l4RV3mjp"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2016-07-28T23:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53587709,
                        -22.85243898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "758802584752697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "focus on me. \ud83d\udcf7 @ Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o https://t.co/0VAsVhvksa"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-07-28T23:11:44.000Z",
            "id": "758802147148337156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3\nhttps://t.co/kcIFlDJZL4"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-07-28T23:11:44.000Z",
            "id": "758802147144105987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3\nhttps://t.co/OcRA9CFmGD"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-07-28T23:11:44.000Z",
            "id": "758802147139985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3\nhttps://t.co/IXuVq1KEdI"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-07-28T23:11:44.000Z",
            "id": "758802147127418884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3\nhttps://t.co/babvwMJTQU"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-07-28T22:42:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "758794669870419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \ud83d\udc36 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/8tvE0YkHAM"
        },
        {
            "author_id": "145699188",
            "created_at": "2016-07-28T22:36:32.000Z",
            "id": "758793289483055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal, dar aquela exercitada pra volta a rotina de treinos"
        },
        {
            "author_id": "748461304881549312",
            "created_at": "2016-07-28T22:31:24.000Z",
            "id": "758791996592881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u00e9 preparada para receber ... - Jornal O Globo https://t.co/CcKpsc6TEu"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-07-28T22:30:01.000Z",
            "id": "758791648927158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa da Prefeitura \u00e9 de inaugurar o Parque Municipal da Zona Sul em agosto deste ano. https://t.co/fyF8QPttqD"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-07-28T22:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "758790735709691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervalo (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/wm300JXHnZ"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-07-28T22:12:58.000Z",
            "id": "758787358355431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... https://t.co/sxTD1it3BG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-28T22:03:08.000Z",
            "id": "758784884764704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Foi inaugurado o Centro de Visitantes Paineiras no Parque Nacional da #Tijuca https://t.co/a5cs1lu325 https://t.co/vaKm1Dr0sp"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-07-28T21:56:30.000Z",
            "id": "758783213212925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem FILHOS DA PUTA querendo abrir a pesca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, um dos... https://t.co/jLWAjcTyTm"
        },
        {
            "author_id": "173809520",
            "created_at": "2016-07-28T21:48:02.000Z",
            "id": "758781084121362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sobrinha preferida!\n#belohorizonte \n#ferias @ Parque Municipal https://t.co/8NlgqY1YLc"
        },
        {
            "author_id": "50663714",
            "created_at": "2016-07-28T21:33:57.000Z",
            "id": "758777540353859588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ZGvOaFTMSL"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2016-07-28T21:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "758771293390897153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Out \ud83d\udc63 | #ootd #maceio #nordeste #brasil @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/r2eZzMD0nl"
        },
        {
            "author_id": "312383093",
            "created_at": "2016-07-28T21:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "758769868174872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor al natural @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/bJ5Ay9GgkZ"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-07-28T21:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "86290486",
                        "start": 66,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "758769151854845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria https://t.co/FPYkvXDn4R via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "3012032219",
            "created_at": "2016-07-28T20:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "3012032219",
                        "start": 95,
                        "username": "CocinarPara4"
                    }
                ]
            },
            "id": "758767921954906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Nosinmitaper] Nos vamos de viaje: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gKZqiCnwUU v\u00eda @cocinarpara4"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-07-28T20:46:21.000Z",
            "id": "758765561224400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FBC participa de audi\u00eancia p\u00fablica no Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/Q02HiJpjXt https://t.co/Yysvy2weEN"
        },
        {
            "author_id": "3024079017",
            "created_at": "2016-07-28T20:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "758763315137052677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/ewYYHq5rdt"
        },
        {
            "author_id": "71131921",
            "created_at": "2016-07-28T20:21:46.000Z",
            "id": "758759373942427651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei esse Parque Nacional do Capara\u00f3, queria mt ir, lugar lindo dms"
        },
        {
            "author_id": "2873672854",
            "created_at": "2016-07-28T19:48:24.000Z",
            "id": "758750977398669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta de @nosinmitaper por el Parque Natural de Peneda Ger\u00eas en #autocaravana o #furgo https://t.co/ftCLWBbCJh #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "36289386",
            "created_at": "2016-07-28T19:41:12.000Z",
            "id": "758749165601947649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada aparece novamente nas armadilhas fotogr\u00e1ficas do N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual Serra do Mar |... https://t.co/FZrre06QC5"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-07-28T19:01:03.000Z",
            "id": "758739059187462147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada aparece novamente nas armadilhas fotogr\u00e1ficas\u00a0do N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual Serra do Mar |... https://t.co/6cNOxcn87r"
        },
        {
            "author_id": "1067298853",
            "created_at": "2016-07-28T18:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "758738636317741057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a @ Parque Municipal https://t.co/DtH6lMKqFJ"
        },
        {
            "author_id": "3294649937",
            "created_at": "2016-07-28T18:52:53.000Z",
            "id": "758737007002517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo p Parque municipal \ud83c\udf3e\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-07-28T18:40:03.000Z",
            "id": "758733774259560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nCachoeira Grande\nFotografia de Ricardo Faria https://t.co/oZjPuiRw1S"
        },
        {
            "author_id": "169720421",
            "created_at": "2016-07-28T18:39:14.000Z",
            "id": "758733568616964098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MARCELOD2 - 13/08 - TR\u00caS RIOS/RJ\n\nLocal: PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS https://t.co/d09Sqfn2EU"
        },
        {
            "author_id": "324141950",
            "created_at": "2016-07-28T18:30:42.000Z",
            "id": "758731425197592581",
            "in_reply_to_user_id": "109718094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlerasscal vamoxxx demais. imagina o tanto de pokemon no parque municipal, \u00e7ocorr"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-28T18:27:36.000Z",
            "id": "758730643203166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem pr\u00e9-hist\u00f3rica?\nO Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, guarda centenas de pinturas... https://t.co/cn399w4Evo"
        },
        {
            "author_id": "1367553973",
            "created_at": "2016-07-28T18:21:17.000Z",
            "id": "758729053297704961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/fVTWNAskKE"
        },
        {
            "author_id": "4400385688",
            "created_at": "2016-07-28T18:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "320161642",
                        "start": 53,
                        "username": "alvesssjean"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2844665105",
                        "start": 66,
                        "username": "yan_fifteen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "758728259857252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @alvesssjean @yan_fifteen https://t.co/BkH9u4WIMu"
        },
        {
            "author_id": "3671006297",
            "created_at": "2016-07-28T18:06:06.000Z",
            "id": "758725231376760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/49dgbwo0Pj"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-07-28T18:01:27.000Z",
            "id": "758724062541651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje participamos da inaugura\u00e7\u00e3o  do Centro de Visitantes Paineiras no Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/AexOXwpiPh"
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2016-07-28T17:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "758723474223460352",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias haha, atr\u00e1s do im\u00f3vel da globo em \u00c1rea protegida,vcs n\u00e3o v\u00e3o.Tem que ir atr\u00e1s DE TODOS e n ficar ca\u00e7ando o ex presidente"
        },
        {
            "author_id": "117494384",
            "created_at": "2016-07-28T17:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "758722216855044097",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino mesmo sendo um parque nacional, seria importante o Sr determinar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o nesses locais. H\u00e1 agress\u00f5es inconceb\u00edveis"
        },
        {
            "author_id": "117494384",
            "created_at": "2016-07-28T17:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "758720391829417984",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino segundo ele, cachoeiras do parque nacional est\u00e3o sendo \"pavimentadas\" por pessoas que exploram as atra\u00e7\u00f5es..."
        },
        {
            "author_id": "4562696074",
            "created_at": "2016-07-28T17:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "796276832",
                        "start": 0,
                        "username": "larryfatal"
                    }
                ]
            },
            "id": "758719746183487489",
            "in_reply_to_user_id": "796276832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larryfatal mas cad\u00ea o primeiro parque Nacional do Brasil?? preciso enaltecer minha cidade tbm  ksjaksjskajs"
        },
        {
            "author_id": "119589107",
            "created_at": "2016-07-28T17:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "758717376565223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/sFUviwhMUv"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2016-07-28T17:32:35.000Z",
            "id": "758716797881167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pampulha Patrim\u00f4nio Mundial chega ao Parque Municipal https://t.co/qIRRcGfN5E"
        },
        {
            "author_id": "2857171993",
            "created_at": "2016-07-28T17:32:15.000Z",
            "id": "758716713596772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde existe preserva\u00e7\u00e3o da natureza, existe futuro!\n\nNova visita \u00e0 Reserva Extrativista da Costeira do Pirajuba\u00e9,... https://t.co/a2cgvtmUXy"
        },
        {
            "author_id": "3298704898",
            "created_at": "2016-07-28T17:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231082725",
                        "start": 0,
                        "username": "lohcardoso__"
                    }
                ]
            },
            "id": "758716045809086465",
            "in_reply_to_user_id": "231082725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lohcardoso__ parque nacional de itatiaia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "186923127",
            "created_at": "2016-07-28T17:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758713068419293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens e mais imagens. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SnVj0OdkwT"
        },
        {
            "author_id": "451900695",
            "created_at": "2016-07-28T17:10:58.000Z",
            "id": "758711359009873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Barueri - SP\n\n#VivaLaVida #QuintaComOClubeSdv https://t.co/TAACyXcXAq"
        },
        {
            "author_id": "1198095378",
            "created_at": "2016-07-28T16:56:24.000Z",
            "id": "758707689891491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha em parque nacional de MT.\nhttps://t.co/dDNqhPsfL8 https://t.co/JpKszc7FMG"
        },
        {
            "author_id": "2827392057",
            "created_at": "2016-07-28T16:51:58.000Z",
            "id": "758706576387608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nos vamos de viaje por el Peneda-Ger\u00eas #ilovePortugal #conlacasaacuestas #enfurgomolam\u00e1s https://t.co/L6wyqc1GWt https://t.co/uCpp0m4nKn"
        },
        {
            "author_id": "2827392057",
            "created_at": "2016-07-28T16:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 79,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "758706251559739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vamos de viaje: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gEJkhH4gwo on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "332936499",
            "created_at": "2016-07-28T16:46:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "758705129700921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/rHhToV5LeH"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-28T16:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758703790073581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lookas do dia iguais @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/rEhEXgPN0U"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-07-28T16:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "18202501",
                        "start": 0,
                        "username": "chapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "758703598112878592",
            "in_reply_to_user_id": "18202501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chapada em alerta. As chamas j\u00e1 devastaram mais de 500 hectares do parque! #inc\u00eandio #matas #MT \nhttps://t.co/02wlteXhJB"
        },
        {
            "author_id": "1367087700",
            "created_at": "2016-07-28T16:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "758702956334030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds desse lugar talvez com certeza \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/Em4iDhEAwP"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2016-07-28T16:22:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "758699104641937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse https://t.co/r4VMnyMKHi e ajude a proteger a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, na Amaz\u00f4nia (foto) https://t.co/AjaH5psOof"
        },
        {
            "author_id": "1375875558",
            "created_at": "2016-07-28T16:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33680325,
                        -10.76952892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "758698939633709057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatinha sempre me levando a lugares magn\u00edficos! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/xUtQWLtaPO"
        },
        {
            "author_id": "805843088",
            "created_at": "2016-07-28T16:20:21.000Z",
            "id": "758698619574882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AaaAaa finalmente um evento acess\u00edvel sobre radfem!!!!!!! e minha chance de conhecer a biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-28T16:15:26.000Z",
            "id": "758697382250938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Itaipava Trail Run acontece 25 de setembro no Parque Municipal, no RJ.\nSer\u00e3o duas op\u00e7\u00f5es de trechos com 5,5 quil\u00f4metros e 13,7,"
        },
        {
            "author_id": "3472531715",
            "created_at": "2016-07-28T16:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "758695312122712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o largo nunca! \ud83d\udc33\ud83d\udc6f\ud83d\udca5\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/yJ1MzzpjGH"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-07-28T15:54:08.000Z",
            "id": "758692022475714561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "75685549",
            "created_at": "2016-07-28T15:47:09.000Z",
            "id": "758690266471550980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse trio, nesse infinito \ud83c\udf3e\ud83d\udcaa @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/ZuOv1wZaW5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-07-28T15:37:43.000Z",
            "id": "758687891396685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NAHUEL HUAPI DA  PATAG\u00d4NIA ARGENTINA\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/4qoZ2vMeZs"
        },
        {
            "author_id": "3296600708",
            "created_at": "2016-07-28T15:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758687867539447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un lugar menos \u2714\u2796 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/yjKrFrwdRK"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-28T15:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758685390140092418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/embKJP2rYv"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-28T15:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758684522917617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 com saudade, j\u00e1 t\u00f4 voltando \ud83d\udc9b @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/eXpgeTIBnE"
        },
        {
            "author_id": "129900837",
            "created_at": "2016-07-28T15:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "758683198293413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#claredon #bh #municipalpark #parquemunicipal @ Parque Municipal De Bh https://t.co/fSGO2a3pjk"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-28T15:17:45.000Z",
            "id": "758682866490277892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeia para desmatadores: https://t.co/AVnrzz0kv9"
        },
        {
            "author_id": "1694209081",
            "created_at": "2016-07-28T15:14:38.000Z",
            "id": "758682082549833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem um lugar LOTADO.. \u00e9 o parque municipal agora.. ta parecendo ate que \u00e9 domingo"
        },
        {
            "author_id": "29485482",
            "created_at": "2016-07-28T15:05:31.000Z",
            "id": "758679788966014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/5lsujLr2ot"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-07-28T15:00:02.000Z",
            "id": "758678407001608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #DestinoDoDia de hoje \u00e9 de encher os olhos. Estamos falando do Parque Estadual do Biribiri, em Diamantina! As... https://t.co/DevQc3vYsq"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-28T14:54:06.000Z",
            "id": "758676915720945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se!\n Tranquila e serenamente..., viva e sinta natureza!\n O Parque Nacional da... https://t.co/LnEb99PUBy"
        },
        {
            "author_id": "3167041445",
            "created_at": "2016-07-28T14:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "153505589",
                        "start": 101,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "758672431489875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural... https://t.co/6bg8po3kr6 via @governopara"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2016-07-28T14:32:07.000Z",
            "id": "758671383396311042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioDeJaneiro - Parque Nacional da #Tijuca inaugura novo centro de visitantes. Leia: https://t.co/MsK4AUqDGZ #Rio2016 #RioOlympics #cristo"
        },
        {
            "author_id": "1912179900",
            "created_at": "2016-07-28T14:06:11.000Z",
            "id": "758664853561171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To atrasada ainda pra sair, vou no parque municipal com as cria"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-07-28T13:57:04.000Z",
            "id": "758662560514084866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nABRIGO REBOU\u00c7AS E CAMPING REBOU\u00c7AS LIBERADOS PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O\nvia Comiss\u00e3o... https://t.co/V4S05xabgI"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-28T13:54:12.000Z",
            "id": "758661839886491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nABRIGO REBOU\u00c7AS E CAMPING REBOU\u00c7AS LIBERADOS PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O\nvia Comiss\u00e3o... https://t.co/dD20kggBLv"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-28T13:52:34.000Z",
            "id": "758661428786057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nABRIGO REBOU\u00c7AS E CAMPING REBOU\u00c7AS LIBERADOS PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O\n\nEm 28/07/2016... https://t.co/aED6ahASLQ"
        },
        {
            "author_id": "757953808525889536",
            "created_at": "2016-07-28T13:39:59.000Z",
            "id": "758658263122522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma selfie \ud83c\udf88#selfieofthedayy #goodvibes #goodday #goodgirl #haircut #happyday @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Y7R8L3tLjE"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2016-07-28T13:26:22.000Z",
            "id": "758654834727870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o maior cen\u00e1rio da natureza divina https://t.co/DrCanSHd75"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-28T13:19:08.000Z",
            "id": "758653014349520898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Alto\nCariri (BA) possui cerca de\n19,3 mil hectares de Mata\nAtl\u00e2ntica. #wikiparques https://t.co/j20rRILlrt"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2016-07-28T13:00:08.000Z",
            "id": "758648231806984193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fa\u00e7a um passeio virtual em 360\u00ba pelo Parque Estadual Gr\u00e3o Mogol e marque logo sua viagem! https://t.co/RLMBb7kFYl #VisiteMinasGerais"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-07-28T12:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "758647996875759620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/1zv7HlB9g1"
        },
        {
            "author_id": "108008201",
            "created_at": "2016-07-28T12:44:45.000Z",
            "id": "758644362813304833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 destaque no Festin Bonito. Veja em: https://t.co/8gVWY8VkOK"
        },
        {
            "author_id": "314282262",
            "created_at": "2016-07-28T12:43:50.000Z",
            "id": "758644132508205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome mais de 500 hectares em parque nacional de MT https://t.co/xtvwUGBg82"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2016-07-28T12:34:44.000Z",
            "id": "758641840975384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome mais de 500 hectares em parque nacional de MT https://t.co/eFCtuAxD40"
        },
        {
            "author_id": "395922403",
            "created_at": "2016-07-28T12:33:17.000Z",
            "id": "758641476616224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq minha familia ainda quer ir no parque municipal se tem o guanabara me ajuda ai"
        },
        {
            "author_id": "135508314",
            "created_at": "2016-07-28T12:32:10.000Z",
            "id": "758641193341321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de julho\n\nPalco CTT (Parque Municipal)\n17h: The Tumble Reeds\n18h: Tio Rex\n\nRecinto da Santa Cruz\nA partir das... https://t.co/IaiZpX928b"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-07-28T12:27:08.000Z",
            "id": "758639930297810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um para\u00edso: o Parque Nacional Conguill\u00edo fica ao sul do #Chile. https://t.co/xSjjSweb7e"
        },
        {
            "author_id": "329379138",
            "created_at": "2016-07-28T12:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "758639908999274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83c\udf34\u2764 \u00daltimo dia \ud83d\ude14\ud83d\ude1e\ud83d\ude10 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cv4TTTpVwB"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:26:08.000Z",
            "id": "758639675544338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/sEuHbJcZMd"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:25:09.000Z",
            "id": "758639429489684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/iWQEXJW47p"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:24:10.000Z",
            "id": "758639179999932418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/sk5MGfxOjC"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:23:16.000Z",
            "id": "758638956082847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/UTlIu6ItMp"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:15:36.000Z",
            "id": "758637027646550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja hoje palestra ao vivo  da nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1. Retransmiss\u00e3o ao vivo pela... https://t.co/DV9XetT96p"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2016-07-28T12:06:24.000Z",
            "id": "758634710830555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Epis\u00f3dio 2 - Mar Sem Fim https://t.co/iEmOoWq9Ew"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:26.000Z",
            "id": "758632956957040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/I6JM2gtZ8S"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:20.000Z",
            "id": "758632932776869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/9QJoB48EGn"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:19.000Z",
            "id": "758632927945105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/HHK6thRHSS"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:13.000Z",
            "id": "758632905165778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/0Y83z0sLbO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:13.000Z",
            "id": "758632903337127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/u0Mnv90Hec"
        },
        {
            "author_id": "57725275",
            "created_at": "2016-07-28T11:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74503703,
                        -23.60097469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "758632628186673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/H7aNrU6o5E"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-28T11:50:45.000Z",
            "id": "758630772714668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT\" https://t.co/Ybh4Uylo9a"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-07-28T11:49:34.000Z",
            "id": "758630474814255105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura novo Centro de Visitantes Paineiras | WikiParques - https://t.co/FYuxFi1AaR"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-28T11:36:49.000Z",
            "id": "758627266888949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT\" https://t.co/Ybh4Uylo9a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-28T11:31:01.000Z",
            "id": "758625804850954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/5J48lPN2rc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-28T11:26:41.000Z",
            "id": "758624714197721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio dos nossos h\u00f3spedes, ontem no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra ) https://t.co/xkkYG8EDkH"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-28T11:24:11.000Z",
            "id": "758624088587902977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/vDtBa0a3xg #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3373846061",
            "created_at": "2016-07-28T11:22:14.000Z",
            "id": "758623594196770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hillsong UNITED \u201cTouch The Sky\u201d: Com imagens gravadas no parque nacional de Arbel, na Galileia e em Massada, ... https://t.co/veXLYyoLy8"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2016-07-28T11:21:12.000Z",
            "id": "758623335639023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/BU53HaHm0F"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-07-28T11:20:04.000Z",
            "id": "758623049679826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT | Globo G1 https://t.co/AkXzyzeIhg"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-28T11:00:05.000Z",
            "id": "758618022823260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, em Santa Cruz, na Argentina\n\nFoto: \u00a9 99traveltips https://t.co/7Nzi0abKJL"
        },
        {
            "author_id": "978199309",
            "created_at": "2016-07-28T10:18:47.000Z",
            "id": "758607627794288642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#morningpower @ Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique https://t.co/bOKKRtO57t"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-07-28T10:10:04.000Z",
            "id": "758605433464561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto na floresta nacional do Araripe.\nDetalhes no #JornalAlertaGeral"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-28T09:00:06.000Z",
            "id": "758587825579253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, na Col\u00f4mbia\n\nFoto: \u00a9 Kevin Andr\u00e9s https://t.co/P7jV5NW42q"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-07-28T08:55:52.000Z",
            "id": "758586763183005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o | \u00c1rea Protegida das lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos \u0096 Arte na\u2026 https://t.co/Xz5SHgGzlv"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-07-28T08:52:24.000Z",
            "id": "758585887508889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Oficina Desporto e Cultura das Oficinas de Ver\u00e3o que o Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de... https://t.co/h7Lvq60MJM"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-28T08:30:49.000Z",
            "id": "758580459345473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/Gkjrk6Jxsd"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-07-28T04:21:52.000Z",
            "id": "758517806812041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vejam excelente mat\u00e9ria produzida pela equipe da TV Anhanguera sobre o Parque Estadual do Lajeado.... https://t.co/NywuOsBa0s"
        },
        {
            "author_id": "175920061",
            "created_at": "2016-07-28T03:59:41.000Z",
            "id": "758512223677538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente foi de trilha hoje no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os sede de Teresopolis ! Foi maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "783501619",
            "created_at": "2016-07-28T02:36:35.000Z",
            "id": "758491311854985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca!"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "0a7d510da8561000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979536141",
                "name": "J\u00e9ssica Stephens",
                "username": "Jessica_Voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596895184",
                "name": "SomosIgrejaViva",
                "username": "SomosIgrejaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742712671582212097",
                "name": "Isabela Souza",
                "username": "isabelavsouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65981417",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "LeoGaltran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62996322",
                "name": "Carlos Emanuel Bezerra Alves",
                "username": "carlosemanuelce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73967033",
                "name": "Kuririn CCXX",
                "username": "Kuririnccxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65481399",
                "name": "Diego Canto Macedo",
                "username": "diegomacedo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184366721",
                "name": "Ag\u00eancia Ozni",
                "username": "agenciaozni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70409190",
                "name": "Lilian Sierich",
                "username": "liliansierich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157385452",
                "name": "Douglas Ramos",
                "username": "DouglasRamos17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86316502",
                "name": "Raysa Lins Caldas",
                "username": "RaysaLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759194124214005760",
                "name": "Kaylane Nicoli M.M",
                "username": "NicoliKaylane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355529324",
                "name": "Madresfera \ud83c\udf08",
                "username": "madresfera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745705857103597569",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo39261537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597074562",
                "name": "Mar@",
                "username": "marlenefs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956985169",
                "name": "Fabricia Moraes",
                "username": "fkcabralm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63575736",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Moura",
                "username": "Anakakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714454215255539713",
                "name": "Daiane Jesus",
                "username": "Daispy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39379954",
                "name": "fui embora pro @Heisenbarney",
                "username": "maxthewild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123007540",
                "name": "nicht Peter",
                "username": "teilneemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203830",
                "name": "Luiz Bhromax J\u00fanior",
                "username": "LuizBhromaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718311822466682880",
                "name": "kel",
                "username": "kellencll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596107",
                "name": "DeTurista a viajante",
                "username": "deturista_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758642125407936513",
                "name": "Suzy Belmon",
                "username": "suzybelmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2314147541",
                "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97",
                "username": "vitorhva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46250807",
                "name": "Cleber Tadeu Curi",
                "username": "clebercuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436048582",
                "name": "Por Dentro de Minas",
                "username": "pordentrodemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314709",
                "name": "Sara Granados Ortiz",
                "username": "sgranadoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476982899",
                "name": "ANTONIO LEAO",
                "username": "antoniomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267450190",
                "name": "Oscar Banda",
                "username": "oshkrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14646047",
                "name": "@porn_angel",
                "username": "porn_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521596599",
                "name": "Adelino 29189263",
                "username": "AdelAdelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74808756",
                "name": "Misiones Cuatro",
                "username": "misionescuatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52781734",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o de Cultura",
                "username": "culturams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293034525",
                "name": "Sectei MS",
                "username": "SecteiMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942236604",
                "name": "clubeturismoruy",
                "username": "clubeturismoruy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256018895",
                "name": "Adv. Jos\u00e9 Antonio Rosa",
                "username": "zearosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339980000",
                "name": "jorge luis da silva",
                "username": "jorgeluisdasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222273781",
                "name": "JOS\u00c9 LUIZ DE SOUZA",
                "username": "tapogigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262324",
                "name": "Marcell Mello",
                "username": "Marcell_Mello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771802650",
                "name": "manu \ud83e\udd81",
                "username": "Manu_pereira03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76421451",
                "name": "Deiwos",
                "username": "DeiwosRex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703336116406108160",
                "name": "Mary #TimBeta",
                "username": "marianamary689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588427415",
                "name": "aline silva",
                "username": "aline210788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853768663",
                "name": "cassio",
                "username": "cassioandrades2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722065002509832194",
                "name": "roberto",
                "username": "robertocesarme3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721348699536941057",
                "name": "janaina",
                "username": "janainasouzal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733997651847458817",
                "name": "jose",
                "username": "joseailtoncsj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742338673367257088",
                "name": "gilberio",
                "username": "gilberiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742335579795410944",
                "name": "helia",
                "username": "heliamariacl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733998693888712704",
                "name": "maria",
                "username": "msocorrofeitoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733997347538079744",
                "name": "gck",
                "username": "gleicksoncs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733996136630001664",
                "name": "valeria",
                "username": "valeriacpiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725405097027575808",
                "name": "jose",
                "username": "joseailtonfs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725404421618802689",
                "name": "maviel",
                "username": "MavielDionisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725403530509602816",
                "name": "marcio",
                "username": "marciod94318608",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733993409917095936",
                "name": "marcio",
                "username": "marciodomingosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722455286515154945",
                "name": "berg",
                "username": "bergsongomessan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454914614566913",
                "name": "arthur",
                "username": "arthurcsousa202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454556861460481",
                "name": "maria",
                "username": "mariairacirodr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454290053349376",
                "name": "rita",
                "username": "ritamdejesusfe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722453715031101440",
                "name": "antonia",
                "username": "antoniaceliaj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722440951084527618",
                "name": "marcos",
                "username": "marcosanttonni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722440160651190277",
                "name": "KARLA",
                "username": "karllallarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722436909897805825",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusdamasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722435133895258112",
                "name": "kelly",
                "username": "kellybarbosa201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722077386368540673",
                "name": "francisca",
                "username": "franciscaneid12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722070523035979776",
                "name": "eliane",
                "username": "elianemarias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722069195421310976",
                "name": "edson",
                "username": "edsonsantoss3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722066639244627968",
                "name": "Jose",
                "username": "jcarlosantunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722062335607746560",
                "name": "charline",
                "username": "charlinepaz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722054991654072320",
                "name": "severino",
                "username": "severinoauguti1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721350298367889408",
                "name": "marcos",
                "username": "marcosanttonio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721347342427926529",
                "name": "adrine",
                "username": "adrineapereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721345321205411840",
                "name": "cicero",
                "username": "cicerobezerrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722509603813138432",
                "name": "milton",
                "username": "miltoncezarcam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722772948520558592",
                "name": "dayane",
                "username": "dayanneestefan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722800938851807234",
                "name": "Jose",
                "username": "josekleberlsan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722801321980461057",
                "name": "andre",
                "username": "andrefilipegom6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722801785165840384",
                "name": "glaydca",
                "username": "glaydcaribeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724623385783865344",
                "name": "gutembergue",
                "username": "gutembergues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724623773895430144",
                "name": "givanildo",
                "username": "givanildop1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724624066615844864",
                "name": "amaro",
                "username": "amaropaulino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724625139413999616",
                "name": "jose",
                "username": "josealissonm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724625565047726080",
                "name": "ana",
                "username": "analuciasant2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724627208942301184",
                "name": "j",
                "username": "JJalbergromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724626007207120897",
                "name": "maria",
                "username": "mariaselmasabi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724673680677167104",
                "name": "alberio",
                "username": "alberiofsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722802606951632896",
                "name": "sandra",
                "username": "msandracs851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724674648047267841",
                "name": "Roberto",
                "username": "robertocesarand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724675565781966848",
                "name": "jose",
                "username": "joseeudesfreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724676887512010754",
                "name": "jose",
                "username": "josegeorgep1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724677421253926912",
                "name": "izhe",
                "username": "izhecavalcante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724678444647362562",
                "name": "monica",
                "username": "monicavivianen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724683033706676225",
                "name": "severino",
                "username": "severinogcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725402163900518401",
                "name": "neide",
                "username": "necineidedanta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725402755460902913",
                "name": "joao",
                "username": "joaobatistta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128084354",
                "name": "JohnMarcelo",
                "username": "johnmarceloBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719220739317100545",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaslbeta621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719217123462115330",
                "name": "Joseilton",
                "username": "joseiltonbeta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602293539",
                "name": "Aline \u2766 \u200f",
                "username": "Aly_ne17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248992683",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "mmarcia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60889788",
                "name": "\u262a",
                "username": "linda_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846462041",
                "name": "lopes",
                "username": "irailopesc2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853759201",
                "name": "marcos",
                "username": "marccosanttoni0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162048954",
                "name": "Isaias Junior",
                "username": "isaiiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203630840",
                "name": "Origenys Martins",
                "username": "OrigenysMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55926664",
                "name": "el\u00f4 CHARLIE SWAN CONTA DE F\u00c3",
                "username": "ohfucktina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287998675",
                "name": "Lenilson Santana",
                "username": "Linilsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358831602",
                "name": "Dani",
                "username": "danib_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077104",
                "name": "MPF_PI",
                "username": "MPF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53406686",
                "name": "Rossano Biava",
                "username": "rossanobiava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71189702",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha suprapartid\u00e1rio",
                "username": "dayansansone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513565240",
                "name": "Gladys Zarza",
                "username": "glazuzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70576596",
                "name": "carlos carvalho",
                "username": "carlinhos1604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19465695",
                "name": "Tsuipen",
                "username": "Tsuipen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602423161",
                "name": "dani",
                "username": "ddanwx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149387175",
                "name": "Vinicius Castelini",
                "username": "Viniciusvcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75685549",
                "name": "Lucas Guimar\u00e3es",
                "username": "LucasGuimavm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33385445",
                "name": "MariaRitaNet",
                "username": "mariaritanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746426926823276544",
                "name": "Comfort Confins",
                "username": "comfortconfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375953848",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilheermeDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717500768975192064",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardofeg44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185207683",
                "name": "Jose L. Merch\u00e1n C.",
                "username": "jose__merchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135508314",
                "name": "samuelpedro",
                "username": "samuelcpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168173508",
                "name": "raulcleto",
                "username": "raulcleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174728794",
                "name": "Jefter Alves",
                "username": "AlvesJefter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49601858",
                "name": "Jac vd Laak",
                "username": "jacvdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251834620",
                "name": "Davi Carvalho",
                "username": "simperegrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253982124",
                "name": "ElisetePenaOliveira",
                "username": "ElisetePena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188105419",
                "name": "guilherme",
                "username": "guilhrmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173250854",
                "name": "Javi Leguey",
                "username": "javileguey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3421853097",
                "name": "PP\ud83c\udfac\ud83d\udc3e",
                "username": "lucianadfr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76392642",
                "name": "Samuel Castro",
                "username": "samaxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324476006",
                "name": "F\u00e1bio Carmargo",
                "username": "FabioCamargo25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758840970603474944",
                "name": "Mari S2 Med",
                "username": "med_aos30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630706056",
                "name": "Val",
                "username": "valegonzalezz21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776266417",
                "name": "Tonh\u00e3o Itagua\u00ed",
                "username": "TonhaoItaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254392454",
                "name": "Mario Dias",
                "username": "mariodiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25453526",
                "name": "Fabiano Moreira\u2122",
                "username": "FabianoMarvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242560630",
                "name": "may",
                "username": "diegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590338972",
                "name": "Mart\u00edn",
                "username": "Mendilahatzu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2481842823",
                "name": "Day Fortunato",
                "username": "Daay_fortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52052164",
                "name": "nat",
                "username": "nattcavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186059931",
                "name": "Giuliano",
                "username": "gciribina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4244673569",
                "name": "Isa",
                "username": "anaisaa___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202284526",
                "name": "\u2022Cristiana\u2022",
                "username": "Cristianaa02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145699188",
                "name": "Bruno Fossen",
                "username": "BrunoFossen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748461304881549312",
                "name": "Olympics",
                "username": "Olympics__News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173809520",
                "name": "Raphael Coelho",
                "username": "RaaaphaeLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50663714",
                "name": "Cl\u00e1udia Martinelli",
                "username": "claummf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312383093",
                "name": "_David con \"d\"_",
                "username": "Deiv_VA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012032219",
                "name": "CocinarPara4",
                "username": "CocinarPara4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024079017",
                "name": "mylokinha",
                "username": "mylarossetto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71131921",
                "name": "starfire \u2728",
                "username": "ifuseeknih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873672854",
                "name": "Matibascamper",
                "username": "Matibascamper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36289386",
                "name": "paulo zaidan",
                "username": "paulozaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067298853",
                "name": "doidinha",
                "username": "oliveira_anelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294649937",
                "name": "Layla Simonceles",
                "username": "simonceles2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169720421",
                "name": "MarceloD2News",
                "username": "MarceloD2News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324141950",
                "name": "ana lima",
                "username": "analimadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367553973",
                "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98",
                "username": "FeerContreras96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400385688",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udcbe \ud83c\udf38",
                "username": "lvitbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844665105",
                "name": "YMatheus",
                "username": "yan_fifteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3671006297",
                "name": "Al Ex",
                "username": "alevinhandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117494384",
                "name": "Josu\u00e9 Nogueira",
                "username": "Antesquesuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4562696074",
                "name": "mih ,,,",
                "username": "shoseokz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796276832",
                "name": "loira \u25df\u033d\u25de\u033d 10Years",
                "username": "larryfatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119589107",
                "name": "I rest my case",
                "username": "Pedroveufrasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857171993",
                "name": "Vanderlei Lela",
                "username": "VereadorLela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298704898",
                "name": "renata",
                "username": "filhadalizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231082725",
                "name": "Lore",
                "username": "lohcardoso__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186923127",
                "name": "Anderson Ferreira",
                "username": "ander_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451900695",
                "name": "Posha In",
                "username": "pinnaingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198095378",
                "name": "Alphaville FM",
                "username": "alphavillefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827392057",
                "name": "Montse G\u00e1lvez",
                "username": "montseguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332936499",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leonardo_Dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367087700",
                "name": "Maria \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "luaraujj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375875558",
                "name": "Thiago",
                "username": "whoisthiagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805843088",
                "name": "larapecci",
                "username": "laraciberdelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3472531715",
                "name": "\u2765",
                "username": "izaah_avl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296600708",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud83d\udc95",
                "username": "lulaibarra_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129900837",
                "name": "Psi. Pela Horda!",
                "username": "Hallellujha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694209081",
                "name": "J\u00falia \ud83c\udf3b",
                "username": "JuliaAntunesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29485482",
                "name": "Everton Veber",
                "username": "vebber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167041445",
                "name": "SHRBS-PA",
                "username": "SHRBS_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912179900",
                "name": "\u00bf",
                "username": "neblinarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757953808525889536",
                "name": "Raquel Signor",
                "username": "raquelsig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108008201",
                "name": "O Pantaneiro",
                "username": "siteopantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314282262",
                "name": "Renato Ara\u00fajo",
                "username": "RenatoArajo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395922403",
                "name": "Mylene \ud83c\udfc5",
                "username": "Myamelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329379138",
                "name": "desativado",
                "username": "desativadolbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57725275",
                "name": "Alexandre Shryn",
                "username": "aleshryn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373846061",
                "name": "RHAPIDEX",
                "username": "RHAPIDEX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978199309",
                "name": "Marija Sribna",
                "username": "supremata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175920061",
                "name": "JhessyAparecida!.",
                "username": "Jheess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783501619",
                "name": "Josue Alves",
                "username": "josue23999",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "759406119521513472",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2ogcjbacxnaox4vg0n06o624dbx",
        "oldest_id": "758491311854985216",
        "result_count": 499
    }
}