{
    "data": [
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2016-07-22T18:00:42.000Z",
            "id": "756549544389861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/iZ8Liq01A2 https://t.co/VfEMrbdhLx"
        },
        {
            "author_id": "293531135",
            "created_at": "2016-07-22T17:27:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "756541157597966338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo meu rs #recharging #gopro_captures #goprooftheday #ceara #ubajara #cachu @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZSmcB10OaJ"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-07-22T17:25:10.000Z",
            "id": "756540605262618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos a\u00e9reas mostram como est\u00e1 ficando o Parque Municipal de Joa\u00e7aba https://t.co/OUgv6QCebi"
        },
        {
            "author_id": "1107451128",
            "created_at": "2016-07-22T17:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "70069604",
                        "start": 78,
                        "username": "erubes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "756540063610056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta!\ud83e\udd18\ud83c\udffbEm busca de novas aventuras. Parque Estadual Vale do Fogo - Nevada. \ud83d\udcf8 @erubes1\u2026 https://t.co/7SQpcoVxLZ"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T17:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03913321,
                        -25.22366612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756538193495883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas 1 @ Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa https://t.co/MSI1OqMsrV"
        },
        {
            "author_id": "597153264",
            "created_at": "2016-07-22T17:06:22.000Z",
            "id": "756535873676738562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tempo me d\u00e1 uma saudade da viagem da escola ao Parque nacional do Cara\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-22T17:05:08.000Z",
            "id": "756535560404021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hora de dizer oi para o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ).  #wikiparques https://t.co/YLOvclCo5M"
        },
        {
            "author_id": "728591299713060864",
            "created_at": "2016-07-22T16:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "320001800",
                        "start": 49,
                        "username": "derson_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "756534029072015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal w/ @derson_sa https://t.co/Zg9O1VcAII"
        },
        {
            "author_id": "148714510",
            "created_at": "2016-07-22T16:52:57.000Z",
            "id": "756532497169649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se Cambu\u00ed tivesse um parque municipal para a gente passar as horas de folga? #porumacambuimelhor"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T16:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04899979,
                        -25.24089241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756531550599118853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Lagoa Dourada Parque Estadual De Vila Velha Pr https://t.co/LUemZapqqY"
        },
        {
            "author_id": "3428248978",
            "created_at": "2016-07-22T16:45:32.000Z",
            "id": "756530629974564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mochima. .\u00f3leo/tela autor VilmaAntonieta https://t.co/PMELZ5xkzS"
        },
        {
            "author_id": "2261096517",
            "created_at": "2016-07-22T16:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756526274437378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u224b \u2207 \u224b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/7KBMWyk6MK"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-07-22T16:26:25.000Z",
            "id": "756525818017382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Gerais: roteiro de um dia no Parque Estadual de Vila Velha e no Buraco do Padre.\n\nEssa \u00e9 uma dica de... https://t.co/lArPqTIRPy"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-07-22T16:20:46.000Z",
            "id": "756524396005629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria de sonhos e realiza\u00e7\u00f5es. Este \u00e9 Josu\u00e9 Costa da Silva, conselheiro da Reserva Extrativista do M\u00e9dio... https://t.co/QhGIgNTiCa"
        },
        {
            "author_id": "3225181493",
            "created_at": "2016-07-22T16:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756523091220627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZNiilTnmz8"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-07-22T15:58:25.000Z",
            "id": "756518772006121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o conhece, segue o link para download do guia de trilhas do Parque Estadual da Serra da... https://t.co/ErhZA62q9e"
        },
        {
            "author_id": "58860489",
            "created_at": "2016-07-22T15:45:49.000Z",
            "id": "756515601246326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/gfkUjJxknm"
        },
        {
            "author_id": "535816634",
            "created_at": "2016-07-22T15:42:19.000Z",
            "id": "756514719075332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Far\u00f3is no parque nacional das badlands Dakota do Sul (USA) https://t.co/DJgUuNvbxa"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T15:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756513574667902977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da trilha dos arenitos @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta\u2026 https://t.co/EVRuQZ6Id1"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-07-22T15:34:52.000Z",
            "id": "756512846817599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo\u2026 Visitantes de todo o planeta viajam... https://t.co/n37RZq6zii"
        },
        {
            "author_id": "801117680",
            "created_at": "2016-07-22T15:28:28.000Z",
            "id": "756511235164762112",
            "in_reply_to_user_id": "801117680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de Deus sai do lugar dos bichinhos pare de tentar urbanizar A \u00c1REA PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "801117680",
            "created_at": "2016-07-22T15:27:35.000Z",
            "id": "756511013655212036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa invadeterra protegida ambientalmente e depois vai no jornal pedir asfalto\nASFALTO\nNA \u00c1REA PROTEGIDA\nEM RAZ\u00c3O DO MEIO AMBIENTE"
        },
        {
            "author_id": "2597074562",
            "created_at": "2016-07-22T15:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "756510544253882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/T1EbuM8C4H"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-22T15:09:13.000Z",
            "id": "756506390080942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Aca\u00fa-Goiana, na divisa PE/PB, tamb\u00e9m est\u00e1 em nosso livro\u2026 https://t.co/rNy6Ktu0gg"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-07-22T15:08:56.000Z",
            "id": "756506321403408385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns dos registros feito por Marcos S\u00e1 Correia, que viveu um ano no Parque Nacional do Igua\u00e7u e teve acesso a... https://t.co/8QrK7fGJ1S"
        },
        {
            "author_id": "3221682193",
            "created_at": "2016-07-22T15:00:55.000Z",
            "id": "756504304379244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BuenViernes #Chihuahua #Cascada Parque Nacional Cascada de Bassaseachic, mpio. De Ocampo, Chihuahua. https://t.co/Q6wHDcxqDq"
        },
        {
            "author_id": "257088701",
            "created_at": "2016-07-22T14:59:36.000Z",
            "id": "756503969573244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado https://t.co/Yp6h3BUkQi"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T14:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756503739519860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa -\u2026 https://t.co/tyM50duyo7"
        },
        {
            "author_id": "73683877",
            "created_at": "2016-07-22T14:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "228053088",
                        "start": 63,
                        "username": "pansyiero"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "756502988148080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas w/ @pansyiero https://t.co/4phGZGAh93"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T14:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756502319668273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famosa bota @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/lGaU1wK6cR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-22T14:49:49.000Z",
            "id": "756501509861433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) com h\u00f3spede do @costaodafortaleza https://t.co/Yi7O1qKrvp"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-22T14:49:46.000Z",
            "id": "756501497597292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) com h\u00f3spede do costaodafortaleza https://t.co/0WKIVgU3zJ"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T14:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756500761522106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa -\u2026 https://t.co/DiDyrY6QI3"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T14:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756498660725227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa -\u2026 https://t.co/N8gLTIUCjq"
        },
        {
            "author_id": "71856527",
            "created_at": "2016-07-22T14:37:29.000Z",
            "id": "756498405418041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana (SE): Parque Nacional dever\u00e1 ser regularizado - https://t.co/pXACI8JweE https://t.co/J1SRUpNce8"
        },
        {
            "author_id": "49496317",
            "created_at": "2016-07-22T14:32:20.000Z",
            "id": "756497110258843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 nos encontramos \u00e0s 13:00 horas na pra\u00e7a rumo ao Parque Municipal Vale da Pirambeira. At\u00e9 galera. Ser\u00e1 um... https://t.co/m0LbDE214H"
        },
        {
            "author_id": "274995960",
            "created_at": "2016-07-22T14:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "231811776",
                        "start": 100,
                        "username": "portali9sergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "756496957183516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/6J0FDqTJgw via @portali9sergipe"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-22T14:30:02.000Z",
            "id": "756496531826413572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca convida para a caminhada de inaugura\u00e7\u00e3o do novo trecho da Trilha Parque... https://t.co/9DI6yK567v"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T14:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756496476944142344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engradado, em 15.000 anos vira uma ta\u00e7a! @ Parque Estadual De Vila\u2026 https://t.co/gkJp4C2mq4"
        },
        {
            "author_id": "220778850",
            "created_at": "2016-07-22T14:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "756495695939506178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/fiywDsaIBV"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T14:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756495485951705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/MHBSLfA8we"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-07-22T14:21:22.000Z",
            "id": "756494350545137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por desmatamento no Parque Estadual do Desengano: Um homem de 46 anos foi preso por extrair ile... https://t.co/2Dk6yh6rjX"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T14:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756494342328549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/uxnm3TdQpa"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2016-07-22T14:16:31.000Z",
            "id": "756493130367700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana -  https://t.co/GRL9zuW7Kr https://t.co/o14DHhHO3d"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2016-07-22T14:09:15.000Z",
            "id": "756491298320842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma!\n\nJ\u00e1 estamos com pr\u00e9 reservas realizadas para Abrolhos Parque Nacional Marinho.\n\nLembrando que a embarca\u00e7\u00e3o... https://t.co/PuDpTh6MAC"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-22T14:03:03.000Z",
            "id": "756489739159560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu o flagra do bicho-pregui\u00e7a no Parque Estadual da Pedra Branca (RJ) que rodou o mundo? Veja aqui: https://t.co/lKHfiN4Ddp"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2016-07-22T14:02:35.000Z",
            "id": "756489623241494530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 22h00 no Parque Municipal de Jogos de Santa Cruz h\u00e1 \"Filarmonias\", com a Sociedade Filarm\u00f3nica Aldeia... https://t.co/gABun5Nk53"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2016-07-22T13:58:47.000Z",
            "id": "756488664922791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um gin\u00e1sio no chafariz do parque municipal. prevejo pessoas morrendo de vergonha andando de pedalinho HAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-07-22T13:35:23.000Z",
            "id": "756482777164447745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-bio abre concorr\u00eancia p/ concess\u00e3o de Cafeteria e Loja de Lembran\u00e7as do Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T13:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756482377304645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio do passeio de hoje @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta\u2026 https://t.co/tjLpvRqCK6"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2016-07-22T13:31:08.000Z",
            "id": "756481709659389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/tAkRrl1ZL9 https://t.co/nk67BSUtHF"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-07-22T13:24:12.000Z",
            "id": "756479961293287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ESEC Guanabara comemora 10 anos com debate sobre o futuro da Ba\u00eda e outros eventos abertos ao p\u00fablico no Rio: https://t.co/FzXedEmjGk"
        },
        {
            "author_id": "3290075495",
            "created_at": "2016-07-22T13:18:04.000Z",
            "id": "756478418657632257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CELSO TA ENGANADO. N\u00c3O \u00c9 A DO PILOTO E SIM A SERRA Q SOBE DE PARATI A CUNHA. L\u00c1 \u00c9 PARQUE NACIONAL E POR ISSO N\u00c3O PODE ASFALTAR. #tournaespn"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-07-22T13:16:10.000Z",
            "id": "756477939399569409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/1tGt6LTZOm"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:53.000Z",
            "id": "756477869744803842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/g3HcRpUqU3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:52.000Z",
            "id": "756477864174759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/KGNddaBEXJ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:35.000Z",
            "id": "756477792645033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/21plCww4av"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:19.000Z",
            "id": "756477728128311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/yHUIUuIJQO"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-07-22T13:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "756475700908060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/1EvW3ozYUi"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-22T13:01:55.000Z",
            "id": "756474355849265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana \" https://t.co/iaIJi2E6jK"
        },
        {
            "author_id": "2979889245",
            "created_at": "2016-07-22T12:58:32.000Z",
            "id": "756473502908157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from darlaniabezerra - \nParque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nregrann from\u2026 https://t.co/nE5ChodS6Y"
        },
        {
            "author_id": "2209966674",
            "created_at": "2016-07-22T12:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56971812,
                        -25.59924161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "756473317079457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Do Igua\u00e7u \u2600\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/q6jupxuOB2"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-07-22T12:54:57.000Z",
            "id": "756472602340667396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/4xSp64Sr79 https://t.co/L1trqeXEwj"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-22T12:50:11.000Z",
            "id": "756471403445125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana  https://t.co/a0uSOEoiEs #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-22T12:47:32.000Z",
            "id": "756470734231404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana \" https://t.co/iaIJi2E6jK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-22T12:41:37.000Z",
            "id": "756469247803584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana  https://t.co/pr5GBNnUTe"
        },
        {
            "author_id": "840628267",
            "created_at": "2016-07-22T12:40:03.000Z",
            "id": "756468850938548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT NeferNefer_13 \"RT garciahidalgo71: https://t.co/JHw5zHc0rp Malditos!\""
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-07-22T12:36:59.000Z",
            "id": "756468082076426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/VTCls0atEb"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-07-22T12:35:51.000Z",
            "id": "756467793206403072",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/tM5Pkgtkck"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2016-07-22T12:34:05.000Z",
            "id": "756467351441276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/PmBMIICa3P"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2016-07-22T12:33:06.000Z",
            "id": "756467100974055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/PmBMIITKVn"
        },
        {
            "author_id": "517895705",
            "created_at": "2016-07-22T12:28:23.000Z",
            "id": "756465914225143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Arei\u00e3o \u00e9 um diferencial da capital goiana.\n-Fotos: Marcos Aleotti https://t.co/TVGZ1NfKym"
        },
        {
            "author_id": "58709473",
            "created_at": "2016-07-22T12:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "756465301663821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima a\u00ed meu povo, que hoje \u00e9 Sexta\ud83d\ude02\ud83d\ude48\ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#desafio42k #trailrunnerssergipe @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/IhxUCAvKpt"
        },
        {
            "author_id": "235843512",
            "created_at": "2016-07-22T12:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76008,
                        -23.55884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "756462821169369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I keep dancing on my own. @ Parque Municipal Colina De S\u00e3o Francisco https://t.co/sxdIMia5Mb"
        },
        {
            "author_id": "3127760997",
            "created_at": "2016-07-22T12:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756461145104474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2txPmDiDdi"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-22T11:56:25.000Z",
            "id": "756457871534022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em parque de Campos, no RJ: A\u00e7\u00e3o aconteceu no Parque Estadual do... https://t.co/Q0t6gZueDG"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-22T11:54:55.000Z",
            "id": "756457493413363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA\u00e7\u00e3o aconteceu no Parque Estadual do Desengano nesta quinta-feira (21). Segundo militares da UPAm, uma oficina estava montada no local."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-22T10:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "756442231637147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/czljgfDHCY via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "88235033",
            "created_at": "2016-07-22T10:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06644893,
                        4.62340611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "756442184652460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5:30\nam @ Parque Nacional https://t.co/AzdWHZluG2"
        },
        {
            "author_id": "101845874",
            "created_at": "2016-07-22T10:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756434613417840641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo justo e perfeito! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/cLzaOyXdgm"
        },
        {
            "author_id": "1549379394",
            "created_at": "2016-07-22T09:53:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "756427018070265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda vou ter que ir l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-22T05:53:55.000Z",
            "id": "756366643740237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-07-22T05:48:10.000Z",
            "id": "756365199846801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "213528909",
            "created_at": "2016-07-22T03:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "756329694501466114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/py3DlXbz6I Escalavrado - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA"
        },
        {
            "author_id": "363135397",
            "created_at": "2016-07-22T03:08:36.000Z",
            "id": "756325044020797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal conta ? https://t.co/BqOHfS1Zqq"
        },
        {
            "author_id": "1549379394",
            "created_at": "2016-07-22T02:20:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "756313009358766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui intimado a ir no parque municipal amanh\u00e3 com minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-07-22T02:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "756309634806272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/B1ZeijITMu"
        },
        {
            "author_id": "1410752304",
            "created_at": "2016-07-22T01:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756305009210454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enamoradisima de este lugar @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Dt6Z4KxX7B"
        },
        {
            "author_id": "3127049471",
            "created_at": "2016-07-22T01:46:29.000Z",
            "id": "756304378022268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila fila fila @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/LjyYMFFniD"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2016-07-22T01:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756301450548916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And I run\nI just run @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yMBq2oCqbg"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2016-07-22T01:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756298888953278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A new day's comin' @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HT71xm7XqM"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-07-22T01:20:02.000Z",
            "id": "756297721112305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Domingo \u00e9 dia de cami\u2026 https://t.co/wMEoDutxPK, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "107831233",
            "created_at": "2016-07-22T01:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93471888,
                        11.31092716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "756295533262671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To apaixonado por esse lugar ! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de Tayrona Colombia https://t.co/rroVpNDnMY"
        },
        {
            "author_id": "742787143593005057",
            "created_at": "2016-07-22T00:51:23.000Z",
            "id": "756290509992292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Spitzkopf, onde o c\u00e9u quase encosta nas montanhas. Que tal ver uma imagem como esta pessoalmente? https://t.co/xjOa4iCISG"
        },
        {
            "author_id": "2209966674",
            "created_at": "2016-07-22T00:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756289009471655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz Do Igua\u00e7u Brasil \ud83d\ude0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/l6BPkmCwqa"
        },
        {
            "author_id": "1104125246",
            "created_at": "2016-07-22T00:45:15.000Z",
            "id": "756288968489066496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Capara\u00f3\", between Minas Gerais and Esp\u00edrito Santo, Brazil \ud83c\udfde #NatureToCamila https://t.co/ENZlyzuN3A"
        },
        {
            "author_id": "368860664",
            "created_at": "2016-07-22T00:42:37.000Z",
            "id": "756288304291672065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca fui no parque municipal, queria muito ir mas meus amigos s\u00e3o daqueles que \"vamo marcar\" mas ningu\u00e9m marca nada"
        },
        {
            "author_id": "1104125246",
            "created_at": "2016-07-22T00:41:22.000Z",
            "id": "756287990670864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brazil \ud83c\udfde #NatureToCamila https://t.co/hOorjc4Rsb"
        },
        {
            "author_id": "1104125246",
            "created_at": "2016-07-22T00:38:39.000Z",
            "id": "756287306319921154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brazil \ud83c\udf41\ud83c\udf42 #NatureToCamila https://t.co/UZjTPXMcua"
        },
        {
            "author_id": "2979359211",
            "created_at": "2016-07-22T00:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1064654879770189827",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaquimBruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "756281004650881024",
            "in_reply_to_user_id": "326377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaquimBruno \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Owwn mais um desejo para minha caixinha da esperan\u00e7a \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "81978225",
            "created_at": "2016-07-21T23:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1710893,
                        -8.9403037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "24b0f6cdb49a0aa1"
            },
            "id": "756275261319028737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7#tbt\u2764\ufe0f #tripureas #pernambucolovers #tbtdavida #pe @ Reserva Biologica De Saltinho https://t.co/1g3eAUZcjW"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-07-21T23:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "756270395091804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a filhota (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/C2AD8NXk7a"
        },
        {
            "author_id": "323900028",
            "created_at": "2016-07-21T23:14:35.000Z",
            "id": "756266149260787713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que a felicidade vire rotina\" \ud83d\ude1c\u270c\ud83c\udffb @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/hCZDKuZMY5"
        },
        {
            "author_id": "44132119",
            "created_at": "2016-07-21T23:13:35.000Z",
            "id": "756265899825377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The sun is far away. @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/aiZ20oJK8U"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-21T23:11:09.000Z",
            "id": "756265284185579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/QRdxQ58Tdl"
        },
        {
            "author_id": "323900028",
            "created_at": "2016-07-21T23:10:45.000Z",
            "id": "756265184558256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Perdidas na floresta\" adoro voc\u00eas \u2665\u2665 @ Parque Estadual De Vila\u2026 https://t.co/f8SjrLmyyx"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-07-21T23:10:26.000Z",
            "id": "756265103532625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "JF determina regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/zeFpH602B7 https://t.co/HQ7BfQ1g84"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-07-21T23:10:16.000Z",
            "id": "756265064852754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "L\u00edrio de Ger\u00eas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Baixe o papel de parede https://t.co/JSULL2BNro https://t.co/cUdi6fGCty"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2016-07-21T22:55:21.000Z",
            "id": "756261309004537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/lHqLOcwcBj"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2016-07-21T22:55:20.000Z",
            "id": "756261305602809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/lHqLOcNNsR"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-21T22:52:03.000Z",
            "id": "756260478070894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Caraguatatuba do PESM recebe a 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Rota do Cambuci | Parque Estadual Serra do Mar \u2013 PESM https://t.co/kgbi38wdio"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-07-21T22:12:51.000Z",
            "id": "756250615655849987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinada Ordem de Servi\u00e7o para a segunda etapa do Parque Municipal de Joa\u00e7aba https://t.co/2jzjC3gewv"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-07-21T22:12:43.000Z",
            "id": "756250579664502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades. :-) https://t.co/qTvIpqrbVj"
        },
        {
            "author_id": "2329445796",
            "created_at": "2016-07-21T22:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27993237,
                        -20.33108649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "756249833166479362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 @ Parque Estadual Da Fonte Grande https://t.co/TxZUyB4FdI"
        },
        {
            "author_id": "87066403",
            "created_at": "2016-07-21T22:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "242560630",
                        "start": 103,
                        "username": "diegra"
                    }
                ]
            },
            "id": "756249686760194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito dif\u00edcil ser fitness s\u00f3 de olhar (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @yamapm_ @diegra) https://t.co/3zv4a8UZOV"
        },
        {
            "author_id": "1047364902",
            "created_at": "2016-07-21T21:40:38.000Z",
            "id": "756242506673745922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/k3wkf2CpMf"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-07-21T21:37:38.000Z",
            "id": "756241753133420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h37 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-21T21:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "756240992131571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-21T21:34:16.000Z",
            "id": "756240903971434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/6VxIKZJfcc"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-21T21:33:26.000Z",
            "id": "756240696475090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/L35DWXV2uK"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-21T21:30:08.000Z",
            "id": "756239865742708737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um belo fim de tarde diretamente do Parque Estadual dos Pirineus (GO) para voc\u00ea. \n\n#wikiparques https://t.co/TFlIMUKrih"
        },
        {
            "author_id": "718142575480274945",
            "created_at": "2016-07-21T21:21:44.000Z",
            "id": "756237748407853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do primeiro tempo no Gran Parque Municipal de Montevideu, estadio do Nacional. 0 x 0. Jogo para toda hora, sem chutes a gol."
        },
        {
            "author_id": "78097660",
            "created_at": "2016-07-21T21:18:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756236906199916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 sendo bem recebido no Parque Municipal. \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf40\ud83c\udf43\n#belohorizonte #parquemunicipal\u2026 https://t.co/eTjXNifVh0"
        },
        {
            "author_id": "58080104",
            "created_at": "2016-07-21T21:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.96080162,
                        -15.85356664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "756234909967065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pordosolmaislindo #pirenopolis #amopirenopolis #ferias #dialindo @ Parque Estadual Serra Dos\u2026 https://t.co/aiw6PVmfMY"
        },
        {
            "author_id": "3390370559",
            "created_at": "2016-07-21T21:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "756234259141107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/Yo4DJ2JeEZ"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-21T20:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "756230873444417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocks @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/1AX06XqHdj"
        },
        {
            "author_id": "45629931",
            "created_at": "2016-07-21T20:46:43.000Z",
            "id": "756228938008031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes do Parque Estadual da Ilha Grande in Ilha Grande, RJ https://t.co/yZe1zGC904"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-21T20:40:05.000Z",
            "id": "756227267618013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o lar dos roxinhos. Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga diversas... https://t.co/BbHPgjA0bF"
        },
        {
            "author_id": "133870970",
            "created_at": "2016-07-21T20:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "756226053010497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bota a fu\u00e7a no sol, honey @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/PbxPjOeACp"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-21T20:18:01.000Z",
            "id": "756221716842577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o e Boa Energia \ud83c\udf3c #Flor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/v9rUaji2TH"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2016-07-21T19:59:18.000Z",
            "id": "756217005737320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras desta segunda etapa devem levar cerca de 5 meses. Conclus\u00e3o do parque est\u00e1 prevista para o in\u00edcio de 2017. https://t.co/kw78QyVDYi"
        },
        {
            "author_id": "86327236",
            "created_at": "2016-07-21T19:43:56.000Z",
            "id": "756213136961724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sossego #paz #amor @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/iwDfi4F3n8"
        },
        {
            "author_id": "2455214396",
            "created_at": "2016-07-21T19:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "756206051154944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/cUFYcmaRdf"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-21T19:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "756205009952444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocks @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/XXe1sDdYLd"
        },
        {
            "author_id": "450069499",
            "created_at": "2016-07-21T18:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756201849926090754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/RtaGR5XXfb"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-21T18:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "756201832389677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocks @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/Mt0oGwuatm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-21T18:41:42.000Z",
            "id": "756197475267076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossos h\u00f3spedes hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil... https://t.co/eZ3wvcFxiy"
        },
        {
            "author_id": "198321285",
            "created_at": "2016-07-21T18:41:04.000Z",
            "id": "756197316315537409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional #RioFormasa #Algarve #Portugal @ Praia do Barril - Pedras D'el Rei https://t.co/WoVNQe4Ofg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-21T18:39:22.000Z",
            "id": "756196887603056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons"
        },
        {
            "author_id": "2583479735",
            "created_at": "2016-07-21T18:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "756196572761841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @bugalucosta https://t.co/X91ithfZie DAILY VLOG | PARQUE MUNICIPAL DE MACEI\u00d3 | MUSTAFARY | JACAR\u00c9 |"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-07-21T18:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "756190584243494914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zdXJStx1zp"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2016-07-21T17:59:39.000Z",
            "id": "756186895780974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutam a FanPage do Rotary Club Parque Nacional das Emas!... https://t.co/N40tfnNTcU"
        },
        {
            "author_id": "3406153689",
            "created_at": "2016-07-21T17:35:33.000Z",
            "id": "756180827118178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine- O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Recomendo. https://t.co/uEWNlio0vi"
        },
        {
            "author_id": "3366429856",
            "created_at": "2016-07-21T17:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "288557012",
                        "start": 60,
                        "username": "hugofagundess"
                    }
                ]
            },
            "id": "756180262485188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddbcMais um amanhecer \udbba\udf42 na Serra! Destaque para nosso seguidor @hugofagundess \n\n\ud83d\uddfa Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos -... https://t.co/q0nsyxlqdJ"
        },
        {
            "author_id": "65065312",
            "created_at": "2016-07-21T17:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5666317,
                        -22.71983604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "756179900244033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma pura, mente s\u00e3. \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf32 @ Parque Estadual Horto florestal - Campos do Jord\u00e3o-SP https://t.co/7YH0YYJPo3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-21T17:02:55.000Z",
            "id": "756172618441515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O trajeto de 11,5 km ser\u00e1 realizado no Parque Nacional Saint Hilaire/Lange no Paran\u00e1. https://t.co/kQ3hcgxWgX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-21T17:00:14.000Z",
            "id": "756171939425587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia da  2\u00aa Caminhada na Natureza - Circuito Serra da Prata (PR) https://t.co/wTpGjKQr3u"
        },
        {
            "author_id": "3609499575",
            "created_at": "2016-07-21T16:32:01.000Z",
            "id": "756164841627234308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q isso mano pqp tem uma muier no parque municipal que fica limpando ela tem a cara cheia de piercing"
        },
        {
            "author_id": "401261275",
            "created_at": "2016-07-21T16:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "756157549519527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talita , Januce and Leticia @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/z25EPC1IMw"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-21T15:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "756153025375379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Tree @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/ZUsH6YaTve"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-07-21T15:32:45.000Z",
            "id": "756149924430045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rogerpixixo_ecopix\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNo pr\u00f3ximo dia 31 tem hiking no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Complexo... https://t.co/RpNg36ZDD4"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-07-21T15:32:30.000Z",
            "id": "756149863600054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost rogerpixixo_ecopix\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNo pr\u00f3ximo dia 31 tem hiking no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\u2026 https://t.co/wQzzVMkugs"
        },
        {
            "author_id": "541202472",
            "created_at": "2016-07-21T14:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756131264177049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canon #sx530hs #bh #belohorizonte #agua #water #ceu #sky #nuvens #clouds @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/hVUNio8qDz"
        },
        {
            "author_id": "238935302",
            "created_at": "2016-07-21T14:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48792199,
                        -25.59797043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756130860370452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5DcrOXHsm0"
        },
        {
            "author_id": "4407080777",
            "created_at": "2016-07-21T14:04:49.000Z",
            "id": "756127795969921025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA... https://t.co/kCuFjKA79K"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-21T14:02:03.000Z",
            "id": "756127101346942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Gandarela (MG) veio fazer parte do seu dia. #wikiparques https://t.co/i4wuzCbBlb"
        },
        {
            "author_id": "1855890372",
            "created_at": "2016-07-21T13:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756119250985750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boom #anotherwonderoftheworldcheckedoff @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/seVzVwJ7qJ"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2016-07-21T13:30:18.000Z",
            "id": "756119109897596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 360\u00ba - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses / Santo Amaro do Maranhao https://t.co/Rj5tNjRW4I"
        },
        {
            "author_id": "179355802",
            "created_at": "2016-07-21T13:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756117745117302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Wc1Bdk57DE"
        },
        {
            "author_id": "257496684",
            "created_at": "2016-07-21T13:13:24.000Z",
            "id": "756114858639298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de educa\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o atender\u00e1 comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru https://t.co/6A8ZS4uP51"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-21T13:08:53.000Z",
            "id": "756113721911566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis na Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, uma das imagens de nosso livro #ExpedicaoPernambuco.\u2026 https://t.co/4Um3W7Bzir"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2016-07-21T13:05:42.000Z",
            "id": "756112917574086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas do curso de Pedagogia da UPF realizam visita a Floresta Nacional de Passo Fundo \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf43 https://t.co/UUei0RoelR https://t.co/va9tpvPpW5"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2016-07-21T13:03:35.000Z",
            "id": "756112386877116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra enfrenta o fogo | WikiParques https://t.co/dDMBsexD6D"
        },
        {
            "author_id": "753011016934490112",
            "created_at": "2016-07-21T12:13:36.000Z",
            "id": "756099809669447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA VARIEDADES DO RUBA: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos nesta q... https://t.co/kQf68lGAS0"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2016-07-21T11:29:33.000Z",
            "id": "756088724040155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08:28 #pr\u00e9_hospitalar local Parque Municipal, Centro, #Urussanga, descri\u00e7\u00e3o: ferimento na face"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-07-21T11:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 107,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "756087968989868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque Nacional https://t.co/zHXLGxbLMc via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-07-21T11:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 107,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "756087906264051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque Nacional https://t.co/PoU4ZTlkHE via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3907862719",
            "created_at": "2016-07-21T11:13:01.000Z",
            "id": "756084559607988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o e lazer, CONSERVAR MANTER \u00c9 O MINIMO a ser feito. Este \u00e9 o nosso Parque Municipal do Trabalhador Dinha... https://t.co/4JFlD7z4NL"
        },
        {
            "author_id": "275167662",
            "created_at": "2016-07-21T10:50:57.000Z",
            "id": "756079006626246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que serve o jaborandi?\n\nEm meio \u00e0 diversidade da vegeta\u00e7\u00e3o e da impon\u00eancia da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s,... https://t.co/zPHsiOeoiu"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2016-07-21T10:48:59.000Z",
            "id": "756078514730889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: a Biblioteca Parque Estadual (aproveite enquanto existe!)\n\nLeia mais: https://t.co/VbENIcZhOg"
        },
        {
            "author_id": "24615494",
            "created_at": "2016-07-21T10:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "46409160",
                        "start": 80,
                        "username": "RdGaucha"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2495335340",
                        "start": 90,
                        "username": "GauchaZonaSul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "756070629439397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos nesta quinta https://t.co/bQaH4D6Mp0 @RdGaucha @GauchaZonaSul"
        },
        {
            "author_id": "1515627672",
            "created_at": "2016-07-21T10:08:27.000Z",
            "id": "756068314242224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XA EST\u00c1N \u00c1 VENTA AS ENTRADAS PARA ASISTIR AO XANTAR NO RECINTO OFICIAL DO PARQUE MUNICIPAL NA FESTA DO PULPO\n\nXa... https://t.co/gV4TLiUxim"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-21T09:40:06.000Z",
            "id": "756061178699386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite fica localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, Estados... https://t.co/LhctS1oAJ9"
        },
        {
            "author_id": "49185345",
            "created_at": "2016-07-21T09:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756059002501492737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Have a nice day \\o/ 13 #stereophonics @ Parque Municipal De Belo\u2026 https://t.co/vy79CCMY73"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-21T04:04:45.000Z",
            "id": "755976785158955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MrZkyVeV85"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-07-21T03:38:17.000Z",
            "id": "755970122431553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/T3U75XDbdD"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-21T03:35:46.000Z",
            "id": "755969490966413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia do Amigo Permanente \ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/TQXJm3gaps"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-21T03:32:42.000Z",
            "id": "755968717243179009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "201380999",
            "created_at": "2016-07-21T03:11:01.000Z",
            "id": "755963260868976645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom sentir o teu amor tocar em mim...\ud83c\udfb6\u2764 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Y4tYPMIVic"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2016-07-21T02:53:00.000Z",
            "id": "755958727954530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta girafa foi v\u00edtima da ca\u00e7a \"autorizada\" no parque nacional de Kruger na \u00c1frica do Sul, morta pela \"ca\u00e7adora\"... https://t.co/NF6pI71ddI"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2016-07-21T02:40:31.000Z",
            "id": "755955586903183361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de estudantes franceses trazidos pela Onda Verde para conhecer a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio https://t.co/AxfXvhBNzc"
        },
        {
            "author_id": "3160673501",
            "created_at": "2016-07-21T02:31:18.000Z",
            "id": "755953267029475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatma - Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente: https://t.co/s3jOXmU89r"
        },
        {
            "author_id": "3160673501",
            "created_at": "2016-07-21T02:30:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "755953152931815425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque do Rio Vermelho. Grandioso trabalho!!! #Florian\u00f3polis  https://t.co/4u2BP9dIQj https://t.co/6EqSo50xUj"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2016-07-21T02:25:16.000Z",
            "id": "755951749098332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A linda da Juliana Paiva tava aqui no Parque Nacional pertinho\u2764\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "186971172",
            "created_at": "2016-07-21T02:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.31517654,
                        -20.36210071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "755950320958709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo Vit\u00f3ria... Que vista amigos. @ Parque Estadual do Morro Fonte Grande https://t.co/LUSd5F8vkh"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2016-07-21T02:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "259447084",
                        "start": 56,
                        "username": "marcosiraja"
                    }
                ]
            },
            "id": "755949207450714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual dos tr\u00eas picos, Salinas - Friburgo - RJ\n@Marcosiraja https://t.co/8vmkRPDUBG"
        },
        {
            "author_id": "47523645",
            "created_at": "2016-07-21T02:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755948314038824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Itatiaia - RJ\nSaudade desse lugar\n#parquenacionaldoitatiaia @\u2026 https://t.co/jyHdlRHRjS"
        },
        {
            "author_id": "105260548",
            "created_at": "2016-07-21T02:11:28.000Z",
            "id": "755948274411048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo precioso. @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/9xZxRtaAQo"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2016-07-21T01:42:56.000Z",
            "id": "755941096274948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia  - RJ. Maravilhoso! Preserva\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em meio \u00e0 biodiversidade riqu\u00edssima!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-21T01:10:49.000Z",
            "id": "755933013653983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2016-07-21T00:56:52.000Z",
            "id": "755929501884944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/jSA0Ok3ne9"
        },
        {
            "author_id": "2959397194",
            "created_at": "2016-07-21T00:46:29.000Z",
            "id": "755926890179915778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vilar da Veiga, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SF5E3Eo8Tz"
        },
        {
            "author_id": "65131353",
            "created_at": "2016-07-21T00:45:32.000Z",
            "id": "755926650496352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Lugar con presencia de nutria, a m\u00e1s 3.000 msnm, ser\u00e1 \u00e1rea protegida&gt;&gt; https://t.co/cnakXRsPvG https://t.co/Y0PnT79a6X"
        },
        {
            "author_id": "179299095",
            "created_at": "2016-07-21T00:31:44.000Z",
            "id": "755923178682064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos.\n\n Da \u00e1rvore do sil\u00eancio pense seu fruto, a paz. https://t.co/sz0dEgNMm8"
        },
        {
            "author_id": "1542077424",
            "created_at": "2016-07-21T00:14:08.000Z",
            "id": "755918748352147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou ter o previl\u00e9gio de ir no parque nacional das sequoias gigantes nos EUA, que lugar maravilhoso! \ud83c\udf33\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "305236133",
            "created_at": "2016-07-21T00:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755918639564460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias que v\u00e3o ficar pra sempre! \u270c\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/nOY82m0Y0b"
        },
        {
            "author_id": "326467062",
            "created_at": "2016-07-21T00:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "755918525445779461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/94lMAe5gcX"
        },
        {
            "author_id": "238237331",
            "created_at": "2016-07-20T23:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64142689,
                        -26.92406652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "755915066285907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u2728\u2728 @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/c2p3JDVMqH"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-07-20T23:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "755913295576588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/udLwY3XwP4"
        },
        {
            "author_id": "3001449940",
            "created_at": "2016-07-20T23:44:04.000Z",
            "id": "755911181236305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais https://t.co/Y5ykX4YKfu"
        },
        {
            "author_id": "450069499",
            "created_at": "2016-07-20T23:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755903562568331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "la septima \u2728 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BBT234Cltd"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-20T23:04:54.000Z",
            "id": "755901326299574273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/eJxyqPfd3U"
        },
        {
            "author_id": "528754580",
            "created_at": "2016-07-20T23:02:08.000Z",
            "id": "755900627700580354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No melhor lugar, com a melhor companhia. @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/5vp6bWMdez"
        },
        {
            "author_id": "978847298",
            "created_at": "2016-07-20T22:52:50.000Z",
            "id": "755898289636147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8FwNVd2u43"
        },
        {
            "author_id": "33538193",
            "created_at": "2016-07-20T22:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "755895514005118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TkajPqBo9G Ruy Braga - 2016 - Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "268381175",
            "created_at": "2016-07-20T22:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.96080162,
                        -15.85356664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "755893857171177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do morro com meu amor!!! \n#pordosol #pireneus #semfiltro @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/qFFvehKfO1"
        },
        {
            "author_id": "204037565",
            "created_at": "2016-07-20T22:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755893077932445697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nem pinto no lixo perto da cachoeira. #FlorestadaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/aZ6ErZg6uI"
        },
        {
            "author_id": "41154481",
            "created_at": "2016-07-20T22:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755885506186051585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora eu vejo como somos insignificantes perto disso \ud83c\udfde @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/S3kJv0K8pt"
        },
        {
            "author_id": "518986827",
            "created_at": "2016-07-20T21:56:30.000Z",
            "id": "755884109960998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As f\u00e9rias est\u00e3o a chegar, e que tal visitar o nosso bel\u00edssimo Parque Nacional do Ger\u00eas? https://t.co/TTJskWojpa"
        },
        {
            "author_id": "304684575",
            "created_at": "2016-07-20T21:44:46.000Z",
            "id": "755881159125504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garrano [cavalo selvagem] - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal). \u2026 https://t.co/2YYcdgv1Mj"
        },
        {
            "author_id": "2429450322",
            "created_at": "2016-07-20T21:32:03.000Z",
            "id": "755877957135060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo \ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/dBonO9RgUx"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2016-07-20T21:26:07.000Z",
            "id": "755876466081075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou conhecer. https://t.co/AzPsySob4z"
        },
        {
            "author_id": "828175596",
            "created_at": "2016-07-20T21:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "755875564435697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/i2K0uHf6FP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-20T21:17:32.000Z",
            "id": "755874303489482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/KrIpSo4JRp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-20T21:15:32.000Z",
            "id": "755873801490038787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias ser\u00e1 palco do Circuito Sesc de Caminhadas na Natureza https://t.co/Ij4pC0J0vO https://t.co/GcouYVurE8"
        },
        {
            "author_id": "2727863428",
            "created_at": "2016-07-20T21:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "755871382693609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa sou eu bem feliz no meio do mato @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/zytpYsAwUR"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2016-07-20T21:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "68022981",
                        "start": 88,
                        "username": "turismoadaptado"
                    }
                ]
            },
            "id": "755870288471023617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos. https://t.co/xEBSN8fNzs via @turismoadaptado"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-07-20T20:39:24.000Z",
            "id": "755864708813586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os \u2013 Jornal e Revista Ecoturismo https://t.co/7EBKR3NTI4, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "330372328",
            "created_at": "2016-07-20T20:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92213011,
                        -20.02022674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "755862504786583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/Pska74SvJc"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-07-20T20:19:55.000Z",
            "id": "755859804623605764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2.000 pessoas na fila para ingressar ao Parque Nacional no primeiro final de semana das f\u00e9rias de... https://t.co/5oivsWAXuV"
        },
        {
            "author_id": "1230580478",
            "created_at": "2016-07-20T20:00:21.000Z",
            "id": "755854880229629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc96\ud83c\udf1e\ud83c\udf0d @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/auFDA8EJOm"
        },
        {
            "author_id": "978847298",
            "created_at": "2016-07-20T19:42:25.000Z",
            "id": "755850367032631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pausa #aguadecoco #saudade de meu \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves-\u2026 https://t.co/85Hm0Xs6cy"
        },
        {
            "author_id": "328976336",
            "created_at": "2016-07-20T19:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15969802",
                        "start": 93,
                        "username": "relvas"
                    }
                ]
            },
            "id": "755849769696628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caldeira Velha - Monumento Natural do Parque Natural de S\u00e3o Miguel. #visitazores \nV\u00eddeo de @Relvas VideoGraphy\nhttps://t.co/OZDmamVCIU"
        },
        {
            "author_id": "92513717",
            "created_at": "2016-07-20T19:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "755845958584438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem v\u00ea at\u00e9 acha que n\u00e3o quero te matar 5 vezes por dia \ud83d\udc9c @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/pIVOIewctK"
        },
        {
            "author_id": "1437094657",
            "created_at": "2016-07-20T19:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56949713,
                        -25.59924426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "755845689641426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/T5wOiMpKXA"
        },
        {
            "author_id": "1179550100",
            "created_at": "2016-07-20T19:16:04.000Z",
            "id": "755843736077074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nVencendo o Frio e andando nas Nuvens. https://t.co/mBgWyateuT"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-20T19:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "755842167373955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/IBXTNE8uro"
        },
        {
            "author_id": "208637566",
            "created_at": "2016-07-20T19:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "10228272",
                        "start": 120,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "755841199118831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas Pessoas S\u00e3o Resgatas no Parque Estadual da Serra do Mar - Darlisson Dutra - 18/07/2016 https://t.co/T6IeEtPosa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-20T19:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "755841063001034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/5lWVmqUKnf"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-07-20T19:00:02.000Z",
            "id": "755839702536589313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional Torres del Paine? Esta e outras paisagens perfeitas podem ser encontradas... https://t.co/7VTSItxokL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-20T17:38:56.000Z",
            "id": "755819290994077697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos um Workshop de Fotografia de Montanha no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ). Cen\u00e1rio maravilhoso!... https://t.co/Fi26swkGSL"
        },
        {
            "author_id": "339976711",
            "created_at": "2016-07-20T17:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "755816483905757184",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo  um dia encontrei com vc no parque Municipal e vc gentilmente tirou uma foto comigo! https://t.co/4eF4WymB8k"
        },
        {
            "author_id": "104938275",
            "created_at": "2016-07-20T17:12:32.000Z",
            "id": "755812650219601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do amigo(a). Amo voc\u00eas. @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/d0eZzjMPb0"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-20T16:55:12.000Z",
            "id": "755808285018710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrimos 08 vagas para volunt\u00e1rios com objetivo de apoiar a equipe do Parque Nacional da Tijuca na orienta\u00e7\u00e3o de... https://t.co/2bBMpNXJoV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-20T16:48:16.000Z",
            "id": "755806542100856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a viagem e conche\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: https://t.co/5wDPAwCOKb https://t.co/pZIalqX4qL"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-07-20T16:30:15.000Z",
            "id": "755802007492001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPG - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas :) https://t.co/asP9mb1myF"
        },
        {
            "author_id": "21864838",
            "created_at": "2016-07-20T15:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "755787301616230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de caminhar. Floresta Nacional de Bras\u00edlia     #brasilia #florestas #flona @ Flona -\u2026 https://t.co/iocMFEUY42"
        },
        {
            "author_id": "412970881",
            "created_at": "2016-07-20T15:20:12.000Z",
            "id": "755784380241571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No hump shall stand in our way. Even the dunes of #Brazil's Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #HappyHumpDay https://t.co/jHjs0jkLUQ"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2016-07-20T14:58:09.000Z",
            "id": "755778829751357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado neste 11/07/2016 &gt;&gt;&gt; https://t.co/JVnYqz2cCv\n-... https://t.co/GF81YmAbCw"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-20T14:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "755778136437039105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/d02JLaoloF via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-07-20T14:50:03.000Z",
            "id": "755776792691171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imersos nos sons e na luz do igap\u00f3 da cabeceira do Igarap\u00e9 Curara, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... https://t.co/jJtqyFVJIU"
        },
        {
            "author_id": "107298791",
            "created_at": "2016-07-20T14:21:42.000Z",
            "id": "755769659274571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Huascar\u00e1n. no Peru, \u00e9 inacredit\u00e1vel! \u2665 \u2665 https://t.co/WUTiuIyenP"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2016-07-20T14:16:05.000Z",
            "id": "755768245660057601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propomos a CRIA\u00c7\u00c3O de uma UNIDADE de CONSERVA\u00c7\u00c3O de USO P\u00daBLICO na Fazenda Arado Velho em Bel\u00e9m Novo, Porto... https://t.co/5cEhdvxA98"
        },
        {
            "author_id": "2308441921",
            "created_at": "2016-07-20T14:06:12.000Z",
            "id": "755765758454534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo. \ud83d\ude0d\ud83c\udfd4\ud83c\udf35\ud83c\udf3e #ChapadaDosGuimar\u00e3es @ Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/OX6BQOSMi9"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2016-07-20T13:51:07.000Z",
            "id": "755761958838738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado https://t.co/h7Z0ta838l"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2016-07-20T13:49:39.000Z",
            "id": "755761589853224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os\nhttps://t.co/MXanIGNMbb\n #parquenacionaldaserradosorgaos #ecoturismo https://t.co/4NvQ4vw8Ub"
        },
        {
            "author_id": "15590012",
            "created_at": "2016-07-20T13:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "96556706",
                        "start": 47,
                        "username": "diariopopularRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "755757617994141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a rela\u00e7\u00e3o entre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do taim, o @diariopopularRS e o AC/DC. https://t.co/WQJAadkkgx"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2016-07-20T13:33:02.000Z",
            "id": "755757408425742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre o Parque de Tayorona na Col\u00f4mbia:... https://t.co/zwqUY6xVAh"
        },
        {
            "author_id": "70169897",
            "created_at": "2016-07-20T13:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "755757128724443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que apressar? Se nem sabe onde chegar.. \ud83c\udfb5 #instanature #woods #openroads @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/1g5BB2R3nG"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-07-20T12:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755744665513693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/e8TPpbEfx6"
        },
        {
            "author_id": "601712138",
            "created_at": "2016-07-20T12:30:16.000Z",
            "id": "755741614904119298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O peixe com mais sa\u00fade... Kkkkk ta bom \u2014 a comer sardinhas assadas em Parque Nacional da Kissama https://t.co/gFmJa2pf1Y"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-07-20T11:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "755729953300316165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/IXstEfGdXE"
        },
        {
            "author_id": "184767073",
            "created_at": "2016-07-20T11:37:09.000Z",
            "id": "755728248936411137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia, ni Rio de Janeiro, \u00e9 uma prioridade! Al\u00e9m de poder ser um espa\u00e7o... https://t.co/zY97d4WWw9"
        },
        {
            "author_id": "186513952",
            "created_at": "2016-07-20T11:35:52.000Z",
            "id": "755727924326572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firma o p\u00e9 porque o vento \u00e9 forte\ud83d\ude02 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/wWyXGHQafu"
        },
        {
            "author_id": "1450053871",
            "created_at": "2016-07-20T11:22:09.000Z",
            "id": "755724471051235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinguins resgatados s\u00e3o reabilitados no Parque Estadual do Rio Vermelho entes de voltar ao mar https://t.co/ruj1ef7GGR"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-07-20T11:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "581390815",
                        "start": 30,
                        "username": "guilhermetrekk"
                    }
                ]
            },
            "id": "755720599503183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Guilherme Mainieri (@guilhermetrekk):\n\nParque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra... https://t.co/JtuKtIdhDd"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-07-20T11:05:08.000Z",
            "id": "755720190512488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinguins resgatados s\u00e3o reabilitados no Parque Estadual do Rio Vermelho entes de voltar ao mar https://t.co/OzIBNvGRMU"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-07-20T10:55:34.000Z",
            "id": "755717780830236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, 15 km pra come\u00e7ar o dia, agora vamos trabalhar \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/XQmSav1Kgz"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2016-07-20T10:27:49.000Z",
            "id": "755710799310622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari, ES, visto dentro de um t\u00eanis por eubarbaramariani\u2026 https://t.co/KYtGDuWj3Q"
        },
        {
            "author_id": "2647459402",
            "created_at": "2016-07-20T09:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "755701208942338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/T1ztFGwOwA"
        },
        {
            "author_id": "3026575653",
            "created_at": "2016-07-20T09:05:55.000Z",
            "id": "755690186944745476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefiro o Parque Municipal, mas o Guanabara ta legal tamb\u00e9m. https://t.co/FPW7ft2z6M"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2016-07-20T08:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1883136530",
                        "start": 75,
                        "username": "xplorebrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "755681237390487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - S\u00e3o Paulo (by @xplorebrazil) https://t.co/AyC0PMqSka"
        },
        {
            "author_id": "127008365",
            "created_at": "2016-07-20T08:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "755677579575787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Z4eki81BG5"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-20T07:00:14.000Z",
            "id": "755658557354287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "417441671",
            "created_at": "2016-07-20T06:08:49.000Z",
            "id": "755645619746795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Goi\u00e1s abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina https://t.co/cKwGyOSc6x"
        },
        {
            "author_id": "20507551",
            "created_at": "2016-07-20T03:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "755610316315262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home sweet (cold) home. \ud83d\udc9c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/UlI1SaymO1"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-20T03:45:53.000Z",
            "id": "755609649412472834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinhos \u00cdndio Gigante R$60,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7vLZVpIt5u"
        },
        {
            "author_id": "39910628",
            "created_at": "2016-07-20T03:30:04.000Z",
            "id": "755605667939921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "campestre churubusco, parque nacional del geodude."
        },
        {
            "author_id": "329081609",
            "created_at": "2016-07-20T01:46:07.000Z",
            "id": "755579506988032000",
            "in_reply_to_user_id": "938131045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_DavydT eu vi ele esses dias na altura ali do parque municipal, ele tem ponto por ali?"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-20T01:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98507437,
                        -29.14499521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "755579436410478593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto na trilha de hoje.... Parque Nacional da Serra Geral @ ROTA DOS Canyons\u2026 https://t.co/Sep2vhJLZI"
        },
        {
            "author_id": "366355990",
            "created_at": "2016-07-20T01:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755578637391306757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\udc4d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4hHmTQDI2q"
        },
        {
            "author_id": "326458016",
            "created_at": "2016-07-20T01:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56949713,
                        -25.59924426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "755578382994247684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1SIEMPRE ASI! \ud83d\ude0a\u2764 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/VpaTQCjvBZ"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2016-07-20T01:27:13.000Z",
            "id": "755574750584287236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/cRFplb7DiP"
        },
        {
            "author_id": "3388151241",
            "created_at": "2016-07-20T01:25:52.000Z",
            "id": "755574412003319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf00 @ Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/KruKUz3Xkx"
        },
        {
            "author_id": "830241583",
            "created_at": "2016-07-20T01:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755572541469646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siempre trabajando!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/F5Kn1kRXk4"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-07-20T01:00:29.000Z",
            "id": "755568023034093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o mesmo muito organizados neste pa\u00eds - ceva, armadilha e jirau dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/ppqTTqaQh0"
        },
        {
            "author_id": "1259776555",
            "created_at": "2016-07-20T00:55:40.000Z",
            "id": "755566813413511169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  #ElMundoEnFoto https://t.co/EJO7dbyzLh"
        },
        {
            "author_id": "243956676",
            "created_at": "2016-07-20T00:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.31572,
                        -5.23213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "755566423989256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/nTL7pYIfhy"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2016-07-20T00:54:02.000Z",
            "id": "755566400526319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #Macuco #lualnoportobananeiras #CararatasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/A8keaQzggx"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-07-20T00:50:23.000Z",
            "id": "755565483990986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos tirada por Marcella C. F. Ferreira do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato em sua visita a Gruta.... https://t.co/46kRVLRI2x"
        },
        {
            "author_id": "119031881",
            "created_at": "2016-07-20T00:27:56.000Z",
            "id": "755559834980786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cometeram um grande erro em Grumari. Pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em uma \u00e1rea protegida por lei? N\u00e3o deveria receber... https://t.co/pRhDHFrS1J"
        },
        {
            "author_id": "1096065000",
            "created_at": "2016-07-20T00:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1433007191779209219",
                        "start": 27,
                        "username": "Derze_"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "811721748576145408",
                        "start": 35,
                        "username": "junogall"
                    }
                ]
            },
            "id": "755553738631282688",
            "in_reply_to_user_id": "1573801501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ervaniall @ChapaleroLouco @derze_ @junogall Pq vc n\u00e3o viu o que ele bolo uma vez no parque municipal Zzz"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2016-07-20T00:03:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755553669286879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio piloto da Trilha das Bandeiras #Macuco #CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/2ZkyVqIIAi"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-20T00:01:44.000Z",
            "id": "755553239035211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 tem nova chefia, Virg\u00ednia Talbolt ir\u00e1 encontrar uma unidade com recursos... https://t.co/kxAcHkWCZS"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-20T00:00:38.000Z",
            "id": "755552963020611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "60715518",
            "created_at": "2016-07-19T23:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755551453574488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/7JhnZUt4WD"
        },
        {
            "author_id": "2508491311",
            "created_at": "2016-07-19T23:48:58.000Z",
            "id": "755550028391936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/yWJtBh4l5u"
        },
        {
            "author_id": "434938936",
            "created_at": "2016-07-19T23:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "755549483564498946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95  \u2744\ufe0f #FESTIVALDEINVERNOBH @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/mo31x87Jfp"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-19T23:34:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "755546449849544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeira do Rio Carabinani #parque_nacional_do_ja\u00fa_novo_air\u00e3o_AM https://t.co/BDjI0Jd7Ta"
        },
        {
            "author_id": "313607202",
            "created_at": "2016-07-19T23:24:01.000Z",
            "id": "755543749082488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Phong Nha \u2013 Ke Bang (Viet Nam).\nComentarios? https://t.co/LEf4fESrHS"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T23:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755541883452006404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El papu #Rey @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/mSvX1eaS4F"
        },
        {
            "author_id": "1317225482",
            "created_at": "2016-07-19T23:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "755541779773087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/Mq9LcHUm8G"
        },
        {
            "author_id": "2651932160",
            "created_at": "2016-07-19T23:12:54.000Z",
            "id": "755540949896466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEIA SUMMER SENSATIONS \u00b1 23 JULHO\nPARQUE MUNICIPAL DE SEIA\n\nALIENN # KISS KISS BANG BANG # INES GARCIA # LUIS... https://t.co/kXY0nc02uh"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-07-19T23:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "253034260",
                        "start": 80,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "12689622",
                        "start": 92,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "755540532613488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assistir a reportagem sobre o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (@ICMBio) na @TVBrasil. \u00d3timas lembran\u00e7as do povo do parque."
        },
        {
            "author_id": "753736345667956737",
            "created_at": "2016-07-19T23:09:50.000Z",
            "id": "755540176672288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitaram o Parque Estadual do Jaragu\u00e1? https://t.co/EoKM5nnRn7 #blog #like #noticias #news #WhatsAppdown #nature #jaragu\u00e1 #picodojaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "753736345667956737",
            "created_at": "2016-07-19T22:45:13.000Z",
            "id": "755533984688435201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que o whatsapp voltou, comente com os seus amigos sobre a nossa nova postagem!\nhttps://t.co/Qzj3iMkwvy\n\n#WhatsAppdown #news #blog"
        },
        {
            "author_id": "978847298",
            "created_at": "2016-07-19T22:24:39.000Z",
            "id": "755528809298944001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yyAwFNjefX"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T22:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755525086258536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":P @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/mgMARykVZb"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T22:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755524756246564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi bb en la pera : ) @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BnBVrzYgzS"
        },
        {
            "author_id": "107447921",
            "created_at": "2016-07-19T22:03:59.000Z",
            "id": "755523606071930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo e descendo \ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83d\udc5f\u2764 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/u7Q1QBn7Hx"
        },
        {
            "author_id": "328785822",
            "created_at": "2016-07-19T21:58:43.000Z",
            "id": "755522280986251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo animal :) https://t.co/NaqqHQbWTL"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T21:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755518650610843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos pa la foto cn la Patri ; p @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TAXVonSkaU"
        },
        {
            "author_id": "311170093",
            "created_at": "2016-07-19T21:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98624756,
                        -29.18318269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "755514325612240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um melhor lugar da vida. @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/jLkKOkErMt"
        },
        {
            "author_id": "297207775",
            "created_at": "2016-07-19T21:26:22.000Z",
            "id": "755514141092220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e Cidadania: Document\u00e1rio sobre a Reserva Extrativista do Baixo... https://t.co/WSnXQwGJrj"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-07-19T21:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "755513286054019074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZHEIm76vRv"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2016-07-19T21:21:25.000Z",
            "id": "755512896042524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Goi\u00e1s abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina https://t.co/OOxeruClVk"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-07-19T21:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98393823,
                        -23.04541531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "755512546094936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Marcio &amp; Paula! (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/BgMNlAS6Xk"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2016-07-19T21:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "755512311083896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birrrrlllll (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @silvyafarias) https://t.co/GLJF1nwUgo"
        },
        {
            "author_id": "188916908",
            "created_at": "2016-07-19T21:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "755511368585977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/edPI3Tpg7O"
        },
        {
            "author_id": "828175596",
            "created_at": "2016-07-19T21:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "755509625269739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/OEQQnn1VKQ"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-07-19T21:05:19.000Z",
            "id": "755508844344647681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Particie das Oficinas de Planejamento Participativo do PARNIT https://t.co/h3ChUiAMdX"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-07-19T21:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "43326346",
                        "start": 121,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "755508834139983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE NITER\u00d3I (PARNIT): Oficinas de Planejamento Participativo https://t.co/olvBQn55i8 @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-07-19T21:05:15.000Z",
            "id": "755508824895737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE NITER\u00d3I (PARNIT): Oficinas de Planejamento Participativo https://t.co/DmEJi5fvlx"
        },
        {
            "author_id": "129900837",
            "created_at": "2016-07-19T20:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "755507269698220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #nofilter @ Parque Municipal De Bh https://t.co/qZGRMSQVU0"
        },
        {
            "author_id": "314675219",
            "created_at": "2016-07-19T20:58:23.000Z",
            "id": "755507098902028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer dos mossoroenses https://t.co/4JaKeHzjlu"
        },
        {
            "author_id": "736919312431210498",
            "created_at": "2016-07-19T20:45:46.000Z",
            "id": "755503924979896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe outro supervulc\u00e3o ativo hoje em dia: o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "1235655072",
            "created_at": "2016-07-19T20:42:15.000Z",
            "id": "755503038920523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea acha que j\u00e1 viu de tudo na vida vem um cara \u00e9 come\u00e7a a nadar na lagoa do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "18202721",
            "created_at": "2016-07-19T20:36:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "755501584377872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e linda \u2764 fashionaporter @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/wrW5IHRaPT"
        },
        {
            "author_id": "89013286",
            "created_at": "2016-07-19T20:35:44.000Z",
            "id": "755501398675120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO INSTALA C\u00c2MERAS PARA ESTUDAR OS FELINOS DO PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE\nA equipe do Projeto Carn\u00edvoros do... https://t.co/LArHnFrSKE"
        },
        {
            "author_id": "127369519",
            "created_at": "2016-07-19T20:35:18.000Z",
            "id": "755501290692673540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO INSTALA C\u00c2MERAS PARA ESTUDAR OS FELINOS DO PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE\nhttps://t.co/p6CpVPKA99 https://t.co/rDGs0ypfid"
        },
        {
            "author_id": "499417219",
            "created_at": "2016-07-19T20:30:09.000Z",
            "id": "755499992060571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/26wg13SRMD"
        },
        {
            "author_id": "494501120",
            "created_at": "2016-07-19T20:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755499279540690945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pajaritos de colores !!!!! \ud83e\udd83 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/CNRwIA957t"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T20:05:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755493764467228673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/7crKdyo36L"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T20:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755493617704329217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelicidadEnEstadoPuro @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ypykPsCnLK"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T20:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755492685797068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/J62SFCtthN"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-19T19:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755491980705226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gNb9qU5jaQ"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-19T19:57:41.000Z",
            "id": "755491821996736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres produzidas pelos americanos... https://t.co/Z95gYzfdoD"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-19T19:56:55.000Z",
            "id": "755491630287720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres produzidas pelos americanos... https://t.co/BYdxz1o9t0"
        },
        {
            "author_id": "605082843",
            "created_at": "2016-07-19T19:42:01.000Z",
            "id": "755487878008958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ou bora reunir a galerinha\udbb8\uddb6\udbb8\uddb6\udbb8\uddb6\udbb8\udc43 https://t.co/sxw9WBWWMG"
        },
        {
            "author_id": "494501120",
            "created_at": "2016-07-19T19:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755486240464666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De paseo !  \ud83e\udd83\ud83d\udd4a\ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/yEZBi3Np9R"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-07-19T19:32:05.000Z",
            "id": "755485380175101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia \n** 21-27 AGOSTO\nPara os amantes das actividades ao ar... https://t.co/ULnl7SbCba"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-07-19T19:29:18.000Z",
            "id": "755484680300924929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal de Feliz RS. Foto: Fernando Mavszak https://t.co/5GlRTn6BX1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-19T19:08:23.000Z",
            "id": "755479416386514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons #canyonfortaleza"
        },
        {
            "author_id": "4386789761",
            "created_at": "2016-07-19T19:05:33.000Z",
            "id": "755478704067846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo os cara invadindo o parque municipal de noite atr\u00e1s de Pok\u00e9mon"
        },
        {
            "author_id": "3092970311",
            "created_at": "2016-07-19T19:04:17.000Z",
            "id": "755478384751280130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:47.000Z",
            "id": "755478005728763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/VyfuADgNkd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:47.000Z",
            "id": "755478005049274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/i75AO04fbC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:46.000Z",
            "id": "755478003312799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/9QtLVLIeXl"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:44.000Z",
            "id": "755477994626490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/3SHZuiIdGT"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:44.000Z",
            "id": "755477994374893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/C8gKRXj3WH"
        },
        {
            "author_id": "2743508726",
            "created_at": "2016-07-19T19:00:59.000Z",
            "id": "755477553817722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/UplXMWE3Xw"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2016-07-19T18:59:36.000Z",
            "id": "755477205438738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo site do Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, com informa\u00e7\u00f5es sobre suas trilhas, atrativos, hist\u00f3ria,... https://t.co/fcimIX5h5f"
        },
        {
            "author_id": "755451325245259781",
            "created_at": "2016-07-19T18:41:16.000Z",
            "id": "755472591754760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 partiu parque municipal @_biavs"
        },
        {
            "author_id": "11323062",
            "created_at": "2016-07-19T18:39:43.000Z",
            "id": "755472200396922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pequeno Sereio @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/riZYlXJmf6"
        },
        {
            "author_id": "98456480",
            "created_at": "2016-07-19T18:11:44.000Z",
            "id": "755465159649308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do que o dinheiro n\u00e3o \u00e9 capaz? \nConstruir campo de golfe  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, destru\u00ed-la e ainda ser... https://t.co/qK5ZboqeWh"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-07-19T18:03:18.000Z",
            "id": "755463038023507970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegar ao Parque Nacional e ficar horas fotografando-a de diversos \u00e2ngulos. Quem nunca? :D \n\nCompartilhe aqui nos... https://t.co/xnlrBG57Te"
        },
        {
            "author_id": "60746100",
            "created_at": "2016-07-19T17:27:27.000Z",
            "id": "755454016260337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto univasf Livre 30 de julho no Parque Municipal de Petrolina, Arena 1 https://t.co/ebcUhiDg1w via @"
        },
        {
            "author_id": "2505846673",
            "created_at": "2016-07-19T17:19:25.000Z",
            "id": "755451993628483585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/cC6wW7MVMJ"
        },
        {
            "author_id": "207624102",
            "created_at": "2016-07-19T17:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "755450710876098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os primos (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/I3Cs86Yz6W"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-19T17:13:42.000Z",
            "id": "755450555498164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/B4OSmnxFud"
        },
        {
            "author_id": "216564125",
            "created_at": "2016-07-19T16:59:32.000Z",
            "id": "755446989899169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Interior: Patos mortos no parque municipal da Guarda ter\u00e3o sido \u00abv\u00edtimas de predadores\u00bb https://t.co/wIISgy2WJZ"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2016-07-19T16:48:30.000Z",
            "id": "755444210891911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver!\nUma das experi\u00eancias mais incr\u00edveis j\u00e1 proporcionadas aos Azuis!\nTravessia do Parque Nacional... https://t.co/X86ambt07v"
        },
        {
            "author_id": "2505952129",
            "created_at": "2016-07-19T16:28:10.000Z",
            "id": "755439096835796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/FQzr70pRUl"
        },
        {
            "author_id": "4830349371",
            "created_at": "2016-07-19T16:28:10.000Z",
            "id": "755439095770386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/JY9fVyawCa"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2016-07-19T16:28:04.000Z",
            "id": "755439068725452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Proposta do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)... https://t.co/p5I3d6liRz"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-07-19T16:14:40.000Z",
            "id": "755435699461959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque\u00a0Nacional https://t.co/PoU4ZT3Jj4"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-07-19T16:14:37.000Z",
            "id": "755435686065385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque\u00a0Nacional https://t.co/zHXLGxtmDK"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-19T16:00:05.000Z",
            "id": "755432028380786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma maquete bem incomum do Parque Nacional de Canyonlands, localizado nos Estados Unidos.\n\nVia: https://t.co/DIG9ivGZ8G"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-07-19T15:48:50.000Z",
            "id": "755429198651621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Sap\u00e3o Ba-To? devastada, cercas, constru\u00e7\u00f5es, estradas,flora,fauna amea\u00e7ada-desocupa\u00e7\u00e3o j\u00e1 https://t.co/PTbJQ1eUQC"
        },
        {
            "author_id": "266728021",
            "created_at": "2016-07-19T15:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "10228272",
                        "start": 26,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "755427566882811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/w95I973ehJ - PORTUGAL - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas / National Park - Part II)."
        },
        {
            "author_id": "23186548",
            "created_at": "2016-07-19T15:41:37.000Z",
            "id": "755427381809180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no Itacorubi abre em setembro https://t.co/d6YH9ysI18"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-07-19T15:40:27.000Z",
            "id": "755427087155159042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c1gua em \u00e1rea protegida apresenta melhor qualidade do que em comunidade rural no Paran\u00e1 https://t.co/65GviGKAgL"
        },
        {
            "author_id": "330963153",
            "created_at": "2016-07-19T15:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755426269546811393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/eujrGnMRss"
        },
        {
            "author_id": "1554247843",
            "created_at": "2016-07-19T15:18:48.000Z",
            "id": "755421637688823812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/fPt3w35mKu"
        },
        {
            "author_id": "116003106",
            "created_at": "2016-07-19T15:16:56.000Z",
            "id": "755421171269500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra relaxar. \ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kYPluA0Izg"
        },
        {
            "author_id": "268381175",
            "created_at": "2016-07-19T15:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "755420381633253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade... \n#festadomorro #pordosol #pireneus @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/QvNuYUSUNU"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-07-19T15:01:47.000Z",
            "id": "755417354943668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos https://t.co/YHiWlIhIsm"
        },
        {
            "author_id": "27417659",
            "created_at": "2016-07-19T15:01:35.000Z",
            "id": "755417306180624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de\u00a0todos https://t.co/qIW2EmsvfP https://t.co/oeuJCMSbU0"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-07-19T15:01:27.000Z",
            "id": "755417272978542596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de\u00a0todos https://t.co/YHiWlIhIsm https://t.co/ado1JCECAO"
        },
        {
            "author_id": "330963153",
            "created_at": "2016-07-19T14:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755414849342103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/SPKpqpTMW5"
        },
        {
            "author_id": "46969954",
            "created_at": "2016-07-19T14:18:13.000Z",
            "id": "755406391595167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soh alegria! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/D2SVl8QoyJ"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-07-19T14:00:03.000Z",
            "id": "755401819845787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal no Itacorubi abre em setembro https://t.co/QKWZ8XpMyJ"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2016-07-19T13:52:09.000Z",
            "id": "755399831082762242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/b5WKGbI43z"
        },
        {
            "author_id": "1223322565",
            "created_at": "2016-07-19T13:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "755399315351306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso.\u2764 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/ZA3jgnd4tx"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2016-07-19T13:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "755399011339677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vivaavida #momentos #parque #municipal @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/d9WLYD4KcI"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-07-19T13:40:07.000Z",
            "id": "755396802938011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/tzuzjk8Cml"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2016-07-19T13:35:25.000Z",
            "id": "755395622824443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e2ndalos danificam churrasqueiras e lixeira do parque municipal de Harmonia. https://t.co/iKvH0Qk4sy https://t.co/J40BnZEnVE"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2016-07-19T13:25:36.000Z",
            "id": "755393150072553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/yjNFCC15GH"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2016-07-19T13:18:06.000Z",
            "id": "755391264422375425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Escava\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra da Capivara revelam que macacos-prego j\u00e1 usavam ferramentas h\u00e1 700 anos https://t.co/tnUy5vrXrU"
        },
        {
            "author_id": "3561138556",
            "created_at": "2016-07-19T13:15:55.000Z",
            "id": "755390713714528257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf43 #SerraTalhada #EscritorioDeBi\u00f3logo\u00e9NoMato\u2026 https://t.co/sZC8xvYurE"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2016-07-19T13:11:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "755389627532320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipal #dehj #simplesassim #atoaaa @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/MVrb83Ap9G"
        },
        {
            "author_id": "258802652",
            "created_at": "2016-07-19T13:00:18.000Z",
            "id": "755386786298236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo RIC doa parquinho ao Parque Municipal Natural do Morro da Cruz. https://t.co/nSYr0zmgUN https://t.co/Il4On5E5xK"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2016-07-19T13:00:03.000Z",
            "id": "755386719638347777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quinze anos do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, o Minist\u00e9rio do Meio... https://t.co/uQn98I55bC"
        },
        {
            "author_id": "56792734",
            "created_at": "2016-07-19T12:47:48.000Z",
            "id": "755383638192164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d7 on the road \u00d7 \ud83c\udfde\ud83d\udc99 || #bomdia @ Parque Estadual Da Serra Do Papagaio https://t.co/qJFUcaoGos"
        },
        {
            "author_id": "76013194",
            "created_at": "2016-07-19T12:08:25.000Z",
            "id": "755373725692878849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado https://t.co/Lpmta8tlUw"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-07-19T12:07:34.000Z",
            "id": "755373514354372610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Participe. https://t.co/lmVC1JsM07"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-07-19T11:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "755371206786908164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9 na vida sempre!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/WLR2d9v8Se"
        },
        {
            "author_id": "79999833",
            "created_at": "2016-07-19T11:37:46.000Z",
            "id": "755366012875309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal no entorno da Arena ser\u00e1 feito com a venda da estrutura atual da prefeitura, no centro."
        },
        {
            "author_id": "246259265",
            "created_at": "2016-07-19T11:35:07.000Z",
            "id": "755365348317155331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbaratada quadrilha que extra\u00eda madeira da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/gaVIkhsSo3"
        },
        {
            "author_id": "972177265",
            "created_at": "2016-07-19T11:31:08.000Z",
            "id": "755364346218344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/LW67QgL4zi"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-07-19T11:11:46.000Z",
            "id": "755359469215907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/rfQEwrYPuz"
        },
        {
            "author_id": "3347663824",
            "created_at": "2016-07-19T11:07:08.000Z",
            "id": "755358305921409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/jprzYbi4s6"
        },
        {
            "author_id": "57789745",
            "created_at": "2016-07-19T11:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.07821,
                        -15.58299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "755357057537208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Salve a Ter\u00e7a-feira Cuiab\u00e1!!! @ Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/v4BxYFFvaI"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-19T11:01:55.000Z",
            "id": "755356990961020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/vZ99djuUN2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-19T11:00:09.000Z",
            "id": "755356549170667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mitra do Bispo (MG). #wikiparques https://t.co/reufxhuOMD"
        },
        {
            "author_id": "20587952",
            "created_at": "2016-07-19T10:59:36.000Z",
            "id": "755356409068261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia com foto do nascer do sol no Parque Estadual Tr\u00eas Picos, na Serra Fluminense. Registro do meu marido... https://t.co/ZVQOy0nlNC"
        },
        {
            "author_id": "483490108",
            "created_at": "2016-07-19T10:30:58.000Z",
            "id": "755349203438735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/fmk3Nf1T8g"
        },
        {
            "author_id": "3388151241",
            "created_at": "2016-07-19T10:29:59.000Z",
            "id": "755348954649198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Deus aben\u00e7oe essa uni\u00e3o !\ud83d\ude0d\nAmo voc\u00eas \ud83d\udc9e @ Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Fb2SdoZoNS"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2016-07-19T10:13:32.000Z",
            "id": "755344818331611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/MO5F24KZoi"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-07-19T10:04:28.000Z",
            "id": "755342532679053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, , 10 km , pra clarear as id\u00e9ias, no Parque Leon Feffer \u2014 se sentindo pensativo em Parque Municipal Leon... https://t.co/EUt5NXa3Er"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2016-07-19T09:42:29.000Z",
            "id": "755337000635490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "363237578",
            "created_at": "2016-07-19T08:16:01.000Z",
            "id": "755315241228103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou apanhar Pokemons no ger\u00eas... why? i don't know, i just go there. \udbb8\uddb0\nM\udbba\udc13\udbba\udc03 \u2014 a viajar para Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-19T08:12:39.000Z",
            "id": "755314394330984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/0hQIkMazYm"
        },
        {
            "author_id": "495514448",
            "created_at": "2016-07-19T05:11:21.000Z",
            "id": "755268768918634497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ibitipoca - Lima Duarte -MG\nFoto: Edson Avelino\n\nMande a foto de sua viagem tamb\u00e9m!\n\nCurta Rota... https://t.co/JP7YncgA79"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-19T04:35:45.000Z",
            "id": "755259808601759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipira Branco R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/UgpGDYcZnx"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-19T04:18:43.000Z",
            "id": "755255525332451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo Vermelho R$50,00 \ud83d\udc13\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3qbtMMjZuq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-19T03:20:34.000Z",
            "id": "755240887958040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-19T02:55:08.000Z",
            "id": "755234491279474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-19T02:39:22.000Z",
            "id": "755230522079580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-19T02:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48424974,
                        -22.88421662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755222738286080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do trenzinho no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/UqHvobzXk5"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-19T02:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57226,
                        -25.61678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "755221815430090756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/UgqjRMNKaF"
        },
        {
            "author_id": "150862443",
            "created_at": "2016-07-19T02:04:30.000Z",
            "id": "755221747545305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Huascar\u00e1n tem picos nevados e lagoas azul turquesa no Peru https://t.co/QAYMQa6G24"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-19T02:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58176595,
                        -25.54283188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755221244589596676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/fYNpyqQoIU"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2016-07-19T01:46:51.000Z",
            "id": "755217304821039105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbaratada quadrilha que extra\u00eda madeira da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/V8UZp9AQRK"
        },
        {
            "author_id": "2955532913",
            "created_at": "2016-07-19T01:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "755216925215653889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/f2TUJ65YK2"
        },
        {
            "author_id": "388351035",
            "created_at": "2016-07-19T01:39:22.000Z",
            "id": "755215420152479746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos luz..  &lt;3 @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/fjonVHdgaf"
        },
        {
            "author_id": "273023131",
            "created_at": "2016-07-19T01:22:06.000Z",
            "id": "755211078208851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Huascar\u00e1n. no Peru, \u00e9 inacredit\u00e1vel! \u2665 \u2665 https://t.co/JB3OXsnHIP"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-19T01:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98507437,
                        -29.14499521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "755210790626533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra\u2026 https://t.co/5eKJItihnV"
        },
        {
            "author_id": "186513952",
            "created_at": "2016-07-19T01:10:25.000Z",
            "id": "755208136093335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo foi para contemplar a vista de 360\u00b0 do pico do pe\u00e3o no Parque Estadual do Ibitipoca\ud83d\ude09 @\u2026 https://t.co/6ecCg1gZ6V"
        },
        {
            "author_id": "230477486",
            "created_at": "2016-07-19T01:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "755205967722192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memories. \ud83d\ude0e\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/EhuWYbsiHU"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2016-07-19T01:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.660997,
                        -22.186366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "755205721495474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "homens que adoram prantinhas @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/7rqkGqKkFf"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2016-07-19T00:05:18.000Z",
            "id": "755191750742999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\u201d \n#SunKuWriter https://t.co/zKtfsp7O2Q https://t.co/JFawVOxjkv"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2016-07-19T00:01:27.000Z",
            "id": "755190780734607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brenda Velasco e Patrick Borges em Novo Air\u00e3o, Parque Nacional de Anavilhanas. Amaz\u00f4nia. Uma experi\u00eancia... https://t.co/wwWhlVCltE"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2016-07-18T23:58:37.000Z",
            "id": "755190069565255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intera\u00e7\u00e3o com os botos cor-de-rosa, em Novo Air\u00e3o, Rio Negro, Parque Nacional de Anavilhanas, Amaz\u00f4nia. https://t.co/MFIAyCVrVn"
        },
        {
            "author_id": "1855896446",
            "created_at": "2016-07-18T23:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755184051183423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/tCkZVOHVzP"
        },
        {
            "author_id": "3301811503",
            "created_at": "2016-07-18T23:23:19.000Z",
            "id": "755181185773477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de semana na paz aqui nos tropicos parque nacional len\u00e7oes maranheses https://t.co/sZYg9HQNeq"
        },
        {
            "author_id": "1408984122",
            "created_at": "2016-07-18T23:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755179528247402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TOxhosT3j2"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-18T23:16:09.000Z",
            "id": "755179380511506435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | WikiParques https://t.co/IrizYHnWqG"
        },
        {
            "author_id": "3120687537",
            "created_at": "2016-07-18T23:13:49.000Z",
            "id": "755178795271852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje cataratas #fozdoigua\u00e7u #bomdemais @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/jQUI8Bav66"
        },
        {
            "author_id": "400986863",
            "created_at": "2016-07-18T23:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "755177552143060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1vio Souza Cruz: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botu... https://t.co/C20zi2v3ZX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-07-18T22:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2844665105",
                        "start": 53,
                        "username": "yan_fifteen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "755175097573511169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @yan_fifteen https://t.co/395Ev7J7N0"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-07-18T22:57:42.000Z",
            "id": "755174735760293894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 19 de julho, ser\u00e1 apresentado o Programa Expedi\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de... https://t.co/e32yK0IF5I"
        },
        {
            "author_id": "197944449",
            "created_at": "2016-07-18T22:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "755172182838222849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mal voltei pra Bras\u00edlia e ja to com saudade :( @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/niGj6FgyXL"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-18T22:31:40.000Z",
            "id": "755168184043315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbaratada quadrilha que extra\u00eda madeira da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/8ZFV7I2A4n"
        },
        {
            "author_id": "585802738",
            "created_at": "2016-07-18T22:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755167697617518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IaHvOeHbbe"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2016-07-18T22:19:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "755165174957498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfrentando novos desafios... \ud83d\udc4f @ Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/ihelVE1tkv"
        },
        {
            "author_id": "984635486",
            "created_at": "2016-07-18T22:15:17.000Z",
            "id": "755164060883128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina [FOTOS] https://t.co/0LXHnHgzUP"
        },
        {
            "author_id": "103996708",
            "created_at": "2016-07-18T22:01:38.000Z",
            "id": "755160627501465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o: viver os dias de ver\u00e3o com uma aula de alegria ao ar livre. Venham ZUMBAR conosco no parque municipal ! https://t.co/mDgWDPH4xa"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-18T22:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "755160506382548994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/mT2K3XBpff via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-18T21:54:58.000Z",
            "id": "755158951608651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/309XgT21a3"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-07-18T21:53:27.000Z",
            "id": "755158568534355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\n\nH\u00e1 mais de 10 anos nas redes sociais\nH\u00e1 mais de 25 anos nas Trilhas do Rio de... https://t.co/yytZ6koaP8"
        },
        {
            "author_id": "704809358274732034",
            "created_at": "2016-07-18T21:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "359698062",
                        "start": 0,
                        "username": "camilalvees_"
                    }
                ]
            },
            "id": "755155572425650176",
            "in_reply_to_user_id": "359698062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilalvees_ no hemocentro em bh, em frente ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2016-07-18T21:40:08.000Z",
            "id": "755155219034607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina https://t.co/w1THHvVks5 https://t.co/DNck1pWoGq"
        },
        {
            "author_id": "1702899703",
            "created_at": "2016-07-18T21:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "755154839030624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uzoin do meu am\u00f4! @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/NFdqw1OlIV"
        },
        {
            "author_id": "116900059",
            "created_at": "2016-07-18T21:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13487519,
                        -22.40259207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "755149289056243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s se v\u00ea por a\u00ed \u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/TyEZLdmJFL"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-07-18T21:15:24.000Z",
            "id": "755148994620293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/OHUMmo2n8k"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-07-18T21:05:15.000Z",
            "id": "755146439257235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/rgX7WnhGCM"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-18T21:03:47.000Z",
            "id": "755146070020194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 demais! J\u00e1 estou apaixonada e mostrando tudo l\u00e1 no Snapchat. Confere l\u00e1... https://t.co/Ifn1Ol1rlp"
        },
        {
            "author_id": "1402804572",
            "created_at": "2016-07-18T21:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755145282132676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/fRbkqxNySj"
        },
        {
            "author_id": "15506986",
            "created_at": "2016-07-18T20:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "900348469",
                        "start": 100,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "755141797312139272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega oficial da proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim. https://t.co/bd5GN9KMs6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15506986",
            "created_at": "2016-07-18T20:46:02.000Z",
            "id": "755141600293060609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de parque estadual em Botumirim https://t.co/gPeboCS5Hr"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2016-07-18T20:45:42.000Z",
            "id": "755141519129059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo \u00e9 o novo atrativo no Parque Estadual de Vila Velha - G1 Paran\u00e1 - Paran\u00e1 TV 2\u00aa... https://t.co/YMSyXFZLHx"
        },
        {
            "author_id": "1163934254",
            "created_at": "2016-07-18T20:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "755138803027673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que esto nunca falte \u261d\ud83d\ude4f @ Parque Municipal de Azul https://t.co/s3TD78Xsag"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2016-07-18T20:27:37.000Z",
            "id": "755136967382331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/WRe9Oqrt7D"
        },
        {
            "author_id": "592332679",
            "created_at": "2016-07-18T20:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755136174226759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post cataratas #mi #papi @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/YUfaWWeOay"
        },
        {
            "author_id": "265683180",
            "created_at": "2016-07-18T20:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58181855,
                        -25.54245254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755133621166546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia! \u2764 @ parque nacional iguazu - Cataratas.. https://t.co/sUIGnwO7vm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-18T20:11:22.000Z",
            "id": "755132880028856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Cruzeiro \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FUI7hmppXw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-18T20:08:59.000Z",
            "id": "755132278557306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Santo Cruzeiro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/IRc54IzPYt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-18T20:06:00.000Z",
            "id": "755131528292790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sG5c3b6Ldy"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-07-18T19:56:16.000Z",
            "id": "755129079477788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SNUC15anos. O Parque Nacional Marinho de Abrolhos foi o primeiro a ser criado nesta categoria. @Parque_Abrolhos https://t.co/piWULNGGvk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-18T19:37:06.000Z",
            "id": "755124253045862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a vista a\u00e9rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).\n\n#wikiparques https://t.co/32ob284D63"
        },
        {
            "author_id": "314236455",
            "created_at": "2016-07-18T19:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "755123495122731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja grato pela vida, ela sempre tem coisas boas \u00e0 oferecer... @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Cnu9vvbEOr"
        },
        {
            "author_id": "180408282",
            "created_at": "2016-07-18T19:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755122271610601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os macaos #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #\ud83d\ude0d #brasil @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/7vIvXSqt2W"
        },
        {
            "author_id": "180408282",
            "created_at": "2016-07-18T19:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755121567978356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siento que estoy en mi casa \ud83d\ude0c #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/3aYg92Z8eU"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-07-18T19:23:27.000Z",
            "id": "755120818875621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que tudo isso fica aqui pertinho do Brasil? \udbb8\udf41 Vem, gente \udbb8\udf27 \u2600 https://t.co/tbpRZKj1L2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-18T19:16:34.000Z",
            "id": "755119089325146113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "92194148",
            "created_at": "2016-07-18T18:56:06.000Z",
            "id": "755113935276212225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa manha, 18/07, Uma Entrega oficial da Proposta de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim. https://t.co/iP1VlKpdw9"
        },
        {
            "author_id": "57078511",
            "created_at": "2016-07-18T18:51:29.000Z",
            "id": "755112775161114626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de folga \u00e9 dia \u00c1gua Mineral!! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/PjXGnY9YCc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-18T18:50:30.000Z",
            "id": "755112527357444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-18T18:40:47.000Z",
            "id": "755110081474232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colatto prop\u00f5e manter mapa original do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/rl0CeGv3KY Via Tablet  #pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "3386232695",
            "created_at": "2016-07-18T18:40:16.000Z",
            "id": "755109952612601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MARIA, acaba de morrer pr\u00f3ximo ao Parque Municipal... (CENAS) https://t.co/bFJ6WYYkgF"
        },
        {
            "author_id": "59579941",
            "created_at": "2016-07-18T18:30:15.000Z",
            "id": "755107430514561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[V\u00eddeo] #TourDaTocha passa pelo Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa (PR). \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/y8MqZ6GgjW https://t.co/bTOZAK1LWh"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-18T18:25:33.000Z",
            "id": "755106249989955585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indenizar os propriet\u00e1rios atingidos tamb\u00e9m \u00e9 outra proposta do Deputado. Al\u00e9m disso, ICMBio far\u00e1 estudo t\u00e9cnico... https://t.co/NBTssvA63d"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-07-18T18:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "106865119",
                        "start": 92,
                        "username": "eCycleBr"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "193003734",
                        "start": 102,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "755104632632926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/Wm4ruCxzUB @eCycleBr @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-07-18T18:16:43.000Z",
            "id": "755104025746386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Proposta do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)... https://t.co/Wm4ruCxzUB"
        },
        {
            "author_id": "14584136",
            "created_at": "2016-07-18T18:15:49.000Z",
            "id": "755103799442808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 no meio tinha uma igreja... @ Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/PsK0KCYMYB"
        },
        {
            "author_id": "14584136",
            "created_at": "2016-07-18T18:12:49.000Z",
            "id": "755103042165407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Visitem, vale a\u2026 https://t.co/fnD6aJdnpL"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-18T17:40:25.000Z",
            "id": "755094892083290113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/TxRoeHAd1V"
        },
        {
            "author_id": "92194148",
            "created_at": "2016-07-18T17:33:06.000Z",
            "id": "755093048455987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa manha, 18/07, a entrega oficial da proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim. Mais um passo para... https://t.co/Qb2tktApJY"
        },
        {
            "author_id": "147321208",
            "created_at": "2016-07-18T17:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.726734,
                        10.17797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010fd77520d2d48a"
            },
            "id": "755091450942160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa sou eu. Sou minha morada.\ud83d\ude09   \ud83d\udc0c intova diving_planet @ Parque Nacional Islas Corales\u2026 https://t.co/YpcrxHcqYD"
        },
        {
            "author_id": "1679307080",
            "created_at": "2016-07-18T17:21:47.000Z",
            "id": "755090200049487872",
            "in_reply_to_user_id": "1679307080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redebrasil1 Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos: O equipamento vai des... https://t.co/1707JlMmDO"
        },
        {
            "author_id": "231571174",
            "created_at": "2016-07-18T17:15:32.000Z",
            "id": "755088627361804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea!! @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ScxgMcgAQq"
        },
        {
            "author_id": "1679307080",
            "created_at": "2016-07-18T17:05:38.000Z",
            "id": "755086138793193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/SAj5yebqPa"
        },
        {
            "author_id": "1679307080",
            "created_at": "2016-07-18T17:02:10.000Z",
            "id": "755085266176634885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/oMhmsBhlNO"
        },
        {
            "author_id": "1408984122",
            "created_at": "2016-07-18T16:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755082608250277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qLV7pkPQmc"
        },
        {
            "author_id": "135280723",
            "created_at": "2016-07-18T16:23:24.000Z",
            "id": "755075506937163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e dia de come\u00e7ar a programa\u00e7\u00e3o  pra ir no Parque Nacional de Itatiaia, essa semana ou na pr\u00f3xima eu to l\u00e1 :D"
        },
        {
            "author_id": "316218269",
            "created_at": "2016-07-18T16:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31218676,
                        -41.13372992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "755075484787048449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#llaollaohotel #barilo #trekking #lagomoreno #bariloche #patagoniaargentina @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/zggI5U76KD"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-07-18T16:18:16.000Z",
            "id": "755074217016750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para um final de semana,Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2016-07-18T16:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755072433586114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu' #carioca\n#florestadatijuca #rioartexperience @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/gwEySKHkEJ"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-18T15:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "755068953618153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo de Domingo @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/N6CE45IWGc"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-18T15:48:29.000Z",
            "id": "755066719773847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a desbravar o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Acompanhe tudo ao vivo pelo Snapchat tamb\u00e9m... https://t.co/CaY3fKVlkd"
        },
        {
            "author_id": "287788562",
            "created_at": "2016-07-18T15:29:13.000Z",
            "id": "755061873477902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/GEQbUwUq1V"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-18T15:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "755061367477047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo de Domingo... @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/mNVxXYeXsh"
        },
        {
            "author_id": "2203562459",
            "created_at": "2016-07-18T15:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "755060029066186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da um v\u00f4o  aqui com as nuvens..  #ibitipoca #vamosserfeliz #trilha @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/pGJ6XrO9z4"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-07-18T15:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "755058519150325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima aula de ed \u2661 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/X6AZvVjNS8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [junogall].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "junogall",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "junogall"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maragogi, Brasil",
                "id": "24b0f6cdb49a0aa1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Cartagena, Colombia",
                "id": "010fd77520d2d48a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293531135",
                "name": "Poly wants a cracker",
                "username": "p_poly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107451128",
                "name": "Diogo Wosm\u00f8ck",
                "username": "Wosmock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70069604",
                "name": "Eric Rubens",
                "username": "erubes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149674325",
                "name": "Marcos",
                "username": "mcafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597153264",
                "name": "Jojo",
                "username": "jordannapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728591299713060864",
                "name": "Luiza S\u00e1",
                "username": "MLuizaSa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320001800",
                "name": "@anderson_sa",
                "username": "derson_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148714510",
                "name": "Uriel",
                "username": "urielpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428248978",
                "name": "Vilma Antonieta Gonz\u00e1lez",
                "username": "vilmantonieta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261096517",
                "name": "Adam Merino",
                "username": "adammerino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225181493",
                "name": "\u2133\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcbe \ud83c\udf38",
                "username": "MilagrosMndz18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58860489",
                "name": "F\u00e1bio Zacarias \u270a\ud83c\udffb",
                "username": "fabiozacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535816634",
                "name": "Ab\u2019 -ner \u00b9\u2079 \u2078\u00b9",
                "username": "Renbalc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801117680",
                "name": "giu",
                "username": "shcgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597074562",
                "name": "Mar@",
                "username": "marlenefs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221682193",
                "name": "Tarahumara Sustentab",
                "username": "TSustentab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257088701",
                "name": "jornal empresariALL",
                "username": "empresariall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73683877",
                "name": "JC",
                "username": "JorgCostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228053088",
                "name": "f",
                "username": "pansyiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71856527",
                "name": "R9Not\u00edcia",
                "username": "r9noticiaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49496317",
                "name": "Flavio Cuervo",
                "username": "FlavioCuervo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274995960",
                "name": "Bruno Cust\u00f3dio",
                "username": "onurbcustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220778850",
                "name": "Nanda",
                "username": "nandsalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468458735",
                "name": "Torres Vedras CM",
                "username": "TorresVedrasCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3290075495",
                "name": "FernandoRJ",
                "username": "MoynaFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979889245",
                "name": "Gilvania  Rosalia",
                "username": "gilbelarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209966674",
                "name": "LucasMartin \u265a",
                "username": "LucasMartin1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840628267",
                "name": "Rebeli\u00f3n Aluminio \ud83d\udd3b",
                "username": "RebelinAluminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "517895705",
                "name": "\u0646\u0642\u0627\u0637 \u0639\u0637\u0641",
                "username": "Marcosaleotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58709473",
                "name": "Jainne Monieri",
                "username": "jainnemonieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235843512",
                "name": "g",
                "username": "gustavoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127760997",
                "name": "Aye",
                "username": "Ayee_Dam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88235033",
                "name": "miguel villada",
                "username": "migvil1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101845874",
                "name": "Edson Ferreira",
                "username": "edsonfrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549379394",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0ftheuzinho",
                "username": "Math_Rams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213528909",
                "name": "Hank Vlietstra",
                "username": "FlatlanderHank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363135397",
                "name": "Maia",
                "username": "GblMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458715108",
                "name": "\ud835\udc0e \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc15 \ud835\udc04 \ud835\udc11 \ud835\udc07",
                "username": "douglasoliverh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410752304",
                "name": "Valentina\ud83c\udf80",
                "username": "valensarmiento4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127049471",
                "name": "Caio",
                "username": "db6872721811444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "R$7 de setembro.",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107831233",
                "name": "Leandro Gibson",
                "username": "LeandroGibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742787143593005057",
                "name": "Vale Boa Ventura",
                "username": "valeboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104125246",
                "name": "\u064bjessie.",
                "username": "idleyenns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368860664",
                "name": "lixo org\u00e2nico em estado de putrefa\u00e7\u00e3o",
                "username": "penelopetrevosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979359211",
                "name": "\ud835\udc15\u2077",
                "username": "minstradammus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064654879770189827",
                "name": "bruno joaquim",
                "username": "JoaquimBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81978225",
                "name": "Aline Bastos",
                "username": "alineKessya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323900028",
                "name": "fer",
                "username": "fersbeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44132119",
                "name": "Emile Costa",
                "username": "Emiakai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180916320",
                "name": "F5 News",
                "username": "F5Sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329445796",
                "name": "Rayz\u00e3o",
                "username": "MartinsRayzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87066403",
                "name": "diego \ud83e\udd84",
                "username": "wtfdiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242560630",
                "name": "may",
                "username": "diegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047364902",
                "name": "francisco",
                "username": "edmilsonieva3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718142575480274945",
                "name": "Deportivo Brasil",
                "username": "DeportivoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78097660",
                "name": "Carl Marks #ForaBolsonaro",
                "username": "MarquesCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58080104",
                "name": "tereza cristina",
                "username": "terezacristinad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390370559",
                "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc71\ud835\udc96",
                "username": "JuliaGrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45629931",
                "name": "mia carceres",
                "username": "an4lutiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133870970",
                "name": "Regina Phalange",
                "username": "deeevens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86327236",
                "name": "zetha",
                "username": "zetha_official",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455214396",
                "name": "wagner amorim",
                "username": "Wagneer11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450069499",
                "name": "fer balciunas",
                "username": "fer_balciunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198321285",
                "name": "Clara Freire",
                "username": "clarafreire12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583479735",
                "name": "Alison Costa",
                "username": "ftalisoncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406153689",
                "name": "PontesSinergia",
                "username": "PontesSinergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366429856",
                "name": "Serra Acima",
                "username": "serraacima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288557012",
                "name": "Hugo Fagundes",
                "username": "hugofagundess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65065312",
                "name": "Sam",
                "username": "s_samanthatex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3609499575",
                "name": "Fael",
                "username": "damasceno_fael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401261275",
                "name": "Nick Gye",
                "username": "NickGye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541202472",
                "name": "Rafael ''Tchulanguero'' Paes",
                "username": "tchulanguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238935302",
                "name": "Kristen",
                "username": "mybigsexyhair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4407080777",
                "name": "Roke Rodriguez",
                "username": "ph_roke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855890372",
                "name": "Chur Arts",
                "username": "chur_arts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179355802",
                "name": "Horacio Benitez",
                "username": "horagusben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257496684",
                "name": "\u00aeReginaldo \u00a9Concei\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9",
                "username": "re6i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753011016934490112",
                "name": "PROGRAMA VARIEDADES",
                "username": "PROGRAMARUBA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907862719",
                "name": "ADRIANO ARAUJO",
                "username": "AdrianoDEM25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275167662",
                "name": "Fernando Penteado",
                "username": "FerPentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24615494",
                "name": "Karol \u00c1vila",
                "username": "karolineavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2495335340",
                "name": "Ga\u00facha Zona Sul",
                "username": "GauchaZonaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49185345",
                "name": "E M A N U E L",
                "username": "Maykon_Cole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201380999",
                "name": "C a r l a \u2654",
                "username": "carlllinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160673501",
                "name": "Orsts \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OOrestesvega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186971172",
                "name": "Felipe Almeida \u00b9\u2078\u2079\u2078 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720",
                "username": "_felipealmei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259447084",
                "name": "Marcos Iraj\u00e1 Junior",
                "username": "marcosiraja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47523645",
                "name": "renato \u271d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f",
                "username": "renato_db",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105260548",
                "name": "Andr\u00e9 Marcolino",
                "username": "Andre_Marcolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324991132",
                "name": "Claudia Pupo",
                "username": "ClauPupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710463054098599937",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "admsantosthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959397194",
                "name": "Unitedinho \u26bd | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa",
                "username": "lukereddevil7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65131353",
                "name": "Catorce 6",
                "username": "Catorce6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179299095",
                "name": "Wanderley Fabrin",
                "username": "wanderleyfabrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542077424",
                "name": "Gato de Botas",
                "username": "2009Sk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305236133",
                "name": "Vini Prestes",
                "username": "Vinii_Prestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326467062",
                "name": "lohanna",
                "username": "lohannajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238237331",
                "name": "AnNaLua \ud83c\udf37",
                "username": "an_nalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001449940",
                "name": "betalb",
                "username": "timbetasl04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528754580",
                "name": "Bel Sena",
                "username": "bel_senaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978847298",
                "name": "Tony Chen",
                "username": "ChHwc1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33538193",
                "name": "Rejane Martins",
                "username": "rejanemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268381175",
                "name": "Luluu",
                "username": "AnaLuizappina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204037565",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrishp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41154481",
                "name": "Dracarys \ud83e\ude90\ud83d\udc7d",
                "username": "carolaguilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518986827",
                "name": "Na Borga",
                "username": "NaBorga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304684575",
                "name": "ANT\u00d3NIO CARVALHO",
                "username": "AntnioAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429450322",
                "name": "Flor \ud83d\ude19",
                "username": "FlorBalsaaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828175596",
                "name": "vi\u00favo do Gerson vapo \ud83d\ude45\ud83c\udffd",
                "username": "eduuarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727863428",
                "name": "giu",
                "username": "giuliasousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330372328",
                "name": "\u0618",
                "username": "bibisnono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230580478",
                "name": "Oriana",
                "username": "AlarcnOriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328976336",
                "name": "Visit Azores",
                "username": "visitingazores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15969802",
                "name": "relvas",
                "username": "relvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92513717",
                "name": "Ka",
                "username": "karlaneumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437094657",
                "name": "Yair lk",
                "username": "YaoVelazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179550100",
                "name": "Ericka Ribeiro",
                "username": "RibeiroEricka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208637566",
                "name": "Viviane",
                "username": "V_SantosSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339976711",
                "name": "wander  dutra",
                "username": "Wanderduttra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104938275",
                "name": "Cr\u00f4nica Mendes - Eleve-se \u00a9\ufe0f",
                "username": "Cronicamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21864838",
                "name": "ALEXANDRE MAGNO",
                "username": "alexandrem2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412970881",
                "name": "Insight Guides",
                "username": "InsightGuides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107298791",
                "name": "Bruno Pinto Soares",
                "username": "brunopsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308441921",
                "name": "Danielle",
                "username": "DaniBertons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15590012",
                "name": "\u00e1rbitro de v\u00eddeo",
                "username": "leandrolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169897",
                "name": "Mateus",
                "username": "omateusbarboosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601712138",
                "name": "erickson",
                "username": "erickso20217933",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184767073",
                "name": "\ud83c\udf39Luzia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Luzia48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186513952",
                "name": "Davi Duarte",
                "username": "daviduarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450053871",
                "name": "I Love Floripa",
                "username": "I_Love_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647459402",
                "name": "Lu",
                "username": "luuhparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026575653",
                "name": "Maicon Douglas",
                "username": "CaVeiraGofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1883136530",
                "name": "ExploreBrazil",
                "username": "xplorebrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127008365",
                "name": "Lidiane Veloso #Beta",
                "username": "lidiane_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417441671",
                "name": "jo\u00e3o h. oliveira",
                "username": "negaoseth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20507551",
                "name": "Anita Lucchesi",
                "username": "alucchesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39910628",
                "name": "azuquitar mascabado",
                "username": "rojomalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329081609",
                "name": "Srta. Gnoma\u2122",
                "username": "PaamMellry1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366355990",
                "name": "Gaspe",
                "username": "Gaspar_Raimondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326458016",
                "name": "Jose sin acento",
                "username": "dearaquistain_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388151241",
                "name": "Laaii Rodrigues \u2661",
                "username": "LaaiiRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830241583",
                "name": "#Cento",
                "username": "DamianCentonze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259776555",
                "name": "Puebla es M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "PueblaEsMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243956676",
                "name": "Laila Morais \u221e",
                "username": "lailamoraiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119031881",
                "name": "Patrick Hernandes",
                "username": "fibeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096065000",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d",
                "username": "lilithtmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433007191779209219",
                "name": "Derze",
                "username": "Derze_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60715518",
                "name": "Vict\u00e3o",
                "username": "victorgomesdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508491311",
                "name": "Mentes Pensantes",
                "username": "MentePensanteCh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434938936",
                "name": "Gabrielle  \u0950",
                "username": "gcarvaalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313607202",
                "name": "SusanayTomasHoffmann",
                "username": "CitaDiagonales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603896955",
                "name": "\ud83d\udc9a*UNPACTOPARAVIVIR*\ud83d\udc9a",
                "username": "Yulliamsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317225482",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "marcoscasale06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651932160",
                "name": "Sensations Project",
                "username": "seiasensations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753736345667956737",
                "name": "Nature Inbox",
                "username": "nature_inbox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107447921",
                "name": "Camila Gomes",
                "username": "camilagomesfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328785822",
                "name": "Alvaro Peredo",
                "username": "jalvarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311170093",
                "name": "eu meio fora de contexto",
                "username": "lucasmurillopp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297207775",
                "name": "Anisia Nascimento",
                "username": "Anisiasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188916908",
                "name": "Silvia",
                "username": "youfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129900837",
                "name": "Psi. Pela Horda!",
                "username": "Hallellujha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314675219",
                "name": "Valeska",
                "username": "ValeskaFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736919312431210498",
                "name": "Bego, Avelino.",
                "username": "avelino_bego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235655072",
                "name": "Doce",
                "username": "Arthu_rH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202721",
                "name": "Nicholas Sales",
                "username": "nicholassales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89013286",
                "name": "Pr. Jer\u00f4nimo",
                "username": "Prjeronimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127369519",
                "name": "JORNAL GAZETA LIFE",
                "username": "gazetalife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499417219",
                "name": "SP LOVES YOU",
                "username": "spaulolovesyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494501120",
                "name": "\ud83d\udc99  SUNNY  \ud83d\udc51\ud83c\udfa4",
                "username": "abregu_sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605082843",
                "name": "Believe IN 1D",
                "username": "DERECTIONERS_1D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4386789761",
                "name": "nigga",
                "username": "negoazarado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092970311",
                "name": "EAnaD",
                "username": "aziullx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743508726",
                "name": "Notishop",
                "username": "revistanotishop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755451325245259781",
                "name": "Bruna Eduarda",
                "username": "BrunaEd03194399",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11323062",
                "name": "Bact\u00e9ria Filha da P",
                "username": "the_windblow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98456480",
                "name": "Jean Carlos Novaes",
                "username": "jcnovaesrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60746100",
                "name": "Petrolina News",
                "username": "PetrolinaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505846673",
                "name": "Reflexiones De Vida",
                "username": "ReflexionColima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207624102",
                "name": "Jo\u00e3o_Kakau",
                "username": "Joaokakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216564125",
                "name": "Beira Interior",
                "username": "beirainterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505952129",
                "name": "Bipolares Campeche",
                "username": "BipolarCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830349371",
                "name": "ChistesChistes",
                "username": "Chistes93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573711777",
                "name": "Silvano",
                "username": "silvano_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266728021",
                "name": "jose luis alvarez",
                "username": "underworren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23186548",
                "name": "Fl\u00e1vio Tin",
                "username": "flaviotin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330963153",
                "name": "Camila",
                "username": "Clavarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554247843",
                "name": "El Masturbador",
                "username": "ElMasturbador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116003106",
                "name": "Online",
                "username": "BieeelHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27417659",
                "name": "Ricardo Shimosakai",
                "username": "ricardoshimosak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46969954",
                "name": "Diogo Poppi",
                "username": "Poppi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223322565",
                "name": "Gabriela Cristina",
                "username": "GaabyyCristinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528479557",
                "name": "ALINY FERNANDA",
                "username": "AlinyCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3561138556",
                "name": "Bia ~",
                "username": "nunesblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258802652",
                "name": "Grupo RIC SC",
                "username": "GrupoRICSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172068136",
                "name": "Pindorama Filmes",
                "username": "PindoramaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56792734",
                "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc05. \u2661",
                "username": "priiferreiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76013194",
                "name": "Jornal Entrevista",
                "username": "jentrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79999833",
                "name": "Joares Ponticelli",
                "username": "j_ponticelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246259265",
                "name": "Will",
                "username": "jwillmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972177265",
                "name": "MJ Alonso",
                "username": "mj_alo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347663824",
                "name": "Nicoletta",
                "username": "nicoletta_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57789745",
                "name": "J\u00fanior Cuiabano",
                "username": "juniorcuiabano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20587952",
                "name": "M\u00e3e com filhos",
                "username": "maecomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483490108",
                "name": "Edwin Rodriguez",
                "username": "edwinhr50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363237578",
                "name": "Mirologic",
                "username": "NunoMirologic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495514448",
                "name": "Casas de Praia & Cia",
                "username": "casasdepraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150862443",
                "name": "Erika Fonseca",
                "username": "erika_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955532913",
                "name": "JEFERSON#TIMBETA",
                "username": "LuizNegaohand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388351035",
                "name": "Rudeinny Garcia",
                "username": "RudeinnyGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273023131",
                "name": "Paulo mendes junior",
                "username": "pamendesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230477486",
                "name": "Santiago Salguero B.",
                "username": "_Salguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855896446",
                "name": "Beluuuu \u2728",
                "username": "StaBeluchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301811503",
                "name": "cavaleiro andante.",
                "username": "CiclopsfullJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408984122",
                "name": "ma",
                "username": "rosecoloredm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120687537",
                "name": "Eddie Vino",
                "username": "EddieVinoCantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400986863",
                "name": "giraosol",
                "username": "giraosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844665105",
                "name": "YMatheus",
                "username": "yan_fifteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197944449",
                "name": "julia",
                "username": "jusemh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585802738",
                "name": "Ari",
                "username": "arioteroo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "john",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984635486",
                "name": "SuperPrinter",
                "username": "SuperPrintercf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103996708",
                "name": "APAGL",
                "username": "apagl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704809358274732034",
                "name": "Carolina Ohana",
                "username": "carolohana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359698062",
                "name": "camis",
                "username": "camilalvees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702899703",
                "name": "Carentena",
                "username": "TavisGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116900059",
                "name": "Maria Isabela Alves",
                "username": "thatsbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402804572",
                "name": "Lorenzo Franco",
                "username": "lorenzin10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15506986",
                "name": "Juca",
                "username": "juca_sampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163934254",
                "name": "Nacho",
                "username": "Nacho897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592332679",
                "name": "\ud83d\udc9a",
                "username": "AntoGiugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265683180",
                "name": "Dama",
                "username": "Isabeladama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314236455",
                "name": "Th",
                "username": "euthiagots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180408282",
                "name": "shigeo \ud83d\udc9a",
                "username": "filthyfacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92194148",
                "name": "Gomes",
                "username": "EduardoGassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078511",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "tsoaresrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386232695",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmigos do G\ud83c\udd70\ufe0fLO",
                "username": "Amigos_do_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59579941",
                "name": "Secretaria Especial do Esporte",
                "username": "EsporteGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14584136",
                "name": "Ari Boehme",
                "username": "HurrySC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147321208",
                "name": "Rodolfo G Giordano",
                "username": "DotoSurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679307080",
                "name": "caco cinco",
                "username": "cacocinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231571174",
                "name": "Paula Moi",
                "username": "paulinhamoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135280723",
                "name": "Pedro Rocha",
                "username": "_pedroorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316218269",
                "name": "LeoMontainV&H",
                "username": "vargas_hoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287788562",
                "name": "kleberfappi",
                "username": "kleberfappi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203562459",
                "name": "Alex Lemos",
                "username": "AlexLemossgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "756549544389861376",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2n6n5e2sdm23mjqs2hvsanvk4u5",
        "oldest_id": "755058519150325760",
        "result_count": 495
    }
}