{
    "data": [
        {
            "author_id": "350664074",
            "created_at": "2016-12-09T23:45:41.000Z",
            "id": "807370665322049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, localizada em BELTERRA, foi destaque no quadro \"T\u00f4 de Folga\" do Jorn... https://t.co/Se2GhFwwkN"
        },
        {
            "author_id": "492337463",
            "created_at": "2016-12-09T23:16:08.000Z",
            "id": "807363227613102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ensaio o dia todo na biblioteca parque estadual \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "57666672",
            "created_at": "2016-12-09T23:15:17.000Z",
            "id": "807363016597635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria do nosso mandato, a aprova\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Restinga do Barreto. https://t.co/YMlJK6VDy9"
        },
        {
            "author_id": "68187040",
            "created_at": "2016-12-09T23:11:01.000Z",
            "id": "807361943015026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitando o Parque Municipal do Goiapaba-A\u00e7u, no munic\u00edpio de Fund\u00e3o. #Turismo #jornalismo\u2026 https://t.co/FbArm4lrbC"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-09T22:08:57.000Z",
            "id": "807346319589249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Ministro faz visita t\u00e9cnica a parque nacional https://t.co/mQ4kZwN7HH"
        },
        {
            "author_id": "733308829870489600",
            "created_at": "2016-12-09T22:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "807346055062913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9: https://t.co/JpSs3bBKo5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2739398020",
            "created_at": "2016-12-09T21:44:08.000Z",
            "id": "807340077013696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O verdadeiro homem mede a sua for\u00e7a, quando se defronta com o obst\u00e1culo. @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/dX5oYm4LbJ"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-12-09T21:42:22.000Z",
            "id": "807339632635551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017: https://t.co/84TF5faPEk"
        },
        {
            "author_id": "2160079830",
            "created_at": "2016-12-09T21:38:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "807338557404651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermosura pura \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/ZV7SOuCYW4"
        },
        {
            "author_id": "200578823",
            "created_at": "2016-12-09T21:32:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "807337202338381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colem no parque municipal que o v\u00f4lei ta top"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-12-09T21:27:13.000Z",
            "id": "807335820847759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @taisameneguci\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#porondeandei2016 Andamos bastante pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \ud83c\udfc3 .... https://t.co/rfrP1RyeRc"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-12-09T21:27:07.000Z",
            "id": "807335794545344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @taisameneguci\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#porondeandei2016 Andamos bastante pelo Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/11zndXEgBq"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-12-09T21:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "253034260",
                        "start": 46,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "807333019329724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcf7Veja as fotos da inaugura\u00e7\u00e3o da nova sede do @ICMBio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas (MA) https://t.co/YjLVSEMKtP"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2016-12-09T21:14:02.000Z",
            "id": "807332499726729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jongo, parque nacional e muita hist\u00f3ria: conhe\u00e7a o Roteiro Sete Capit\u00e3es, em Quissam\u00e3, no norte do Estado do Rio https://t.co/DjJbpmvseD https://t.co/NPqIAQFsJH"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-12-09T21:06:23.000Z",
            "id": "807330576537620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 https://t.co/hHl5CpxGy9"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-12-09T21:05:42.000Z",
            "id": "807330404998979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe \u2022 Parque Nacional de Guadalupe | Um encontro com a natureza em pleno Caribe https://t.co/YE7dK6qOZO"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2016-12-09T21:01:30.000Z",
            "id": "807329346390228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Costa Rica, visite o Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa, que fica a 1,8 km do Ives Hotel. #natureza #iveshotel... https://t.co/hodRImnBM9"
        },
        {
            "author_id": "1470185161",
            "created_at": "2016-12-09T20:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "807326062396997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etemomo (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/MprecklDxK"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-12-09T20:22:11.000Z",
            "id": "807319454686347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Buraco do Padre, Campos Gerais National Park (Parque Nacional dos Campos Gerais), PR, Brazil\u2026 https://t.co/TlvokTm5cN"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-12-09T20:13:20.000Z",
            "id": "807317226445565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena https://t.co/U4OgXdFLS7 https://t.co/kBRRvwPL8K"
        },
        {
            "author_id": "3004285708",
            "created_at": "2016-12-09T20:00:06.000Z",
            "id": "807313896440823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o final de semana e ir conhecer o Parque Estadual Serra de Ouro Branco? Vale a pena conferir! https://t.co/lnhcjWnt4X"
        },
        {
            "author_id": "59472545",
            "created_at": "2016-12-09T18:55:39.000Z",
            "id": "807297675137785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha possui diversas atra\u00e7\u00f5es para os amantes da natureza: arenitos (forma\u00e7\u00f5es... https://t.co/jbK1EZ72iM"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-09T18:34:03.000Z",
            "id": "807292240905129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Canyonlands, em Utah, EUA. Foto de Guilherme Caram e Silva \u00e9 a escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PwS4Ey3T9h https://t.co/6QjziLucNB"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-09T18:33:04.000Z",
            "id": "807291993349033989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nProdutores que tem \u00e1reas em parque estadual se reuniram com o governo. Donos de 51 fazendas devem ter os bens bloqueados pela Justi\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-09T18:32:11.000Z",
            "id": "807291771428474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro faz visita t\u00e9cnica a parque nacional https://t.co/SRD3qXlp2a"
        },
        {
            "author_id": "2501321384",
            "created_at": "2016-12-09T18:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05336829,
                        -19.93116232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "807284368192454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[...] @ Parque Municipal https://t.co/oZxI6ascwF"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2016-12-09T18:00:02.000Z",
            "id": "807283681270366210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Curso de educa\u00e7\u00e3o ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/4TZX0mChoV https://t.co/P6ZZVsssZv"
        },
        {
            "author_id": "714248270",
            "created_at": "2016-12-09T17:54:13.000Z",
            "id": "807282213851136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado https://t.co/xDf3eFckwv https://t.co/5xgBp078t5"
        },
        {
            "author_id": "3393868372",
            "created_at": "2016-12-09T17:51:08.000Z",
            "id": "807281440874524676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio foi feito por alunos da Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o Social de Presidente Prudente (Facopp) e \u00e9... https://t.co/Zh6C6RM14L"
        },
        {
            "author_id": "224268836",
            "created_at": "2016-12-09T17:51:05.000Z",
            "id": "807281429063303172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|MORRO DO DIABO|\n\nO document\u00e1rio foi feito por alunos da Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o Social de Presidente Prudente... https://t.co/q6VtBxsVLr"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-12-09T17:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "807280585358118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bate-volta-apia\u00ed \ud83d\ude99\ud83d\udca8 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/rae5nkLHUR"
        },
        {
            "author_id": "726124958888374275",
            "created_at": "2016-12-09T17:40:48.000Z",
            "id": "807278839734947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inica celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos.&gt;https://t.co/yrsgxzmhwL"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-09T17:25:44.000Z",
            "id": "807275048641982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza mais 89 hectares https://t.co/pOaoz1eJYr"
        },
        {
            "author_id": "705772736279355393",
            "created_at": "2016-12-09T16:49:54.000Z",
            "id": "807266031454605313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na #Cro\u00e1cia, tem mais tons de verde do que voc\u00ea imagina. Mais no blog https://t.co/vtCIyTlAlp https://t.co/jloKMQC2Su"
        },
        {
            "author_id": "349411237",
            "created_at": "2016-12-09T16:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807262280719224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/OZHHYfMAle https://t.co/pMMheVXEcA"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2016-12-09T16:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "807261299923156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @tocandira_tw https://t.co/yk4Z1ngVQX Parque Nacional de Bras\u00edlia (Parque da \u00c1gua Mineral) -"
        },
        {
            "author_id": "1439826823",
            "created_at": "2016-12-09T16:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807260298503716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure of a Lifetime. \ud83c\udf31 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/eGPJOEjE8F"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-12-09T15:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "807252010345107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Cria\u00e7\u00e3o de parque estadual no Vale do Ribeira \u00e9 adiada -  https://t.co/73hvbPKRAN"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-12-09T15:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "807252003546103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-12-09T15:00:26.000Z",
            "id": "807238483928645633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Relaxe\"\n\nDaqui a umas horas j\u00e1 \u00e9 fim de semana, eu vou passar os proximos dois dias no Parque Nacional de... https://t.co/IfbJg9IcPy"
        },
        {
            "author_id": "1173013554",
            "created_at": "2016-12-09T14:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13037362,
                        -22.43520889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "807237615686590465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TfsqvqiWzy"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-12-09T14:42:43.000Z",
            "id": "807234023483461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/05weRt0NjL https://t.co/OAoDZywFK3"
        },
        {
            "author_id": "165136495",
            "created_at": "2016-12-09T14:35:08.000Z",
            "id": "807232113036627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia triste: Mais uma vez a Biblioteca Parque Estadual do Centro do Rio e as unidades de Niter\u00f3i, Rocinha e... https://t.co/mxKuctQI0T"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-12-09T14:28:01.000Z",
            "id": "807230322819493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ficar hospedado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/vdL7h9FPZC"
        },
        {
            "author_id": "784024946758541312",
            "created_at": "2016-12-09T14:17:44.000Z",
            "id": "807227736578265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria mesmo \u00e9 ta no parque nacional em Teres\u00f3polis, maio calor aqui senhor"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-12-09T13:59:27.000Z",
            "id": "807223134982144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/xOnl8ifTkb https://t.co/gfoN39zsiz"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-12-09T13:53:39.000Z",
            "id": "807221676542988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cUm para\u00edso da Biodiversidade\" https://t.co/1fOQjh9cId\n#viaamazonia #SextadetremuraSDV #Hoy https://t.co/zAMT3BurNA"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2016-12-09T13:49:21.000Z",
            "id": "807220593330417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes 'abra\u00e7am' Biblioteca Parque Estadual https://t.co/xmwfS1Km9I https://t.co/M4EppK0cwC"
        },
        {
            "author_id": "91790747",
            "created_at": "2016-12-09T13:46:30.000Z",
            "id": "807219877043957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista filma Gnu que n\u00e3o desiste at\u00e9 salvar parceiro - As imagens filmadas no Parque Nacional Kruger s\u00e3o... https://t.co/FOykjJUUqK"
        },
        {
            "author_id": "3393868372",
            "created_at": "2016-12-09T13:42:08.000Z",
            "id": "807218776135475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|MORRO DO DIABO|\n\nWebdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo.\nIndica\u00e7\u00e3o do nosso amigo... https://t.co/qNebKb4roS"
        },
        {
            "author_id": "3393868372",
            "created_at": "2016-12-09T13:39:32.000Z",
            "id": "807218123606781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|MORRO DO DIABO|\n\nWebdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo.\n\nIndica\u00e7\u00e3o do nosso... https://t.co/E7ewvka4gi"
        },
        {
            "author_id": "224268836",
            "created_at": "2016-12-09T13:39:03.000Z",
            "id": "807218001787297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|MORRO DO DIABO|\n\nWebdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo.\nIndica\u00e7\u00e3o do nosso amigo... https://t.co/1Yy4n1suyk"
        },
        {
            "author_id": "30330448",
            "created_at": "2016-12-09T13:35:46.000Z",
            "id": "807217173278162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que n\u00e3o tem Wi-Fi liberado na Biblioteca Parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "784171843330736128",
            "created_at": "2016-12-09T13:31:44.000Z",
            "id": "807216161796526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vamos no parque nacional mermooo, mais Leonam t\u00e1 cheio de problemas tadinho do meu irmaozao"
        },
        {
            "author_id": "68411919",
            "created_at": "2016-12-09T13:16:27.000Z",
            "id": "807212313224876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Piraputangas ganha sede pr\u00f3pria - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/PAIJYQjGy8"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2016-12-09T13:12:40.000Z",
            "id": "807211360509640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o proposta para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode garantir prote\u00e7\u00e3o a 50 esp\u00e9cies https://t.co/LlIKU3GtwA"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-09T13:06:57.000Z",
            "id": "807209920860975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo passeio ciclistico no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 AMANH\u00c3 (10/12)!!! O Instituto Espa\u00e7o Silvestre,... https://t.co/2loxeWcyOc"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2016-12-09T12:51:52.000Z",
            "id": "807206127691792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta \u00faltima quarta-feira(07) o ICMbio junto com a Policia Federal fez uma opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da... https://t.co/49DFhVKHM2"
        },
        {
            "author_id": "62269196",
            "created_at": "2016-12-09T12:49:18.000Z",
            "id": "807205482549149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pichorim, M et al 2016 Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3.pdf https://t.co/bHqgbDQydp"
        },
        {
            "author_id": "104308939",
            "created_at": "2016-12-09T12:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807202894307094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase l\u00e1. @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OYX7CYI0py"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T12:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "39040604",
                        "start": 86,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807202488898174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Overland pela \u00c1frica Austral, parte III - De #Windhoek - https://t.co/WqYjTHDC6N via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-09T12:35:35.000Z",
            "id": "807202029395394565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T12:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "39040604",
                        "start": 68,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807201327625437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Chobe | #Botswana - https://t.co/ugjwkhvoCk via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "24756724",
            "created_at": "2016-12-09T12:24:15.000Z",
            "id": "807199175209349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho entrega camionetes e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em visita \u00e0 Chapada das Mesas https://t.co/LL9HUJJ8XB #blogsoestado"
        },
        {
            "author_id": "43785624",
            "created_at": "2016-12-09T12:23:28.000Z",
            "id": "807198978995585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus se eu pegar essas jaca do Parque Municipal ser\u00e1 se sou presa"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-09T12:16:47.000Z",
            "id": "807197299285852160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer patag\u00f4nico - Parque Nacional Torres del Paine, Chile https://t.co/9imKRRmuyN"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-09T12:09:05.000Z",
            "id": "807195358216462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda paisagem do Yellowstone, parque nacional dos Estados Unidos!... https://t.co/p0tj4kHGCw"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-12-09T12:06:18.000Z",
            "id": "807194660733128704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHXVxZR #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "138879184",
            "created_at": "2016-12-09T12:06:09.000Z",
            "id": "807194620757180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos veadeiros, parque nacional, chapada diamantina...est\u00e3o na lista. Precisa ser debatido com cuidado.Qal sera o crit\u00e9rio d escolha? https://t.co/gPgdJq9GYw"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-12-09T12:03:26.000Z",
            "id": "807193936641007618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA e IBAMA avaliar\u00e3o impacto do inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jYjsV4DpcM"
        },
        {
            "author_id": "3004270047",
            "created_at": "2016-12-09T12:00:06.000Z",
            "id": "807193098547822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Overland pela \u00c1frica Austral, parte V - De Joanesburgo ao Parque Nacional de Kruger) https://t.co/4Tui5P4rJC"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T11:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "39040604",
                        "start": 116,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807192907052679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Overland pela \u00c1frica Austral, parte V - De #Joanesburgo ao Parque Nacional de Kruger - https://t.co/4AERnZ8Q4u via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "61480855",
            "created_at": "2016-12-09T11:47:27.000Z",
            "id": "807189914509017089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Manifestantes 'abra\u00e7am' Biblioteca Parque Estadual - Rio - O Dia https://t.co/XBG0hP7F97"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-12-09T11:45:08.000Z",
            "id": "807189334935867394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GQ4x0Mzu3Z"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2016-12-09T11:36:13.000Z",
            "id": "807187088814837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o proposta para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode garantir prote\u00e7\u00e3o a 50 esp\u00e9cies https://t.co/gGgqNzl22p"
        },
        {
            "author_id": "61480855",
            "created_at": "2016-12-09T11:35:44.000Z",
            "id": "807186966727036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Trabalho hj numa biblioteca agonizante, a Parque Estadual do RJ, que fecha as portas dia 31. Funcion\u00e1rios em aviso previo. Muito triste!"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2016-12-09T11:32:42.000Z",
            "id": "807186204470874114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida da Pedra do Ponto em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 subsede Piraquara do Parque Estadual da Pedra Branca,\u2026 https://t.co/ubTzvCWnmN"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-12-09T11:30:14.000Z",
            "id": "807185581696487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o proposta para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode garantir prote\u00e7\u00e3o a 50 esp\u00e9cies https://t.co/HOpdH5maNl"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-12-09T11:29:07.000Z",
            "id": "807185300455903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte por Ricardo Laf. https://t.co/ggkmpjxaBa"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T11:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "39040604",
                        "start": 74,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807184080521531393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Kruger | #\u00c1frica do Sul - https://t.co/CNLTWvuoQW via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-09T11:01:19.000Z",
            "id": "807178307670261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/bSn7kkXdQd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-09T11:01:13.000Z",
            "id": "807178280231202820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Z2Og4j1Y3s"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-09T11:01:13.000Z",
            "id": "807178279581085699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/fG9dwCAdAc"
        },
        {
            "author_id": "1589803238",
            "created_at": "2016-12-09T11:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "807178035103465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VLOG PARQUE MUNICIPAL BELO HORIZONTE #AlissonEmBH2 (Segundo Dia parte 1): https://t.co/ZZTnYQsWik via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "254626917",
            "created_at": "2016-12-09T10:56:43.000Z",
            "id": "807177146825396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Azcq6HeThW"
        },
        {
            "author_id": "714248270",
            "created_at": "2016-12-09T10:24:25.000Z",
            "id": "807169019308605441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 fechado por falta de dinheiro p\u00fablico https://t.co/w0V6rEPz4f https://t.co/4A72EyK29n"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-12-09T10:19:02.000Z",
            "id": "807167664212819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u00c1rea do futuro Parque Estadual de Botumirim\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n. \u2014 se sentindo aventureiro em Botumirim https://t.co/8xeKNLPOe6"
        },
        {
            "author_id": "772438449089544192",
            "created_at": "2016-12-09T10:13:17.000Z",
            "id": "807166217802907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em janeiro, eu vou colocar mto cr\u00e9dito, vou no Parque Municipal, no mangabeiras, na Liba, na pqp,as viu conseguir"
        },
        {
            "author_id": "42301048",
            "created_at": "2016-12-09T09:56:49.000Z",
            "id": "807162074568728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palha\u00e7o completo pra correr. (Ajuda a esconder a minha cara de sofrimento) @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/kH8dTILmOJ"
        },
        {
            "author_id": "799366286643961856",
            "created_at": "2016-12-09T09:50:37.000Z",
            "id": "807160514493095936",
            "in_reply_to_user_id": "2590538993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coracaaos2 dmr s\u00f3 vou ir na facul hoje \u00e9 depois das 20;30 t\u00f4 suave j\u00e1 mano, l\u00e1 no parque municipal os mlks joga s\u00f3 que \u00e9 lotado l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-09T09:06:44.000Z",
            "id": "807149468613246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CABO HORN e Reserva da Biosfera Cabo de Hornos\" da REGI\u00c3O DE MAGALH\u00c3ES e... https://t.co/7Tpj5lFDNN"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-12-09T08:15:05.000Z",
            "id": "807136472302309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado https://t.co/Humo7HIaVC https://t.co/UiUsuE1STm"
        },
        {
            "author_id": "707667426134114304",
            "created_at": "2016-12-09T06:53:47.000Z",
            "id": "807116013875535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos https://t.co/BVWOD4PhnA #ReleaseBr https://t.co/Wtwjdy1D7E"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2016-12-09T06:27:20.000Z",
            "id": "807109356277952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Gorongosa tamb\u00e9m se celebrou a luta contra o SIDA. https://t.co/yrcUlJKJWd"
        },
        {
            "author_id": "50464618",
            "created_at": "2016-12-09T06:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807105870051954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de mar\u00e7o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Teres\u00f3polis RJ.\n#nofilter #tracking\u2026 https://t.co/OdEeGEm85F"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-09T02:57:00.000Z",
            "id": "807056424845111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinha Sebright Prata R$40,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PeBmFjO58w"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-09T02:53:29.000Z",
            "id": "807055538932641793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinho Belgian Mil Flores R$60,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lbrGWmgS7N"
        },
        {
            "author_id": "381731692",
            "created_at": "2016-12-09T02:07:56.000Z",
            "id": "807044074712813568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alumbrado parque municipal. https://t.co/KTNAAUIBhN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-09T01:40:47.000Z",
            "id": "807037241449123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2752747065",
            "created_at": "2016-12-09T00:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "807026412880330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1ra Cita \ud83d\udc8f\ud83d\udc96 @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/9SxLdFu6YW"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2016-12-09T00:56:22.000Z",
            "id": "807026063645798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim. Quem explora os pobres turistas \u00e9 o Parque Nacional Federal que fica no caminho... :p https://t.co/9ltqtJzPfX"
        },
        {
            "author_id": "440187868",
            "created_at": "2016-12-09T00:36:57.000Z",
            "id": "807021178426572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona da Mata alagoana - Vi\u00e7osa Entretenimento: https://t.co/TQeuRUShKZ"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2016-12-09T00:33:47.000Z",
            "id": "807020384042319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Cristo Redentor \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados do RJ, quem administra o local \u00e9 o Parque Nacional... https://t.co/oPxmmCLiJF"
        },
        {
            "author_id": "51129824",
            "created_at": "2016-12-09T00:16:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "807016010452705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u2728\u2728\u2728 #tbt #luz #arcoirisdemicorazon #takemeback @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/TbBjdDvNnD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-09T00:15:24.000Z",
            "id": "807015756265230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2016-12-08T23:55:49.000Z",
            "id": "807010827861708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto Braga: Floresta Nacional do Cear\u00e1 https://t.co/WAGUo9cTwX"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-08T23:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "807010620868620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/RQ21bB1udF via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2016-12-08T23:20:03.000Z",
            "id": "807001828139352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona da Mata de AL\nClique e saiba mais. https://t.co/RrctMgrdU6"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-12-08T23:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "193003734",
                        "start": 90,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "807001815128555525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos: https://t.co/aNzV4IMudt @mmeioambiente #MeioAmbiente https://t.co/q0KZQRfzY5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-08T23:19:28.000Z",
            "id": "807001678977253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata no munic\u00edpio de Uni\u00e3o dos Palmares, em Alagoas: Chamas atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na\u2026 https://t.co/ayLECenW8c https://t.co/thlCN4qUXi"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-08T23:06:42.000Z",
            "id": "806998467965059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro faz visita t\u00e9cnica a parque nacional: Acompanhado pelo presidente do ICMBio\u2026 https://t.co/D7XGCWCoZx"
        },
        {
            "author_id": "3418931081",
            "created_at": "2016-12-08T23:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806998228210159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o balan\u00e7o da rede\nTem o cheiro do verde\nE tem a calma \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IGwsDzkIH4"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-08T22:58:48.000Z",
            "id": "806996480359886849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Mata dos Frios. Segundo os Bombeiros, local \u00e9 de dif\u00edcil acesso."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-08T22:58:41.000Z",
            "id": "806996448009220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata no munic\u00edpio de Uni\u00e3o dos Palmares, em Alagoas https://t.co/81u74KkJEY \nChamas atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na\u2026"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-12-08T22:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "806993176666013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/8f1eM7TvIQ"
        },
        {
            "author_id": "789703033584320512",
            "created_at": "2016-12-08T22:43:04.000Z",
            "id": "806992520630726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo - https://t.co/d7zxoac2L6 https://t.co/MLoG5fE1vu"
        },
        {
            "author_id": "2194194317",
            "created_at": "2016-12-08T22:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35,
                        -4.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb50a0ba6e0ce900"
            },
            "id": "806992041708113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sumidouro do Padre\", um dos pontos da trilha  da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal (APA) do\u2026 https://t.co/RIGgwZpP1J"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-12-08T22:24:19.000Z",
            "id": "806987802550370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parnaso - Parque Nacional\nN\u00edvel: Leve\nData: 11 de Dezembro\n\n\u25ba Est\u00e1 inclu\u00eddo:\n- Guia (Embratur,... https://t.co/3mgRwPUJXC"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2016-12-08T22:21:31.000Z",
            "id": "806987095109681154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro faz visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/p720DasEqg https://t.co/V2rYCukAyO"
        },
        {
            "author_id": "316135271",
            "created_at": "2016-12-08T22:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806982381324423169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus pelo dia lindo de hoje! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/H3Cq7xUTAo"
        },
        {
            "author_id": "300294497",
            "created_at": "2016-12-08T21:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806976163478315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/pbqcm9fPCW"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-12-08T21:12:36.000Z",
            "id": "806969754346987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/H8T9vNwak8"
        },
        {
            "author_id": "980754050",
            "created_at": "2016-12-08T20:29:15.000Z",
            "id": "806958842349228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08-12-2016 - PONTE DE LIMA - \u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo... https://t.co/4rzRxifr9F"
        },
        {
            "author_id": "3469912282",
            "created_at": "2016-12-08T20:10:22.000Z",
            "id": "806954093294010375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/S6sGCshSQI"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2016-12-08T20:10:01.000Z",
            "id": "806954002546126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais receber\u00e3o mudas para ajudar na preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto. saiba mais https://t.co/bd4jYiZ6E2 https://t.co/mdbZJf1iE4"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-12-08T19:51:08.000Z",
            "id": "806949253138395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo #G1 https://t.co/IvKq44zuFM"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-12-08T19:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 53,
                        "username": "vitt_rosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "806941774539276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitt_rosa https://t.co/onhdsRm1hU"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2016-12-08T19:18:44.000Z",
            "id": "806941099193434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3 o seu padilha de novo, acusado de desmatamento em \u00e1rea protegida, teve uma dinheirama bloqueada com os s\u00f3cios,... https://t.co/Hhqvnzzjpa"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-12-08T18:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "806936079614050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2yWfhVHu78"
        },
        {
            "author_id": "3939852027",
            "created_at": "2016-12-08T18:47:21.000Z",
            "id": "806933198357676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto da #trilha que fizemos no parque nacional #tongariro na #novazelandia\u2026 https://t.co/KWbbH4bUiz"
        },
        {
            "author_id": "57338491",
            "created_at": "2016-12-08T18:35:43.000Z",
            "id": "806930269894803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO TONINHO \nWebdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo.... https://t.co/rBPdXN2UZf"
        },
        {
            "author_id": "15911885",
            "created_at": "2016-12-08T18:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806929785259556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o circo sem limites @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/dAWSYgARWA"
        },
        {
            "author_id": "15911885",
            "created_at": "2016-12-08T18:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806929560340078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o circo sem limites @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/mxaJ5JGNQy"
        },
        {
            "author_id": "286831474",
            "created_at": "2016-12-08T18:31:01.000Z",
            "id": "806929087306592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/r1wmLhlRUR https://t.co/lt6ZCXS7Qv"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-12-08T18:27:00.000Z",
            "id": "806928076701581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah! Vila Velha! Me bateu uma saudade de pedalar pelo Parque Estadual de Vila Velha. #30MilAmigos #Lobi... https://t.co/taqvfyHwVD"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-12-08T17:43:53.000Z",
            "id": "806917228725673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESCA NO LAGO DO PARQUE MUNICIPAL ESTAR\u00c1 LIBERADA ESSE M\u00caS, CONFIRA DIAS E HOR\u00c1RIOS | Cicerone Vinhedo https://t.co/kp1uv33KCK"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-12-08T17:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "253034260",
                        "start": 130,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "806916253331890177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde Parque nacional entre MG e Bahia recebe nova doa\u00e7\u00e3o de terras por meio de compensa\u00e7\u00e3o de #ReservaLegal: https://t.co/vIdYgEHvYA @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "784171843330736128",
            "created_at": "2016-12-08T17:37:35.000Z",
            "id": "806915642414796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional mais ningu\u00e9m quer, bando de trouxa"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-08T16:50:15.000Z",
            "id": "806903728821456897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhado via @caroolgued  -  Como n\u00e3o se sentir pequeno diante de tanta perfei\u00e7\u00e3o? \u2728\ud83c\udf05\ud83c\udf0d .\n.\ud83d\udccdParque Nacional... https://t.co/2fxe4ay4u1"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2016-12-08T16:00:26.000Z",
            "id": "806891195431550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESCA NO LAGO DO PARQUE MUNICIPAL ESTAR\u00c1 LIBERADA ESSE M\u00caS, CONFIRA DIAS E HOR\u00c1RIOS | Cicerone Vinhedo https://t.co/UNwN94B0Ek"
        },
        {
            "author_id": "834180966",
            "created_at": "2016-12-08T15:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806886796164562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A liberdade e a paz\nQue a alma precisa ter\nOh, baby! @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/nOnxbDunrU"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-12-08T15:29:18.000Z",
            "id": "806883358999359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/mEfY7W35S0 https://t.co/Ko2ixr9UVA"
        },
        {
            "author_id": "2939452426",
            "created_at": "2016-12-08T15:29:18.000Z",
            "id": "806883358726701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/bsklK2q6Bb https://t.co/q9tucTO59J"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-12-08T15:29:17.000Z",
            "id": "806883356361170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/Nu9dSKd9QR https://t.co/Cfx1g1Ala7"
        },
        {
            "author_id": "524761483",
            "created_at": "2016-12-08T15:29:15.000Z",
            "id": "806883345829244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/oAMCBHVHMU https://t.co/GWxf97qjbn"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2016-12-08T15:29:10.000Z",
            "id": "806883323645562881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/eezCdULkI0 https://t.co/jKhSOsiCC5"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-12-08T15:28:43.000Z",
            "id": "806883211317915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/bWD42TBvXk https://t.co/csVSyuUCt5"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-12-08T15:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "806881837578670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #tajo #tejo @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/DNff1wmbE5"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-12-08T15:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "806881098663919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/sf5XXxkTka"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-08T15:18:26.000Z",
            "id": "806880622040018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo  https://t.co/ZMTAtPJbMX"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-08T15:16:43.000Z",
            "id": "806880191083446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/Db4J4VROhn"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-12-08T15:15:22.000Z",
            "id": "806879852468969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/cBiosd88MQ https://t.co/4AjQ3EN63w"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2016-12-08T15:15:06.000Z",
            "id": "806879784730955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/jAjHKJ0EkJ"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-08T15:14:55.000Z",
            "id": "806879739331956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo  https://t.co/07QzLNwrgB"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2016-12-08T15:14:53.000Z",
            "id": "806879732323094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/d3qrvOdFP7 #PresidentePrudenteeRegi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2016-12-08T15:14:13.000Z",
            "id": "806879564651778050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA inicia cercamento do Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor https://t.co/c6D73vcHQZ https://t.co/PIkMXUikm7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-08T15:13:41.000Z",
            "id": "806879427569324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/5NjFklVgSW"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-08T15:12:59.000Z",
            "id": "806879252251549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/rEbZs7DYe1 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-08T15:12:44.000Z",
            "id": "806879187894235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo\" https://t.co/xpzcoe8hBZ"
        },
        {
            "author_id": "4896132112",
            "created_at": "2016-12-08T15:12:42.000Z",
            "id": "806879182735052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\n#photographie #trancoso #parquetrancoso https://t.co/RIp9j2oIh0"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2016-12-08T15:12:10.000Z",
            "id": "806879046143475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/6Cxf8QaiLy"
        },
        {
            "author_id": "2168305194",
            "created_at": "2016-12-08T15:12:10.000Z",
            "id": "806879045887660033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/qxQZxxipYn"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2016-12-08T15:00:17.000Z",
            "id": "806876055306838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob amea\u00e7a da nova fronteira agr\u00edcola no centro-oeste brasileiro\nhttps://t.co/7H6ch976IE https://t.co/AY6KY6Pb0L"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-08T14:55:34.000Z",
            "id": "806874870550249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/fQTsebxQl9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-08T14:23:12.000Z",
            "id": "806866723873947650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Evento ser\u00e1 no domingo (11) em Itaporanga D'Ajuda (SE).\nReserva \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de tipo uso sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "55891668",
            "created_at": "2016-12-08T14:08:35.000Z",
            "id": "806863044328488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado da Minha Terra... (Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro/Brasil)... Minha Terra tem muito mais... https://t.co/IQrTy1Piru"
        },
        {
            "author_id": "115829660",
            "created_at": "2016-12-08T14:06:04.000Z",
            "id": "806862412091715585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal do Verde e Meio Ambiente de Mogi das Cruzes recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao... https://t.co/m5TLIHSVZq"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-08T13:59:26.000Z",
            "id": "806860742137958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 No final de semana, Vem Passarinhar no Parque Estadual Cunhambebe! https://t.co/xJO64UZ2SN"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2016-12-08T13:43:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806856821726134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Fundamental a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para a prote\u00e7\u00e3o da Biodiversidade amea\u00e7ada+para reduzir emiss\u00e3o de CO2. https://t.co/VpDx7hHPv8"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2016-12-08T13:22:39.000Z",
            "id": "806851487284469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores de Joa\u00e7aba solicitam informa\u00e7\u00f5es sobre gastos com as obras do Parque Municipal... https://t.co/5cImZ9V69p"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2016-12-08T13:08:58.000Z",
            "id": "806848044369145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica \u00e9 proposta para debater problemas no Parque Estadual Ricardo Franco #primeiraHora https://t.co/nGUNuf2NrT"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-08T13:01:49.000Z",
            "id": "806846241791418369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio regulariza 89 hectares do parque Grande Sert\u00e3o Veredas -  https://t.co/XK9frP3bLC \nParque nacional entre Minas e Bahia recebe nova..."
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-08T12:51:38.000Z",
            "id": "806843679105253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal, em Mogi, est\u00e3o abertas  https://t.co/XnbKWP6Vwy"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-08T12:48:20.000Z",
            "id": "806842850256228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal, em Mogi, est\u00e3o abertas  https://t.co/Wax6e42Sss"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-08T12:45:38.000Z",
            "id": "806842172389593090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal, em Mogi, est\u00e3o abertas\" https://t.co/KwhzZ3pyRO"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-08T12:44:54.000Z",
            "id": "806841984933564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal, em Mogi, est\u00e3o abertas  https://t.co/XnbKWP6Vwy"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-08T12:43:12.000Z",
            "id": "806841557324333057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal, em Mogi, est\u00e3o abertas https://t.co/pbek3qt6w9"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-08T12:42:37.000Z",
            "id": "806841410397896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal, em Mogi, est\u00e3o abertas https://t.co/tYHzKspKEu #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2016-12-08T12:38:18.000Z",
            "id": "806840325121671170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal, em Mogi, est\u00e3o abertas https://t.co/11EzjNgMkY"
        },
        {
            "author_id": "51431411",
            "created_at": "2016-12-08T12:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806839740007927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n\u00e3o se apaixonar? Arara Arara! #parquedasaves #arara #ferias @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/yGrsX6KX7s"
        },
        {
            "author_id": "803997550726549504",
            "created_at": "2016-12-08T12:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "806836830746398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenha medo, mar calmo nunca fez bom marinheiro! (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/lJflwg4xMb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-08T12:01:23.000Z",
            "id": "806831034990022661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2016-12-08T11:30:15.000Z",
            "id": "806823199585562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olhem o que foi encontrado na fazenda ILEGAL E DENTRO DE UM PARQUE ESTADUAL do ministro-chefe da Casa Civil de... https://t.co/PGZke8uOXQ"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2016-12-08T10:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "806812738710339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nParque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza terras atrav\u00e9s de Compensa\u00e7\u00e3o de... https://t.co/4ZVtFlinAC"
        },
        {
            "author_id": "737105268618727424",
            "created_at": "2016-12-08T10:34:11.000Z",
            "id": "806809090135498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj a gente vai pro parque Municipal andar bem muito mas tem aquele problema neh que roupa eu uso plmds?"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2016-12-08T10:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "806806665601421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando Ubatuba no Parque Estadual da Ilha Anchieta (PEIA), 27nov16. ;) @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/P2PBkfEMQi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-08T09:21:22.000Z",
            "id": "806790763568709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ALBERTO DE AGOSTINI  e Reserva da Biosfera Cabo de Hornos\" da REGI\u00c3O DE... https://t.co/31nlVXhUbZ"
        },
        {
            "author_id": "6251192",
            "created_at": "2016-12-08T08:38:04.000Z",
            "id": "806779867479953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERGENCIA MEDICA Parque Municipal De Barranco"
        },
        {
            "author_id": "33960958",
            "created_at": "2016-12-08T07:15:02.000Z",
            "id": "806758973999173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy - 31/07/16\nAcesse Agora: https://t.co/Om9b2z8Fxz https://t.co/ksTopeiM7p"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-12-08T07:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "806756700082487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/hvpSXojEof https://t.co/uvx2fm6sVr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-08T06:57:51.000Z",
            "id": "806754648115658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96E35G"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-12-08T05:00:50.000Z",
            "id": "806725198451863558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de bomba e ref\u00e9ns no Parque Municipal causa curiosidade e movimenta o local https://t.co/59Y1wTcDep https://t.co/dWw57EleGT"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-12-08T04:18:46.000Z",
            "id": "806714613530263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros https://t.co/Fca2NjffRO https://t.co/aH1MlGAJHG"
        },
        {
            "author_id": "14956184",
            "created_at": "2016-12-08T03:53:14.000Z",
            "id": "806708186975797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco, 2008. https://t.co/3r6riNvxt1"
        },
        {
            "author_id": "2838388432",
            "created_at": "2016-12-08T02:31:25.000Z",
            "id": "806687599041593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/T3zMLFcXgU"
        },
        {
            "author_id": "175527056",
            "created_at": "2016-12-08T01:53:41.000Z",
            "id": "806678100742467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aconchegante @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Kq6hbVwIM4"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-08T01:49:17.000Z",
            "id": "806676993186074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/yj7ldRJvAV"
        },
        {
            "author_id": "346873374",
            "created_at": "2016-12-08T01:47:06.000Z",
            "id": "806676445674225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava lendo hj sobre a importancia dos lobos no ecossistemas do Parque Nacional de Yellowstone (EUA) ...que incr\u00edvel :O"
        },
        {
            "author_id": "77268082",
            "created_at": "2016-12-08T00:52:42.000Z",
            "id": "806662756623597570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do dia que tive hoje, visitando o Parque Estadual do Morro do Diabo, essas cenas na Arena do Gr\u00eamio s\u00e3o ainda mais tristes..."
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2016-12-08T00:04:16.000Z",
            "id": "806650564792696833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui!!! Dominados pelas mutucas. #sangueDoce #licopodium #restinga #manguezal #biologia... https://t.co/mtNl6vBXkn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-07T23:51:26.000Z",
            "id": "806647334625013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2828446138",
            "created_at": "2016-12-07T23:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "45567670",
                        "start": 71,
                        "username": "TurismoLZT"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "28659987",
                        "start": 83,
                        "username": "lanzar"
                    }
                ]
            },
            "id": "806641274187038726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre lavas vulc\u00e2nicas no Parque Nacional de Timanfaya em #Lanzarote \ud83c\udf0b @turismolzt @lanzar\u2026 https://t.co/tzqxJegarE https://t.co/azYL0Q5Z5A"
        },
        {
            "author_id": "2828446138",
            "created_at": "2016-12-07T23:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "45567670",
                        "start": 71,
                        "username": "TurismoLZT"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14900234",
                        "start": 83,
                        "username": "lanzarote"
                    }
                ]
            },
            "id": "806641266154995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre lavas vulc\u00e2nicas no Parque Nacional de Timanfaya em #Lanzarote \ud83c\udf0b @turismolzt @lanzarote... https://t.co/XDheZ1DXeJ"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2016-12-07T23:24:40.000Z",
            "id": "806640601265487876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa decorre no s\u00e1bado e vai contar com a participa\u00e7\u00e3o de alunos dos Centros Educativos de Freixo e das... https://t.co/Gd9jHpHI82"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-07T23:14:12.000Z",
            "id": "806637966462427141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de cachoeira? \ud83d\ude4b Recomendamos visitar o Parque Estadual do Rio Preto, perto de D\u2026 https://t.co/gKIsPOEfua https://t.co/RvrTgxxvrg"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-07T23:14:06.000Z",
            "id": "806637943372845057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de cachoeira? \ud83d\ude4b Recomendamos visitar o Parque Estadual do Rio Preto, perto de Diamantina, em Minas... https://t.co/JSyw9gIhYb"
        },
        {
            "author_id": "62179052",
            "created_at": "2016-12-07T23:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "806636832918212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/GKSAZU3LGc"
        },
        {
            "author_id": "3939852027",
            "created_at": "2016-12-07T23:07:04.000Z",
            "id": "806636172390739968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #cores dos #lagos que ficam no #parque nacional #tongariro s\u00e3o de #impressionar #verde e\u2026 https://t.co/RRiHDAomEr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-07T22:38:46.000Z",
            "id": "806629048755585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nJusti\u00e7a determinou bloqueio de R$ 950 milh\u00f5es de propriet\u00e1rios das \u00e1reas. Propriedades rurais ficam no Parque Estadual Serra Ricardo Fr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "197833504",
            "created_at": "2016-12-07T22:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "849942974",
                        "start": 0,
                        "username": "FuteboldaGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "806626585763860480",
            "in_reply_to_user_id": "197833504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FuteboldaGaucha Direto do Parque Nacional das Emas, Mineiros-GO"
        },
        {
            "author_id": "3318413386",
            "created_at": "2016-12-07T22:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "806623042269052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/nYkGtTLhDD"
        },
        {
            "author_id": "1470185161",
            "created_at": "2016-12-07T22:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "806620765424668674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/et9xnBWYJG"
        },
        {
            "author_id": "806610504349351936",
            "created_at": "2016-12-07T22:04:52.000Z",
            "id": "806620519617462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 al\u00e9m do horizonte? @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9cvmADs8LP"
        },
        {
            "author_id": "524531186",
            "created_at": "2016-12-07T21:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "806612953919344643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia, um bela cidade! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/K4dOSYWUjo"
        },
        {
            "author_id": "4861908215",
            "created_at": "2016-12-07T21:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "816739771976482816",
                        "start": 0,
                        "username": "taeminenem"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "792473775476539393",
                        "start": 12,
                        "username": "myouinsane"
                    }
                ]
            },
            "id": "806611576103071748",
            "in_reply_to_user_id": "730551975935389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taeminenem @myouinsane procura parque municipal po"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-07T21:16:15.000Z",
            "id": "806608283385602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/wh0mZEeCcs"
        },
        {
            "author_id": "79638065",
            "created_at": "2016-12-07T21:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "193695621",
                        "start": 0,
                        "username": "anderalves2010"
                    }
                ]
            },
            "id": "806606394426359808",
            "in_reply_to_user_id": "193695621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anderalves2010 uma viagem pra ibitipoca, nas fotos, estamos n\u00f3s duas e duas amigas fazendo trilha no parque estadual de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1040113080",
            "created_at": "2016-12-07T21:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5497299,
                        -22.41238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "806604577202196487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(i)lustre @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/2g3jAGvveW"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-12-07T21:01:21.000Z",
            "id": "806604534042816513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no centro de BH? Venha conferir o tradicional pres\u00e9pio de Natal do Parque Municipal: https://t.co/lrYHXxW7f1 \ud83c\udf84 https://t.co/1bvkRavUet"
        },
        {
            "author_id": "34681901",
            "created_at": "2016-12-07T20:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806602049370456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simply breathtaking @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/S3GA9lOBhZ"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2016-12-07T20:43:51.000Z",
            "id": "806600128530448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Dona Aracy.\n\nEm 2004, o Ref\u00fagio Caiman criou uma reserva natural... https://t.co/caLNv4i4nT"
        },
        {
            "author_id": "53109895",
            "created_at": "2016-12-07T19:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35251,
                        -22.9335116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806586477400489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #trilhandomontanhas #nature #natureza #instanature #rj #brasil @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/XQJv1ZpZ9v"
        },
        {
            "author_id": "53109895",
            "created_at": "2016-12-07T19:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35251,
                        -22.9335116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806585325992759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude00 #trilha #trilhandomontanhas #nature #natureza #instanature #rj #brasil @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/aBzTMr14RB"
        },
        {
            "author_id": "53109895",
            "created_at": "2016-12-07T19:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806583868845412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/EgPns3ySdI"
        },
        {
            "author_id": "503152819",
            "created_at": "2016-12-07T19:30:00.000Z",
            "id": "806581543917514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Liga na Dica!\nCome\u00e7aremos hoje uma s\u00e9rie de dicas falando sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Hoje... https://t.co/uhupMSaXFi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-07T19:23:15.000Z",
            "id": "806579846780424194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sai resultado do acordo de coopera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/vBnneXXQZp"
        },
        {
            "author_id": "3053069409",
            "created_at": "2016-12-07T18:57:51.000Z",
            "id": "806573453948186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir ao parque municipal pra ficar tirando foto das frozinhas e depois deitar largada naquela grama"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2016-12-07T18:52:20.000Z",
            "id": "806572066371563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pannunzio inaugura o Parque Municipal Porto das\u00a0\u00c1guas https://t.co/rWKe1mp5Sw"
        },
        {
            "author_id": "201100473",
            "created_at": "2016-12-07T18:51:03.000Z",
            "id": "806571742873452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento, que acontece do dia 11/12 das 9h \u00e0s 22h \u2013 no Pavilh\u00e3o de Evento, do Parque Municipal da Uva. Mas... https://t.co/RAD2whCTpF"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2016-12-07T18:44:30.000Z",
            "id": "806570095808024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores querem saber quanto foi gasto com o Parque Municipal\nhttps://t.co/7NFQ93reZb https://t.co/m8GZbIkugE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-07T18:01:12.000Z",
            "id": "806559197966069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza terras atrav\u00e9s de Compensa\u00e7\u00e3o de Reverva Legal https://t.co/0gmBTff9ix https://t.co/EB1ZGPNQXj"
        },
        {
            "author_id": "120858074",
            "created_at": "2016-12-07T17:57:50.000Z",
            "id": "806558351182204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Mantiqueira existem diversas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, como a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra da... https://t.co/y6HOCol7ue"
        },
        {
            "author_id": "49031434",
            "created_at": "2016-12-07T17:54:32.000Z",
            "id": "806557520298987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes 'abra\u00e7am' Biblioteca Parque Estadual - Rio - O Dia https://t.co/9zUEZqUiLt"
        },
        {
            "author_id": "120858074",
            "created_at": "2016-12-07T17:51:46.000Z",
            "id": "806556822744268810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra\nA regi\u00e3o ecotur\u00edstica da Serra da Canastra tem mais de 200 mil hectares e... https://t.co/NIAm3CfoPh"
        },
        {
            "author_id": "805466653379203072",
            "created_at": "2016-12-07T17:50:28.000Z",
            "id": "806556496876146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Parque Estadual - Ilhabela \n#ilhabela #viagem #viajar #pousada #hotel\u00a0https://t.co/FhoATV4ztn https://t.co/AXKbNI4lzB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-07T17:45:56.000Z",
            "id": "806555353634766854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1101366144",
            "created_at": "2016-12-07T17:28:58.000Z",
            "id": "806551087041970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal tem uma vibe t\u00e3o gostosa \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2016-12-07T17:24:09.000Z",
            "id": "806549874602868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensoria aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para garantir perman\u00eancia de 600 fam\u00edlias tradicionais caipiras em \u00e1reas de parque estadual https://t.co/Bxg7gcI9nd https://t.co/n0UGeDJEti"
        },
        {
            "author_id": "1101366144",
            "created_at": "2016-12-07T17:01:32.000Z",
            "id": "806544183066497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo esse parque municipal com todas minhas for\u00e7as \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-07T17:00:44.000Z",
            "id": "806543980297121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/iEe1xYdzI0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-07T16:55:16.000Z",
            "id": "806542606721318913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil ter\u00e1 projeto de #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental https://t.co/gDz7GeOR3J"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2016-12-07T16:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "203039209",
                        "start": 0,
                        "username": "_ldeassis_"
                    }
                ]
            },
            "id": "806539736722604032",
            "in_reply_to_user_id": "203039209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ldeassis_ Own... S2 Pal\u00e1cio das Artes e Parque Municipal podiam fazer algo assim. rs"
        },
        {
            "author_id": "17300464",
            "created_at": "2016-12-07T16:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "14665405",
                        "start": 87,
                        "username": "srzd"
                    }
                ]
            },
            "id": "806536856661872644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalesco da Imperatriz visita Parque Nacional do Xingu https://t.co/ct8SXOkVhQ via @SRZD"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2016-12-07T16:04:08.000Z",
            "id": "806529735878701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de empresa por venda de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u2019 na #SoundCloud #np https://t.co/1YNawj4z76"
        },
        {
            "author_id": "439548328",
            "created_at": "2016-12-07T15:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33716291,
                        -5.19483234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "806522455422537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comigo \u00e9 8 ou 80, ou aguenta ou nem tenta\u2763\ud83d\udc4a\ud83d\udc84 @ Parque Municipal Maur\u00edcio De Oliveira https://t.co/E3XOqVjiqJ"
        },
        {
            "author_id": "319599661",
            "created_at": "2016-12-07T15:29:40.000Z",
            "id": "806521063345713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m j\u00e1 foi no parque estadual da pedra branca por realengo ???"
        },
        {
            "author_id": "1904825162",
            "created_at": "2016-12-07T15:12:47.000Z",
            "id": "806516813647450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regulamenta\u00e7\u00e3o do zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Ribeir\u00e3o do Paiol e a descaracteriza\u00e7\u00e3o de... https://t.co/C7GQXSNAh9"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2016-12-07T15:04:47.000Z",
            "id": "806514801274982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/wKmrYZaGTg https://t.co/S5nArbLhPa"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-12-07T14:52:25.000Z",
            "id": "806511687197138950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque \u2714 john_amorim_oficial \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/zL3QFDPv0J"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:39.000Z",
            "id": "806511494213079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/pPyC9wkyhT"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:38.000Z",
            "id": "806511491910352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/4m4mYDYsJ1"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:38.000Z",
            "id": "806511489595113473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/ojFjXDbrSL"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:37.000Z",
            "id": "806511487430914049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/TgDFkeycPl"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:36.000Z",
            "id": "806511485136543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/c86Q2gtjWi"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:36.000Z",
            "id": "806511482619961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/qfeVwT8GUu"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:35.000Z",
            "id": "806511480443195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/YpyidOwVSB"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:35.000Z",
            "id": "806511478169812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/sOvLpcLwce"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:34.000Z",
            "id": "806511475569422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/pxjYfjsGaf"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2016-12-07T14:51:34.000Z",
            "id": "806511473354829825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" https://t.co/f0e1Vc4HKR"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-12-07T14:06:23.000Z",
            "id": "806500105192927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/i2JV8UWHP9"
        },
        {
            "author_id": "71063261",
            "created_at": "2016-12-07T13:54:08.000Z",
            "id": "806497023050399745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falling down @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado del Ruiz https://t.co/1VGKa72KX1"
        },
        {
            "author_id": "801417347349315584",
            "created_at": "2016-12-07T13:42:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "806494064141041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 11/12 as 15h #OrquestradeBerimbausdoMorrodoQuerosene participando da festa de anivers\u00e1rio do Butant\u00e3. Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/iKk1LBU0Za"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2016-12-07T13:39:03.000Z",
            "id": "806493223736791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a acata pedido do MPE e determina busca e apreens\u00e3o em fazendas localizadas no Parque Estadu... https://t.co/6KpyjxP64k"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2016-12-07T13:39:01.000Z",
            "id": "806493217608859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a acata pedido do MPE e determina busca e apreens\u00e3o em fazendas localizadas no Parque Estadual Serra de... https://t.co/pO1lbSRKEq"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2016-12-07T13:38:52.000Z",
            "id": "806493177742036993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a acata pedido do MPE e determina busca e apreens\u00e3o em fazendas localizadas no Parque Estadual Serra de... https://t.co/1sG3n8Jet2"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2016-12-07T13:38:48.000Z",
            "id": "806493164379013121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a acata pedido do MPE e determina busca e apreens\u00e3o em fazendas localizadas no Parque Estadual Serra de... https://t.co/vfiA8B1Hgn"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2016-12-07T13:21:53.000Z",
            "id": "806488905180729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 A AD Fafe recebeu ontem nas instala\u00e7\u00f5es do Parque Municipal de Desportos o Arcebispo D. Jorge Ortiga, que... https://t.co/aSR3CIjXdW"
        },
        {
            "author_id": "555053842",
            "created_at": "2016-12-07T13:07:57.000Z",
            "id": "806485399761780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/sK8iaOGdVr"
        },
        {
            "author_id": "2891341777",
            "created_at": "2016-12-07T12:59:18.000Z",
            "id": "806483221089320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor parque que tem em Barueri \u00e9 o parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-07T12:59:15.000Z",
            "id": "806483209735340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcdd O Parque Estadual da Pedra Branca, do Inea, palestrou para alunos e professores da UFF sobre gest\u00e3o e suas estrat\u00e9gias de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/OXoTzXjFAI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-12-07T12:58:04.000Z",
            "id": "806482910400352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u00a0#Parque Nacional Grande #Sert\u00e3oVeredas, entre Minas e Bahia, regulariza + 86 mil hectares =&gt; https://t.co/A930tKIf42"
        },
        {
            "author_id": "2983001333",
            "created_at": "2016-12-07T12:42:28.000Z",
            "id": "806478984741552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m anima ir no parque municipal amanh\u00e3???????????"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2016-12-07T12:33:36.000Z",
            "id": "806476756240699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros https://t.co/EIHAKGDRBh https://t.co/tJnq9voGk0"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-07T12:09:49.000Z",
            "id": "806470768133447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/SNGeDTCPXc"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-07T11:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "806468049368969219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/8HB2UuxmSI via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2016-12-07T11:52:17.000Z",
            "id": "806466358485647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a acata pedido do MPE e determina busca e apreens\u00e3o em fazendas localizadas no Parque\u2026 https://t.co/BQW0ClCCaL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-07T11:35:16.000Z",
            "id": "806462073333018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4439463328",
            "created_at": "2016-12-07T10:56:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "806452212935299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para visita ao Parque Municipal neste s\u00e1bado, das 9h \u00e0s 12h https://t.co/SaVCOVdF44 https://t.co/oG3tMeM7kA"
        },
        {
            "author_id": "3129752518",
            "created_at": "2016-12-07T10:39:48.000Z",
            "id": "806448115922386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, Crivella! Vamos manter as bibliotecas funcionando!\rhttps://t.co/EHBwRc95EX"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2016-12-07T10:27:33.000Z",
            "id": "806445032488206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dicas para aproveitar melhor o passeio nas #Cataratas do Parque Iguaz\u00fa, na Argentina!  https://t.co/EcmG9CkOdK"
        },
        {
            "author_id": "2800127075",
            "created_at": "2016-12-07T10:00:47.000Z",
            "id": "806438294917615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/9GNodUF15l"
        },
        {
            "author_id": "1196797332",
            "created_at": "2016-12-07T09:39:28.000Z",
            "id": "806432933447954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural por degradar \u00e1rea protegida - https://t.co/uDp8s1S8ut https://t.co/txciCQxZmN"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-12-07T08:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806411940683616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/cKQQ1Wjn3H"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T06:12:27.000Z",
            "id": "806380833401671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/gEgOIozSMf https://t.co/4JQTsBkmDl"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T05:53:27.000Z",
            "id": "806376053891596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/Gwj0BgwI5B"
        },
        {
            "author_id": "4875757269",
            "created_at": "2016-12-07T05:37:12.000Z",
            "id": "806371963526639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Please RT #viajes #viajar #travel Parque Nacional de Peneda-G\u00eares https://t.co/5YjR52yW6k https://t.co/d10wxgsXOl\n\nPlease RT #viajes #via\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T05:12:45.000Z",
            "id": "806365809845084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/kDEDPL814K"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T04:53:31.000Z",
            "id": "806360971430207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/A6ZKDOui79"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T04:33:30.000Z",
            "id": "806355931613319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/Q1YUkiF7SM"
        },
        {
            "author_id": "231932409",
            "created_at": "2016-12-07T04:20:53.000Z",
            "id": "806352758332858368",
            "in_reply_to_user_id": "231932409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso tudo depois de ter ido ao cinema, Bicas, Mc Donalds, Parque Municipal e ap\u00f3s o cancelamento da visita \u00e0 casa de dona Isolina e afins."
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-07T04:16:57.000Z",
            "id": "806351767990652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$9,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WWcJkm0H0d"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T04:12:32.000Z",
            "id": "806350655057231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/pgmNtL9BrI https://t.co/CHllhOEhGu"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T03:53:34.000Z",
            "id": "806345885114306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/gj2fJa5bSG https://t.co/aKH3PTa93D"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T03:33:34.000Z",
            "id": "806340848770318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/EnaV9MKSQg https://t.co/ipjXU7BS2z"
        },
        {
            "author_id": "3035823628",
            "created_at": "2016-12-07T03:22:14.000Z",
            "id": "806338000242081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national... https://t.co/tbih8q7BKO"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T03:12:30.000Z",
            "id": "806335548273098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/WBGgJ05Nv3"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T02:53:39.000Z",
            "id": "806330807115776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/OFzz61HsPh"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-12-07T02:38:00.000Z",
            "id": "806326864654561281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine na Patag\u00f4nia, Chile https://t.co/2UMjvpLBQl"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T02:33:30.000Z",
            "id": "806325734054694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/4i93UJjSHY https://t.co/P5DTZEq9dB"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T02:12:33.000Z",
            "id": "806320462238253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/qmNDwfnRk4 https://t.co/h2yQrW4bTm"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T01:53:28.000Z",
            "id": "806315660330598402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/AEHZ6RyMiQ"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T01:34:07.000Z",
            "id": "806310788550066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/VQ3FezEBGf https://t.co/6cSwtaKAhG"
        },
        {
            "author_id": "3957503721",
            "created_at": "2016-12-07T01:22:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "806307868379148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou reviver um dos melhores momento da minha vida, sentar na escada do parque nacional de barra mansa onde Gabriel me pediu em namoro \ud83d\udc98\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T01:12:31.000Z",
            "id": "806305352086126595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/VQ3FezEBGf https://t.co/PZLAygB2lG"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2016-12-07T01:08:13.000Z",
            "id": "806304273189502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/0QoGxlyXUj https://t.co/VRKHYnoDTg"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T00:53:52.000Z",
            "id": "806300658945101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/MNhBnkpaI5"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2016-12-07T00:52:30.000Z",
            "id": "806300316815736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Pessoa: lembra qdo o prefeito desmatou a mata ciliar do parque jaguaribe (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)... https://t.co/2Fnz0vgIun"
        },
        {
            "author_id": "166794931",
            "created_at": "2016-12-07T00:49:12.000Z",
            "id": "806299486423089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, foram bloqueados R$ 950 milh\u00f5es de propriet\u00e1rios de fazendas. Propriedades rurais ficam no Parque Estadual\u2026 https://t.co/Tn0kWIuVBA"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-07T00:33:52.000Z",
            "id": "806295627030294529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/gj2fJa5bSG https://t.co/lJh1CXTATU"
        },
        {
            "author_id": "156798988",
            "created_at": "2016-12-07T00:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "806295562651914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea3\ud83c\udffb #kayaky #tb #vemverao @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/VXubRw9hWN"
        },
        {
            "author_id": "344183670",
            "created_at": "2016-12-07T00:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "267460365",
                        "start": 51,
                        "username": "Semarnat"
                    }
                ]
            },
            "id": "806288375972003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17% del territorio de #M\u00e9xico ser\u00e1 \u00e1rea protegida: @Semarnat https://t.co/QHBE5glb8C https://t.co/9Sv92sObnc"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T23:53:32.000Z",
            "id": "806285476218990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/K6d4Uq3Ukv"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T23:33:31.000Z",
            "id": "806280438205517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/YL42dyAclt https://t.co/hv43L9pHNq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-06T23:15:20.000Z",
            "id": "806275865990615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T23:12:35.000Z",
            "id": "806275171183185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/zxrx3jlHzI"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-12-06T23:02:46.000Z",
            "id": "806272700561948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Vergonhoso! Quase 2 mil cabe\u00e7as de gado s\u00e3o apreendidas em fazenda de ministro em parque estadual  https://t.co/oplZJC7gi3"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-12-06T23:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1470185161",
                        "start": 85,
                        "username": "_jefersonjr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "806272289998249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @_jefersonjr https://t.co/uwqXjIyc5k"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T22:54:28.000Z",
            "id": "806270613191016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/zVGMrLeHIj"
        },
        {
            "author_id": "94206940",
            "created_at": "2016-12-06T22:42:39.000Z",
            "id": "806267638091513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes 'abra\u00e7am' Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/FFKa0l9omD"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T22:33:31.000Z",
            "id": "806265341752053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/4i93UJjSHY https://t.co/Hdx6tsSl5F"
        },
        {
            "author_id": "2307050222",
            "created_at": "2016-12-06T22:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38445765,
                        -27.02798521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "806262984314077189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina https://t.co/Eyt3k67md1"
        },
        {
            "author_id": "2463938515",
            "created_at": "2016-12-06T22:17:10.000Z",
            "id": "806261227324207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national... https://t.co/ivC8Ol5cdg #sallesdaude"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T22:12:51.000Z",
            "id": "806260141377122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/ymPzJLocts https://t.co/8mkk9Bwjkd"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-12-06T22:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "806259678179164165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/v4SDC8InAd"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2016-12-06T21:54:27.000Z",
            "id": "806255510760529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia\n#geografiaomundoemfoco #geografia #natureza\u2026 https://t.co/fFFfFesaYI"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T21:53:33.000Z",
            "id": "806255284066877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/EnaV9MKSQg https://t.co/rKY1CNvOJm"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-06T21:42:29.000Z",
            "id": "806252496591212548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT \nEliseu Padilha, ministro da Casa Civil, \u00e9 s\u00f3cio de duas fazendas em MT. Propriedades rurais ficam no Parque Estadual Serra Ricardo Fran\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T21:33:37.000Z",
            "id": "806250267054370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/SMAwKELInU"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-06T21:31:17.000Z",
            "id": "806249676840300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Sert\u00e3o regulariza mais 86 mil hectares: Parque nacional entre Minas e Bahia recebe\u2026 https://t.co/6i6CTvGYxa"
        },
        {
            "author_id": "4581708035",
            "created_at": "2016-12-06T21:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "806246917604831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/pZy0EJ4GSH"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T21:12:36.000Z",
            "id": "806244975319117826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/lH0e4NOCpK"
        },
        {
            "author_id": "1470185161",
            "created_at": "2016-12-06T20:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "806241413730074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/WDw74Treo0"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T20:53:33.000Z",
            "id": "806240183771394052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/7PR7bSE2tA https://t.co/8JrCZhE2jh"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-12-06T20:50:16.000Z",
            "id": "806239354687369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, dia 11/12, ser\u00e1 realizado um evento no Parque Municipal da Uva, que definir\u00e1 atra\u00e7\u00f5es locais da... https://t.co/AikfU8C66p"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T20:33:34.000Z",
            "id": "806235152150069249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/85DA1Gg3Yg"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2016-12-06T20:30:04.000Z",
            "id": "806234273128779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (cr\u00e9dito: somontanhas) #aconteceempetropolis #petropolis\u2026 https://t.co/dgTuCnCZdR"
        },
        {
            "author_id": "3035477645",
            "created_at": "2016-12-06T20:29:09.000Z",
            "id": "806234042530021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national park... https://t.co/jGW9fnCI6r https://t.co/Vn5iUbqsxJ"
        },
        {
            "author_id": "109088811",
            "created_at": "2016-12-06T20:17:07.000Z",
            "id": "806231014305595393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai o III mutir\u00e3o de limpeza do Parque Nacional de Jericoacoara vamos todos nessa!!! https://t.co/14WiJmV2sp"
        },
        {
            "author_id": "2810050196",
            "created_at": "2016-12-06T20:17:02.000Z",
            "id": "806230992163926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len&amp;amp;ccedil;&amp;amp;oacute;is Maranhenses is a national park... https://t.co/Wo20FLmIKq"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2016-12-06T20:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84336324,
                        -34.38252846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "806230082083835905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo as f\u00e9rias \u00e9 uma bela venturas no Uruguai!\n\n#trip #Uruguai @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/QeYUdUPNe4"
        },
        {
            "author_id": "2718380864",
            "created_at": "2016-12-06T20:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "806229920183676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele rol\u00ea (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Kjy4FkVWux"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T20:12:31.000Z",
            "id": "806229856648302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/pgmNtL9BrI https://t.co/2t0OH0TZJz"
        },
        {
            "author_id": "2348528305",
            "created_at": "2016-12-06T20:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.304876,
                        -41.13631835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "806227907463020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os horizontes seguem mudando... a busca ainda n\u00e3o. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/7cZ40qWY4W"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T19:53:50.000Z",
            "id": "806225155089461252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/4i93UJjSHY https://t.co/g9j3qk4RXD"
        },
        {
            "author_id": "76835180",
            "created_at": "2016-12-06T19:47:21.000Z",
            "id": "806223524557885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vera Saboya fala \u00e0 Biblioo durante manifesta\u00e7\u00e3o na Biblioteca-Parque Estadual https://t.co/mYDXOKpsXq"
        },
        {
            "author_id": "37787280",
            "created_at": "2016-12-06T19:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806223256546115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando saudades.. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/eKNCRPLVWc"
        },
        {
            "author_id": "838098877",
            "created_at": "2016-12-06T19:35:03.000Z",
            "id": "806220427446128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gorgona: \u00bfDe Parque Nacional a Base Naval? https://t.co/Hb0AH4Fxxx"
        },
        {
            "author_id": "53500417",
            "created_at": "2016-12-06T19:34:12.000Z",
            "id": "806220212475461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalesco da Imperatriz visita Parque Nacional do Xingu https://t.co/vzH6XcERXg https://t.co/lqajfKfmDP"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T19:33:48.000Z",
            "id": "806220114618097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/9XGVWLNMgT"
        },
        {
            "author_id": "14665405",
            "created_at": "2016-12-06T19:31:11.000Z",
            "id": "806219453931421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalesco da Imperatriz visita Parque Nacional do Xingu https://t.co/kWb07WFFK8 https://t.co/CVWhXpS1Ij"
        },
        {
            "author_id": "3352091014",
            "created_at": "2016-12-06T19:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "900348469",
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "806218103902400513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA DE CULTURA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO: S.O.S. Biblioteca Parque Estadual - RJ - Assine! https://t.co/Tqk3zTlklC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-12-06T19:23:38.000Z",
            "id": "806217553454440450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Sacramento, na Mata Sul, pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TO9pKyLbke"
        },
        {
            "author_id": "1017138708",
            "created_at": "2016-12-06T19:19:53.000Z",
            "id": "806216611946434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fant\u00e1stica reserva biol\u00f3gica de #Bombinhas, #Brasil \u00e9 o \u00faltimo lugar a ser adicionado ao Moovit #transit #app. https://t.co/BsSnVIzu1E https://t.co/uBZtyLHppJ"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T19:12:34.000Z",
            "id": "806214767786475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/qmNDwfnRk4 https://t.co/63pyVFcGwG"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T18:53:33.000Z",
            "id": "806209984652517377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/lJ940WvZF3 https://t.co/HLrYBbpRZp"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2016-12-06T18:32:37.000Z",
            "id": "806204714287185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: TURISMO: Visite a Patag\u00f4nia Chilena no ver\u00e3o: Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo tem muitas atra\u00e7\u00f5es para\u2026 https://t.co/CyWG5ijMw1"
        },
        {
            "author_id": "2211310703",
            "created_at": "2016-12-06T18:23:56.000Z",
            "id": "806202528983633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem joga pokemon aqui em Bh o parque municipal e ninho de kabuto"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T18:13:04.000Z",
            "id": "806199797531156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/n0NSqglwhU https://t.co/sUWYM2WxvG"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2016-12-06T18:02:43.000Z",
            "id": "806197190104268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia! \ud83d\udce3\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos finalmente est\u00e1 saind... https://t.co/ALod4501PY https://t.co/ijCuj8qmVh"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2016-12-06T17:57:42.000Z",
            "id": "806195930466816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional\u2026 https://t.co/fOgj7NL4X7 https://t.co/61mQVrox3L"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T17:53:31.000Z",
            "id": "806194875846758402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/jXxoQYzt9z"
        },
        {
            "author_id": "95287017",
            "created_at": "2016-12-06T17:50:58.000Z",
            "id": "806194235556982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pannunzio inaugura o Parque Municipal Porto das \u00c1guas. https://t.co/uDyMyiRBb7  #JornalZNorte https://t.co/Ziw9sOKXNU"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T17:33:31.000Z",
            "id": "806189843894140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/jfY6QPQn4n https://t.co/OGxA8GxGSd"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T17:12:48.000Z",
            "id": "806184630974107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/ikZcEKnXJh"
        },
        {
            "author_id": "1470208440",
            "created_at": "2016-12-06T17:05:18.000Z",
            "id": "806182740181864449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A preocupa\u00e7\u00e3o com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza gera resultados: https://t.co/kTw7MtnIvl\n\nhttps://t.co/lstpxmaBLM... https://t.co/6B0RYmu43o"
        },
        {
            "author_id": "24610689",
            "created_at": "2016-12-06T17:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "806181551486758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cJDiaqog4d DEL IGUAZ\u00da - PARQUE NACIONAL DA ARGENTINA - VLOG FOZ DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-06T17:00:06.000Z",
            "id": "806181433219944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Yn9OHRofJY"
        },
        {
            "author_id": "2778262237",
            "created_at": "2016-12-06T16:54:38.000Z",
            "id": "806180056016027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national park... https://t.co/J7Nsgh9qAF #sallesdaude"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T16:53:56.000Z",
            "id": "806179881772052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/n0NSqglwhU https://t.co/IJf3PzBM7C"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T16:33:39.000Z",
            "id": "806174779015360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/EnaV9MKSQg https://t.co/njpHQUiCid"
        },
        {
            "author_id": "791252973208961024",
            "created_at": "2016-12-06T16:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "806173449240670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este e o parque municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kgJXseUrVF"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T16:12:33.000Z",
            "id": "806169466870648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/Js238owyqs https://t.co/uhDcxub3IS"
        },
        {
            "author_id": "132304170",
            "created_at": "2016-12-06T16:08:00.000Z",
            "id": "806168321527844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assina pessoal! https://t.co/jv9hadCNrp"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2016-12-06T16:06:05.000Z",
            "id": "806167837861695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para visita ao Parque Municipal neste s\u00e1bado (10), das 9h \u00e0s 12h. \nhttps://t.co/KQ9wdtHwUy https://t.co/u1t5mwPptk"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2016-12-06T16:05:00.000Z",
            "id": "806167565026390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ano atr\u00e1s est\u00e1vamos guiando este grupo pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! https://t.co/SPwEBP7l3b"
        },
        {
            "author_id": "1227928147",
            "created_at": "2016-12-06T15:55:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "806165096665939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche  \nhttps://t.co/pXLxBZcar8\n#ElcheMola #ElcheYMas #IgersElche #ParqueMunicipalDeElche\n #Elche #TurismoElche #Elx https://t.co/SnjZtWAK9K"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T15:53:33.000Z",
            "id": "806164683740868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/CsJ8Y3O0Ua"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T15:33:31.000Z",
            "id": "806159645333192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/YL42dyAclt https://t.co/8QwM4DpjS6"
        },
        {
            "author_id": "1693859216",
            "created_at": "2016-12-06T15:29:46.000Z",
            "id": "806158699928682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL SAINT HILAIRE LANGE FOI O LOCAL ESCOLHIDO PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE UMA CORRIDA. QUASE 100 PESSOAS... https://t.co/Q47YncfQEg"
        },
        {
            "author_id": "26061356",
            "created_at": "2016-12-06T15:24:46.000Z",
            "id": "806157440911896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA GRAVE!\n\nOs moradores alegaram que agentes e policiais agiram de forma truculenta, arrombando casas onde... https://t.co/HL11pjT5cH"
        },
        {
            "author_id": "442832035",
            "created_at": "2016-12-06T15:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "806154909758476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA DE CULTURA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO: S.O.S. Biblioteca Parque Estadual - RJ - Assine... https://t.co/alMdaq6Rn8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T15:12:27.000Z",
            "id": "806154343292563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/jfY6QPQn4n https://t.co/wJthEnzQAO"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T14:53:31.000Z",
            "id": "806149575832698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/NDorgsOKoN"
        },
        {
            "author_id": "206393658",
            "created_at": "2016-12-06T14:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806149047190962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro nosso de cada dia!!!\n\n#vembuscarmequeaindasouteu @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/d7e5oDITgL"
        },
        {
            "author_id": "628412383",
            "created_at": "2016-12-06T14:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2372594178",
                        "start": 33,
                        "username": "LoreniiitaSMILE"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.58861893,
                        37.14274693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "387b00909c2e7031"
            },
            "id": "806145123302207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De barbaquiuuu con la castillico @LoreniiitaSMILE \u2764\ufe0f\ud83d\ude02 @ Parque Municipal \"Las Canteras\" https://t.co/NEJwdavZR8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T14:34:09.000Z",
            "id": "806144703188049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/lJ940WvZF3 https://t.co/fD6cgcxAoA"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T14:12:37.000Z",
            "id": "806139284285747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/VQ3FezEBGf https://t.co/oM11lpbYNI"
        },
        {
            "author_id": "3110196029",
            "created_at": "2016-12-06T13:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806134964567887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos \u2764 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/9XvSrTK7uo"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T13:53:30.000Z",
            "id": "806134473117069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/xJffZ1QJk6"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2016-12-06T13:34:37.000Z",
            "id": "806129723386400769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/jyl2DqQSNj #Ecosfera https://t.co/wBQp8Z2XMh"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T13:33:33.000Z",
            "id": "806129452451328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/N3WnfJSSlN"
        },
        {
            "author_id": "113684490",
            "created_at": "2016-12-06T13:28:03.000Z",
            "id": "806128069593407492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/9yN6laSHen"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-12-06T13:28:03.000Z",
            "id": "806128068007985153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/9C7OQ2vfyg"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-12-06T13:19:44.000Z",
            "id": "806125975989719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/sX5voizvNG"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T13:12:35.000Z",
            "id": "806124176817917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/e0dIerurWa"
        },
        {
            "author_id": "1086614316",
            "created_at": "2016-12-06T13:00:02.000Z",
            "id": "806121019157213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 inaugurado em Sorocaba https://t.co/HaiRgGkrKN"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T12:53:29.000Z",
            "id": "806119370644684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/ymPzJLocts https://t.co/ncNMatzziT"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T12:33:29.000Z",
            "id": "806114335592448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/IulLYIJVON https://t.co/v88bEWqALU"
        },
        {
            "author_id": "2815593268",
            "created_at": "2016-12-06T12:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "188748590",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeito_marco"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "216121750",
                        "start": 16,
                        "username": "pref_itanhaem"
                    }
                ]
            },
            "id": "806110748917243904",
            "in_reply_to_user_id": "188748590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeito_marco @pref_itanhaem Por que n\u00e3o abrir um parque Municipal com tanta \u00e1rea verde na cidade? Precisamos tb de um lugar fresquinho\ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-06T12:17:48.000Z",
            "id": "806110392296554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Foto:\u00a0Ecocaminhantes https://t.co/HBsGvpnFQZ"
        },
        {
            "author_id": "375855943",
            "created_at": "2016-12-06T12:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1363038396",
                        "start": 53,
                        "username": "taairangeel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "806108377780723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @taairangeel https://t.co/m27JnaYnBX"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-12-06T12:07:07.000Z",
            "id": "806107703617654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia 26 km , Parque centen\u00e1rio,Pico do Urubu, Parque Municipal, Parque Centen\u00e1rio, hj eu precisava desse... https://t.co/WE2tvR1UQP"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T11:54:26.000Z",
            "id": "806104511576162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/QHHke9Shfy"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T11:33:31.000Z",
            "id": "806099245384298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/AB4cYsy3kV"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T11:12:34.000Z",
            "id": "806093975375478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/79kcwxemBh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-06T11:01:26.000Z",
            "id": "806091172103983105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T10:53:39.000Z",
            "id": "806089212973957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/vACNRjHlO2"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-06T10:46:06.000Z",
            "id": "806087314573291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A  magn\u00edfica \u00e1rea protegida do Ilheu de Vila Franca do Campo.\nIlha de S. Miguel - A\u00e7ores.... https://t.co/mkT5Wh4aP4"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T10:33:28.000Z",
            "id": "806084134695305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/gj2fJa5bSG https://t.co/XjyCh4UTTE"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-12-06T10:27:09.000Z",
            "id": "806082542407401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nDeclarado Patrim\u00f4nio Mundial, o Parque Nacional Yosemite \u00e9 um parque nacional norte-americano... https://t.co/SF4nqFXODa"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-12-06T10:27:09.000Z",
            "id": "806082542336098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nDeclarado Patrim\u00f4nio Mundial, o Parque Nacional Yosemite \u00e9 um parque nacional norte-americano... https://t.co/g3rVvsXIXu"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T10:12:31.000Z",
            "id": "806078860055998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/SaByZyxzbu https://t.co/z9JKEa7f9K"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T09:53:29.000Z",
            "id": "806074069976223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/TFhvHfaPxp https://t.co/uSQofXb0GW"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T09:33:31.000Z",
            "id": "806069047058190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/GxEiFOCi0Z"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-06T09:18:10.000Z",
            "id": "806065184783691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"MONUMENTO NATURAL LAGUNA LOS CISNES e MONUMENTO NATURAL LOS PINGUINOS  da REGI\u00c3O DE... https://t.co/I4u3vBaJVj"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T09:12:28.000Z",
            "id": "806063750323245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/BFYbyYWpm2"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-12-06T09:07:33.000Z",
            "id": "806062513229967361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/j0lJWCbmBA"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T08:53:32.000Z",
            "id": "806058986541813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/VlvFRPLvOP"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-06T08:33:36.000Z",
            "id": "806053969009184769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESP\u00c9CIE DE OURI\u00c7O-CACHEIRO QUE N\u00c3O SE SABIA EXISTIR EM PARQUE ESTADUAL\nEM MINAS GERAIS https://t.co/h3rgo9tySn https://t.co/qmm8ME2Gjp"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-12-06T06:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "806026848106938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/jP0NImYcFn"
        },
        {
            "author_id": "772088084854964224",
            "created_at": "2016-12-06T04:02:08.000Z",
            "id": "805985652848398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 - - https://t.co/Oov2HGfE7W https://t.co/Hpo6bE97nb"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2016-12-06T03:16:32.000Z",
            "id": "805974177748553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque nacional https://t.co/b5M925ozVD"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2016-12-06T02:59:26.000Z",
            "id": "805969874333945857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o e or\u00e7amento ministerial marcam encontro no Parque Nacional da Tijuca, que ser\u00e1 palco ainda de homenagens... https://t.co/KXbX8k3DQw"
        },
        {
            "author_id": "91383477",
            "created_at": "2016-12-06T02:05:10.000Z",
            "id": "805956217965256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[VIDEO] Parque Nacional Natural Utr\u00eda #VisitoMisParquesNaturales -&gt; https://t.co/QRVzyS9C6Q https://t.co/dYocs6x1wY"
        },
        {
            "author_id": "59632889",
            "created_at": "2016-12-06T02:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "805955435014524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas estranhas de Belo Horizonte... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4UhWqBDBIG"
        },
        {
            "author_id": "156093509",
            "created_at": "2016-12-06T01:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "805953032018071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sinto um peixe fora do aqu\u00e1rio, d\u00e1 pra ver... \ud83c\udf08 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/oUBFIYNLXi"
        },
        {
            "author_id": "1132366873",
            "created_at": "2016-12-06T01:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "805947043390832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\ude4f @ Parque Municipal de Azul https://t.co/SBA4uP1Lbg"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-12-06T01:22:15.000Z",
            "id": "805945414725746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/n1L8FzWfwn #brasil"
        },
        {
            "author_id": "215686075",
            "created_at": "2016-12-06T01:11:44.000Z",
            "id": "805942771135741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela\n\n\"Da natureza, tire apenas fotos, deixe\u2026 https://t.co/Q8AJdKdEsW"
        },
        {
            "author_id": "135646098",
            "created_at": "2016-12-06T00:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "805939499758944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/F0IdmWNoD1 de Belo Horizonte no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2016-12-06T00:56:58.000Z",
            "id": "805939054231638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/jVjVtdWkXt"
        },
        {
            "author_id": "2924865493",
            "created_at": "2016-12-06T00:52:10.000Z",
            "id": "805937846745989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c #boanoite @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/tcZc3N7yWU"
        },
        {
            "author_id": "166794931",
            "created_at": "2016-12-06T00:31:09.000Z",
            "id": "805932554217893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "situado entre os munic\u00edpios de Alta Floresta e Novo Mundo, e o Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena, que abrange as\u2026 https://t.co/VrxWbq3nps"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-12-06T00:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "805931860861730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guequinho e Miguelita \u2764\n#amorporanimais @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/e14q3Z0enV"
        },
        {
            "author_id": "4241742095",
            "created_at": "2016-12-06T00:22:02.000Z",
            "id": "805930263716970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor vibe \ud83c\udf43\ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/pyJi6Pmd10"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-05T23:56:09.000Z",
            "id": "805923747488153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/5exM1tE6KC"
        },
        {
            "author_id": "376451730",
            "created_at": "2016-12-05T23:54:34.000Z",
            "id": "805923349364899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siimbora \ud83d\udcaa\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/WVW4yecuch"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-05T23:38:30.000Z",
            "id": "805919306370482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/ALtwhramA9 \nFogo incomoda moradores vizinhos \u00e0 Lagoa dos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-05T23:34:19.000Z",
            "id": "805918253625249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1\" https://t.co/p9CX9rOxO9"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-05T23:33:10.000Z",
            "id": "805917965778554881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/2qTLZR3Pwa #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-05T23:32:51.000Z",
            "id": "805917882999775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1  https://t.co/8WqRHeMd7C"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-05T23:32:25.000Z",
            "id": "805917773771788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/ALtwhramA9"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:52.000Z",
            "id": "805917636026658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/cZ3r9t8WBq"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:42.000Z",
            "id": "805917594083586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/OpXdhDSVyC"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:37.000Z",
            "id": "805917574617767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:03.000Z",
            "id": "805917429624897538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1  https://t.co/logHzoDevq"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2016-12-05T23:28:18.000Z",
            "id": "805916740987342849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/I4QXPo5PdI"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-05T23:26:32.000Z",
            "id": "805916295929757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opooo (@ Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL) https://t.co/vAfcgckhHA"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-05T23:24:29.000Z",
            "id": "805915777685684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/56Bm9kkx1m"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-05T23:17:10.000Z",
            "id": "805913936843378689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAo todo, foram bloqueados R$ 950 milh\u00f5es de propriet\u00e1rios de fazendas. Propriedades rurais ficam no Parque Estadual Serra Ricardo Franc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-05T22:50:23.000Z",
            "id": "805907196441718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2016-12-05T22:24:34.000Z",
            "id": "805900700647649281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/8YvorWhdEl https://t.co/fFBBgcmM7w"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-12-05T21:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "805894064218447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/PO6ly5my9j"
        },
        {
            "author_id": "232181174",
            "created_at": "2016-12-05T21:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "805891041085845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/sPNM3N2AxB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-05T21:39:57.000Z",
            "id": "805889472680382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "387748554",
            "created_at": "2016-12-05T21:25:02.000Z",
            "id": "805885719273230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurou no \u00faltimo dia 30 o t\u00e3o esperado Parque Municipal Benedito Bueno de Morais. Pude acompanhar todo o... https://t.co/UNMNtOlq2K"
        },
        {
            "author_id": "387748554",
            "created_at": "2016-12-05T21:21:55.000Z",
            "id": "805884934455955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurou no \u00faltimo dia 30 o t\u00e3o esperado Parque Municipal Benedito Bueno de Morais. Pude acompanhar todo o... https://t.co/PygqKKg1Zo"
        },
        {
            "author_id": "1439826823",
            "created_at": "2016-12-05T20:51:01.000Z",
            "id": "805877157700444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer uma trilha no parque nacional \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "323973049",
            "created_at": "2016-12-05T20:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "805873384252907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostaria de dizer: @ Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/rO5Fa6uji8"
        },
        {
            "author_id": "770766543483441152",
            "created_at": "2016-12-05T20:20:33.000Z",
            "id": "805869488893755394",
            "in_reply_to_user_id": "761655318573121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LokaDePao temos mesmo amg , mas aqui vamos no parque municipal tira foto ?\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-12-05T20:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "805867342831828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde \ud83d\ude0d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/O2swK6LNGX"
        },
        {
            "author_id": "1673728999",
            "created_at": "2016-12-05T19:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "805862286485286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xEdCHmxL7P"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2016-12-05T19:40:57.000Z",
            "id": "805859526251544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a bloqueia R$ 949,5 milh\u00f5es em bens de fazendeiros que desmataram \u00e1rea de Parque Estadual https://t.co/jxqHHNYXED"
        },
        {
            "author_id": "3633178575",
            "created_at": "2016-12-05T18:59:05.000Z",
            "id": "805848988465459202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu conto a historia de quando eu e mais umas 6 pessoas ficamos perdidos no meio da mata do parque Nacional DA SELVAAA"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-05T18:57:14.000Z",
            "id": "805848524273451011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEliza Carneiro clicou paisagens do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia Chilena. Montanhas, geleiras e Via-L\u00e1ctea."
        },
        {
            "author_id": "2752747065",
            "created_at": "2016-12-05T18:32:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "805842216438628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1ra Cita \ud83d\udc8f\ud83d\udc96 @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/9SxLdFu6YW"
        },
        {
            "author_id": "93463603",
            "created_at": "2016-12-05T18:21:36.000Z",
            "id": "805839555026882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Janela do C\u00e9u, atra\u00e7\u00e3o mais famosa do Parque Estadual de Ibitipoca foi reaberta para visita\u00e7\u00e3o hoje, segundo a... https://t.co/iIHiB7hC7B"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-05T17:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "805820794433585154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/FwLm6OvRvZ via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "55527538",
            "created_at": "2016-12-05T17:00:23.000Z",
            "id": "805819117626331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado em Sorocaba o Parque Municipal Porto das \u00c1guas\n\nUm parque diferente. Assim \u00e9 o novo Parque Municipal... https://t.co/qaPwghvJGA"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-12-05T16:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "805812852359630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/5gaRqDg04w"
        },
        {
            "author_id": "2680912111",
            "created_at": "2016-12-05T16:20:00.000Z",
            "id": "805808953087131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Itacolomi in Ouro Preto, Minas Gerais https://t.co/sunHWoH7Ug"
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2016-12-05T15:58:09.000Z",
            "id": "805803454249607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vandalismo no Parque Municipal de Santa Isabel. Imagem enviada para WhatsApp do jornal Ouvidor 11 98904-6228 https://t.co/DrkvTk3GCe"
        },
        {
            "author_id": "3349114007",
            "created_at": "2016-12-05T15:51:02.000Z",
            "id": "805801664049541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado no ano de 1972, o\u00a0Parque Nacional da Serra da Canastra possui 71.525 hectares demarcados\u2026 https://t.co/xob9GgLFGQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-05T15:48:58.000Z",
            "id": "805801145675423746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 celebrado o Dia Internacional do Voluntariado. Para quem n\u00e3o sabe, o Parque Nacional da Tijuca possui um... https://t.co/DLmHcQkYMz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-12-05T15:24:44.000Z",
            "id": "805795044787625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Segue indefinida amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2HkTq25I4S"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-12-05T15:00:04.000Z",
            "id": "805788836299243521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comente como se sente ao ver essa bela cena do Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos.\n\nFoto: \u00a9 Sabin... https://t.co/5veA16hVCJ"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-12-05T14:00:06.000Z",
            "id": "805773747898695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/iXkJKraCAV https://t.co/KJIrNWaFUr"
        },
        {
            "author_id": "804384524234854400",
            "created_at": "2016-12-05T13:46:14.000Z",
            "id": "805770258720112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parna dos Len\u00e7ois Maranheneses https://t.co/W0XkGWEBxa"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2016-12-05T13:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "805769224136310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a jornada 20kg a menos (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/zmREfN9QyG"
        },
        {
            "author_id": "2380971043",
            "created_at": "2016-12-05T13:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "805766008770363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abai... https://t.co/g9JYhMLl5v via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65386427",
            "created_at": "2016-12-05T13:05:57.000Z",
            "id": "805760120034574337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL BUENO  : Parque Estadual Morro do Diabo \u00e9 tema de webdocume... https://t.co/umUL48ukl3"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-12-05T12:46:45.000Z",
            "id": "805755288733319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2017 ano internacional do turismo sustent\u00e1vel para o desenvolvimento\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2yzYxs8Zdq"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-12-05T12:00:54.000Z",
            "id": "805743747698925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00f5es sempre reservam surpresas.\nMaking of do projeto do livro fotogr\u00e1fico \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\" https://t.co/UmDN18ezhl"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-12-05T11:58:03.000Z",
            "id": "805743030233927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16.\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos https://t.co/M1N4Sj91E2"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-12-05T11:49:00.000Z",
            "id": "805740754714980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16.\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos https://t.co/jH1Z3kS2wc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-05T10:35:27.000Z",
            "id": "805722245465313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2180057592",
            "created_at": "2016-12-05T10:11:22.000Z",
            "id": "805716183391633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos, o ber\u00e7o das baleias Jubarte\n\nCriado em 1983, pelo Ibama, o Parque Nacional Marinho dos\u2026 https://t.co/XWPiiOaBeu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-05T09:51:06.000Z",
            "id": "805711083986178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YENDEGAIA da REGI\u00c3O DE MAGALLANES E ANT\u00c1RTICA CHILENA\" do CHILE na S\u00e9rie... https://t.co/Wo7h5W5SFa"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-12-05T08:50:14.000Z",
            "id": "805695764991279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal uma trilha? E que tal algumas paisagens deslumbrantes do Canad\u00e1? \ud83d\udc4c \ud83d\ude0d \ud83c\udf43 \ud83d\udc99  https://t.co/28mxfwFTQE https://t.co/AnliI3CFz9"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-12-05T08:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "805695720225443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/7SFOGbLvNU"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2016-12-05T08:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 88,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "805691562286075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O lado brasileiro das Cataratas: o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TkjG51GJDO on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-05T08:04:50.000Z",
            "id": "805684342425055233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1043028133",
            "created_at": "2016-12-05T07:51:03.000Z",
            "id": "805680873727283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional fen\u00f4meno dos cupinzeiros bioluminescentes do Parque Nacional das Emas https://t.co/BB1wGm4yh4"
        },
        {
            "author_id": "2617779145",
            "created_at": "2016-12-05T04:27:37.000Z",
            "id": "805629677142478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou logo colar s\u00e1bado na batalha de rap no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "44787725",
            "created_at": "2016-12-05T04:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1028465003953889280",
                        "start": 0,
                        "username": "saragef_"
                    }
                ]
            },
            "id": "805626456785227776",
            "in_reply_to_user_id": "170692171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saragef_ munic\u00edpio? Heueheueheue. Sossego , poder ir dar rol\u00ea no parque municipal em paz"
        },
        {
            "author_id": "76827793",
            "created_at": "2016-12-05T03:18:19.000Z",
            "id": "805612238505672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas de Natal, neste s\u00e1bado (03) Apresentou \u00e1s 16:30h o projeto dan\u00e7ando nas DUNAS, o que h\u00e1... https://t.co/FROIcukBEr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-05T03:16:02.000Z",
            "id": "805611662455685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pureza da Flor sou Eu \ud83c\udff5 #FloresRoxas #Salve\u270b @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/tneiiiMnG5"
        },
        {
            "author_id": "76827793",
            "created_at": "2016-12-05T03:11:02.000Z",
            "id": "805610402855915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas de Natal, neste s\u00e1bado (03) Apresentou \u00e1s 16:30h o projeto dan\u00e7ando nas DUNAS, o que h\u00e1... https://t.co/biQLb6RSVP"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-12-05T01:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88663473,
                        -16.7390018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "805590802386784257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/rXSKpF6IlG"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2016-12-05T01:36:40.000Z",
            "id": "805586653960138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro da Pescaria, um verdadeiro para\u00edso na Praia do Morro em\u2026 https://t.co/XoWqM6F7UM"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias, Brasil",
                "id": "fb50a0ba6e0ce900",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Granada, Espa\u00f1a",
                "id": "387b00909c2e7031",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "350664074",
                "name": "BlogDoRonilson",
                "username": "BlogDoRonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492337463",
                "name": "Menininha \ud83c\udf80",
                "username": "ribeiro_mercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666672",
                "name": "Marcel",
                "username": "marcelsilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187040",
                "name": "Rodrigo Da Costha",
                "username": "RodrigoDaCostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733308829870489600",
                "name": "Dronalgarve",
                "username": "dronalgarve1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2739398020",
                "name": "Gustavo Ferreira \ud83c\udf35",
                "username": "gustavoreisfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160079830",
                "name": "pili",
                "username": "scoccoftlali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200578823",
                "name": "Jaum \ud83c\udf65",
                "username": "jaumdurante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470185161",
                "name": "jef rambo",
                "username": "_jefersonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714223046",
                "name": "Karyl Mckines",
                "username": "Karyl_Mckines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004285708",
                "name": "Gran Viver Urbanismo",
                "username": "Gran_Viver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59472545",
                "name": "BMW Star News",
                "username": "BMW_StarNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501321384",
                "name": "moniq",
                "username": "moniqueam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714248270",
                "name": "Melba Tyrie",
                "username": "Melba_Tyrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393868372",
                "name": "Unesp de Rosana",
                "username": "UnespdeRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268836",
                "name": "Unesp BRO",
                "username": "unespbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726124958888374275",
                "name": "Fokus Engenharia",
                "username": "FokusEngenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705772736279355393",
                "name": "Roteiro Adaptado",
                "username": "roteiroadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349411237",
                "name": "Luiz Alberto Grossi",
                "username": "GrossiLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439826823",
                "name": "jr",
                "username": "juniorjordao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173013554",
                "name": "Sativa",
                "username": "nathalialemosz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165136495",
                "name": "Leitora da Depress\u00e3o",
                "username": "leitoradepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784024946758541312",
                "name": "Tifany \ud83c\udf38",
                "username": "tifxss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799534",
                "name": "Revista Via Amaz\u00f4nia",
                "username": "viaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91790747",
                "name": "Luis Filipe Monteiro",
                "username": "LFSMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30330448",
                "name": "suavinho",
                "username": "mathxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784171843330736128",
                "name": "Maju",
                "username": "MariaJuliaRebe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411919",
                "name": "Di\u00e1rio Corumbaense",
                "username": "diarionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62269196",
                "name": "TITO #Beta lab #SDV",
                "username": "EspeditoCarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104308939",
                "name": "ronmello",
                "username": "ronaldoacmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24756724",
                "name": "Daniel Matos",
                "username": "daniel_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43785624",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138879184",
                "name": "\u00cdcaro",
                "username": "icaromp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004270047",
                "name": "Wanderers not lost",
                "username": "WanderersNoLost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61480855",
                "name": "Laurentino Gomes",
                "username": "laurentinogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589803238",
                "name": "Alisson Alc\u00e2ntara",
                "username": "Pr1meiroDeAbril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254626917",
                "name": "Franco & livre",
                "username": "WritingNomad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772438449089544192",
                "name": "dim\u00edtria",
                "username": "itsjustdimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42301048",
                "name": "Chico Silva",
                "username": "fabiofraietta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799366286643961856",
                "name": "Alan Borges",
                "username": "alaanborges18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707667426134114304",
                "name": "Release Brasil",
                "username": "release_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50464618",
                "name": "\u00c9lbio Ribeiro",
                "username": "elbioribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381731692",
                "name": "SanAndr\u00e9sDeCuerquia",
                "username": "AlcaldiaSAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752747065",
                "name": "Mercedez Siguas Zuta",
                "username": "michusiguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440187868",
                "name": "Vi\u00e7osa Entretenimento",
                "username": "Webtvsomgospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303558195",
                "name": "Praia do Pep\u00ea",
                "username": "Praiadopepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51129824",
                "name": "Dy.",
                "username": "DyVarguitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328334530",
                "name": "Di\u00e1rio Arapiraca",
                "username": "diarioarapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418931081",
                "name": "carlera",
                "username": "Carlostsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789703033584320512",
                "name": "A Not\u00edcia do Dia",
                "username": "anoticiadodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194194317",
                "name": "David Sousa",
                "username": "davidsousacx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316135271",
                "name": "Kadu",
                "username": "KaduAndradeZS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300294497",
                "name": "CarolCarrozzino",
                "username": "CarolCarrozzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980754050",
                "name": "R\u00e1dio Ondas do Lima",
                "username": "ondasdolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469912282",
                "name": "Kyaya",
                "username": "kyaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3939852027",
                "name": "Uma pitada de mundo",
                "username": "pitadademundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57338491",
                "name": "Toninho Mor\u00e9",
                "username": "toninhomore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15911885",
                "name": "out_of_ctrl",
                "username": "out_of_ctrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286831474",
                "name": "toninhomore",
                "username": "toninhomore1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834180966",
                "name": "ot\u00e1ria+",
                "username": "muitocalma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939452426",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "TelevanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524761483",
                "name": "Matheus Pedrosa",
                "username": "PedrosaMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74971946",
                "name": "Juan M. Zubizarreta",
                "username": "jmzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896132112",
                "name": "Diogo Cunha",
                "username": "stereostudios16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168305194",
                "name": "G1 Pres. Prudente",
                "username": "g1prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55891668",
                "name": "charles",
                "username": "charlesnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115829660",
                "name": "WW Lautenschlager",
                "username": "WWLautens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51431411",
                "name": "Elaine Escame",
                "username": "naniescame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803997550726549504",
                "name": "Pandorzinho",
                "username": "Pandor_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737105268618727424",
                "name": "vagabundinha de araque",
                "username": "vagabadearaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6251192",
                "name": "bomberos",
                "username": "bomberos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33960958",
                "name": "Notebook Reparos Inf",
                "username": "notebookreparos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956184",
                "name": "Joao G Casagrande Granja",
                "username": "Prolixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838388432",
                "name": "T2K TURISMO",
                "username": "t2kturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175527056",
                "name": "La Rissa",
                "username": "laaris2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346873374",
                "name": "Suzete \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udcda\ud83d\udc1d",
                "username": "Suzinoisqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77268082",
                "name": "Ma y con",
                "username": "ma_y_con95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76452402",
                "name": "WdS",
                "username": "welitondasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828446138",
                "name": "thatgoodtrip",
                "username": "thatgoodtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45567670",
                "name": "Turismo Lanzarote",
                "username": "TurismoLZT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28659987",
                "name": "Lanzar",
                "username": "lanzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14900234",
                "name": "Lanzarote \ud83c\udf0b\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "lanzarote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62179052",
                "name": "\u02c8an\u0259l\u0259st",
                "username": "brenooluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197833504",
                "name": "Thomas Giozza",
                "username": "Giozzat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849942974",
                "name": "Futebol da Ga\u00facha",
                "username": "FuteboldaGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3318413386",
                "name": "M\u00e1rcio Simpl\u00edcio",
                "username": "Marcio28simpli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806610504349351936",
                "name": "Mateus Lopes",
                "username": "mytteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524531186",
                "name": "Naasson Vieira",
                "username": "NaassonVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861908215",
                "name": "rocki. | \ud83d\udcd6: kiss of deception",
                "username": "bztatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816739771976482816",
                "name": "\u3164",
                "username": "taeminenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792473775476539393",
                "name": "i",
                "username": "myouinsane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79638065",
                "name": "Swellen Dezerbelles",
                "username": "Swdezerbelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193695621",
                "name": "Anderson Alves",
                "username": "anderalves2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040113080",
                "name": "Messi Lira",
                "username": "MessiLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34681901",
                "name": "Let\u00edcia Berredo",
                "username": "leticiaberredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53109895",
                "name": "Filipe Lins",
                "username": "filipeallins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503152819",
                "name": "RUBENS VAZ JR \uf8ff",
                "username": "RUBENSVAZJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053069409",
                "name": "bianca",
                "username": "biafloresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201100473",
                "name": "Anderson Prego",
                "username": "Anderson_Prego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120858074",
                "name": "Gabriel Carneiro",
                "username": "gabraiac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49031434",
                "name": "Thaiana Barros",
                "username": "tatahcullen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805466653379203072",
                "name": "Villa Vittoria",
                "username": "p_villavittoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101366144",
                "name": "Marcella Marinho\ud83c\udf39",
                "username": "_blackgalmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203039209",
                "name": "Leonard de Assis",
                "username": "_ldeassis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17300464",
                "name": "Patricia Bromirsky Leal",
                "username": "pathbromirsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665405",
                "name": "SRzd",
                "username": "srzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439548328",
                "name": "Flora Helena ^^",
                "username": "FloraSantoos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319599661",
                "name": "flavinha",
                "username": "ffc_flavinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904825162",
                "name": "Fabr\u00edcio Nascimento",
                "username": "fabricio7lleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71063261",
                "name": "Camilo Ram\u00edrez-Casta\u00f1o",
                "username": "camiloramirezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801417347349315584",
                "name": "@OrquestradeBerimbausMorrodoQuerosene",
                "username": "as_cult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555053842",
                "name": "Robson Medeiros",
                "username": "kidifferent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891341777",
                "name": "bea",
                "username": "lwtnrare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983001333",
                "name": "Marinheiro",
                "username": "IelSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439463328",
                "name": "Visite Mogi e Regi\u00e3o",
                "username": "visite_mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129752518",
                "name": "M\u00e1rcio Quintanilha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "mquintanilha3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800127075",
                "name": "Ricardo Monteverde",
                "username": "rikmonteverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196797332",
                "name": "Cesar Galeano",
                "username": "CesarGaleanoCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875757269",
                "name": "Gerontes",
                "username": "Gerontes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231932409",
                "name": "Deise Madeira",
                "username": "deisemd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035823628",
                "name": "Brenda",
                "username": "8rend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452676907",
                "name": "S\u00e9rgio Savian",
                "username": "savian87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3957503721",
                "name": "\ud83c\udf38",
                "username": "GabrielafbGby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166794931",
                "name": "Ricardojunior - Fund. Grupo Onort\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ricardonortao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156798988",
                "name": "Rennan Arrighi",
                "username": "rennan_arrighi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344183670",
                "name": "USMCAManufacturing",
                "username": "USMCAMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267460365",
                "name": "Semarnat",
                "username": "Semarnat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94206940",
                "name": "Manh\u00e3 de Notic\u00edas",
                "username": "ManhaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307050222",
                "name": "Alisson Oliveira",
                "username": "Alissuu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463938515",
                "name": "Joyce Cox",
                "username": "joyceecoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258820724",
                "name": "Willam Braga",
                "username": "willambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581708035",
                "name": "Laissa",
                "username": "laissacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035477645",
                "name": "Kayla",
                "username": "nodangs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109088811",
                "name": "Informa Tur Cear\u00e1",
                "username": "informatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810050196",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandsst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718380864",
                "name": "VulgoAnalu",
                "username": "NaluizaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348528305",
                "name": "Yago Santiago",
                "username": "YagosantiagoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835180",
                "name": "Biblioo",
                "username": "biblioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787280",
                "name": "Alexandre Baltazar",
                "username": "alexbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838098877",
                "name": "Justicia Ambiental",
                "username": "RJAColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53500417",
                "name": "SRzd Carnaval",
                "username": "srzdcarnaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352091014",
                "name": "Tha\u00eds Lima",
                "username": "thaisriblima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017138708",
                "name": "Moovit Brasil",
                "username": "moovit_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211310703",
                "name": "kill me",
                "username": "ouanahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95287017",
                "name": "Jornal Z Norte",
                "username": "JornalZNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470208440",
                "name": "Hotel Le Renard",
                "username": "HotelLeRenard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24610689",
                "name": "Felipe Carzo",
                "username": "felipecarzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778262237",
                "name": "Adriana",
                "username": "adrianaeloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791252973208961024",
                "name": "flavio tadeu santos",
                "username": "kawabe_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132304170",
                "name": "Un Carlos",
                "username": "UmCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227928147",
                "name": "s\u043c\u03b1\u2113\u2113 \u2202\u03b9\u0455\u03b1\u0455\u0442\u0454\u044f \ud83d\udd49",
                "username": "maigorka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693859216",
                "name": "TVCI - OFICIAL",
                "username": "tvcioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26061356",
                "name": "CSP - CONLUTAS",
                "username": "CSPCONLUTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442832035",
                "name": "Arlete S de Oliveira",
                "username": "oarlete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206393658",
                "name": "Fl\u00e1vio Moraes",
                "username": "FIGFLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628412383",
                "name": "I V \u00c1 N",
                "username": "Ivanpc30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372594178",
                "name": "Lorelain \u26a1\ufe0f",
                "username": "LoreniiitaSMILE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110196029",
                "name": "Dorinha Trindade",
                "username": "DorinhaTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684490",
                "name": "P\u00fablico Ci\u00eancia",
                "username": "P__Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086614316",
                "name": "Gazeta de Votorantim",
                "username": "gazetavotoranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815593268",
                "name": "Samara Monteiro",
                "username": "Samara_MSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188748590",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Gomes",
                "username": "prefeito_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216121750",
                "name": "Prefeitura de Itanha\u00e9m",
                "username": "pref_itanhaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375855943",
                "name": "B. Yooji",
                "username": "Bruno_Yooji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363038396",
                "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a",
                "username": "taairangeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772088084854964224",
                "name": "Sobre Not\u00edcias",
                "username": "SobreNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163345837",
                "name": "G. Carvalho",
                "username": "jornalocampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59632889",
                "name": "JC Volot\u00e3o Photos",
                "username": "Volotao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156093509",
                "name": "alex",
                "username": "LexiDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132366873",
                "name": "b\u0280\u026as\u1d00\ud83e\udd8b",
                "username": "Briscavuzzo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215686075",
                "name": "Fernando Lorena",
                "username": "fernando_szl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135646098",
                "name": "Cristiano",
                "username": "tichiavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924865493",
                "name": "Gl\u00eania Ziviani",
                "username": "gleniaziviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747791780846911488",
                "name": "BEA AQUINO",
                "username": "aquinobea97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4241742095",
                "name": "@\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc94\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc84 \u2728",
                "username": "itsguic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376451730",
                "name": "Nilton Sampaio",
                "username": "_nilthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232181174",
                "name": "\u0280\u1d1c\u1d00\u0274 \u1d05\u1d1c\u1d1b\u0280\u1d00",
                "username": "dutraruann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387748554",
                "name": "Pablo Cunha",
                "username": "PabloCunha_Ver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323973049",
                "name": "Endy.",
                "username": "endycfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770766543483441152",
                "name": "Kiss",
                "username": "KissilaSantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673728999",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "badgallmimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3633178575",
                "name": "Aj",
                "username": "ajrcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93463603",
                "name": "Camila Coubelle",
                "username": "ccoubelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55527538",
                "name": "\u062d\u0633\u0627\u0628\u0627\u062a \u062a\u0648\u064a\u062a\u0631 \u0627\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0642\u062f\u064a\u0645",
                "username": "bandsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680912111",
                "name": "Adriano Ferreirabeta",
                "username": "adrianofg41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349114007",
                "name": "Detalhe Brasil",
                "username": "DetalheBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804384524234854400",
                "name": "Marcia Gerlach",
                "username": "MarciaGerlach1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380971043",
                "name": "Wilma SC",
                "username": "Wilma_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65386427",
                "name": "PORTAL BUENO",
                "username": "Wagner_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180057592",
                "name": "Latitude 25 Turismo",
                "username": "Latitude25tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043028133",
                "name": "Bom Jardim Not\u00edcias",
                "username": "bjnewsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617779145",
                "name": "sagvx",
                "username": "hrxyzn7k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44787725",
                "name": "Kbelin na Regua",
                "username": "Hugo_Slow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028465003953889280",
                "name": "eu mesma",
                "username": "saragef_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76827793",
                "name": "studioafotos",
                "username": "studioafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "807370665322049536",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3iy2na65kbke1t6crd992xzrzd9x9",
        "oldest_id": "805586653960138752",
        "result_count": 500
    }
}