{
    "data": [
        {
            "author_id": "750528688719011840",
            "created_at": "2016-07-14T15:43:26.000Z",
            "id": "753615898859057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de cristal localizada no Parque Nacional Skaftaffel, na Isl\u00e2ndia.\n\nhttps://t.co/ISgbiwdYXc https://t.co/yrI0UpFuac"
        },
        {
            "author_id": "345703638",
            "created_at": "2016-07-14T15:38:49.000Z",
            "id": "753614738559537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aposto q minha bad de quadrado na virada foi causada por uma das frases do Felipe arco q eu li perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3062126135",
            "created_at": "2016-07-14T15:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "753608898238525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! \ud83c\udf43 #tbt @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/vULno9Uka5"
        },
        {
            "author_id": "2153435737",
            "created_at": "2016-07-14T15:09:18.000Z",
            "id": "753607311084687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/w8fNkBXXSZ"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-07-14T15:04:15.000Z",
            "id": "753606039715586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfD\u00f3nde viajamos este finde? Parque Nacional \u00d1acunday \ud83c\udf43 #jahapa #jahamina"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-14T14:51:34.000Z",
            "id": "753602847099543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas foram extintas nesta quarta-feira (13) em Petr\u00f3polis, no RJ. Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental atingiu torres de transmiss\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "111036425",
            "created_at": "2016-07-14T14:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "753601405366087681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":P @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/swNA6AxvlZ"
        },
        {
            "author_id": "64051630",
            "created_at": "2016-07-14T14:39:09.000Z",
            "id": "753599719696367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Restinga de Bertioga abre duas trilhas para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/hJiJL0RVO4"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-07-14T14:13:59.000Z",
            "id": "753593390143377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o relato que o Mochileiro das Maravilhas fez sobre o lindo Parque Estadual do Rio Preto, localizado em... https://t.co/CxcBZ8Zq9q"
        },
        {
            "author_id": "3033460645",
            "created_at": "2016-07-14T14:00:53.000Z",
            "id": "753590093013737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pra concei\u00e7\u00e3o do ibitipoca, da\u00ed fui fazer o circuito das \u00e1guas no parque estadual do ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-07-14T14:00:03.000Z",
            "id": "753589880878313474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos do Rio Preto, 120m de muita magia e beleza no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/8pu4oDGStb"
        },
        {
            "author_id": "325658276",
            "created_at": "2016-07-14T13:28:25.000Z",
            "id": "753581920047370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/x31wOCPwS8"
        },
        {
            "author_id": "122363048",
            "created_at": "2016-07-14T13:20:02.000Z",
            "id": "753579809616211972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Novo!!\n\n  Anf\u00edbios e peixes do Parque Nacional de Ubajara e entorno :   guia ilustrado\n\nN\u00ba de chamada -... https://t.co/8c5MtrLQet"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2016-07-14T13:19:46.000Z",
            "id": "753579745254735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios \u2013 Andorinhas https://t.co/Z4H4GteiOr"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-14T13:14:02.000Z",
            "id": "753578300698570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano (RJ) veio trazer um pouco de tranquilidade para voc\u00ea. #wikiparques https://t.co/QXtBX5OihS"
        },
        {
            "author_id": "4217553016",
            "created_at": "2016-07-14T12:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44480896,
                        -25.64245491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753569961348567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2jbvpRTvcf"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-07-14T12:40:27.000Z",
            "id": "753569850501595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#OpHymenaea: combate criminosos ligados \u00e0 extra\u00e7\u00e3o e comercio, ilegal, de madeira, da Terra Ind\u00edgena Caru e da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-14T12:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58176595,
                        -25.54283188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753569107962892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/j2mqQlh7re"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-14T12:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57226,
                        -25.61678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "753568301792555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/8lJATKGPRm"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-14T12:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753567943280164866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/oHtlYOwfFf"
        },
        {
            "author_id": "3025874140",
            "created_at": "2016-07-14T12:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "3064697728",
                        "start": 44,
                        "username": "WilderMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "753562018263789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aventura na Wilder! Passem por l\u00e1! @WilderMag #pnpg #geres\nhttps://t.co/cAXCr19nB3"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-07-14T12:02:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "753560273349406723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na onda da Lua Cheia! Dia 22/07 tem caminhada e passeio cicl\u00edstico noturno no Parque Estadual do Juquery, em SP."
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-14T12:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "753559810319187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-14T12:00:19.000Z",
            "id": "753559751632486401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/uRvUOJzwcO"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-14T11:59:38.000Z",
            "id": "753559579598938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/1cPJjTb1Tr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-14T11:32:10.000Z",
            "id": "753552665670451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCaso aconteceu nesta quarta-feira (13), na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. Eles pagaram fian\u00e7a de R$ 1 mil e foram liberados."
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-07-14T11:25:43.000Z",
            "id": "753551042529361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/CY0CC0z3om"
        },
        {
            "author_id": "2990407730",
            "created_at": "2016-07-14T11:21:11.000Z",
            "id": "753549903645638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Barranca ser\u00e1 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2718380864",
            "created_at": "2016-07-14T11:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "753545204196663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/275NVfvNDp"
        },
        {
            "author_id": "281811539",
            "created_at": "2016-07-14T11:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "110147687",
                        "start": 45,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "753544917239140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/V5FgPT8ySw"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2016-07-14T10:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753544560639225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/yJ2z0i6niE"
        },
        {
            "author_id": "3039744161",
            "created_at": "2016-07-14T10:56:32.000Z",
            "id": "753543696897888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida e a constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Reintrodu\u00e7\u00e3o e Reprodu\u00e7\u00e3o da... https://t.co/j29p6Slqke"
        },
        {
            "author_id": "291211123",
            "created_at": "2016-07-14T10:09:08.000Z",
            "id": "753531771027877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardece en Etosha, parque nacional de Namibia.\nAgosto 2010. \n\n#Etosha #Namibia #Africa #viajar\u2026 https://t.co/cm7FU5DmIr"
        },
        {
            "author_id": "456952820",
            "created_at": "2016-07-14T10:03:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "753530291466166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal s\u00f3 \u00e9 bom em dia de semana, final de semana aquilo fica uma merda, sem contar que \u00e9 caro pra crlh as coisas"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-07-14T09:13:57.000Z",
            "id": "753517883104366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa\nDESTAQUES:\nPrimeiro parque nacional da Peninsula Ib\u00e9rica\nSubida ao Monte... https://t.co/PXKbqptTre"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-14T07:44:58.000Z",
            "id": "753495488394096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O teto estelar sobre os 600 hectares de caatinga da Floresta Nacional de Sobral - CE.\nDurante\u2026 https://t.co/jAv8FAAzQI"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2016-07-14T05:25:30.000Z",
            "id": "753460392643395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o da \u201cSemana da Tocha Ol\u00edmpica\u201d em Ponta Grossa,iniciada no \u00faltimo domingo no Parque Estadual de Vila V https://t.co/jzxxx2PpGn"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-14T04:48:42.000Z",
            "id": "753451129690742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Pesco\u00e7o Pelado Vacinados R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/B0BNVigk3Q"
        },
        {
            "author_id": "101861970",
            "created_at": "2016-07-14T04:29:01.000Z",
            "id": "753446177991958528",
            "in_reply_to_user_id": "113149098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baka_noob SIMMMM fica no centro num \u00e9?? perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-14T04:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20567379,
                        -5.89496171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "753439355419578370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar perto da natureza  [...]\n\n10/10\n\n#Deusnocomandosempre \n#me\n#Lugarlindo @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/BkOH5xkwUu"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-14T04:00:34.000Z",
            "id": "753439018868768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/wL0zTnvsAw"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-07-14T03:43:22.000Z",
            "id": "753434687515848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost \ud83c\udf33\ud83c\udf34@NDellalio @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Nw96ryaD4T"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-14T03:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20567379,
                        -5.89496171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "753433845941215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol \ud83c\udf1e\n\n#Lugarlindo \n#Natureza @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/HlqVexrQLG"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-14T03:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20567379,
                        -5.89496171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "753427635984699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como amo tudo isso \u2764\ud83d\ude1c\u26a1\n\n8/10\n\n#Iwantmore \n#Me @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/S33Kt0gGb6"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2016-07-14T02:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753419393762078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Brasil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eXKm3idRZU"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-14T02:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "753416628520398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo \u2764\n\n7/10\n\n#Natureza \n#momentos @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/HUhaaGbs5H"
        },
        {
            "author_id": "80207208",
            "created_at": "2016-07-14T02:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753411772451790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal MORRO DA MANTEGUEIRA: https://t.co/WCwwa5jiRT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "328197262",
            "created_at": "2016-07-14T01:54:40.000Z",
            "id": "753407335184367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/i8Er1T59bV"
        },
        {
            "author_id": "565988640",
            "created_at": "2016-07-14T01:43:48.000Z",
            "id": "753404600510808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira de manh\u00e3: Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/HDClNQJ6CR"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-07-14T01:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "163472257",
                        "start": 36,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "753401320690839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3.\nGest\u00e3o @FranciscoJoseJr https://t.co/Md0zydMfdI"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-14T00:40:08.000Z",
            "id": "753388577610985473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 no Rio? \ud83d\ude0e Que tal dar um rolezinho no Parque Nacional da Tijuca neste fim de semana? https://t.co/SinmlXn8T4 https://t.co/fYjOJsdeNQ"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-14T00:32:25.000Z",
            "id": "753386633894985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arnaud_maho \n\u30fb\u30fb\u30fb\nD O N ' T  F O R G E T  T O  D A N C E @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Qeaiv9yGbP"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-14T00:23:29.000Z",
            "id": "753384387216019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arnaud_maho \n\u30fb\u30fb\u30fb\nG O  S O U T H @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yzgxaSBODH"
        },
        {
            "author_id": "57689134",
            "created_at": "2016-07-14T00:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5523581,
                        -3.7718955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "753379371088433153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Ubajara. https://t.co/gZCLu8Tgjb"
        },
        {
            "author_id": "299249240",
            "created_at": "2016-07-13T23:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69323313,
                        -23.51735737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753377613247373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/DgXvSCT1fw"
        },
        {
            "author_id": "221610110",
            "created_at": "2016-07-13T23:43:25.000Z",
            "id": "753374303626862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomas em quadrinhos @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2ZluU6DD4W"
        },
        {
            "author_id": "292956192",
            "created_at": "2016-07-13T23:23:14.000Z",
            "id": "753369223938834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Educa\u00e7\u00e3oAmbiental deve ser prioridade, ainda mais em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como #CamposDoJord\u00e3o!! https://t.co/zG4Fq6LX4Z"
        },
        {
            "author_id": "712103571425259520",
            "created_at": "2016-07-13T23:17:23.000Z",
            "id": "753367749640933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/DUNFXSBM0o"
        },
        {
            "author_id": "441416925",
            "created_at": "2016-07-13T23:15:52.000Z",
            "id": "753367370534531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio domingo 10/7, feira hip, parque municipal, zool\u00f3gico, e shopping Del Rey em BH, estava uma maravilha com... https://t.co/uOZHqyL6J2"
        },
        {
            "author_id": "181208972",
            "created_at": "2016-07-13T23:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.148067,
                        -32.2219017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017b020b787dae92"
            },
            "id": "753364257199255553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia \ud83c\udf34\ud83c\udf04 #friends #sister  #walk #park @ Parque Nacional El Palmar https://t.co/r6t3yVbDbf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-13T22:59:51.000Z",
            "id": "753363338478903297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/LHgTumuJAr"
        },
        {
            "author_id": "1244818351",
            "created_at": "2016-07-13T22:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "753358721976336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem de medicina \ud83c\udf38\ud83c\udfdb @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/p8H6f9cVYO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-13T22:35:52.000Z",
            "id": "753357303156539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAtividade de s\u00e1bado (16) ser\u00e1 dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Passeio de domingo, no Morro do Caju, ter\u00e1 visto panor\u00e2mica da \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2016-07-13T22:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 95,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "753353082956832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainha Sonja no 30\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Reisa, Storslett https://t.co/1zVE22H3Ri on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "52742687",
            "created_at": "2016-07-13T22:08:02.000Z",
            "id": "753350298555420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going green today, very very green, up on Parque-Natural-Municipal-Penhasco-Dois-Irm\u00e3os-Leblon-Rio-de-Janeiro... https://t.co/VMdvZRrCGd"
        },
        {
            "author_id": "428489944",
            "created_at": "2016-07-13T22:02:53.000Z",
            "id": "753349003765551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamond League 5\n24 de Julho no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es da Marinha Grande https://t.co/leSJR0Uy5i"
        },
        {
            "author_id": "1420931004",
            "created_at": "2016-07-13T22:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "753348953152884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/jNrVEf3bsl"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-13T22:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "753348638680678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/9GUNDZupbx via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-07-13T22:00:34.000Z",
            "id": "753348418446118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] EcoKids: Parque Municipal, em Bebedouro, oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/9bKnJXnxm1"
        },
        {
            "author_id": "195941719",
            "created_at": "2016-07-13T21:56:39.000Z",
            "id": "753347436119228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JCp8V9wiKt"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T21:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753344189497245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hat #style @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/NjifxHL2UC"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T21:41:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753343580413067268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#anchor #style #hat #glasses #sun @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/YBBjH2c0g6"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T21:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753343367430410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#style #hat #sun @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/SKGa48GxfB"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-07-13T21:34:36.000Z",
            "id": "753341885301731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual do Lajeado tomam posse e elaboram mo\u00e7\u00e3o para abertura do\u2026 https://t.co/VJ1kSyY3xf https://t.co/FzG72TyJyZ"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2016-07-13T21:32:14.000Z",
            "id": "753341288792064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rainha Sonja no 30\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Reisa, Storslett https://t.co/HV6vz8wR66"
        },
        {
            "author_id": "1499831845",
            "created_at": "2016-07-13T21:23:19.000Z",
            "id": "753339046403923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u! Cataratas lado Brasilero \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/PvGezJlejO"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-13T21:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "753338462049341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade \ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\n\n#Deusnocomandosempre \n#Natureza \n#Boanoite @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/yHOHNkJ4cv"
        },
        {
            "author_id": "108788987",
            "created_at": "2016-07-13T21:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "753338229533863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's run (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/JU4lkHjkqO"
        },
        {
            "author_id": "828175596",
            "created_at": "2016-07-13T21:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "753335052835164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/cAqXCpZ6RT"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-07-13T21:01:07.000Z",
            "id": "753333459557486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bidiversidade marinha brasileira merece menos enrolation e mais a\u00e7\u00e3o. A cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/YiNfbv47Wm"
        },
        {
            "author_id": "180799387",
            "created_at": "2016-07-13T20:38:40.000Z",
            "id": "753327807732809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auditores-Fiscais flagram trabalho escravo no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/brfQGt6wQu"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-07-13T20:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753327787625308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/BQ1uubN15c"
        },
        {
            "author_id": "1655062260",
            "created_at": "2016-07-13T20:37:28.000Z",
            "id": "753327508456603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha a f\u00e9 e siga em frente. \ud83d\ude4c\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/JN63lma3Mj"
        },
        {
            "author_id": "14336965",
            "created_at": "2016-07-13T20:26:19.000Z",
            "id": "753324700470837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Fumacinha no Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. https://t.co/qM4kfwMc1z"
        },
        {
            "author_id": "142346443",
            "created_at": "2016-07-13T20:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "753322771590053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cada por do sol \u00e9  um espet\u00e1culo a parte. \nDaqui com eles. @ Parque Natural Municipal Governador\u2026 https://t.co/4wy8Kuc8ZA"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-07-13T20:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "753319378192625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LPAP3a9G4b"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-07-13T20:04:45.000Z",
            "id": "753319272529600512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais em rios do TO: As tartarugas estavam em poder de pesc... https://t.co/ZHWb9cns0E"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-13T20:04:44.000Z",
            "id": "753319268066861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais em rios do TO: As tartarugas estavam em poder de pesc... https://t.co/klhRJ6r91D"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-07-13T20:04:43.000Z",
            "id": "753319265143443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais em rios do TO: As tartarugas estavam em poder de pesc... https://t.co/yqDL9LVH0B"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-13T20:04:37.000Z",
            "id": "753319241730764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais em rios do TO: As tartarugas estavam em poder de pesc... https://t.co/oHXmenOrNB"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-13T20:04:37.000Z",
            "id": "753319238895415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais em rios do TO: As tartarugas estavam em poder de pesc... https://t.co/xyWfbCSQ3u"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-13T20:04:28.000Z",
            "id": "753319201067065345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais em rios do TO: As tartarugas estavam em poder de pesc... https://t.co/2w6lbr7SXb"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-07-13T20:04:16.000Z",
            "id": "753319153000255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Tocantins] Tartarugas e boto s\u00e3o resgatados por fiscais ambientais em rios do TO https://t.co/7U5jAbMoFw - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "201042966",
            "created_at": "2016-07-13T20:02:53.000Z",
            "id": "753318804193701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA DE FOTOS - DELPHOS FUNDAMENTAL\nhttps://t.co/Kg8c2jAYzA https://t.co/RfO3C5zFTr"
        },
        {
            "author_id": "142346443",
            "created_at": "2016-07-13T20:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93130663,
                        -18.84518529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "753318446830682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui com eles. @ Parque Municipal De Governador Valadares https://t.co/Yy2KkgDGuW"
        },
        {
            "author_id": "611807506",
            "created_at": "2016-07-13T19:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "78463466",
                        "start": 21,
                        "username": "valterv31"
                    }
                ]
            },
            "id": "753316105591087108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal por @valterv31\nLindo!\n\nObrigado por compartilhar conosco!\n#pocosdecaldas\u2026 https://t.co/VszejSbADb"
        },
        {
            "author_id": "607549064",
            "created_at": "2016-07-13T19:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "753315569303220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/oKMpIKP5I8"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-13T19:41:46.000Z",
            "id": "753313488391532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Tartarugas s\u00e3o resgatadas de  pescadores em parque estadual\" https://t.co/whhwDVUFlZ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-13T19:40:09.000Z",
            "id": "753313084526264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Sete Cidades? Fica no Piau\u00ed e tem cen\u00e1rios muito fotog\u00eanicos \ud83d\udcf7 https://t.co/LCDFxoi9v1 https://t.co/heS3wkMEZ2"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-13T19:39:45.000Z",
            "id": "753312980377407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 A publica\u00e7\u00e3o do documento vai permitir a implementa\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es na unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/a5owZzvCKp"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-13T19:28:01.000Z",
            "id": "753310028547944450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Tartarugas s\u00e3o resgatadas de  pescadores em parque estadual https://t.co/ZFerl7roRk #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "47326915",
            "created_at": "2016-07-13T19:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "137141883",
                        "start": 0,
                        "username": "poetafratello"
                    }
                ]
            },
            "id": "753309723542351873",
            "in_reply_to_user_id": "137141883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poetafratello o segredo \u00e9 morar dentro do Parque Nacional da Tijuca. #triste"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-13T19:24:59.000Z",
            "id": "753309265255866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Tartarugas s\u00e3o resgatadas de  pescadores em parque estadual\" https://t.co/whhwDVUFlZ"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-13T19:22:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "753308752896462849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeira do CARABINANI #PARQUE_NACIONAL_DO_JA\u00da. #NOVO_AIR\u00c3O_AM https://t.co/f1lWNvNKiR"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-13T19:20:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "753308126561132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do S\u00e3o Domingos. #Parque_Nacional_do_Ja\u00fa. #Novo_Air\u00e3o_AM https://t.co/WTqNTOgS29"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-13T19:18:03.000Z",
            "id": "753307519393685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas s\u00e3o resgatadas de  pescadores em parque estadual https://t.co/XDPTQCEH7K"
        },
        {
            "author_id": "2431362947",
            "created_at": "2016-07-13T19:16:49.000Z",
            "id": "753307211871518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Tartarugas s\u00e3o resgatadas de pescadores em parque estadual https://t.co/y0f0QUMLcS"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-13T19:16:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "753307106468622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Rio Ja\u00fa Parque Nacional do Ja\u00fa. #Novo_Air\u00e3o_AM https://t.co/PtrRXRVmS2"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2016-07-13T19:13:07.000Z",
            "id": "753306281469890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altimetrias Circuito das Serras\n25 de Setembro 2016 \nEtapa Serra do Juquery \u2013 Parque Estadual do Juquery / SP... https://t.co/EuyyuceiUy"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2016-07-13T19:12:29.000Z",
            "id": "753306121927069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas s\u00e3o resgatadas de  pescadores em parque estadual https://t.co/ipN5PcJoJv"
        },
        {
            "author_id": "399070273",
            "created_at": "2016-07-13T19:11:01.000Z",
            "id": "753305749669842946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami instala c\u00e2meras noturnas - https://t.co/ZSrHosV9yF"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-07-13T19:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "753305727285035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @__miliano @porra_negoo https://t.co/aCMF4LcM6B"
        },
        {
            "author_id": "212392917",
            "created_at": "2016-07-13T19:03:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "753303941513900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei esse parque municipal... n\u00e3o da"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:54.000Z",
            "id": "753297919902556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/HtkyRvtLXI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:47.000Z",
            "id": "753297890391371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/kXEwjVVwOl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:43.000Z",
            "id": "753297874461483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/L38d0PyXVn"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:43.000Z",
            "id": "753297873039560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/BFpFMqkXBU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-13T18:38:36.000Z",
            "id": "753297594466570242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Trabalhadores estavam construindo uma ed\u00edcula para um posseiro."
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-13T18:38:33.000Z",
            "id": "753297582525452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ser\u00e3o revistos https://t.co/p2qB9QZcbS Via Tablet  #variedades"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-13T18:29:19.000Z",
            "id": "753295257878474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limites do Parque S\u00e3o Joaquim ser\u00e3o revistos A revis\u00e3o da lei 13.273/2016 que define os limites do Parque... https://t.co/V3ds2Joscj"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-07-13T18:28:18.000Z",
            "id": "753294999521988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como as duas irm\u00e3s fizeram, vem voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer o destino Chapada das Mesas ! Parque Nacional Chapada... https://t.co/efbHdESoz5"
        },
        {
            "author_id": "2364947616",
            "created_at": "2016-07-13T18:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "753292775525842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cuaSyQ0xxq"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-13T18:10:13.000Z",
            "id": "753290449520033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica o convite \u00e1 vista ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,atrav\u00e9s dos belos registos de Lu\u00eds Borges cuja habitual... https://t.co/rYrFNJqNnA"
        },
        {
            "author_id": "1408984122",
            "created_at": "2016-07-13T18:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753289650748424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "the most beautiful place \u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/X7XRIKGKrL"
        },
        {
            "author_id": "394102095",
            "created_at": "2016-07-13T17:56:49.000Z",
            "id": "753287078201421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim esta oferecendo CURSO de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios Florestais com CONTRATA\u00c7\u00c3O... https://t.co/fQiMzUMYkV"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2016-07-13T17:52:42.000Z",
            "id": "753286041398677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/mflMLoAm79"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-13T17:49:45.000Z",
            "id": "753285300001136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul aprova seu plano de manejo https://t.co/PlnViRlqyf"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-13T17:43:59.000Z",
            "id": "753283847370911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as pedras no meio do caminho...\n\nNa #Caatinga da Floresta Nacional de Sobral.\u2026 https://t.co/dbzOML4oqo"
        },
        {
            "author_id": "1965056432",
            "created_at": "2016-07-13T17:37:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "753282126972350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para o pessoal da regi\u00e3o de ribeir\u00e3o preto tera uma celebra\u00e7\u00e3o no parque municipal Dr. luiz carlos raya dia 18/07"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-07-13T17:29:25.000Z",
            "id": "753280180962070532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza !! Como n\u00e3o me apaixonar por tudo isso ? Deus aqui est\u00e1 !! @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/XmorhUH7Qp"
        },
        {
            "author_id": "138510668",
            "created_at": "2016-07-13T17:21:26.000Z",
            "id": "753278175501746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Floresta Nacional de Passo Fundo est\u00e1 em discuss\u00e3o https://t.co/Y1ye4hCsPs https://t.co/X7GsElZDuz"
        },
        {
            "author_id": "138480357",
            "created_at": "2016-07-13T17:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6167,
                        -7.36667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4685ee8b01c7d466"
            },
            "id": "753274226065416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13072016 eu, meu bucho, e os meninos fazendo pose no ver\u00e3o passado @ Parque Nacional Chapada das\u2026 https://t.co/zBco7lkk51"
        },
        {
            "author_id": "734854186026864640",
            "created_at": "2016-07-13T16:56:19.000Z",
            "id": "753271852177485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual ilha bela #QuartaDetremuraSdv https://t.co/6N24yTvy2d"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-13T16:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753269353878085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/DQvqMndZRq"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-13T16:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753268965229625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/H79niIqxTO"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-13T16:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753268550433931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/KDJrU0mJh8"
        },
        {
            "author_id": "67013883",
            "created_at": "2016-07-13T16:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7837525,
                        -20.45017583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "753262397109002244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do capara\u00f3... P\u00f4r do sol mais lindo.. A natureza \u00e9\u2026 https://t.co/ktS7hCUldx"
        },
        {
            "author_id": "589710686",
            "created_at": "2016-07-13T15:59:18.000Z",
            "id": "753257504704958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unico parque legal \u00e9 o parque municipal da cidade de embu das artes mais conhecido como parque francisco rizzo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-13T15:58:59.000Z",
            "id": "753257426325999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua &amp; Sol \ud83c\udf19\ud83c\udf1e #BoaEnergiaCelestial @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lDqyT7hWQb"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2016-07-13T15:34:33.000Z",
            "id": "753251276163612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram crime ambiental e trabalho escravo na regi\u00e3o do Parque de Chapada - https://t.co/co1xWGZ0Qv"
        },
        {
            "author_id": "3182919599",
            "created_at": "2016-07-13T15:32:39.000Z",
            "id": "753250796591058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente pelo amor de Deus \u00e9 s\u00f3 o parque municipal, \u00e9 s\u00f3 o mineir\u00e3o, voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o em Marte n\u00e3o kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3182919599",
            "created_at": "2016-07-13T15:31:54.000Z",
            "id": "753250609390911492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 dando pala nesse face hj, esse povo da ro\u00e7a vindo aqui em BH, tirando foto no parque municipal e achando que t\u00e1 em outro planeta kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-07-13T15:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "753249717463703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/84WB2zuD6D"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-13T15:24:04.000Z",
            "id": "753248637803606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo: Pol\u00edcia n\u00e3o identificou respons\u00e1v... https://t.co/g8LoxYUtt2"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-13T15:24:04.000Z",
            "id": "753248637778472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo: Pol\u00edcia n\u00e3o identificou respons\u00e1v... https://t.co/aFJX2lAX5m"
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T15:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753247425255641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu-Rei porque aqui \u00e9 Flamengo. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pm59soIZqm"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2016-07-13T15:15:05.000Z",
            "id": "753246375559651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio se destaca pelo vasto acervo arqueol\u00f3gico existente no Parque Estadual Monte Alegre (Pema), que conta... https://t.co/KEfFRB4jBW"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2016-07-13T15:14:10.000Z",
            "id": "753246146454249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornalista Justin Hallem relata a situa\u00e7\u00e3o que se vive no Parque Nacional Virunga em https://t.co/a55lbuidlm https://t.co/1WJDog9EHK"
        },
        {
            "author_id": "577615237",
            "created_at": "2016-07-13T14:59:05.000Z",
            "id": "753242350441357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas fotos do sensacional q rolou no parque municipal tb apagaram minhas fotos com a andressa e eu fiquei: ueeeeeeeeeeeeeee"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T14:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753241079755845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "look at the #horizon #style #glasses #anchor #look #Life #love #hat @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/rHzd6okNnx"
        },
        {
            "author_id": "2502662836",
            "created_at": "2016-07-13T14:51:17.000Z",
            "id": "753240387301494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DA FLORESTA NACIONAL DE PASSO FUNDO - Mato Castelhano RS.: EM DEFESA DA FLORESTA... https://t.co/KL5CmVRcoj"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2016-07-13T14:50:11.000Z",
            "id": "753240110980698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/pBdmL7ND1b"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T14:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753240021990199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#style #glasses #anchor #look #Life #love #hat @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/VPUbCOGj4Y"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-13T14:49:49.000Z",
            "id": "753240016751513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/z5O1BB1AeU"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-07-13T14:41:11.000Z",
            "id": "753237845821657090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/YWpU4qOaG1 https://t.co/jzEZuqZWw2"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-07-13T14:40:53.000Z",
            "id": "753237770198331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/hOFiTvL7ug"
        },
        {
            "author_id": "73183724",
            "created_at": "2016-07-13T14:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98939631,
                        -19.96570374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "753237717958463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao p\u00f4r-do-sol... @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/3NqIiiGliv"
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T14:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753236960278446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/YosyDiTRVf"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-13T14:36:10.000Z",
            "id": "753236581167673345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/y7GHZ1QlXH"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-13T14:30:36.000Z",
            "id": "753235180517789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/U3KcGcyxmI #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T14:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753234454223720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/FTVXnDlEQA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-13T14:27:35.000Z",
            "id": "753234422871318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo\" https://t.co/Ezx7D4xZjt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-13T14:26:55.000Z",
            "id": "753234256474861569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo\" https://t.co/Ezx7D4xZjt"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2016-07-13T14:24:06.000Z",
            "id": "753233548207947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/QvLpfAMaYk"
        },
        {
            "author_id": "45715530",
            "created_at": "2016-07-13T13:43:37.000Z",
            "id": "753223360100896773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes far\u00e1 estudo para reavaliar os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/GCAqAoYXgf"
        },
        {
            "author_id": "740982817086144512",
            "created_at": "2016-07-13T13:13:09.000Z",
            "id": "753215691948429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3: Uma realidade que os mossoroenses aprovaram\n\nhttps://t.co/6amoUyCUAy https://t.co/0YTRIhTjmr"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2016-07-13T13:12:43.000Z",
            "id": "753215580958621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses localiza-se na Microrregi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, ao norte do... https://t.co/DrdrNopSxH"
        },
        {
            "author_id": "2999404583",
            "created_at": "2016-07-13T13:10:18.000Z",
            "id": "753214972302327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3: Uma realidade que os mossoroenses aprovaram\n\nA popula\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/NvoDrjIGE5"
        },
        {
            "author_id": "42946470",
            "created_at": "2016-07-13T12:59:18.000Z",
            "id": "753212207429713938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipojuca deve resguardar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e assegurar moradia para moradores da comunidade Bob Marley https://t.co/h2tiElyi2y"
        },
        {
            "author_id": "2826866035",
            "created_at": "2016-07-13T12:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.01812231,
                        37.14292867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "753211467340460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 @ Parque Municipal De Loul\u00e9 https://t.co/DLv7U0db6h"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:39:35.000Z",
            "id": "753207243127021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/8ghhDW4jt4"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:39:14.000Z",
            "id": "753207157613551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/iXH4m2m42c"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:38:52.000Z",
            "id": "753207061815721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/Plle9sZrmh"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2016-07-13T12:36:58.000Z",
            "id": "753206584835203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/wHN55lgBLu"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:36:40.000Z",
            "id": "753206508905701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/Fm9DJriSmq"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:36:19.000Z",
            "id": "753206423501336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/Fjija3Ycdk"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:36:00.000Z",
            "id": "753206339984293889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/gIPIXoKaiY"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:35:35.000Z",
            "id": "753206236250775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/dH1wv1TeqH"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2016-07-13T12:35:01.000Z",
            "id": "753206094604996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade Tradicional da Cabeceira do Piabanha, em Salto da divisa, MG, no Parque estadual do Alto Cariri - 12... https://t.co/fL8qTy1wu6"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2016-07-13T12:32:09.000Z",
            "id": "753205373348315136",
            "in_reply_to_user_id": "34665220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Pico Paran\u00e1 fica no trecho de floresta atl\u00e2ntica mais bem conservado do Brasil, dentro do Parque Estadual Pico Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T12:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753201450273087489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 algumas das mais belas cachoeiras das cataratas. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/XUb0sYQy7p"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2016-07-13T11:47:04.000Z",
            "id": "753194027131035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o comemora 18 anos https://t.co/EoBF3w1qzd"
        },
        {
            "author_id": "15931967",
            "created_at": "2016-07-13T11:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "753189604371554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quiosco #belohorizonte #mg #parquemunicipal @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/vNAFYh9wFm"
        },
        {
            "author_id": "59435367",
            "created_at": "2016-07-13T11:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753187777559265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Bo6Zi7BLkK"
        },
        {
            "author_id": "198699222",
            "created_at": "2016-07-13T11:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "753186500943183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/zAf6Ssdxmv"
        },
        {
            "author_id": "277205366",
            "created_at": "2016-07-13T10:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "753181615497490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia trilheiros da lindo RJ. Bora da um mergulho\ud83d\ude2d... @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/28XBUR3OZ5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-13T10:23:22.000Z",
            "id": "753172963323703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "221842262",
            "created_at": "2016-07-13T08:06:03.000Z",
            "id": "753138407753314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00e1bado no Parque Municipal https://t.co/FPFFrgpLdJ"
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2016-07-13T06:19:10.000Z",
            "id": "753111510554120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/H4tsWj3n8B"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2016-07-13T04:01:18.000Z",
            "id": "753076813811843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/wizTM8UYJN"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T03:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753073847826395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hands #tattoo @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/cqffUXqMww"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T03:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753073306354397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tattoo @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/KbBaT8k8G4"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-13T03:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "753071991842897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tattoo #love @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/vRO3ZoY5Wn"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-13T03:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "752242601399640068",
                        "start": 20,
                        "username": "barreirinhasmr"
                    }
                ]
            },
            "id": "753065721802940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "biancatalitam\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\ude1c @barreirinhasmr @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5Q5oVw0Ko0"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-13T03:16:46.000Z",
            "id": "753065608045064197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral (Cear\u00e1).\n\nFoto do amigo rmilso09 https://t.co/roknYtizLG"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-13T03:13:37.000Z",
            "id": "753064812972740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral (Cear\u00e1)\n\nGanhando o refor\u00e7o dos passarinheiros de Sobral,\u2026 https://t.co/zKFIirZNby"
        },
        {
            "author_id": "4093661595",
            "created_at": "2016-07-13T03:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753064623851638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Arac\u00e1 - Amazonas, Brasil - Globo Rep\u00f3rter (2002) https://t.co/XxKc1hizwe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-13T02:46:22.000Z",
            "id": "753057955704995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a #Caatinga da Floresta Nacional de Sobral.\n \n#Expedi\u00e7\u00e3oCear\u00e1 #Sobral #Cear\u00e1 #Nordeste\u2026 https://t.co/IzkevcnXOX"
        },
        {
            "author_id": "135031633",
            "created_at": "2016-07-13T02:09:45.000Z",
            "id": "753048742006296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 tem placas em todas as trilhas e atra\u00e7\u00f5es! https://t.co/Qju8pGXFmH"
        },
        {
            "author_id": "358515582",
            "created_at": "2016-07-13T02:06:49.000Z",
            "id": "753048000906268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor non sei ir no parque Municipal, algu\u00e9m me ajuda"
        },
        {
            "author_id": "135031633",
            "created_at": "2016-07-13T02:05:26.000Z",
            "id": "753047656147058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante no Parque Nacional do Alto Capara\u00f3 -MG https://t.co/YhdoL652Bw"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-13T02:00:47.000Z",
            "id": "753046484359188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/60w2uIbGb5"
        },
        {
            "author_id": "3301605319",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:14.000Z",
            "id": "753042570456948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/MEp1UJZcvW"
        },
        {
            "author_id": "2961308409",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:13.000Z",
            "id": "753042567999033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/dUETcx2xmr"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:12.000Z",
            "id": "753042562802266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Bymsld38Jd"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:04.000Z",
            "id": "753042529507905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Bjq74B5iq2"
        },
        {
            "author_id": "4135712303",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:03.000Z",
            "id": "753042523421978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/eE0zFob9q5"
        },
        {
            "author_id": "746754248092721152",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:02.000Z",
            "id": "753042519588376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Ai4LRNZTxO"
        },
        {
            "author_id": "745961550150832128",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:01.000Z",
            "id": "753042514953670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/XbhjrkLnG0"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:00.000Z",
            "id": "753042512307040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/ibkRF9D46c"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2016-07-13T01:44:59.000Z",
            "id": "753042508259536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Og7j3pFHAZ"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2016-07-13T01:44:58.000Z",
            "id": "753042503935270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT #beta #timbeta Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da ... https://t.co/8QWe54iUZJ"
        },
        {
            "author_id": "190372281",
            "created_at": "2016-07-13T01:44:57.000Z",
            "id": "753042501578010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (... https://t.co/3mbmsSZVdI #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "327611223",
            "created_at": "2016-07-13T01:44:56.000Z",
            "id": "753042497367007233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/5gERpcZwOB"
        },
        {
            "author_id": "2327932392",
            "created_at": "2016-07-13T01:35:02.000Z",
            "id": "753040005984026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de parque! \u2600 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/vgHL4w1ISC"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-13T01:32:14.000Z",
            "id": "753039299856240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/gngp2S6M9e"
        },
        {
            "author_id": "200869167",
            "created_at": "2016-07-13T01:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "753037648965480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para sempre &lt;3 #bike #bikegirls #amo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/AVbqgbrjez"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-13T01:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753031242363305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vendo de perto para saber... \ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/snOyx8bxsS"
        },
        {
            "author_id": "160730268",
            "created_at": "2016-07-13T00:57:39.000Z",
            "id": "753030594842402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WXRNgy4cFI"
        },
        {
            "author_id": "719546802811355136",
            "created_at": "2016-07-13T00:56:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43632727,
                        -19.62099937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "753030336745996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma del\u00edcia. @ Estrada Real- Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/h0xaDqYqd1"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-07-13T00:54:17.000Z",
            "id": "753029749493161985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/WyKudqJCEa"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-07-13T00:50:18.000Z",
            "id": "753028748551872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/TSSHcdGqLy"
        },
        {
            "author_id": "524862891",
            "created_at": "2016-07-13T00:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "753027514256072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do lado de c\u00e1 a vista \u00e9 bonita a mar\u00e9 \u00e9 boa de provar \ud83c\udf38 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/xAzSW55gbF"
        },
        {
            "author_id": "77822701",
            "created_at": "2016-07-13T00:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "753024493145030657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipalbh  #belohorizonte @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Ucsz9cN8lM"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-13T00:30:22.000Z",
            "id": "753023731056926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto est\u00e3o no Parque Nacional dos \u00c9crins e v\u00e3o escalar a Agulha Dibona: https://t.co/8nQCmxV4dw"
        },
        {
            "author_id": "4503514701",
            "created_at": "2016-07-13T00:27:08.000Z",
            "id": "753022917861048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no IEMG amanha, dps no Parque Municipal cm o povo de la"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-07-13T00:18:30.000Z",
            "id": "753020744766885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO FACSETE\n\nO Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, em parceria com a FACSETE, sediou no dia 02/06/16... https://t.co/csCnUayqrP"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-12T23:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "753014419739779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @letciamoraiis https://t.co/FUIKX8mym9"
        },
        {
            "author_id": "1236661645",
            "created_at": "2016-07-12T23:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.71695334,
                        -2.42481152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "753013766850285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando o dia do Engenheiro Florestal \ud83c\udf33 @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/WaA2S6a0DG"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:46:20.000Z",
            "id": "753012650536148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Nacional da Lagoa do Peixe:  https://t.co/EQOAJ0AI37"
        },
        {
            "author_id": "80207208",
            "created_at": "2016-07-12T23:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753012580810125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do morcego - Parque Municipal Morro da Manteigueira: https://t.co/977y4qGTfi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003449789325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 6: https://t.co/0g34goLJWv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003237087776769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/1FALG11dNS\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 6"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003220331536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 5: https://t.co/AysDudVjn6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003055667355654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 4: https://t.co/o5PbV66Mvd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002985622540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Ti4bQupOUM\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 5"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002883910602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 3: https://t.co/M3T4P16wWM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002741367201796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/FijFGC16QK\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 4"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002637566640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 2: https://t.co/3PwTrXN5bc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002524035121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/d8dY4fLsmz\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 3"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002303221891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 1: https://t.co/0NYnRVGTQI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002278043410433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/R5VMn07c4q\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002039374966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/dYoHXAt4lv\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 1"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-12T23:00:02.000Z",
            "id": "753000998075928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalados em S\u00e3o Raimundo Nonato, acertamos os \u00faltimos preparativos para explorar o Parque Nacional da Serra da... https://t.co/Q0qHj7tgFc"
        },
        {
            "author_id": "71651436",
            "created_at": "2016-07-12T22:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "753000389042200577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83d\udc3b\ud83d\udc9e @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/PgzIqUe5mI"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-07-12T22:55:00.000Z",
            "id": "752999730498588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nesse ultimo fim de semana tivemos um grupo na belissima Travessia Rancho Ca\u00eddo, no Parque Nacional do Itatiaia! Confiram algumas fotos!"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-07-12T22:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "752994776769781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7VrW1niKc4"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-07-12T22:31:12.000Z",
            "id": "752993742651613185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto beneficia a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Ponta do Tubar\u00e3o (RN) \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/gtF5jXr4Cn"
        },
        {
            "author_id": "634323930",
            "created_at": "2016-07-12T22:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3391493026",
                        "start": 0,
                        "username": "lorenzapb_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "3572034736",
                        "start": 12,
                        "username": "lauradafonseca_"
                    }
                ]
            },
            "id": "752989819769393152",
            "in_reply_to_user_id": "3391493026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenzapb_ @lauradafonseca_ agnes no parque municipal ind\u00edgena e o Vicente nas oca"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-07-12T22:10:43.000Z",
            "id": "752988585066917889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias\nhttps://t.co/fvCf4KPwcY"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-07-12T22:10:43.000Z",
            "id": "752988585037627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias\nhttps://t.co/277oADD0yN"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-07-12T22:10:43.000Z",
            "id": "752988585037533189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias\nhttps://t.co/n6RmDnTsaj"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-07-12T22:10:43.000Z",
            "id": "752988584987226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias\nhttps://t.co/1uyGvbL8Nv"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-07-12T22:00:02.000Z",
            "id": "752985897100976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Parque Nacional do Igua\u00e7u !!\nAlgu\u00e9m aqui j\u00e1 foi?? https://t.co/uD2PEYa13p"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2016-07-12T21:53:41.000Z",
            "id": "752984298886758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o observa\u00e7\u00e3o astronomia no Parque Municipal de Loul\u00e9 aberta ao p\u00fablico integrada no programa de Escola de Ver\u00e3o https://t.co/ArCM5PH4AQ"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2016-07-12T21:53:07.000Z",
            "id": "752984157211484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SESS\u00c3O DE OBSERVA\u00c7\u00c3O DE ASTRONOMIA NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 ABERTA AO P\u00daBLICO E INTEGRADA NO PROGRAMA DE... https://t.co/pn5EAzmdmS"
        },
        {
            "author_id": "732686677207056384",
            "created_at": "2016-07-12T21:44:07.000Z",
            "id": "752981892060811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ca\u00e7a-Fantasmas chega aos caloteiros do DARF, mas n\u00e3o aos donos do im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/ePpbOCr3An"
        },
        {
            "author_id": "3436174065",
            "created_at": "2016-07-12T21:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56953887,
                        -25.59921965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752977215822794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a9 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/coiWGB7jQB"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-07-12T21:20:18.000Z",
            "id": "752975899834871813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira a ida do #Expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Estadual de Ibitipoca e conhe\u00e7a suas belezas \u00e0s 19h30 https://t.co/wnpYpOSX1Y https://t.co/KgLMAsTY6T"
        },
        {
            "author_id": "47352209",
            "created_at": "2016-07-12T21:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1262393277661224961",
                        "start": 105,
                        "username": "arcanjo_01"
                    }
                ]
            },
            "id": "752975862400708609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como o Parque Estadual Serra do Tabuleiro era de dif\u00edcil acesso, foi decisiva a atua\u00e7\u00e3o dos helic\u00f3pteros @ARCANJO_01 e o #\u00c1guia da @P_M_S_C"
        },
        {
            "author_id": "175070218",
            "created_at": "2016-07-12T21:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "752972375826767874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/EY4ccK4Z3p"
        },
        {
            "author_id": "175070218",
            "created_at": "2016-07-12T21:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "752972325000192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/S9kufIl5Y7"
        },
        {
            "author_id": "77822701",
            "created_at": "2016-07-12T21:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752971738607005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a dos Fundadores de Hogwarts #belohorizonte  #bh @ Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal\u2026 https://t.co/bCeIGdEv8h"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-07-12T21:03:16.000Z",
            "id": "752971610550898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CI-Brasil faz parte da Coaliz\u00e3o Unidos Cuidamos. Voc\u00ea sabe sobre o uso da Floresta Nacional? #UnidosCuidamos https://t.co/3FvX0VzBOg"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-12T20:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752970779478728705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade \ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\n\n#Natureza \n#Vibeboa @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/HWV1S3F7t5"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-07-12T20:59:09.000Z",
            "id": "752970577330118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o comemora 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/5reFR4rSmB https://t.co/vBEvbCVtMG"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-12T20:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20567379,
                        -5.89496171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "752969725945061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade \ud83d\ude1c\ud83d\ude1d 6/10\n\n#Natureza \n#t\u00e3obom @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/QOlYDH3Up4"
        },
        {
            "author_id": "96406311",
            "created_at": "2016-07-12T20:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752969690255855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParteDeUnaDeLasMejoresExperiencias #Cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/8xhNwCFcJP"
        },
        {
            "author_id": "96406311",
            "created_at": "2016-07-12T20:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752968523857756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParteDeUnaDeLasMejoresExperiencias #Coati @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/UNoa8uAqUC"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-12T20:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20567379,
                        -5.89496171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "752968458858401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade  \ud83d\ude1c\ud83d\ude1d\n\n6/10\n\n#Natureza \n#t\u00e3obom @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/QOlYDH3Up4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-07-12T20:43:57.000Z",
            "id": "752966750359154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\nhttps://t.co/3t7GPj2VR3\n#galicianorte #spain https://t.co/edMXKYblmy"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2016-07-12T20:41:38.000Z",
            "id": "752966169196244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura o Centro de Visitantes Paineiras... https://t.co/33Zba00L25"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2016-07-12T20:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72066326,
                        -29.33368009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "752965245539418114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \ud83c\udf24\ud83c\udf0a\ud83d\udcf7 \u2022 #gopro @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/L1W7edqCW7"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2016-07-12T20:33:32.000Z",
            "id": "752964131007844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. Tem uma... https://t.co/ij17CTjyVR"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-12T20:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752964017044480002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/X9bq051FU0"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T20:28:59.000Z",
            "id": "752962982452146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/zQ3NDavkcL"
        },
        {
            "author_id": "57377472",
            "created_at": "2016-07-12T20:22:21.000Z",
            "id": "752961315119837185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de #Itatiaia parte baixa :) https://t.co/L1aeQdAHgl"
        },
        {
            "author_id": "107076462",
            "created_at": "2016-07-12T20:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752959999467515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udfa8 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/vdJu48EbBm"
        },
        {
            "author_id": "745705857103597569",
            "created_at": "2016-07-12T20:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "733037212514803713",
                        "start": 51,
                        "username": "tonysantoslins1"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2686241227",
                        "start": 68,
                        "username": "daynne7"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "153885615",
                        "start": 77,
                        "username": "anasarafarinha"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "715552923829317634",
                        "start": 93,
                        "username": "daisyoliveira22"
                    }
                ]
            },
            "id": "752959545132081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @tonysantoslins1 @daynne7 @anasarafarinha @daisyoliveira22 https://t.co/JdwKjPNn1A"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-07-12T20:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "752958643851722755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/gXhsmT7ejx"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T20:04:31.000Z",
            "id": "752956826061156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/d3WkjfhM6H"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2016-07-12T20:03:27.000Z",
            "id": "752956558498205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Curtas Dia 14, o Parque Estadual do Cant\u00e3o far\u00e1 18 anos de preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade\nhttps://t.co/lFMaHpZKfr https://t.co/IGL1jOHC9u"
        },
        {
            "author_id": "299249240",
            "created_at": "2016-07-12T20:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89623609,
                        -22.01733197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0226f57cbba8ffbe"
            },
            "id": "752956433478606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CarlosBotelho trilha da figueira  #fimdesemana @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/E2WQcwzwKz"
        },
        {
            "author_id": "329700407",
            "created_at": "2016-07-12T19:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752955637814923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tucano \u00e9 um show! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/x3IdBaAuHu"
        },
        {
            "author_id": "329700407",
            "created_at": "2016-07-12T19:56:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752954828670824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estabelecendo comunica\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/EQjWR4rxrR"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2016-07-12T19:54:06.000Z",
            "id": "752954206605107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que vive em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ter\u00e1 que deixar im\u00f3vel https://t.co/fS7BWc4iA8"
        },
        {
            "author_id": "130557116",
            "created_at": "2016-07-12T19:53:01.000Z",
            "id": "752953934159851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto! #tercadadanca #tfn #fdbh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/fScYOIfkfP"
        },
        {
            "author_id": "2209881169",
            "created_at": "2016-07-12T19:51:10.000Z",
            "id": "752953468818599937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de certo eu s\u00f3 levo a incerteza @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 https://t.co/9cJDBC6tmr"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-07-12T19:42:37.000Z",
            "id": "752951316742336517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: tribunal extingue o processo que questionava cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Bodoquena (MS): https://t.co/N87GvSyi1x"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-07-12T19:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "752949664194957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/09hBzgkZjt"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-07-12T19:34:29.000Z",
            "id": "752949270978985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra do campo de futebol society que come\u00e7ou a ser constru\u00eddo no Parque Municipal, foi paralisada e voltou a... https://t.co/eUz1CtXRlh"
        },
        {
            "author_id": "78439357",
            "created_at": "2016-07-12T19:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752948900408025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/dMLYKoYgcL"
        },
        {
            "author_id": "329700407",
            "created_at": "2016-07-12T19:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752945060921143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo da natureza!!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/YQy9EHB8PL"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-12T19:16:13.000Z",
            "id": "752944671257665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/S5N5S4oUOe"
        },
        {
            "author_id": "57167321",
            "created_at": "2016-07-12T19:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752944165428817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo\ud83c\udf33\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\udf40 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Y7as5Jc3Pn"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2016-07-12T19:12:27.000Z",
            "id": "752943725869793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... https://t.co/2dSMzkj7RJ"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-07-12T19:06:21.000Z",
            "id": "752942187436994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira, 14, o Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC), unidade administrada pelo Naturatins, comemora... https://t.co/bqu5xa7jLm"
        },
        {
            "author_id": "230935572",
            "created_at": "2016-07-12T19:04:55.000Z",
            "id": "752941826307399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A descoberta marcou o fim da escava\u00e7\u00e3o realizada pela Expedi\u00e7\u00e3o Leon Levy na regi\u00e3o do Parque Nacional de Ashkelon https://t.co/71hCHxrGDD"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-12T18:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752937674764349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2728 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/R58OhyCFo2"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T18:34:43.000Z",
            "id": "752934230070398980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/NtLFbICoZW"
        },
        {
            "author_id": "44062578",
            "created_at": "2016-07-12T18:34:43.000Z",
            "id": "752934229537918984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaTarde \ud83d\ude0e\u2764\ufe0f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PfIveGi6Oz"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2016-07-12T18:26:26.000Z",
            "id": "752932142020169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias - https://t.co/CIwGggOeQ9"
        },
        {
            "author_id": "2160884024",
            "created_at": "2016-07-12T18:20:30.000Z",
            "id": "752930650143924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo \u00e9 sem d\u00favida mais belo quando o podemos ver em 360\u00ba\n\nSe ainda n\u00e3o visitou o Parque Nacional da... https://t.co/oMRxRHO9Z9"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T18:00:50.000Z",
            "id": "752925702068940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/RNfiquaHni"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2016-07-12T17:59:03.000Z",
            "id": "752925254079680514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o comemora 18 anos de cria\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/uL5duvDStb https://t.co/3aMovbfiEf"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-07-12T17:56:19.000Z",
            "id": "752924565022662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o comemora 18 anos: https://t.co/uGqJDQTfca"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-07-12T17:45:29.000Z",
            "id": "752921836766232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual da Ilha do Cardoso pr\u00f3xima de #Canan\u00e9ia #Iguape comemora 54 anos https://t.co/yEXeEtGD6q https://t.co/GrAhOLYi31"
        },
        {
            "author_id": "983415900",
            "created_at": "2016-07-12T17:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "752918953802936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o pensamento l\u00e1 em voc\u00ea \ud83c\udfb6 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/dx72QgIG81"
        },
        {
            "author_id": "33372831",
            "created_at": "2016-07-12T17:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 55,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "752913681621643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que porre ... (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/MaCIuWzxog"
        },
        {
            "author_id": "1428489223",
            "created_at": "2016-07-12T17:11:14.000Z",
            "id": "752913217735823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda me pergunto se o pessoal do parque municipal acabou por encontrar a Elsa... andou perdida mais de 4 dias..."
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T17:08:18.000Z",
            "id": "752912482230865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/ALTFbmFxxP"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T17:08:13.000Z",
            "id": "752912460131164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/VbSzcXIEjv"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2016-07-12T17:08:06.000Z",
            "id": "752912430599172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os mais lidos, junto com posts sobre o Metr\u00f4. I Urbe CaRioca: PARQUE MUNICIPAL ECOL\u00d3GICO MARAPENDI: DO NASCIME https://t.co/uHlWHOqv8p"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2016-07-12T17:08:06.000Z",
            "id": "752912429563023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o comemora 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/h5kiFhBDeV"
        },
        {
            "author_id": "2827545923",
            "created_at": "2016-07-12T17:07:29.000Z",
            "id": "752912275942637569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou a \u00fanica que n sei onde \u00e9 esse parque municipal daqui"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2016-07-12T17:06:40.000Z",
            "id": "752912068991410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal abre inscri\u00e7\u00f5es para col\u00f4nia de f\u00e9rias\n&gt; https://t.co/fBP6IuuuoF https://t.co/3btd9SB4ad"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T17:03:06.000Z",
            "id": "752911172756606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/vz6tdp5LT2"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2016-07-12T16:58:08.000Z",
            "id": "752909924204707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/x4B6LeteVw Tocantins - Parque Estadual do Cant\u00e3o comemora 18 anos https://t.co/Pik5EGDKZj"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2016-07-12T16:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "752908940589928450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 vendo essa zoeira a\u00ed viu? ~risos \n \ud83d\udcf7: dag__ @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/KQ7pyxArCc"
        },
        {
            "author_id": "173418524",
            "created_at": "2016-07-12T16:39:59.000Z",
            "id": "752905353025589250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal volta a ter wi-fi gratuito https://t.co/l8IhAjgi83"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-07-12T16:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "752902299505360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/Ac8lotUogd"
        },
        {
            "author_id": "2327932392",
            "created_at": "2016-07-12T16:27:41.000Z",
            "id": "752902257805496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael \ud83d\udc66\u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pfaNzIuXBi"
        },
        {
            "author_id": "2745661830",
            "created_at": "2016-07-12T16:15:15.000Z",
            "id": "752899128636604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filhota @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/r1uQT6Ykx7"
        },
        {
            "author_id": "1317204878",
            "created_at": "2016-07-12T16:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "752895320774836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf0e\ud83c\udf3c\ud83c\udf43\ud83c\udf41 #portugal #castrolaboreiro @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/KnHrlLgZzi"
        },
        {
            "author_id": "62705351",
            "created_at": "2016-07-12T15:52:02.000Z",
            "id": "752893287212707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As borboletas de Foz pousam para voc\u00ea #fozdoigua\u00e7u #Brazil @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/t00WOjlH2L"
        },
        {
            "author_id": "79033566",
            "created_at": "2016-07-12T15:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "752891821605388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/hy11CptYV3"
        },
        {
            "author_id": "844141746",
            "created_at": "2016-07-12T15:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "752890878818156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando  \ud83d\udd01\ud83c\udf43\n\n#photographer @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NqIgjo8xjZ"
        },
        {
            "author_id": "70511592",
            "created_at": "2016-07-12T15:38:00.000Z",
            "id": "752889755847757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZRPNcKeVfW"
        },
        {
            "author_id": "55018994",
            "created_at": "2016-07-12T15:31:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75541778,
                        -23.45931467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752888081108307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/abqPn6O9fi"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-07-12T15:27:15.000Z",
            "id": "752887051771580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos https://t.co/Qhr2CsnW0D"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-07-12T15:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2329109605",
                        "start": 0,
                        "username": "Qualviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "752886507183099904",
            "in_reply_to_user_id": "2329109605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Qualviagem mostra a Costa das Baleias, Pen\u00ednsula de Mara\u00fa e o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/vyj2WwmS0n https://t.co/f9i0gljDQn"
        },
        {
            "author_id": "1546385490",
            "created_at": "2016-07-12T15:23:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752886087425593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faz pose pfvr @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/lM5eWdzlCf"
        },
        {
            "author_id": "1546385490",
            "created_at": "2016-07-12T15:17:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752884523097096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia senhor tucano! \ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/1dkMd9ayzr"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-07-12T15:06:05.000Z",
            "id": "752881724904775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriedades rurais na \u00e1rea da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro foram multadas em um to... https://t.co/r5A9N2pOaX"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2016-07-12T15:05:07.000Z",
            "id": "752881481849200642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia vai tratar sobre relat\u00f3rio final sobre Reserva Extrativista Guariba/ Roosevelt #primeiraHora https://t.co/4SJTnOa3Gn"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-12T14:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "752879021772472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/xGOu0VLTpq via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-07-12T14:45:20.000Z",
            "id": "752876503235432452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c0s 19h30 o #Expedi\u00e7\u00f5es vai ao Parque Estadual de Ibitipoca, um dos mais belos locais do pa\u00eds https://t.co/wnpYpOSX1Y https://t.co/RY0gLpUYpF"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-07-12T14:20:56.000Z",
            "id": "752870362929586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/277oADD0yN"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-07-12T14:20:56.000Z",
            "id": "752870362875060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/n6RmDnTsaj"
        },
        {
            "author_id": "163052038",
            "created_at": "2016-07-12T14:20:56.000Z",
            "id": "752870362866647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/TaVbYQKoA4"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-07-12T14:20:56.000Z",
            "id": "752870362724040708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/fvCf4KPwcY"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-07-12T14:20:56.000Z",
            "id": "752870362610892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferta col\u00f4nia de f\u00e9rias https://t.co/1uyGvbL8Nv"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-12T14:20:26.000Z",
            "id": "752870234730721281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na Calif\u00f3rnia, o Parque Nacional Yosemite tem paisagens incr\u00edveis. Veja fotos: https://t.co/WIjHpRV8uE \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf43\ud83d\udc4a https://t.co/KRCmb6ZSwi"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2016-07-12T14:14:04.000Z",
            "id": "752868632321990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal abre inscri\u00e7\u00f5es para col\u00f4nia de f\u00e9rias: https://t.co/2kK008PQFi https://t.co/tcEpVgk1Kj"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-12T14:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752867707662524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos \ud83d\udc96 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gyycIY4Y7o"
        },
        {
            "author_id": "3484739956",
            "created_at": "2016-07-12T14:03:07.000Z",
            "id": "752865876009885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste momento reuni\u00e3o do Grupo de Trabalho da Ilha Grande. Em pauta, a proposta de PPP para o Parque Estadual... https://t.co/c05c4diEEB"
        },
        {
            "author_id": "2919006938",
            "created_at": "2016-07-12T14:00:05.000Z",
            "id": "752865113602940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 para quem gosta de muito frio e aventura: Parque Nacional do Itatiaia, entre RJ e MG. Foto de Samiris Alvaro. https://t.co/fbZ2Rjv2ny"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-07-12T13:49:37.000Z",
            "id": "752862482230808577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica - Tanz\u00e2nia - O Parque Nacional do Serengeti possui grande concentra\u00e7\u00e3o de hipop\u00f3tamos que\u2026 https://t.co/bniCMWEnpG"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-07-12T13:48:23.000Z",
            "id": "752862171277697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica - Tanz\u00e2nia - O Parque Nacional do Serengeti possui grande concentra\u00e7\u00e3o de hipop\u00f3tamos que\u2026 https://t.co/JZkxzIM3YM"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-07-12T13:44:40.000Z",
            "id": "752861232688947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A pesquisadora @LilianeLodi monitora baleias e golfinhos ao redor do Monumento Natural das\u2026 https://t.co/Yzmgl4RLHY https://t.co/CG6iIrKqcs"
        },
        {
            "author_id": "126957509",
            "created_at": "2016-07-12T13:44:35.000Z",
            "id": "752861214246445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem que hoje o pai ta \ud83c\udfb6\n\ud83d\udc49 https://t.co/phk2O2VMZB @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/wTjcVRdTsY"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2016-07-12T13:40:34.000Z",
            "id": "752860204425936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bota do #papainoel do Parque Estadual de Vila Velha #parana #pontagrossa #presentedanatureza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f https://t.co/ivu6L7tfM7"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2016-07-12T13:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.18931,
                        -25.11111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "752860186138861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bota do #papainoel do Parque Estadual de Vila Velha #parana #pontagrossa #presentedanatureza\u2026 https://t.co/sV1uf4TU0D"
        },
        {
            "author_id": "72583904",
            "created_at": "2016-07-12T13:40:28.000Z",
            "id": "752860177687257089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internet gratuita voltou a funcionar na sexta-feira no Parque Municipal. https://t.co/CQS6950WtQ"
        },
        {
            "author_id": "70511592",
            "created_at": "2016-07-12T13:34:59.000Z",
            "id": "752858798021349377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo pica pau. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/rvygCoJYhp"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-07-12T13:24:22.000Z",
            "id": "752856127646248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite !\nLink para download do guia de trilhas do Parque Estadual da serra da Tiririca !!! Link :... https://t.co/KHxDK2mwr0"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2016-07-12T13:18:02.000Z",
            "id": "752854531357093892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa sugest\u00e3o de hoje \u00e9 um passeio no Parque municipal.\nL\u00e1 \u00e9 um ambiente cheio de coisas para explorar e muito... https://t.co/VJ2Xp8eJGE"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2016-07-12T13:14:23.000Z",
            "id": "752853615614623745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque das Aves, em Foz do Igua\u00e7u. Fica ali pertinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as... https://t.co/ygrI89fFRV"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752852665164500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um enorme Ja\u00fa no caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Nv64soTDAP"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752852239937658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/kVfYEeaWTz"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752851890501812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/FHreFR3Ni8"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752851434425712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/pu1s90Hh7d"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752850977519243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/dv4woXVEyC"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752850164541513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do trenzinho do Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/EF4mWhFPwS"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-12T12:57:05.000Z",
            "id": "752849261931487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Medicina Sagrada da Floresta \u270b\ud83d\udc9a #Ganja @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/3POzzw0pAO"
        },
        {
            "author_id": "73183724",
            "created_at": "2016-07-12T12:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98939631,
                        -19.96570374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752848374840356865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele p\u00f4r do Sol... @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/h8NePdEGFw"
        },
        {
            "author_id": "59435367",
            "created_at": "2016-07-12T12:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752842423039123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Ph1UvFYgqL"
        },
        {
            "author_id": "59435367",
            "created_at": "2016-07-12T12:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752841679229620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/bOSXMlF7tz"
        },
        {
            "author_id": "59435367",
            "created_at": "2016-07-12T12:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752840584293916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/sWvNoT15xb"
        },
        {
            "author_id": "49487350",
            "created_at": "2016-07-12T12:17:42.000Z",
            "id": "752839347997642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaimbezinho! Parque Nacional Aparados da Serra,l\u00e1 nos nos campos de cima da serra, munic\u00edpio de Cambar\u00e1 do Sul, RS. https://t.co/9kDmelG9sN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-12T12:10:01.000Z",
            "id": "752837415925125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/uRUvZ6wr7h"
        },
        {
            "author_id": "129284625",
            "created_at": "2016-07-12T12:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "752835116582526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#throwback pra um dos meus ensaios favoritos at\u00e9 hoje \n#vsco @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/FxWjz0FB8T"
        },
        {
            "author_id": "3196450473",
            "created_at": "2016-07-12T11:56:38.000Z",
            "id": "752834046820880385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal s\u00f3 tem pato - guimaraes, isabela"
        },
        {
            "author_id": "428489944",
            "created_at": "2016-07-12T11:52:51.000Z",
            "id": "752833094567297025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamond League 5\n24 de Julho no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es da Marinha Grande https://t.co/iIwQkSGvAq"
        },
        {
            "author_id": "125647274",
            "created_at": "2016-07-12T11:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752832841889775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada para cachoeira da farofa. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/g0JuEOCZ4H"
        },
        {
            "author_id": "428489944",
            "created_at": "2016-07-12T11:51:19.000Z",
            "id": "752832707818905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamond League 5\n24 de Julho no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es da Marinha Grande https://t.co/6B7caSghIu"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2016-07-12T11:50:58.000Z",
            "id": "752832621953114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9 recebe sess\u00e3o de observa\u00e7\u00e3o de astronomia -  https://t.co/kzcBwczv9T https://t.co/z4yrGsdyvM"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2016-07-12T11:36:31.000Z",
            "id": "752828985994649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU A LOCA NA MATA\nCaminhada no Parque Nacional da Tijuca com hist\u00f3rias e lendas na parte baixa do Parque,... https://t.co/Pag4U4Et59"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-07-12T11:13:08.000Z",
            "id": "752823100429864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, 10 km pra come\u00e7ar bem o dia,nao tem como come\u00e7ar melhor \u2014 se sentindo relaxado em Parque Municipal Leon... https://t.co/cnXLqJg6ho"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2016-07-12T11:11:13.000Z",
            "id": "752822618462359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAz uns dois anos que n\u00e3o vou ao Parque Nacional da Bocaina, espero que esta vegeta\u00e7\u00e3o ja tenha se recuperado.... https://t.co/VwDpFMWXOa"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-12T11:10:04.000Z",
            "id": "752822328006881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Estadual de Ilhabela (SP). #wikiparques https://t.co/hRrbdirDmm"
        },
        {
            "author_id": "18150561",
            "created_at": "2016-07-12T10:43:13.000Z",
            "id": "752815572849688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo dia! @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/aNWYikcaZm"
        },
        {
            "author_id": "42244762",
            "created_at": "2016-07-12T10:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "752813740702195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem \u00e9 de dia! \ud83c\udf43\ud83c\udf1e @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ZWPrRlITpR"
        },
        {
            "author_id": "479520503",
            "created_at": "2016-07-12T09:56:43.000Z",
            "id": "752803868770127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca ganha duas novas atra\u00e7\u00f5es | WikiParques https://t.co/HDR4RFDiF9"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-07-12T09:56:33.000Z",
            "id": "752803825409490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila Biribiri fica no Parque Estadual do Biribiri, em Diamantina. A entrada \u00e9\u2026 https://t.co/LEoR86E30O"
        },
        {
            "author_id": "746076659183386624",
            "created_at": "2016-07-12T09:24:21.000Z",
            "id": "752795723352121346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do futebol, continuamos a viver grandes emo\u00e7\u00f5es @ Parque Nacional Del Cafe https://t.co/kTg7JIkX5t"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-12T08:01:45.000Z",
            "id": "752774935500627969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8UelY"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-12T07:59:01.000Z",
            "id": "752774247269867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTaj5Wc"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2016-07-12T05:13:33.000Z",
            "id": "752732606119149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a 40 campos de futebol em parque estadual de SC https://t.co/1AowjyxphY #JornalDaRecord"
        },
        {
            "author_id": "15173635",
            "created_at": "2016-07-12T04:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "752718132662439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na contempla\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/JNBDkeoJPU"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-07-12T03:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "752705195080122370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/UhICHykDTk"
        },
        {
            "author_id": "3346980879",
            "created_at": "2016-07-12T02:56:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752698088570052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disney, Paris, parque nacional de Great Smoky, Ilhas Maldivas e Jamaica https://t.co/QRdH8xWZUo"
        },
        {
            "author_id": "913617517",
            "created_at": "2016-07-12T01:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752683471609487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\udcaa\u270c @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/JoRwhY5BNV"
        },
        {
            "author_id": "913617517",
            "created_at": "2016-07-12T01:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752680019638484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vida simples, esp\u00edrito elevado\" @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/0UvmrLTSpz"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-12T01:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752673244356849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel \u00e9 vida \ud83d\udd25\ud83d\udca7\ud83c\udf0a\u2604\u26a1\n\n#PedradaCaveira\n#Iwantmore \n#inesquec\u00edvel @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/r6sugTwFAA"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-07-12T01:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "752671201865166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta l\u00e1 no... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/aOCGwna6Ne"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-12T01:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752669811927244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos \u2764\ud83d\ude09\u270c\n\nCom obsuelen \n\n#fdsexcelente\n#Amizade @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/lzNfsiyI0e"
        },
        {
            "author_id": "2870565011",
            "created_at": "2016-07-12T00:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752667470322814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belezanatural @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XKbMzCmhHH"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-07-12T00:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "752662626736504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nj6n3OHvt7 o Nascer do Sol - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "511933479",
            "created_at": "2016-07-12T00:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.51648741,
                        -22.45577237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "752658453500395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago nas prateleiras do parque nacional do Itatiaia @ Prateleiras Pico Das Agulhas Negras https://t.co/gFjDisFYWN"
        },
        {
            "author_id": "442275775",
            "created_at": "2016-07-11T23:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93385973,
                        -19.92517832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752652919908995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf87 @ Virada Cultural - Parque Municipal https://t.co/bta0gsKIxh"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2016-07-11T23:54:52.000Z",
            "id": "752652406840778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Semana Ol\u00edmpica aconteceu no Parque Estadual de Vila Velha e reuniu mais de 2,2 mil pessoas. Clique e... https://t.co/o92yVxaPOj"
        },
        {
            "author_id": "27747614",
            "created_at": "2016-07-11T23:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.44292644,
                        -9.76016361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00eb82bf4edbc40e"
            },
            "id": "752651881726537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Over the Andes. @ Nevado Pastoruri  - Parque Nacional Huascaran https://t.co/U5edyf8nrW"
        },
        {
            "author_id": "1260746077",
            "created_at": "2016-07-11T23:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "752650961102012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8mTWvi5Q39 Conka no Parque Municipal de Bh"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2016-07-11T23:45:01.000Z",
            "id": "752649929097637888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REPORTAGEM: Po\u00e7os de Caldas respirou rock and roll neste domingo \u00e0 tarde no Parque Municipal com mais uma edi\u00e7\u00e3o... https://t.co/Phm4FmlY7o"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2016-07-11T23:30:01.000Z",
            "id": "752646154358288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a #sbtNews https://t.co/uAkX8HRrTZ"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2016-07-11T23:11:06.000Z",
            "id": "752641392627843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se tem garantias em um pa\u00eds administrado por \"pulhas\"... vamos ficar de olho!!!! https://t.co/tYDVjCTpH6"
        },
        {
            "author_id": "128630353",
            "created_at": "2016-07-11T23:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "129007013",
                        "start": 0,
                        "username": "repliol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00f84d414936f28e"
            },
            "id": "752638805836836865",
            "in_reply_to_user_id": "129007013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@repliol Corcovado /  P\u00e3o de A\u00e7\u00facar /  Maracan\u00e3 /  Lagoa Rodrigo de Freitas /Santa Teresa / Lapa / Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1148850948",
            "created_at": "2016-07-11T22:44:35.000Z",
            "id": "752634723307024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08arco\u00edris\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Z2edvcsbuB"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2016-07-11T22:30:18.000Z",
            "id": "752631124858470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DC TURISMO | #Parque Estadual de Nova Baden ganha centro de visita\u00e7\u00e3o: https://t.co/PWRzxx8pFB https://t.co/IOZ6WbPHdh"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-11T22:21:28.000Z",
            "id": "752628902086840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ) tem #trilha adaptada e permite a pessoas c/ defici\u00eancia desfrutar de passeios \ud83d\ude0d =&gt; https://t.co/0GH4KjWoHV"
        },
        {
            "author_id": "175840805",
            "created_at": "2016-07-11T22:17:11.000Z",
            "id": "752627825425821696",
            "in_reply_to_user_id": "285330651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_prometheusb  isso \u00e9 no parque nacional da serra da capivara :3"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2016-07-11T22:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "752626591457505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/QVVs2yq6x1"
        },
        {
            "author_id": "126957509",
            "created_at": "2016-07-11T21:57:19.000Z",
            "id": "752622828143255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bang \ud83d\udca7 \ud83d\udd2b #rec #familiatomproducoes @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/aV7MI7925c"
        },
        {
            "author_id": "305385087",
            "created_at": "2016-07-11T21:55:04.000Z",
            "id": "752622258418544644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bc @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/2YGNmculeb"
        },
        {
            "author_id": "320510567",
            "created_at": "2016-07-11T21:44:35.000Z",
            "id": "752619620255891457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7inha \u2764: Mas o Fundao \u00e9 area protegida ja n\u00e9\nElaine C. \u269c: QUE? FUND\u00c3O \u00c1REA PROTEGIDA?\nS\u00f3 se for por Deus\nE olha que tenho minhas d\u00favidas"
        },
        {
            "author_id": "55379609",
            "created_at": "2016-07-11T21:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18061981,
                        -22.96434088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752619116402450433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que continue filtrando...\n#dreamcatcher @ Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/0YyORLZNy9"
        },
        {
            "author_id": "215062954",
            "created_at": "2016-07-11T21:38:41.000Z",
            "id": "752618138613583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem ensaio,e l\u00f3gico que eu vou aproveitar pra conhecer o parque municipal daqui de Macei\u00f3! E l\u00f3gico que  v\u00e3o rolar fotos minhas!"
        },
        {
            "author_id": "37787386",
            "created_at": "2016-07-11T21:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "752617839404589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor... @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof.\u2026 https://t.co/edxSnpGs2J"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2016-07-11T21:28:40.000Z",
            "id": "752615618319384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controlado o fogo que atingiu a reserva do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. https://t.co/myeCQeIQNe"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-11T21:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752613399641534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza [...]\n\n3/10\n\n#PedradaSanta\n#Lugarlindo\n#inesquec\u00edvel @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/Sy6xP6Vk5N"
        },
        {
            "author_id": "4474527622",
            "created_at": "2016-07-11T21:17:52.000Z",
            "id": "752612897730113537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu caminhar, projeto perder a mochila @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/BTh8Q37Hvt"
        },
        {
            "author_id": "43598630",
            "created_at": "2016-07-11T21:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "193003734",
                        "start": 25,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "752612205158277121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Meio Ambiente (@mmeioambiente):\n\n\udbba\udf9c\udbb8\udc3c Floresta Nac. de Tef\u00e9 (#Amazonas) inaugura trilha interpretativa e... https://t.co/iJUclyzlGj"
        },
        {
            "author_id": "106444458",
            "created_at": "2016-07-11T21:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20567379,
                        -5.89496171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "752610851199201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me and Sidia \ud83d\ude0e\ud83d\ude09\n\n#diabom\n#Iwantmore \n#smile\ud83d\ude0a @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/Ka7W65Jkor"
        },
        {
            "author_id": "18150561",
            "created_at": "2016-07-11T21:06:53.000Z",
            "id": "752610135680360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante mineiro @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/ZBQ3LnB2Il"
        },
        {
            "author_id": "189247382",
            "created_at": "2016-07-11T21:05:27.000Z",
            "id": "752609771702943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/tDO4OIUWmf"
        },
        {
            "author_id": "55724044",
            "created_at": "2016-07-11T20:46:07.000Z",
            "id": "752604908164186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri, Diamantina #brnaturallandscapes #brasil_photolovers #brcountryside\u2026 https://t.co/FwI1ptghlK"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2016-07-11T20:44:03.000Z",
            "id": "752604387688710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu o que aconteceu neste final de semana no Parque Estadual de Vila Velha? https://t.co/uopV6bGbpL"
        },
        {
            "author_id": "108309925",
            "created_at": "2016-07-11T20:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "752604084063072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitifoda #passa20e1polo @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/YbYF2kI2qL"
        },
        {
            "author_id": "1316790908",
            "created_at": "2016-07-11T20:29:14.000Z",
            "id": "752600660948946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que olho as fotos do parque nacional me da uma vontade louca de subir o pico"
        },
        {
            "author_id": "2870565011",
            "created_at": "2016-07-11T20:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752599080237281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ALi9CV97ym"
        },
        {
            "author_id": "73183724",
            "created_at": "2016-07-11T20:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98939631,
                        -19.96570374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752597831467360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma espera que envolve muito amor... @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/H6JLb729uf"
        },
        {
            "author_id": "4529393955",
            "created_at": "2016-07-11T20:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "752596256661336065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MC's De BH - Medley (Parque Municipal) Ao Vivo: https://t.co/5ErnY9onvD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "149772667",
            "created_at": "2016-07-11T20:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74389897,
                        -23.59924072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752594799488827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/8n82CcLPYX https://t.co/pTvHSit3w2"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2016-07-11T20:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "752594123803197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/GfBERV264h"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-07-11T20:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "752593512281968640",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @tracklog_brasil -  MIRANTE DA FREIRA - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA, RJ, BRASIL, FOTO -... https://t.co/x403brc6Xs"
        },
        {
            "author_id": "14298702",
            "created_at": "2016-07-11T19:56:28.000Z",
            "id": "752592413252784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa webcam foi posicionada em um rio de um parque nacional no Alasca. A ideia \u00e9 captar os ursos-cinzentos pescando: https://t.co/nwdCwUInrP"
        },
        {
            "author_id": "739858314692005888",
            "created_at": "2016-07-11T19:44:37.000Z",
            "id": "752589432222613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Skatepark do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey. https://t.co/NSDgMtVEbC https://t.co/Xm7QbLBmkD"
        },
        {
            "author_id": "699693113426767872",
            "created_at": "2016-07-11T19:35:20.000Z",
            "id": "752587096532090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque estadual Massairo Okamura \u00e9 contido ap\u00f3s tr\u00eas horas https://t.co/H8C7k9mnUx https://t.co/KtpxgF9wug"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2016-07-11T19:27:01.000Z",
            "id": "752585004102803461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu na Pierre...\nPesquisa e aprendizagem no Parque Municipal com o F2. https://t.co/xcU9GjComv"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2016-07-11T19:19:48.000Z",
            "id": "752583187415592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Morador denuncia desmatamento no Parque Estadual de Terra Ronca @SecimaGO \nhttps://t.co/y3z8G6fUlr"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-07-11T19:16:40.000Z",
            "id": "752582397875654661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/iCrRNdcpDZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-11T19:08:48.000Z",
            "id": "752580417606262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udf40 Floresta Nac. de Tef\u00e9 (#Amazonas) inaugura trilha interpretativa e gera trabalho e renda p/ comunidades locais: https://t.co/todrY2podp"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:21.000Z",
            "id": "752578794750259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/TRrjvpFq3z"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:20.000Z",
            "id": "752578792359497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/aQ1kzacpHp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:20.000Z",
            "id": "752578791851962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/yPKzyjrsqp"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:18.000Z",
            "id": "752578782205243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/rvkpULQpGh"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:18.000Z",
            "id": "752578781622272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/54209NiYRD"
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2016-07-11T18:57:59.000Z",
            "id": "752577693674266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a https://t.co/7Z6QAZMABv"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-11T18:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752577606948491265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#weekend #tour #park #view #landscape #nature \ud83d\ude0d#city @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/6yRXYFS7cW"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-11T18:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752577268216541191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#shadow #weekend #tour #park #view #landscape #nature \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/1FRmt8lIht"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-11T18:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752576550705328130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#weekend #tour #park #view #landscape #nature \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/iO7I27MDTn"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-11T18:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752576289584713733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#weekend #tour #park #view #landscape #nature \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/qZ4WYzO3qR"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-11T18:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752575963322392581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#weekend #tour #park #view #landscape #nature \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/LDnxKOcFOK"
        },
        {
            "author_id": "215397399",
            "created_at": "2016-07-11T18:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752575644010033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#weekend #tour #park #view #landscape #nature \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/3nVwYbuo5T"
        },
        {
            "author_id": "272062345",
            "created_at": "2016-07-11T18:11:23.000Z",
            "id": "752565970179416065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7ou a Semana Ol\u00edmpica em Ponta Grossa!  palco da abertura n\u00e3o poderia ser melhor: o Parque Estadual de... https://t.co/elVpuhqjkR"
        },
        {
            "author_id": "126046293",
            "created_at": "2016-07-11T18:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "752564955732410372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marry #Dog #Pet #Baby \n\n\ud83d\udc36\ud83c\udf80\u2764\ufe0f @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/IddXOvxoHU"
        },
        {
            "author_id": "356898643",
            "created_at": "2016-07-11T17:53:39.000Z",
            "id": "752561507339210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #explore #travel #nature https://t.co/FFQTvIsDFm"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-07-11T17:44:18.000Z",
            "id": "752559154410258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00falio Garcia, 55 anos, pescador desde os 8. Presidente da Col\u00f4nia de Pescadores do Parque Nacional do Cabo... https://t.co/kShBSwIIUf"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-07-11T17:22:15.000Z",
            "id": "752553605018689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Pedra Branca inaugura bromeli\u00e1rio e nova trilha com abelhas nativas: O Parque Estadual da Pedra Bra... https://t.co/tX1G8RITzv"
        },
        {
            "author_id": "30752270",
            "created_at": "2016-07-11T17:18:06.000Z",
            "id": "752552557365587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DA FLORESTA NACIONAL DE PASSO FUNDO - Mato Castelhano RS.: EM DEFESA DA FLORESTA NACIONAL https://t.co/SAf7MLZcPs"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-11T17:01:53.000Z",
            "id": "752548479709380609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/5FQaWhMmNN"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-07-11T16:54:52.000Z",
            "id": "752546714322546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem por favor, pela manuten\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Passo Fundo como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, de benef\u00edcio... https://t.co/DJo0bwdQS9"
        },
        {
            "author_id": "38440836",
            "created_at": "2016-07-11T16:52:55.000Z",
            "id": "752546221932195841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista diferente e non-stop race!! #4km #metamorfose #metanoia @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 -\u2026 https://t.co/1R8A1F1P3q"
        },
        {
            "author_id": "1630749006",
            "created_at": "2016-07-11T16:48:34.000Z",
            "id": "752545128670265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos no in\u00edcio de um novo projeto, desta vez no Parque Nacional do Xingu. \udbb8\udf5b #academiadefilmes #kamayur\u00e1 https://t.co/cAymGWiaeq"
        },
        {
            "author_id": "40760256",
            "created_at": "2016-07-11T16:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752543493344464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Met\u00e1 Met\u00e1 + Maur\u00edcio Pereira @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6t5YePnp54"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2016-07-11T16:37:18.000Z",
            "id": "752542291798011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, mais precisamente no... https://t.co/cyx2GJs6qc"
        },
        {
            "author_id": "1848846362",
            "created_at": "2016-07-11T16:24:02.000Z",
            "id": "752538950758260742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma paisagem de encher os olhos, o Lago Prism\u00e1tico \u00e9 o maior manancial de \u00e1guas quentes do Parque Nacional de... https://t.co/mIyst0JgwQ"
        },
        {
            "author_id": "2148906125",
            "created_at": "2016-07-11T16:14:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752536543277903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores, esse fim de semana n\u00e3o seria o mesmo sem voc\u00eas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/dGMcfGzVIv"
        },
        {
            "author_id": "44009250",
            "created_at": "2016-07-11T16:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14643922",
                        "start": 0,
                        "username": "ldaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "752536031942041600",
            "in_reply_to_user_id": "14643922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ldaugusto o principal:feito numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com direito a lei sendo aprovada nas coxas pra permitir. Fora espec imobili\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "139889821",
            "created_at": "2016-07-11T16:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "177709455",
                        "start": 0,
                        "username": "Lenineoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752534124271898624",
            "in_reply_to_user_id": "177709455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lenineoficial encerrando os shows da #viradacultural no Parque Municipal. #belohorizonte\u2026 https://t.co/g8fpeszvQt"
        },
        {
            "author_id": "212771890",
            "created_at": "2016-07-11T16:03:14.000Z",
            "id": "752533718863151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 no parque \udbba\udc29\n#adois #f\u00e9rias \u2014 se sentindo tranquila em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/1JUkiqdnA7"
        },
        {
            "author_id": "63983935",
            "created_at": "2016-07-11T15:50:14.000Z",
            "id": "752530447637237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca faz 43 Anos - MaCamp - Guia Camping e Campismo https://t.co/BBNGiGvV7C"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2016-07-11T15:40:16.000Z",
            "id": "752527940307578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto para visita\u00e7\u00e3o todo o ano o IEF - Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 a maior \u00e1rea cont\u00ednua de Mata Atl\u00e2ntica... https://t.co/JtZs3j12jU"
        },
        {
            "author_id": "913617517",
            "created_at": "2016-07-11T15:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752527374818967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/yjIlNJXqCx"
        },
        {
            "author_id": "302968037",
            "created_at": "2016-07-11T15:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1988067,
                        -28.437147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "752524122886926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A LUA \u00c9 ITALIANA BRANCA, PURA, FEITO UM ANJO EM FLOR! #fpvoltou \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Lauro\u2026 https://t.co/Wf13rPa2Dz"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-07-11T15:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 69,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "752521280239333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuv\u00ednea (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @fernandanardes) https://t.co/xq6a5ThWvg"
        },
        {
            "author_id": "1120171464",
            "created_at": "2016-07-11T15:11:45.000Z",
            "id": "752520762297376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/1UhZ2NXb0I"
        },
        {
            "author_id": "247953294",
            "created_at": "2016-07-11T15:07:09.000Z",
            "id": "752519603390189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce | Conhe\u00e7a Minas https://t.co/m5Xk1f0Rm4"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2016-07-11T15:03:49.000Z",
            "id": "752518766035165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi no site do DC! https://t.co/O4e02Y7FOJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-11T14:55:52.000Z",
            "id": "752516766815940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPer\u00edmetro urbano de Palmas est\u00e1 invadindo o Parque Estadual do Lajeado. \u00d3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o come\u00e7am a se movimentar para evitar degrada\u00e7\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51213077",
            "created_at": "2016-07-11T14:53:15.000Z",
            "id": "752516105806057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Centro Experimental Floresta Ativa \u2013 CEFA, na comunidade Car\u00e3o, Reserva\u2026 https://t.co/Gh1mXgePi3 https://t.co/diPfrp8CRe"
        },
        {
            "author_id": "730738532428460032",
            "created_at": "2016-07-11T14:52:19.000Z",
            "id": "752515870409236484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino obrigat\u00f3rio pra quem deseja conhecer os Estados Unidos!\nDas praias ao Parque Nacional de\u2026 https://t.co/tX4Jt0fEXC"
        },
        {
            "author_id": "494504060",
            "created_at": "2016-07-11T14:34:16.000Z",
            "id": "752511330838601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de um dia no Parque Estadual de Vila Velha, no Buraco do Padre e Porto Brazos.... https://t.co/dnHEyke45w"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2016-07-11T14:30:48.000Z",
            "id": "752510454807662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma casa muito engra\u00e7ada..\ud83c\udfb6 #viradacultural #friends @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/EJaalatMvA"
        },
        {
            "author_id": "73183724",
            "created_at": "2016-07-11T14:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98939631,
                        -19.96570374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752504133563846658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Geovana t\u00e1 chegando... @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/aaBv7ml8pb"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-11T14:04:58.000Z",
            "id": "752503954957864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ZDJrEGXyk0"
        },
        {
            "author_id": "193721426",
            "created_at": "2016-07-11T13:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39782,
                        -23.50421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752501701609861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boasemana ! @ Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/RhYPAk2paA"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-07-11T13:53:28.000Z",
            "id": "752501063496990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a https://t.co/YMi1SPBPtA #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-07-11T13:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752498176246968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/vhlXNk8imF"
        },
        {
            "author_id": "573678024",
            "created_at": "2016-07-11T13:30:08.000Z",
            "id": "752495189562892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena | https://t.co/o5cNIYZYLK"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2016-07-11T13:08:05.000Z",
            "id": "752489641324978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca faz 43 Anos\n\nhttps://t.co/2Oo3aVS0zJ https://t.co/wwM2xYVq7Z"
        },
        {
            "author_id": "143891655",
            "created_at": "2016-07-11T12:57:19.000Z",
            "id": "752486931825582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e9 Olimpo e Cicloturismo encantam visitantes do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/eFfnZIS6Bb via @"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-11T12:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "752479853866344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/rE8ePnFn4M via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "44768039",
            "created_at": "2016-07-11T12:14:27.000Z",
            "id": "752476144964861953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o tive tempo de conhecer o Parque Municipal em Mossor\u00f3. \n\nVou tentar esbarrar l\u00e1 hoje. \n\nAcho iniciativa muito interessante."
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2016-07-11T11:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75746281,
                        -9.60063861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "752470454309453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Zo1F4qp1Tl"
        },
        {
            "author_id": "388351035",
            "created_at": "2016-07-11T11:25:36.000Z",
            "id": "752463848951652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2728 @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/42TjlFYI80"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-07-11T11:19:01.000Z",
            "id": "752462193015136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto instala c\u00e2meras para estudar os felinos do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/P2BIY9J9ur"
        },
        {
            "author_id": "52587163",
            "created_at": "2016-07-11T11:15:51.000Z",
            "id": "752461395199922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que show!\nLenine destruiu, sensacional! @ Virada Cultural - Parque Municipal https://t.co/cXAlmZ5E0T"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arcanjo_01].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arcanjo_01",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arcanjo_01"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [daisyoliveira22].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "daisyoliveira22",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "daisyoliveira22"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Col\u00f3n, Argentina",
                "id": "017b020b787dae92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o, Brasil",
                "id": "4685ee8b01c7d466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "0226f57cbba8ffbe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Ticapampa, Peru",
                "id": "00eb82bf4edbc40e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina",
                "id": "00f84d414936f28e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "750528688719011840",
                "name": "Jettyn",
                "username": "jettynviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345703638",
                "name": "Luci",
                "username": "luc1dezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062126135",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "Lubri_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153435737",
                "name": "A Lesada",
                "username": "gisafchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111036425",
                "name": "cherokeeromes",
                "username": "cherokeeromes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64051630",
                "name": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CHAU\u00c1S",
                "username": "chauas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033460645",
                "name": "erick",
                "username": "hvnksoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325658276",
                "name": "Mariano Diaz",
                "username": "mariano_qac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122363048",
                "name": "BCCP UFC",
                "username": "bccpufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4217553016",
                "name": "Gabriela Frutuoso",
                "username": "gaby_frutuoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025874140",
                "name": "Vest\u00edgios",
                "username": "VestigiosWalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990407730",
                "name": "The Capital GDL",
                "username": "CapitalJoven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718380864",
                "name": "VulgoAnalu",
                "username": "NaluizaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281811539",
                "name": "lacostinha \ud83d\udc0a",
                "username": "chicadelplaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039744161",
                "name": "Abrasile\u00f1a",
                "username": "abrasilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291211123",
                "name": "Mi Paseo x el Mundo",
                "username": "MiPaseoxelMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456952820",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd60 \u2718",
                "username": "20seduzii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101861970",
                "name": "\u064b",
                "username": "wescleyinthejar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106444458",
                "name": "Carlos \ud83c\udf35",
                "username": "uysih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745404",
                "name": "Luiz Eduardo Goulart",
                "username": "lgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80207208",
                "name": "Janice Mary",
                "username": "maryjann1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328197262",
                "name": "Samuel Moraes",
                "username": "_samuel_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565988640",
                "name": "anderson mago",
                "username": "anderson_mago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752242601399640068",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "barreirinhasmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57689134",
                "name": "Ivens Santos",
                "username": "IvensSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299249240",
                "name": "Tiao",
                "username": "tiao6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221610110",
                "name": "Nara Reis",
                "username": "reisnara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292956192",
                "name": "Pedro Azevedo",
                "username": "pedro1azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712103571425259520",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelsouzarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441416925",
                "name": "dj claudinho",
                "username": "djclaudinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181208972",
                "name": "Facundo Santa Cruz",
                "username": "FacuSCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244818351",
                "name": "Gabi Rubinich",
                "username": "gabirubinich2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52742687",
                "name": "Useroo",
                "username": "useroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428489944",
                "name": "PIr3t0",
                "username": "PIr3t0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420931004",
                "name": "tuliana josta",
                "username": "metosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195941719",
                "name": "hay",
                "username": "HaayCrisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215397399",
                "name": "Steve's Esteves",
                "username": "StevesEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499831845",
                "name": "Peladoo Talleres",
                "username": "ScapinardiEnzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108788987",
                "name": "Helio Sandry",
                "username": "hsandry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828175596",
                "name": "vi\u00favo do Gerson vapo \ud83d\ude45\ud83c\udffd",
                "username": "eduuarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180799387",
                "name": "SINAIT",
                "username": "SINAITbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655062260",
                "name": "Dayane Klippel",
                "username": "dayane_klippel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14336965",
                "name": "Maisen Mosley",
                "username": "spiritedlady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142346443",
                "name": "LAWRENLAYNE #TIMBETA",
                "username": "lawrenlayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201042966",
                "name": "Col\u00e9gio Nota 10",
                "username": "colegionota10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611807506",
                "name": "Descubra Po\u00e7os",
                "username": "descubrapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78463466",
                "name": "Valter Vieira",
                "username": "valterv31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607549064",
                "name": "Kathllen",
                "username": "kathllenbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47326915",
                "name": "Shelldon",
                "username": "ShelldonCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137141883",
                "name": "CL\u00c1UDIO #Poetafratello \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "poetafratello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431362947",
                "name": "julia Agnolli",
                "username": "JuliaAgnolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73138877",
                "name": "Carla Serrano",
                "username": "carla_serrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399070273",
                "name": "Jornal GeraAmigos",
                "username": "jornalgeramigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212392917",
                "name": "igor souza vieira",
                "username": "igor_vieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364947616",
                "name": "Neg\u00fa (Debochado)",
                "username": "crfnegu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408984122",
                "name": "ma",
                "username": "rosecoloredm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394102095",
                "name": "Mundo Marinho",
                "username": "mundomarinhotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965056432",
                "name": "Kayan",
                "username": "CysticWolf335",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138510668",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanhars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138480357",
                "name": "chana gata",
                "username": "acamilaemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734854186026864640",
                "name": "Cristian ferreira",
                "username": "cristianflabz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67013883",
                "name": "Cris \u2728\ud83c\udf35",
                "username": "Cristianebitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589710686",
                "name": "Bruna",
                "username": "eunkkwang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182919599",
                "name": "Julia \ud83c\udf3b",
                "username": "JuliaEsteves6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150411285",
                "name": "Geison Schlichting",
                "username": "geison_dba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577615237",
                "name": "val",
                "username": "valentinaarnoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502662836",
                "name": "AVALANCHE is Perfect",
                "username": "harulovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73183724",
                "name": "V\u00edctor Maciel",
                "username": "vickomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45715530",
                "name": "RCN - Rede Catarinense de Not\u00edcias",
                "username": "rcnonline_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740982817086144512",
                "name": "Blog Politicando",
                "username": "bpoliticando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999404583",
                "name": "Hermes Castro",
                "username": "HermesCastro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946470",
                "name": "MPPE Not\u00edcias",
                "username": "mppe_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826866035",
                "name": "cloe \ud83e\udd84",
                "username": "caticostaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15931967",
                "name": "John the Revelator",
                "username": "Le_Gris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59435367",
                "name": "Rodrigo Torres #ForaBolsonaro",
                "username": "Rodrigo12Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198699222",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Barone",
                "username": "juancarlobarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277205366",
                "name": "Luciano Azevedo",
                "username": "lucianovsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221842262",
                "name": "Jornal S\u00f3 Desporto",
                "username": "JSDesporto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093661595",
                "name": "izaurinha medeiros c",
                "username": "CIzaurinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135031633",
                "name": "Giovana Menezes",
                "username": "Giovanalugui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358515582",
                "name": "Navit\u00f3ria #GOVK #GOHL",
                "username": "_Badssexual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301605319",
                "name": "luan gaspar p melo",
                "username": "luanlgpm_luanlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961308409",
                "name": "luan Gaspar #TimBeta",
                "username": "luanlgpm_luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4135712303",
                "name": "Lucian Lim",
                "username": "LUCIANALIMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746754248092721152",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquelssbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745961550150832128",
                "name": "Lu tim beta",
                "username": "LuBonecaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190372281",
                "name": "Rajiv Tim Beta",
                "username": "Rajiv_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327611223",
                "name": "alicinha bruni",
                "username": "alicinhabruni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327932392",
                "name": "Jessica Gonzalez",
                "username": "jessiicadrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200869167",
                "name": "Rayene Val\u00e9ria",
                "username": "rayenevaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51578247",
                "name": "Larissa Zarfani",
                "username": "LarissaZarfani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160730268",
                "name": "Renato Ticoulat Neto",
                "username": "RTicoulatneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719546802811355136",
                "name": "Feito com Amor",
                "username": "deborah_olivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524862891",
                "name": "Ester",
                "username": "esteresquenazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77822701",
                "name": "Johnny",
                "username": "J0hnnyfriedrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4503514701",
                "name": "la",
                "username": "larizzles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236661645",
                "name": "Michelly",
                "username": "RafaelTaichou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71651436",
                "name": "Lua",
                "username": "luanabrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634323930",
                "name": "lu",
                "username": "luluxata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391493026",
                "name": "lorenza",
                "username": "lorenzapb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3572034736",
                "name": "laura",
                "username": "lauradafonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732686677207056384",
                "name": "Lazlo Kovacs",
                "username": "eaivaideixar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436174065",
                "name": "aylen",
                "username": "JuncosAylen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47352209",
                "name": "Raimundo Colombo",
                "username": "RaimundoColombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175070218",
                "name": "1997 \u2651",
                "username": "LuanaaCabraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96406311",
                "name": "\u265b X\u20b8\u25c9MMX \uf8ff",
                "username": "TommmGonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810103",
                "name": "ACLAUDIOM",
                "username": "ACMIILLER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57377472",
                "name": "Hugo",
                "username": "oguhcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107076462",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f R\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d1c\u1d07s \u263b\ufe0e",
                "username": "biel_g8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745705857103597569",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo39261537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733037212514803713",
                "name": "tony santos lins",
                "username": "tonysantoslins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686241227",
                "name": "TIM-BETA LAB !!!!",
                "username": "daynne7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153885615",
                "name": "Ana Sara -  #BetaLab",
                "username": "anasarafarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329700407",
                "name": "Ale Souza Pro",
                "username": "alesouzapro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130557116",
                "name": "Mauro Fernandes",
                "username": "mauroincd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209881169",
                "name": "voccizudo",
                "username": "stonedvocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78439357",
                "name": "Larissa Josefick",
                "username": "josefickk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57167321",
                "name": "eu mesma",
                "username": "GiuGrandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230935572",
                "name": "Portal Pr\u00e9 Hist\u00f3ria",
                "username": "PreHistoriaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44062578",
                "name": "Lear Neto",
                "username": "TOPCDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160884024",
                "name": "Jo\u00e3o Moreno",
                "username": "JoaofplMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983415900",
                "name": "Mari Mour\u00e3o",
                "username": "mahmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372831",
                "name": "Elton Rodriguez",
                "username": "elton_rodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428489223",
                "name": "Miguel, O Z\u00e9",
                "username": "_MiguelBraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827545923",
                "name": "Madame Gabi",
                "username": "_cavalcantigabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173418524",
                "name": "Ederson Pereira",
                "username": "zylder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745661830",
                "name": "Rafael D'Deus",
                "username": "rafaelpsd4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317204878",
                "name": "\u0646\u064a\u0643\u0648\u0644",
                "username": "nicky_s20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62705351",
                "name": "Tatiane Almeida",
                "username": "thatyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79033566",
                "name": "Roberto Sanmartim",
                "username": "Beto_Sanmartim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844141746",
                "name": "Welerson Cabral",
                "username": "WelersonCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70511592",
                "name": "Elson Luz",
                "username": "elsonluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55018994",
                "name": "snap: stelladcm",
                "username": "StellaMaartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546385490",
                "name": "car\u00f8u malf\u00f8y",
                "username": "etezinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163052038",
                "name": "Eliane",
                "username": "ElianedeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3484739956",
                "name": "Klauber Valente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\uddde\ud83c\udf35",
                "username": "KlauberValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919006938",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoProBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126957509",
                "name": "GVBRIEL MALTA",
                "username": "BielYorkOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472223542",
                "name": "Blog PerdidosNoMundo",
                "username": "perdidosatmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72583904",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174324761",
                "name": "Escola Pierre Vigne",
                "username": "epvigne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49487350",
                "name": "Elton Apollo",
                "username": "EltonApollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129284625",
                "name": "my",
                "username": "BATMENINA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196450473",
                "name": "mari",
                "username": "mari_dias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125647274",
                "name": "Marcelo e \u00c9rika",
                "username": "pptrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18150561",
                "name": "Alexandre Keese",
                "username": "Alekeese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42244762",
                "name": "Kim Freire",
                "username": "kimpaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479520503",
                "name": "Eduardo Gon\u00e7alves",
                "username": "edwardo008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746076659183386624",
                "name": "O Verbo Ir",
                "username": "overboir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15173635",
                "name": "wallaceskt",
                "username": "wallaceskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346980879",
                "name": "mandi",
                "username": "xamandaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913617517",
                "name": "Cibele Marie",
                "username": "CibeleMariee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458715108",
                "name": "\ud835\udc0e \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc15 \ud835\udc04 \ud835\udc11 \ud835\udc07",
                "username": "douglasoliverh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870565011",
                "name": "Lucas Davi",
                "username": "davi_lucasdavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511933479",
                "name": "Jonas Costa",
                "username": "JonasCosta_SPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442275775",
                "name": "b",
                "username": "beatrizmarquesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27747614",
                "name": "Ruben Fernandez",
                "username": "rubenfernandezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260746077",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "godhatespola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128630353",
                "name": "Lucho",
                "username": "LDietoten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129007013",
                "name": "\ud83d\udc9a",
                "username": "repliol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148850948",
                "name": "Juani Giordano",
                "username": "JuaniGiordano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175840805",
                "name": "nobody yes door",
                "username": "pedrorogerioFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305385087",
                "name": "Croquer J.",
                "username": "CroquerPower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320510567",
                "name": "elaine",
                "username": "elainings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55379609",
                "name": "Evandro com (e), n\u00e3o (i)",
                "username": "evandroag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215062954",
                "name": "Maria Clara Moura",
                "username": "Mclaramoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787386",
                "name": "Tonny Campos",
                "username": "Tonny_Campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4474527622",
                "name": "CARLOS DIAS",
                "username": "carlosddalmeid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43598630",
                "name": "Sandro Sales",
                "username": "sandrosales81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189247382",
                "name": "Donna Paula",
                "username": "donnapauladf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55724044",
                "name": "Luciano Cavalcanti",
                "username": "Lucianodarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108309925",
                "name": "Ax",
                "username": "flaviiomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316790908",
                "name": "Ana",
                "username": "alpereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529393955",
                "name": "Mc Werva do B.i",
                "username": "McWervadobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149772667",
                "name": "Chapadinho de Insulina",
                "username": "cidonismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14298702",
                "name": "Darw",
                "username": "marcelodarw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739858314692005888",
                "name": "Pq Ch\u00e1cara do Jockey",
                "username": "pqcharacajockey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "699693113426767872",
                "name": "GPS Not\u00edcias",
                "username": "GPSNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272062345",
                "name": "\u00c9-Esporte",
                "username": "eesporteparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126046293",
                "name": "R E I \u2655",
                "username": "Rei_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356898643",
                "name": "Patrick Vollert",
                "username": "pvollert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30752270",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udc0d",
                "username": "wtfisaaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38440836",
                "name": "Harold Schultz Neto",
                "username": "haroldsneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630749006",
                "name": "Academia de Filmes",
                "username": "AcademiaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40760256",
                "name": "leandro luz",
                "username": "leandro_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1848846362",
                "name": "A Ideal Tintas",
                "username": "aidealtintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148906125",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "limagabsss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44009250",
                "name": "Polarizado",
                "username": "Gabriel_gfv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14643922",
                "name": "que boldo bom marquinho",
                "username": "ldaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139889821",
                "name": "Maykon Nudes",
                "username": "sirmaykon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212771890",
                "name": "Monica Alexandrino",
                "username": "MoAlexandrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63983935",
                "name": "Susana Barbosa Silva",
                "username": "susanaprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302968037",
                "name": "Francieli \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "Fraaan_Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337816790538268672",
                "name": "Fernanda_nardes",
                "username": "FernandaNardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120171464",
                "name": "Fabiana Lins \u2661",
                "username": "fabianaslins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247953294",
                "name": "Gisleno",
                "username": "gislenomc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213077",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "username": "gabriel_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730738532428460032",
                "name": "Flyworld Brasil",
                "username": "flyworld_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494504060",
                "name": "Porto Brazos",
                "username": "PortoBrazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201954627",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d",
                "username": "filhadeskinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193721426",
                "name": "Paulo_Mag\u00fa",
                "username": "Paulo_Magu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573678024",
                "name": "CRBio-01",
                "username": "CRBio01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143891655",
                "name": "Jornalista Willy Schumann",
                "username": "willyschumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768039",
                "name": "Canal BCS",
                "username": "bcarlossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388351035",
                "name": "Rudeinny Garcia",
                "username": "RudeinnyGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52587163",
                "name": "Jefferson Matoso",
                "username": "Jeffersonmatoso",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "753615898859057152",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2lxeureqtjlgy15fuy2c2axgr5p",
        "oldest_id": "752461395199922176",
        "result_count": 499
    }
}