{
    "data": [
        {
            "author_id": "37787386",
            "created_at": "2016-07-03T17:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "749652444557242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a crian\u00e7ada @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre\u2026 https://t.co/w3ki7HWeIf"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T17:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749652032785637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o passarinho! xD #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/2gpfaDXGle"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T17:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749651416248115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo as cataratas num barril?! AEEEEEE!!! #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/C6GCpePorX"
        },
        {
            "author_id": "290663138",
            "created_at": "2016-07-03T16:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "712754780385492993",
                        "start": 53,
                        "username": "itallohalves"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "203604021",
                        "start": 67,
                        "username": "jadifelixm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749648850592403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @itallohalves @jadifelixm @lukasrocha1701 https://t.co/N2cfnvpqOO"
        },
        {
            "author_id": "326401251",
            "created_at": "2016-07-03T16:56:37.000Z",
            "id": "749648049668919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa tarde parti \u2014 se sentindo divertido em Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/NWCSNaQtJR"
        },
        {
            "author_id": "195502231",
            "created_at": "2016-07-03T16:47:38.000Z",
            "id": "749645790616825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/g6WKaI9Zpe"
        },
        {
            "author_id": "111447571",
            "created_at": "2016-07-03T16:44:48.000Z",
            "id": "749645074955374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal Severo Gomes, Granja Julieta, SP. Pelo menos o banheiro tem papel. S\u00f3 n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra tirar. https://t.co/qW3smPMgPE"
        },
        {
            "author_id": "2879964349",
            "created_at": "2016-07-03T16:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26474195,
                        -22.6353704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "749642885700710402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/dnv7fSTk0K"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-07-03T16:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2788619328",
                        "start": 64,
                        "username": "beeahubner"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1937967344",
                        "start": 76,
                        "username": "hebertmaia3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749641477811269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @minne_jas @beeahubner @hebertmaia3 https://t.co/JQlfBskAIr"
        },
        {
            "author_id": "256808318",
            "created_at": "2016-07-03T16:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1112802,
                        -4.15344972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "749641451261353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/5zSAJmepQL"
        },
        {
            "author_id": "44371070",
            "created_at": "2016-07-03T16:28:14.000Z",
            "id": "749640907553579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\udd76 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fbIJJstQRx"
        },
        {
            "author_id": "1295546449",
            "created_at": "2016-07-03T16:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "749638697394565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83d\udd07 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/LKvKpBpB6K"
        },
        {
            "author_id": "141369748",
            "created_at": "2016-07-03T16:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749638057054396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh amizade \ud83c\udfb5\u2764  #Arlindo #TeveBom #DesdeTequila @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/vzGKzwSKo1"
        },
        {
            "author_id": "225356853",
            "created_at": "2016-07-03T16:09:32.000Z",
            "id": "749636200944709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar do Brasil voc\u00ea quer conhecer ainda? \u2014 Nossa, muitos, conhe\u00e7o t\u00e3o pouco!\nParque nacional ... https://t.co/eXZRJjK6Bu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-03T16:07:15.000Z",
            "id": "749635625414983682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Aveia e Mel \ud83c\udf4c\ud83c\udf3e\ud83c\udf6f#Voc\u00ea\u00c9oQueVoc\u00eaCome #Sa\u00fade @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/pFn723lM2Y"
        },
        {
            "author_id": "3246542333",
            "created_at": "2016-07-03T16:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "749635464538251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/jAQUGofHOf"
        },
        {
            "author_id": "978679777",
            "created_at": "2016-07-03T16:03:16.000Z",
            "id": "749634624125415425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA RJ"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-07-03T16:02:41.000Z",
            "id": "749634478109184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado bom da feira agora ser l\u00e1 no parque municipal, \u00e9 que agora l\u00e1 fora fica tranquilo par andar."
        },
        {
            "author_id": "1937967344",
            "created_at": "2016-07-03T15:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749633075986980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @loiradanielli https://t.co/NwmCFuIVWO"
        },
        {
            "author_id": "978679777",
            "created_at": "2016-07-03T15:46:57.000Z",
            "id": "749630518078021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA RIO DE JANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "199374712",
            "created_at": "2016-07-03T15:42:58.000Z",
            "id": "749629515366854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com meus amores \ud83d\ude0d\ud83d\udc76\ud83d\udc71\ud83d\udc76\ud83d\udc71\u2764 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/82d4t1QukR"
        },
        {
            "author_id": "2994047544",
            "created_at": "2016-07-03T15:33:54.000Z",
            "id": "749627233774424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niver de 15 anos de Soraia, parque Municipal de lap\u00e3o - Rozivangila Martins Da Silva Martins Taty Monassy Leandro... https://t.co/8Ovgixfk4P"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-07-03T15:30:01.000Z",
            "id": "749626255654457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/3KvCZ5VOAK"
        },
        {
            "author_id": "2800379405",
            "created_at": "2016-07-03T15:17:40.000Z",
            "id": "749623150179155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pros olho gordo eu receito s\u00f3 colirio light \u266b @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/vznOmSr6Oc"
        },
        {
            "author_id": "2788619328",
            "created_at": "2016-07-03T14:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749617587844214785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/oryWHlfqcC"
        },
        {
            "author_id": "4020590481",
            "created_at": "2016-07-03T14:51:38.000Z",
            "id": "749616598445686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuuuui ali no parque nacional de Itatiaia \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "1468283792",
            "created_at": "2016-07-03T14:38:39.000Z",
            "id": "749613330667450369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Brasil / Considerado uma das maiores florestas urbanas do mundo, com 12.400 hectares, o ... https://t.co/Kb1RLiu1pq #Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "82623468",
            "created_at": "2016-07-03T14:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "749612827564990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 tava vazio... S\u00f3 \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\udca5 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/a97z1e9UGb"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-07-03T14:32:45.000Z",
            "id": "749611842914312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos: Programa\u00e7\u00e3o inclui caminhada ecol\u00f3gica, palestras e visitas... https://t.co/m7xzfrYUuX"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-07-03T14:32:37.000Z",
            "id": "749611809104027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos: Programa\u00e7\u00e3o inclui caminhada ecol\u00f3gica, palestras e visitas... https://t.co/38LdWz7RCR"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-07-03T14:32:24.000Z",
            "id": "749611757769928709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos: Programa\u00e7\u00e3o inclui caminhada ecol\u00f3gica, palestras e visitas... https://t.co/Zg8pDTQYYo"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-07-03T14:32:21.000Z",
            "id": "749611745354784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos https://t.co/YKUDZr6dKk"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-07-03T14:32:18.000Z",
            "id": "749611733040312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos https://t.co/5u6Y44IiwV"
        },
        {
            "author_id": "57955361",
            "created_at": "2016-07-03T14:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.8876199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "749610037216182273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c Cara de assustado! @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/6EtVayA7gA"
        },
        {
            "author_id": "82623468",
            "created_at": "2016-07-03T14:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "749608439119286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role tava vazio \ud83d\udc4d\ud83c\udffb.. S\u00f3 \ud83d\ude80\ud83d\udca5 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/1x6rK42w9q"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-07-03T14:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "570363271",
                        "start": 30,
                        "username": "PriSteinman"
                    }
                ]
            },
            "id": "749608124659666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00f4o del Paine\nFoto que fiz da @pristeinman no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/kgl6sdoOE0"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-07-03T14:11:37.000Z",
            "id": "749606526055309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: S\u00f3 para quem nunca viu uma #\u00e1rvore #gigantesca  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "112145288",
            "created_at": "2016-07-03T14:00:54.000Z",
            "id": "749603827867721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Descarte do lixo feito em matas, esgoto... https://t.co/Vzz16Ss0ni"
        },
        {
            "author_id": "149870170",
            "created_at": "2016-07-03T14:00:39.000Z",
            "id": "749603766605864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da Manh\u00e3 \n\nDessa vez de um jeito diferente e agrad\u00e1vel de tomar caf\u00e9. \n\nFoi no Parque Municipal, diante das... https://t.co/sH1QYsi3Lu"
        },
        {
            "author_id": "205023404",
            "created_at": "2016-07-03T13:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "40546283",
                        "start": 0,
                        "username": "ariaguiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "749602985584517122",
            "in_reply_to_user_id": "40546283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariaguiar , a \u00e1rea do Corcovado \u00e9 Parque Nacional, por isso o MTB das olimp\u00edadas n\u00e3o poderia ser feito por l\u00e1. Abs"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-07-03T13:56:56.000Z",
            "id": "749602830818930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/VrkPtHwMrB"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-07-03T13:56:06.000Z",
            "id": "749602619362938881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos https://t.co/VFqn7opyKP"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-07-03T13:55:56.000Z",
            "id": "749602580506943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos https://t.co/dAsT4ns0aC"
        },
        {
            "author_id": "1632815456",
            "created_at": "2016-07-03T13:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.56903,
                        40.75584214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "57d3f18314b6381d"
            },
            "id": "749600905058668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chora agora, tenho uma crew de parvalh\u00f5es @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/Stc0jOglU8"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-07-03T13:40:22.000Z",
            "id": "749598660766343172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer &amp; Qualidade de Vida\nhttps://t.co/UMsVjRj7pz Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 entregue https://t.co/q1B8JU0ujQ"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-07-03T13:40:05.000Z",
            "id": "749598589882597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer &amp; Qualidade de Vida\n  https://t.co/0icApdU3eL  Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 entregue"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T13:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749596963717472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu \u00f1 disse?! #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/gwGKrIHfOd"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T13:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749596685244956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias pode \u00f1 parecer mas ali atras tem uma cachoeira... @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/gTHVbhITRy"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-07-03T13:07:58.000Z",
            "id": "749590506284445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTIVAL DE GIN\u00c1STICA \nNeste momento no Gin\u00e1sio Ant\u00f4nio Elias. Parque Municipal Jayme Ferragut \n #VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "1198786909",
            "created_at": "2016-07-03T13:01:17.000Z",
            "id": "749588825756667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu aventureiro! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/EsEzeRJAtJ"
        },
        {
            "author_id": "3301812130",
            "created_at": "2016-07-03T13:00:05.000Z",
            "id": "749588524903436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto destaca riquezas culturais e naturais importantes para o #Territ\u00f3rioMetropolitano: https://t.co/aTRJ5aqc34 https://t.co/J62HQjy8L0"
        },
        {
            "author_id": "258193966",
            "created_at": "2016-07-03T12:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62108180",
                        "start": 0,
                        "username": "la_jardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "749585156504162304",
            "in_reply_to_user_id": "62108180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@la_jardim parque Municipal \u00e9 uma Boa?"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2016-07-03T12:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "749581154232180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade que eu tava Dazamigas no Parque!! \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/gvLTLHTJ4N"
        },
        {
            "author_id": "53975078",
            "created_at": "2016-07-03T12:29:55.000Z",
            "id": "749580934538752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u270c @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/iVZX2xOE2q"
        },
        {
            "author_id": "516004876",
            "created_at": "2016-07-03T12:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "749576397824208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ZOwhXIIytN"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-07-03T12:00:48.000Z",
            "id": "749573605122576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o parque nacional dos EUA mais bonito p/ vc? https://t.co/Xq66VqBJfo #SeeUSA #VisitAmerica"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-03T11:55:01.000Z",
            "id": "749572150202335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra -  Aparados da Serra - Canyons do Brasi https://t.co/BKL0nTDZp6"
        },
        {
            "author_id": "267990969",
            "created_at": "2016-07-03T11:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.0812988,
                        42.4339916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "749571687595642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1A DESFEITA! @ Parque municipal O Carballino https://t.co/75du8gxiIM"
        },
        {
            "author_id": "516004876",
            "created_at": "2016-07-03T11:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "749569490527014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol nas dunas @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/s3jvwp7Eow"
        },
        {
            "author_id": "516004876",
            "created_at": "2016-07-03T11:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "749569009620660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/XRqseK7Tzl"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-07-03T11:25:02.000Z",
            "id": "749564602292199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1? T\u00e1 aqui uma chance de experimentar o Parque... https://t.co/caiEoXXZGN"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2016-07-03T11:17:21.000Z",
            "id": "749562670588825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AThc4Uk0PI : \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/e21GMTBVPt"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-03T10:48:28.000Z",
            "id": "749555403088887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/vl4QK4WrDe"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2016-07-03T10:43:56.000Z",
            "id": "749554259327328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Pedra Azul - Domingos Martins - ES\n\nFoto: wederson.machado https://t.co/TvuDwQEbBi"
        },
        {
            "author_id": "121856149",
            "created_at": "2016-07-03T10:17:21.000Z",
            "id": "749547572252073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7\u00fa @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/i5MBSrObXZ"
        },
        {
            "author_id": "59197647",
            "created_at": "2016-07-03T08:25:41.000Z",
            "id": "749519468095692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha princesa faz car\u00e3o amor!!!\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 \u2014 feeling in love at Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/fMcgLRVIKe"
        },
        {
            "author_id": "4776266417",
            "created_at": "2016-07-03T07:03:41.000Z",
            "id": "749498834686865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizei minha noite visitando o Parque Municipal de Itaguai junto dos meus amigos, noite\u2026 https://t.co/w3FSM2IjmT"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-07-03T06:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "749489663308656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia de #kissama #giraffe @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/5syOtkwKQQ"
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2016-07-03T06:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1265545104",
                        "start": 69,
                        "username": "ricardosaantoos"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1412871488",
                        "start": 86,
                        "username": "mathstutz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749486534945075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lukasrocha1701 @ricardosaantoos @mathstutz https://t.co/YaxzPx14W2"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-07-03T06:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749484860083957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KUzTktolIf"
        },
        {
            "author_id": "1417936554",
            "created_at": "2016-07-03T05:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749482666530074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/9noNxIb7nT"
        },
        {
            "author_id": "149870170",
            "created_at": "2016-07-03T05:28:56.000Z",
            "id": "749474986977525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim \u00e9 no nosso Parque Municipal \n\nLiberdade, em filosofia, pode ser compreendida sob uma perspectiva que denota... https://t.co/zNVYa9iAlY"
        },
        {
            "author_id": "1265545104",
            "created_at": "2016-07-03T05:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "731619655",
                        "start": 53,
                        "username": "IzabellyLimaaa"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1232705017016180736",
                        "start": 69,
                        "username": "BrendaJuliane2"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1059559526",
                        "start": 85,
                        "username": "rayfontees"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 97,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749469291867672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @izabellylimaaa @brendajuliane2 @rayfontees @aliceeroosa https://t.co/dEG4d9xdQC"
        },
        {
            "author_id": "3155770268",
            "created_at": "2016-07-03T04:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749460173098541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca eletr\u00f4nica logoooooooooo @joaovoliveira10 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lucasegito1) https://t.co/c1g3NHNJlU"
        },
        {
            "author_id": "731619655",
            "created_at": "2016-07-03T04:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1232705017016180736",
                        "start": 53,
                        "username": "BrendaJuliane2"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1059559526",
                        "start": 81,
                        "username": "rayfontees"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2452140237",
                        "start": 93,
                        "username": "tsukimarak"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749453783705485312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brendajuliane2 @_crlthalis @rayfontees @tsukimarak https://t.co/AGQOpiYeHF"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-07-03T03:16:26.000Z",
            "id": "749441642394947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste m\u00eas, no Parque Nacional da Canastra, poderes da Rep\u00fablica dialogam com povo canastreiro.para solu\u00e7\u00e3o do longo conflito s\u00f3cio ambiental"
        },
        {
            "author_id": "11602552",
            "created_at": "2016-07-03T03:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.07821,
                        -15.58299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "749439785283031041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada. @ Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/l1utR7i9da"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-03T03:02:38.000Z",
            "id": "749438169922363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4400385688",
            "created_at": "2016-07-03T02:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "320161642",
                        "start": 53,
                        "username": "alvesssjean"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 66,
                        "username": "Cami_vit980"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "3297431741",
                        "start": 91,
                        "username": "joaogabriel335"
                    }
                ]
            },
            "id": "749435608112783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @alvesssjean @cami_vit980 @ilaviniaik @joaogabriel335 https://t.co/pfzDj15w44"
        },
        {
            "author_id": "178480048",
            "created_at": "2016-07-03T02:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "749432969560023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/YvPCV7Yy59"
        },
        {
            "author_id": "2209173738",
            "created_at": "2016-07-03T02:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 53,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2951494757",
                        "start": 66,
                        "username": "nnayfonseca"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 79,
                        "username": "g_costa001"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 91,
                        "username": "Cami_vit980"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749432167491629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa @nnayfonseca @g_costa001 @cami_vit980 @ilaviniaik https://t.co/fxQAi939fI"
        },
        {
            "author_id": "2999404583",
            "created_at": "2016-07-03T02:26:35.000Z",
            "id": "749429098045464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho visto alguns coment\u00e1rios sobre o Parque Municipal de Mossor\u00f3 e em alguns deles, dizendo\u2026 https://t.co/HozFEPeAz3"
        },
        {
            "author_id": "2316504149",
            "created_at": "2016-07-03T02:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1338019956",
                        "start": 53,
                        "username": "SarterArthur"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 67,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 82,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1190885919966011392",
                        "start": 99,
                        "username": "MarquezRooh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749428088803655685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @sarterarthur @ikamilamoraes @leeenerodrigues @marquezrooh https://t.co/4sLLULgl2f"
        },
        {
            "author_id": "2755567462",
            "created_at": "2016-07-03T02:17:40.000Z",
            "id": "749426854780628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que amanh\u00e3 vou l\u00e1 no parque municipal, s\u00f3 pra comer"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-07-03T02:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 66,
                        "username": "g_costa001"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1338019956",
                        "start": 78,
                        "username": "SarterArthur"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 92,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749424178810486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @g_costa001 @sarterarthur @ikamilamoraes https://t.co/p4IO553JSj"
        },
        {
            "author_id": "3346945743",
            "created_at": "2016-07-03T02:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 53,
                        "username": "g_costa001"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 65,
                        "username": "Cami_vit980"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 78,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 93,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749423342222995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @g_costa001 @cami_vit980 @michabatistaa @ikamilamoraes https://t.co/jyWGokcrLG"
        },
        {
            "author_id": "2753747044",
            "created_at": "2016-07-03T02:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1378207314042368002",
                        "start": 53,
                        "username": "caarlloseduardo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "713473816425586689",
                        "start": 70,
                        "username": "laviniapaixao"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 97,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749423109665656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @caarlloseduardo @laviniapaixao @matos_math @leeenerodrigues https://t.co/qWT7eXjQhZ"
        },
        {
            "author_id": "1649811230",
            "created_at": "2016-07-03T01:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 53,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 68,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "807705601291776000",
                        "start": 98,
                        "username": "thamaravitoria8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749421851064041473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ikamilamoraes @leeenerodrigues @natan_bruum @thamaravitoria8 https://t.co/Gt1eqZAmkm"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-03T01:55:08.000Z",
            "id": "749421182101942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "2729086426",
            "created_at": "2016-07-03T01:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 53,
                        "username": "Cami_vit980"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "713473816425586689",
                        "start": 66,
                        "username": "laviniapaixao"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 81,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "351010711",
                        "start": 96,
                        "username": "bely_fuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749419989350899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @cami_vit980 @laviniapaixao @gabizete_bibi @bely_fuck https://t.co/ebu41eAnfF"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-03T01:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "3005818817",
                        "start": 53,
                        "username": "ViannaGabih"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 66,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 79,
                        "username": "g_costa001"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "713473816425586689",
                        "start": 91,
                        "username": "laviniapaixao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749419827928899585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @viannagabih @ale_raimann @g_costa001 @laviniapaixao https://t.co/QFaRofjJAX"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-07-03T01:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 53,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "269092809",
                        "start": 79,
                        "username": "viniiferreira4"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1937967344",
                        "start": 95,
                        "username": "hebertmaia3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749419810380013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michabatistaa @cdantas98 @viniiferreira4 @hebertmaia3 https://t.co/UqyKt3SEE7"
        },
        {
            "author_id": "2950599987",
            "created_at": "2016-07-03T01:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 53,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 69,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 97,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749418983414202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 @amandatinocooo1 @cdantas98 @leeenerodrigues https://t.co/f5STQZ1c1I"
        },
        {
            "author_id": "2597300869",
            "created_at": "2016-07-03T01:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 53,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "483746284",
                        "start": 69,
                        "username": "thamyrsoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2873851473",
                        "start": 86,
                        "username": "amandatinocooo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749418977445707777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 @thamyrsoliveira @amandatinocooo1 https://t.co/qLW5JUiXdl"
        },
        {
            "author_id": "746855174010994688",
            "created_at": "2016-07-03T01:46:15.000Z",
            "id": "749418947389292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" - M\u00e3e, vou correr amanh\u00e3 cedo na Floresta Nacional\"\n\" - Blz, s\u00f3 n\u00e3o vai morrer\""
        },
        {
            "author_id": "2637958424",
            "created_at": "2016-07-03T01:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2186097875",
                        "start": 1,
                        "username": "biiacostav"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "264507797",
                        "start": 20,
                        "username": "MayaraJoanini"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1937967344",
                        "start": 84,
                        "username": "hebertmaia3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749416771317293057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@biiacostav Hebert @mayarajoanini (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @hebertmaia3) https://t.co/JvunOKYltx"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-07-03T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "4462071796",
                        "start": 53,
                        "username": "wallacy_7"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 64,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3846889696",
                        "start": 80,
                        "username": "rayanegomes35"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "3005818817",
                        "start": 95,
                        "username": "ViannaGabih"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749416737670590465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacy_7 @kaah_oliveira7 @rayanegomes35 @viannagabih https://t.co/DFZ1loICEy"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2016-07-03T01:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 65,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 97,
                        "username": "gaabizete"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749416539057774593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @matos_math @michabatistaa @joaovoliveira10 @gaabizete https://t.co/xWV23guFjT"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-07-03T01:35:44.000Z",
            "id": "749416301785866241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHYd8Rp #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "1424112374",
            "created_at": "2016-07-03T01:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1378207314042368002",
                        "start": 53,
                        "username": "caarlloseduardo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 86,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749414801131069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @caarlloseduardo @_rebeccacortes @ikamilamoraes https://t.co/tYj1lCAFpD"
        },
        {
            "author_id": "1937967344",
            "created_at": "2016-07-03T01:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1338019956",
                        "start": 69,
                        "username": "SarterArthur"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 83,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1237973021673033729",
                        "start": 98,
                        "username": "robertasousza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749414155761881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_rebeccacortes @sarterarthur @ikamilamoraes @robertasousza https://t.co/GuCNhuIm4X"
        },
        {
            "author_id": "1260783037",
            "created_at": "2016-07-03T01:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 53,
                        "username": "debesiqueira"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 67,
                        "username": "gaabizete"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749413665586221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @debesiqueira @gaabizete @matos_math https://t.co/erDdcpJUAc"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-07-03T01:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "483746284",
                        "start": 53,
                        "username": "thamyrsoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "749411316817854465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamyrsoliveira https://t.co/zN38dUCbZJ"
        },
        {
            "author_id": "517125858",
            "created_at": "2016-07-03T01:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749410852743241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tucan @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/lRLEQWrYJK"
        },
        {
            "author_id": "2619781927",
            "created_at": "2016-07-03T01:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749410076436205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764\ud83c\udf88 @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/4Whx9EgCDD"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-07-03T01:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "4226942140",
                        "start": 70,
                        "username": "dolindg"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1378207314042368002",
                        "start": 79,
                        "username": "caarlloseduardo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749408691217108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tropa ta presente! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dolindg @caarlloseduardo @_rebeccacortes) https://t.co/E2HYV5y6jm"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-07-03T01:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1032392471370559489",
                        "start": 69,
                        "username": "Poxa_Theus"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1189974758445735936",
                        "start": 81,
                        "username": "BrendaBabosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749407966709809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 14 t\u00e3o presentes (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_theus @brendababosa @brunosarte) https://t.co/Ndh5RwcKid"
        },
        {
            "author_id": "2627027653",
            "created_at": "2016-07-03T00:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 53,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2779856759",
                        "start": 69,
                        "username": "Michaaelbatista"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 86,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 101,
                        "username": "debesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749404638353428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 @michaaelbatista @michabatistaa @debesiqueira https://t.co/ZepfDI2CwC"
        },
        {
            "author_id": "2856644349",
            "created_at": "2016-07-03T00:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 53,
                        "username": "gaabizete"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 64,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1237973021673033729",
                        "start": 91,
                        "username": "robertasousza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749404614341058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gaabizete @ikamilamoraes @matos_math @robertasousza https://t.co/VmAU7r4A3k"
        },
        {
            "author_id": "2398620876",
            "created_at": "2016-07-03T00:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4745606603",
                        "start": 53,
                        "username": "Cami_vit980"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749404275244171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @cami_vit980 @matos_math @joaovoliveira10 @brunosarte https://t.co/4ORUZfLz8U"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2016-07-03T00:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "3005818817",
                        "start": 53,
                        "username": "ViannaGabih"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "807705601291776000",
                        "start": 76,
                        "username": "thamaravitoria8"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1237973021673033729",
                        "start": 93,
                        "username": "robertasousza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749404173062529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pqp (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @viannagabih @g_lima98 @thamaravitoria8 @robertasousza) https://t.co/FFeixO5WyC"
        },
        {
            "author_id": "4745606603",
            "created_at": "2016-07-03T00:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749403499956412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @joaovoliveira10 @crisostomohay_ @camy_goncalves @ibrunacampos2 https://t.co/QIb9KUDt7i"
        },
        {
            "author_id": "47974851",
            "created_at": "2016-07-03T00:35:57.000Z",
            "id": "749401258704957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como foi o primeiro dia do Parque Municipal depois da inaugura\u00e7\u00e3o! \udbb8\udf27"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:29:58.000Z",
            "id": "749399749447458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/vh2GwxdNu4 https://t.co/bMjUvNEN3s"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:29:56.000Z",
            "id": "749399742220603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/vh2GwxdNu4 https://t.co/aOvyHRJUMa"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2016-07-03T00:29:27.000Z",
            "id": "749399619495292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Baixo Igua\u00e7u possui algumas esp\u00e9cies aqu\u00e1ticas e semiaqu\u00e1ticas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/53HyZ1nLJ3"
        },
        {
            "author_id": "3348248613",
            "created_at": "2016-07-03T00:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "4902898263",
                        "start": 55,
                        "username": "maaduu16"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1237973021673033729",
                        "start": 77,
                        "username": "robertasousza"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2497616989",
                        "start": 92,
                        "username": "Gaby_NPacheco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749399433645854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At.\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @maaduu16 @brunosarte @robertasousza @gaby_npacheco) https://t.co/OghWVaE8p5"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:28:39.000Z",
            "id": "749399420697997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/H7K7hHkPmh https://t.co/3jJK8DWeJ3"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:28:37.000Z",
            "id": "749399413022482433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/H7K7hHkPmh https://t.co/y1hd7SQfPq"
        },
        {
            "author_id": "121748303",
            "created_at": "2016-07-03T00:13:19.000Z",
            "id": "749395558926786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do PC: Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 entregue https://t.co/25T581KRiI"
        },
        {
            "author_id": "5913342",
            "created_at": "2016-07-03T00:08:35.000Z",
            "id": "749394369392750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS | Como Ser\u00e1 | G1 https://t.co/qQprQD9RYV"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-07-03T00:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "163472257",
                        "start": 85,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "749393847172665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o mossoroense utilizando o Parque Municipal ap\u00f3s a inaugura\u00e7\u00e3o pelo Prefeito @FranciscoJoseJr. https://t.co/Sl4gugVBGU"
        },
        {
            "author_id": "883442528",
            "created_at": "2016-07-03T00:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749393260649545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brunosarte https://t.co/0r3yjL6Oyn"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-03T00:02:41.000Z",
            "id": "749392885175451653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa de Biscoito Doce \ud83c\udf6d#BiscoitosCaseiros @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/puFbAeFLMQ"
        },
        {
            "author_id": "373684035",
            "created_at": "2016-07-02T23:58:04.000Z",
            "id": "749391721432289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem animo nenhum pra acorda cedo amanh\u00e3 para ir ao parque municipal jogar bola \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "76835268",
            "created_at": "2016-07-02T23:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "749388799050915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/0kysmEuXfi"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-02T23:45:14.000Z",
            "id": "749388494787579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/s70uAP6kpR https://t.co/SN33FuJLoZ"
        },
        {
            "author_id": "2777495564",
            "created_at": "2016-07-02T23:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749388371168989185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\n#nature #parquenacionaldatijuca #rio @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/on1zvZJ6fe"
        },
        {
            "author_id": "307929939",
            "created_at": "2016-07-02T23:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749383927064821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 Me diz o que te liberta \ud83c\udf38 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/E0TPLneZCj"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-02T23:16:43.000Z",
            "id": "749381317071175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/n38kDU0sIJ https://t.co/UAAerMMVxS"
        },
        {
            "author_id": "2859722499",
            "created_at": "2016-07-02T23:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1189974758445735936",
                        "start": 53,
                        "username": "BrendaBabosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749380875750629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brendababosa https://t.co/MIjKQgoGxs"
        },
        {
            "author_id": "3155770268",
            "created_at": "2016-07-02T23:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749379949677666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@joaovoliveira10 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/0liBDsxdi7"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-02T23:00:00.000Z",
            "id": "749377110888841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kluane, Yukon, no Canad\u00e1\n\nFoto: \u00a9 reflex-mania https://t.co/I5NGi00tVZ"
        },
        {
            "author_id": "47033854",
            "created_at": "2016-07-02T22:45:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "749373583043006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de hoje do Parque Estadual e Pico do Jaragu\u00e1 no Instagram, Flickr e Snapchat: gigliog. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/3j7cfBZUv2"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:33.000Z",
            "id": "749370704437530625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xuwFJXlwI0"
        },
        {
            "author_id": "224429247",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:30.000Z",
            "id": "749370693301653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/50zV7AoqK6"
        },
        {
            "author_id": "3179399429",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:29.000Z",
            "id": "749370688159363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/l4YLxpBFEf"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:28.000Z",
            "id": "749370683445043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/hIEASloMG9"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:27.000Z",
            "id": "749370681943420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/1uF8z0LXqa"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:25.000Z",
            "id": "749370674007859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/aHMTU1XfMp"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:25.000Z",
            "id": "749370670811713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xFBAQwLyoL"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:21.000Z",
            "id": "749370654412058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto... https://t.co/PaYL19JnRB #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:20.000Z",
            "id": "749370652453269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/QVlDVqcHcO"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:20.000Z",
            "id": "749370650893033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/eaFhRoLBud"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:20.000Z",
            "id": "749370649366278145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sigodevolta #globo2 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: L... https://t.co/6GdtzzWiUC #OperacaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:19.000Z",
            "id": "749370647592116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/aWvDwthVbk"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:19.000Z",
            "id": "749370645843107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ArzmywYlAO"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:18.000Z",
            "id": "749370640969273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/7mgF29gSPc"
        },
        {
            "author_id": "380364208",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:17.000Z",
            "id": "749370639186694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/wxMnoh4JMT"
        },
        {
            "author_id": "708282302095355904",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:17.000Z",
            "id": "749370636674314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rdPnEefpUQ"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:15.000Z",
            "id": "749370630923890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/67j1x2EWb8"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:14.000Z",
            "id": "749370627690106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FWT9HNr3OM"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:14.000Z",
            "id": "749370625957830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/w7KpCnN8QL"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:13.000Z",
            "id": "749370619754475522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/jCAbOsEayD"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:12.000Z",
            "id": "749370616864661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qsAfkVz1te"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:11.000Z",
            "id": "749370613932797953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Et0vfbvpyo"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:11.000Z",
            "id": "749370612280209410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ksFArs9qtU"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:10.000Z",
            "id": "749370608002015238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5HP5QvJekz"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:06.000Z",
            "id": "749370592151818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/TBgHqEd0AX"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:05.000Z",
            "id": "749370589832359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/VCbvGIJSnL"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:03.000Z",
            "id": "749370580936208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/OavrcP0T3J"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:02.000Z",
            "id": "749370574846119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/r63tl8j0Ls"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:01.000Z",
            "id": "749370573088649217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vww17SVAMS"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:01.000Z",
            "id": "749370571364773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ibwlc7M5sb"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:58.000Z",
            "id": "749370557540339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8rJT5VmyBR"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:56.000Z",
            "id": "749370551529926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rmBn6wBMmV"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:56.000Z",
            "id": "749370550061920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/GJafmmCMBZ"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:56.000Z",
            "id": "749370548589768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/6E6pQiOuap"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:55.000Z",
            "id": "749370544663859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/GMqaZL3Kgl"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:54.000Z",
            "id": "749370541052612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/upS4KEFF3D"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:52.000Z",
            "id": "749370534274621442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7d1NovBPl7"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:52.000Z",
            "id": "749370532638842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/n7F7eJJSBt"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:52.000Z",
            "id": "749370532135448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/66AJVLpPVR"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:51.000Z",
            "id": "749370529304285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/JMfP7GhAK5"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:48.000Z",
            "id": "749370517589626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/PpNhi5VAry"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:47.000Z",
            "id": "749370512535527428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/txoeUjIBCU"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:46.000Z",
            "id": "749370509880545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/cDTbhSy7zD #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:45.000Z",
            "id": "749370504373346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qO9I7kU2mL"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:43.000Z",
            "id": "749370494810329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/6XBm0DS3BC"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:41.000Z",
            "id": "749370489311666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dt65VjGQHa"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:41.000Z",
            "id": "749370487168393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xZdjJG630n"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:40.000Z",
            "id": "749370483380883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/NxnGBtVwI0"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:40.000Z",
            "id": "749370481409536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ZsTJKoGh2P"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:39.000Z",
            "id": "749370480042192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/854h0ppEYX"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:37.000Z",
            "id": "749370470462464001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/VpLxJIV4eS"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:32.000Z",
            "id": "749370450770206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ozXQu6LSRx"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:31.000Z",
            "id": "749370446252871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/tYj8YHEis2"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:27.000Z",
            "id": "749370429005979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Axw3oBO8TX"
        },
        {
            "author_id": "261514200",
            "created_at": "2016-07-02T22:32:50.000Z",
            "id": "749370273795756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"I have seem a silhouette of a WOMAN...\" \n(Conli\u00e7en\u00e7a para floodar seu feed!) @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/9lV3k9bNMA"
        },
        {
            "author_id": "529477470",
            "created_at": "2016-07-02T22:29:44.000Z",
            "id": "749369493521047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# REDs - Trilha do Ovo da Pata - Parque Estadual do Juquery by Fabricio Macedo https://t.co/dFVtBfV6tS"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-02T22:23:09.000Z",
            "id": "749367837362380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora\" https://t.co/jXB85ucigq"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-02T22:22:53.000Z",
            "id": "749367770526035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins promove a Trilha das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas Globais https://t.co/nA8sSqifmA"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-02T22:22:49.000Z",
            "id": "749367752440238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins promove a Trilha das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas Globais https://t.co/jstU1yLnD1"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:39.000Z",
            "id": "749367207717548033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/LzEK46teng"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:38.000Z",
            "id": "749367204282454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/MRUzjktpzh"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:32.000Z",
            "id": "749367176880992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/RVnk8KHsGQ"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:31.000Z",
            "id": "749367175027101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/wzS8d7QHsE"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:30.000Z",
            "id": "749367169754902529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FyDMRvqrqt"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:28.000Z",
            "id": "749367160531656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o desp... https://t.co/u7QFQjZc8G"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:23.000Z",
            "id": "749367141153910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/e4j8Thuiol"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:15.000Z",
            "id": "749367107171684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/I5h3F44Js1"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:13.000Z",
            "id": "749367096610398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/mhQthejvcj"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:12.000Z",
            "id": "749367094911787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7DnXpZPu1W"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:11.000Z",
            "id": "749367089136185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto... https://t.co/NuXoBKRLT7 #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:10.000Z",
            "id": "749367085461934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qwBCwslbSN"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:01.000Z",
            "id": "749367048237510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5AanbO0evU"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:56.000Z",
            "id": "749367028155162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/3Gs7pya5iU"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:56.000Z",
            "id": "749367027983216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto ... https://t.co/jzzOCTl69o #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:55.000Z",
            "id": "749367022929137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8rxYLDGqTO"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:54.000Z",
            "id": "749367019150061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/2PVoyozjqW"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:53.000Z",
            "id": "749367016314712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/lMtQNRwLa9"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:42.000Z",
            "id": "749366968998780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Tn4TAxKecA"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:32.000Z",
            "id": "749366926539841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/iaXWaEv8SG"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:23.000Z",
            "id": "749366889655087105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/llZFE1zJRn"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:23.000Z",
            "id": "749366886991663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7mL8YLBipa"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:42.000Z",
            "id": "749366718221328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/JoETF3pwuj"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:41.000Z",
            "id": "749366710990303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/IKRIeXgDZK"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "749366677905612800",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o desp... https://t.co/w8rksPTml2"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:27.000Z",
            "id": "749366655961051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ouVUi4LZVJ"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:17.000Z",
            "id": "749366611887333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejad... https://t.co/uA5el7HBde #rt"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-07-02T22:17:48.000Z",
            "id": "749366490474754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/blCVcMVktY"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-07-02T22:17:15.000Z",
            "id": "749366350301130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vlL2Se2nuK"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-02T22:17:08.000Z",
            "id": "749366322262269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/CwxeZu24ji"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:51.000Z",
            "id": "749366252922036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/TJirmHoYDv"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:46.000Z",
            "id": "749366232038535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lix... https://t.co/hrNHxwNv7s #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:42.000Z",
            "id": "749366213155823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejad... https://t.co/69xG6T1IFk"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:35.000Z",
            "id": "749366185028837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/2Gmg0ZNS6D"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:31.000Z",
            "id": "749366167504973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/4hip8ZuSns"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-02T22:14:53.000Z",
            "id": "749365757885186050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/vRobcinNlX"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-07-02T22:14:49.000Z",
            "id": "749365741338693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/JobQZwCrdQ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-07-02T22:13:02.000Z",
            "id": "749365290564071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/6zPAPs40Ca"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:56.000Z",
            "id": "749365264337084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/9vJLigjh0v"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365254614757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/tiRlElkBKQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365239779438594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/81UF0CAhuB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365237866827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/P8jx5AoS2u tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365217956474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/iKNAukPvDw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365210624827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/b3dHwRxwZS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365203913969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/hFujl2Q0xJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365196158701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/oX7hrpDIFK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365189309411329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/YcrPssWK3V tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365174574854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/uW39Q662aP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365166551150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/6bb0nwKFpL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365160079273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/pMTRsPrqKX tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365144719810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/p89sabb6TF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365129548935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/ho9svw9MdC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365122288590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/RKRYop7xoB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365114659155969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/8BV2WtLTaH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365107277246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/zx0vmv78ja tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365091724693506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/Kj6l61TBG7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365067125186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/CDLSVZRtVn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365051790757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/kPiJoOb4yu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365044400447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/ZeQsKmZcHO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365013035388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/HYuNreTllY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365005280092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/v3ZERbBQ0f tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364998300807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/tVXC3nbL5I tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364990696493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/QTRgW00rDq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364977870352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/u63BCa6EHp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364967397138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/FJGutZPInt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364951597260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/xV6ubEsmML tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364943955251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/RAR1NJHe4w tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364934132191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/oMnuxNS2dJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364925861023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/WGbTJmV9QY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364909104783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/3hskOLRAxB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364899998863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/HkEPkgt2sa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364880637964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/yPrPuoktVv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364871645368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/KVB5xN5HVU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:00.000Z",
            "id": "749364777235779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/HG7mRox9TA"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:46.000Z",
            "id": "749364722089095173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/W5VTKQ7LIp"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:42.000Z",
            "id": "749364702338101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/MfUXnRKihp"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:36.000Z",
            "id": "749364680099917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/tpNzDNHsUD"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:34.000Z",
            "id": "749364670562045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/3gYtDdkyrB"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:20.000Z",
            "id": "749364609589522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/92xlMxpXCz #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:56.000Z",
            "id": "749364511178493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/638mJGc67a"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:54.000Z",
            "id": "749364501821005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o desp... https://t.co/xjPuJKq9Lq"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:37.000Z",
            "id": "749364429192474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados ir... https://t.co/n6gwLaPkvS"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:32.000Z",
            "id": "749364411773513729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejad... https://t.co/Ko84MNX8Oy #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:27.000Z",
            "id": "749364390344876034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/NUZ9Zcgf9F"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:13.000Z",
            "id": "749364331364573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/QdrzOO0qrO"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:11.000Z",
            "id": "749364322007035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dmINhLtwnH"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:09.000Z",
            "id": "749364313048031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/o9nwg0ei2s"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:07.000Z",
            "id": "749364306240606209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irreg... https://t.co/waoGD0KCXa"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:44.000Z",
            "id": "749364207473168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/EPcQusS1NT"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:31.000Z",
            "id": "749364154482302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/UI1GTrJr4G"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:21.000Z",
            "id": "749364112866488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5O6ex7yyX7"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:13.000Z",
            "id": "749364077747589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/0Po4uJUUfq"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:09.000Z",
            "id": "749364061939261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Ze8spXGRoF"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:05.000Z",
            "id": "749364043412975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7sZXgKOQ6w"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:01.000Z",
            "id": "749364027478798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/O0QbvrQPSn"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:09.000Z",
            "id": "749363811338125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/3yYxMCsRLf #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:09.000Z",
            "id": "749363810121551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/djAgUYLILq"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:08.000Z",
            "id": "749363807953178626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/HRy8AfDmzw"
        },
        {
            "author_id": "24687059",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:05.000Z",
            "id": "749363794028032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/WgiRk7DUXv"
        },
        {
            "author_id": "236664416",
            "created_at": "2016-07-02T22:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "749363299653910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7: laysers @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/VKj49xerQ0"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:46.000Z",
            "id": "749363210193547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8gGlzWqoFR"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:39.000Z",
            "id": "749363182926344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/iTZRBvyHTJ"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:20.000Z",
            "id": "749363103284862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/eyQugDDQVF"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:18.000Z",
            "id": "749363093201833986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/kYKGp4EbfT"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:15.000Z",
            "id": "749363079280930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/RvLWG8Iun4"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:14.000Z",
            "id": "749363077565468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Qi3hiHjQVS"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:08.000Z",
            "id": "749363051229351937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/HhoGA1y1aa"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:04.000Z",
            "id": "749363034661883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FHNGBs6o8I"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:59.000Z",
            "id": "749363012423655425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8W8KSmKrCV"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:56.000Z",
            "id": "749362999295565825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/yWLqHAcp15"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:53.000Z",
            "id": "749362988759388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/sGCCoU7DFi"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:50.000Z",
            "id": "749362977518694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/O8YqvkvQR4"
        },
        {
            "author_id": "2297145445",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:49.000Z",
            "id": "749362972384894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/iebd5jDtwD"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:47.000Z",
            "id": "749362963941773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ZrIcwwEKRM"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:43.000Z",
            "id": "749362944668872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/puCm9dERKM"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:42.000Z",
            "id": "749362942668206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/3nacXSMUQf"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:41.000Z",
            "id": "749362939073814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora\" https://t.co/jXB85ucigq"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:40.000Z",
            "id": "749362932387942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/BedPnHTMwo"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:39.000Z",
            "id": "749362929787514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/A7cMnMv6cL"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:38.000Z",
            "id": "749362927216435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/m117Mu9rAh"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:28.000Z",
            "id": "749362883033653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7axGvrtT7B"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:27.000Z",
            "id": "749362879917285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/98Em7RnBS9"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:27.000Z",
            "id": "749362877891432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/BHKhj4c3Dy"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:24.000Z",
            "id": "749362868106080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/bzdEMw15xg"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:22.000Z",
            "id": "749362858597552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vzrvyuhyjU"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:22.000Z",
            "id": "749362856785694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ahXAHgbDqv"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:20.000Z",
            "id": "749362849290465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/oamMc0yYRE"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:17.000Z",
            "id": "749362836510380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/PkAO7W0QsB"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:15.000Z",
            "id": "749362827303931906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/4AQ5fNvVj4"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:09.000Z",
            "id": "749362803291545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/eCD7777Kon"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:08.000Z",
            "id": "749362801139806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/PJyogb44nT"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:08.000Z",
            "id": "749362797662789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/UnABTNBHC2"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:07.000Z",
            "id": "749362796144406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/LYyOH5DDod"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:06.000Z",
            "id": "749362792520527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xDtUyfg3TH"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:06.000Z",
            "id": "749362789601320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FkJiWB6ndp"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:04.000Z",
            "id": "749362783930621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rW8NnrLJGh"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:03.000Z",
            "id": "749362779832741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Bg2Uhcouaf"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:02.000Z",
            "id": "749362775621718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/aM6BERO0MN"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:58.000Z",
            "id": "749362758441799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/EMCUITptlW"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:53.000Z",
            "id": "749362735130042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maquete representativa do \"Parque Municipal dos Desportos em 2020\", na cascata das Festas de S. Pedro, na... https://t.co/3I1n06VwvR"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:51.000Z",
            "id": "749362727177465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rrDecIN4XZ"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:50.000Z",
            "id": "749362725348777986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qc4VKMYmUm"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:50.000Z",
            "id": "749362722693787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/mN3wCDwZZv"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:47.000Z",
            "id": "749362709351641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rvt64RAuof"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:46.000Z",
            "id": "749362707388698625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/80MS2CgxHT"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362704222085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o de... https://t.co/UEVntE45rC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:38.000Z",
            "id": "749362674010501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/96GMxDO1GC"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:35.000Z",
            "id": "749362662639677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8C7OEC8LlE"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:35.000Z",
            "id": "749362662631321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/y1KCA9IIpE"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:34.000Z",
            "id": "749362655161356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vei1GBDhst"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:33.000Z",
            "id": "749362651386425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qAZRjqOrho"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:28.000Z",
            "id": "749362630502936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xmJJFYwo2l"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:27.000Z",
            "id": "749362628963643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto ... https://t.co/SB1v0yKuV9 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:26.000Z",
            "id": "749362623607476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/UqgXzpSIfn"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:10.000Z",
            "id": "749362554506350593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/EYnYG307Rr"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:08.000Z",
            "id": "749362546377764865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/isgZ6PsI2a"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:06.000Z",
            "id": "749362537372672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularmente em Barra de Mamanguape.\n\u00c1rea foi transformada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/NcUccnQ4hD"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362536428900352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/anLM9J1Ana #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362513842540544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/XEyrnwuHu8 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362483693953024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/lIDQAbdAno #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362473824686080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/JLR9vRCfuX #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362448155553792",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/vG4iJvVfAp #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362418870919168",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/laEnamGusT #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:34.000Z",
            "id": "749362405180710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/m5jvDvrJl3"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:34.000Z",
            "id": "749362403083563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/3aAzItiGoU"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:33.000Z",
            "id": "749362400789278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/XyJ2wrw3cH"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:32.000Z",
            "id": "749362398666952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/jGG6t2RYuO"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:32.000Z",
            "id": "749362396435587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/a8gIkMCp3k"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:27.000Z",
            "id": "749362374298128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dpZva0Z1Uk"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:26.000Z",
            "id": "749362371114643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vL0RUmV96n"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:25.000Z",
            "id": "749362368371499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dLEPVq8zzl"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:25.000Z",
            "id": "749362366131777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/TyCybbhL0D"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:24.000Z",
            "id": "749362364001112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/BEIKL5NJgL"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:24.000Z",
            "id": "749362361891336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Kuyk8EhSQI"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:23.000Z",
            "id": "749362359672590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/DAYDXizoOg"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:23.000Z",
            "id": "749362357512523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/APg9Ei1dO9"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:18.000Z",
            "id": "749362338201948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8fhGBUGkgR"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:17.000Z",
            "id": "749362334083141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5ayzzJjTQN"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:16.000Z",
            "id": "749362331088359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dXpzqE3cGA"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:16.000Z",
            "id": "749362329096032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/zzKews9ljN"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:15.000Z",
            "id": "749362327443509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despeja... https://t.co/hJuSMa6yrZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:15.000Z",
            "id": "749362326336212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/VUTDaxG7XK"
        },
        {
            "author_id": "261514200",
            "created_at": "2016-07-02T21:52:18.000Z",
            "id": "749360071088365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Subindo a montanha sem fazer manha.\" HUGO. \ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/H5e3fvPghv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T21:50:26.000Z",
            "id": "749359603763249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "97318914",
            "created_at": "2016-07-02T21:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "211358649",
                        "start": 62,
                        "username": "fleolindo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74389425,
                        -23.60009063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "749355200717217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP w/ @fleolindo https://t.co/kkJoCvDFco"
        },
        {
            "author_id": "737951324",
            "created_at": "2016-07-02T21:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749354912203452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OsxBdlKl7l"
        },
        {
            "author_id": "3952035795",
            "created_at": "2016-07-02T21:10:44.000Z",
            "id": "749349613061234691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia #pni #morrodocouto #itatiaia #nature #instragram\u2026 https://t.co/yoCBiKBtJy"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2016-07-02T21:08:21.000Z",
            "id": "749349011073687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xex\u00e9 \u00e9 um Parque, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. \n\nO Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u... https://t.co/MCv0gaW9O5"
        },
        {
            "author_id": "104313784",
            "created_at": "2016-07-02T21:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10058565,
                        -15.57877711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "749347077914845192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/rokFtUogw6"
        },
        {
            "author_id": "2799312454",
            "created_at": "2016-07-02T20:50:09.000Z",
            "id": "749344433175457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF possui legetimidade para propor ACP na JF que vise prote\u00e7\u00e3o \u00e0 zona de amortecimento de parque nacional, ainda n\u00e3o pertencente \u00e0 uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1040836044",
            "created_at": "2016-07-02T20:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "749343991276142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/RN2Wn8YuQ7"
        },
        {
            "author_id": "299395254",
            "created_at": "2016-07-02T20:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32070219,
                        -21.87406798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2465dd4ce6200167"
            },
            "id": "749342416268845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "life style @ Parque Estadual De Ibitipoca Pico Do Pi\u00e3o https://t.co/fPW52Vxfpv"
        },
        {
            "author_id": "211358649",
            "created_at": "2016-07-02T20:27:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "749338793723981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim opinar sobre o parque do Haddad. Congratulations husband (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/YVRX2kJ3k6"
        },
        {
            "author_id": "37105472",
            "created_at": "2016-07-02T20:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749336896875225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/LKiu39xHmU Parque Nacional Serra de Itabaiana Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "4108606936",
            "created_at": "2016-07-02T20:19:57.000Z",
            "id": "749336832102531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/mKBytpzFea"
        },
        {
            "author_id": "176165199",
            "created_at": "2016-07-02T20:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "264560976",
                        "start": 73,
                        "username": "brunolarae"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "109728718",
                        "start": 96,
                        "username": "juperesx3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "749335269174808578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @brunolarae @kgolfetto @juperesx3 @jeniilc https://t.co/8Wz0PR2pwD"
        },
        {
            "author_id": "72085114",
            "created_at": "2016-07-02T19:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1699283,
                        -29.91630783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "749331029400416258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de tirar o mofo! \u2600\ufe0f\ud83d\udc96 #snapsave @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/g68cnJH1rX"
        },
        {
            "author_id": "2526845261",
            "created_at": "2016-07-02T19:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "749329731519143938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotoDePerfil #Parque #Canales @ Parque Municipal de Azul https://t.co/s2hNMwVB3P"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2016-07-02T19:45:37.000Z",
            "id": "749328192968601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formiguinhaz! @ Parque Estadual Serra Verde https://t.co/TYjYNrtw7U"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-02T19:37:51.000Z",
            "id": "749326238716682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado https://t.co/vdCtWV9Iq3"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-07-02T19:32:17.000Z",
            "id": "749324836162285569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado: Reserva fica a 25 km de Palmas e tem cerca de 10 m... https://t.co/1HRfVSZmsI"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-02T19:32:15.000Z",
            "id": "749324830109933569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado: Reserva fica a 25 km de Palmas e tem cerca de 10 m... https://t.co/5nZizMlH3p"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-07-02T19:32:15.000Z",
            "id": "749324828327288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado: Reserva fica a 25 km de Palmas e tem cerca de 10 m... https://t.co/NF75d0sCnQ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-02T19:32:08.000Z",
            "id": "749324799202070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado: Reserva fica a 25 km de Palmas e tem cerca de 10 m... https://t.co/fGxp6OSnNG"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-02T19:32:07.000Z",
            "id": "749324794789670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado: Reserva fica a 25 km de Palmas e tem cerca de 10 m... https://t.co/Ega4zd6Kv5"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-02T19:31:55.000Z",
            "id": "749324745087197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado: Reserva fica a 25 km de Palmas e tem cerca de 10 m... https://t.co/IxK3uVQdzG"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-02T19:30:02.000Z",
            "id": "749324269843259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado https://t.co/fzEtFjELQA #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-02T19:27:57.000Z",
            "id": "749323745018449921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado\" https://t.co/wVmKKKoBJX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-02T19:27:25.000Z",
            "id": "749323610721050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado\" https://t.co/wVmKKKoBJX"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2016-07-02T19:20:30.000Z",
            "id": "749321869870960641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais do Parque Estadual do Lajeado https://t.co/NmSb98cS19"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-07-02T19:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "749320408546107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#angola #kissama #elephantwith #euphorbia @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/QEgbMuY5Er"
        },
        {
            "author_id": "72085114",
            "created_at": "2016-07-02T19:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "749318282247860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/hrla7mPDph"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:45.000Z",
            "id": "749317150918135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Nr9NFQV32l"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:44.000Z",
            "id": "749317148820926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/093vej0Yyr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:44.000Z",
            "id": "749317148514803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/II1exMWgQ0"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:40.000Z",
            "id": "749317133675421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/AKZOUGTxaA"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:40.000Z",
            "id": "749317131527942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jA0Tfo64Cq"
        },
        {
            "author_id": "126624624",
            "created_at": "2016-07-02T19:00:29.000Z",
            "id": "749316835359600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anime O Jardim das Palavras, Takao e Yukino viram amigos ao visitar o parque nacional em manh\u00e3s de dias chuvosos https://t.co/uIHL3OqMWm"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-07-02T19:00:20.000Z",
            "id": "749316798215032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha do Cardoso preserva 13 mil hectares de #MataAtl\u00e2ntica \ud83c\udf31\ud83c\udf43: https://t.co/QxRqT96uxV https://t.co/PmLWAQZv0l"
        },
        {
            "author_id": "3129521632",
            "created_at": "2016-07-02T18:57:42.000Z",
            "id": "749316133082177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual pedra Azul, Esp\u00edrito Santo, Brasil. https://t.co/CdJZIJ5S8J"
        },
        {
            "author_id": "249186743",
            "created_at": "2016-07-02T18:41:37.000Z",
            "id": "749312087306952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu comi o melhor cachorro quente do mundo no parque municipal agr"
        },
        {
            "author_id": "70354988",
            "created_at": "2016-07-02T18:22:04.000Z",
            "id": "749307165882650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK - PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS Castro Labor https://t.co/RBxggpjBK3"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-02T18:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "749303504443830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 amor \ud83c\udf0d\u2764 #nofilter @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/5RzIzWJ5JW"
        },
        {
            "author_id": "1439171156",
            "created_at": "2016-07-02T17:34:49.000Z",
            "id": "749295274795950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clic aqui para revisar contenido https://t.co/P2Xuf3qRqv"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-07-02T17:34:07.000Z",
            "id": "749295098102484993",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 Santa Tereza do Oeste faz parte dos munic\u00edpios paranaenses que abrangem partes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Yr2jUI1rbv"
        },
        {
            "author_id": "55092005",
            "created_at": "2016-07-02T17:22:34.000Z",
            "id": "749292191835652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tou vendo o Luciano huck falando da import\u00e2ncia de se cuidar da vegeta\u00e7\u00e3o na TV. Ele construiu uma casa em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-07-02T17:09:10.000Z",
            "id": "749288822072938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo espa\u00e7o aproxima visitantes da Mata Atl\u00e2ntica em Parque Estadual https://t.co/FBfhngwKU3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-02T17:01:29.000Z",
            "id": "749286884736720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punho da Luva \ud83d\udca7#Croch\u00ea @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/C0GjO0bq7u"
        },
        {
            "author_id": "998215544",
            "created_at": "2016-07-02T16:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "749286209613139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/j9XTJZkXTV"
        },
        {
            "author_id": "82606761",
            "created_at": "2016-07-02T16:35:19.000Z",
            "id": "749280300698566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Gruta do Bacaetava https://t.co/KQ7jQvsTTv"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-07-02T16:21:19.000Z",
            "id": "749276778007371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS. https://t.co/hL9w18h85D"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-07-02T16:00:01.000Z",
            "id": "749271418660085762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #AUSTR\u00c1LIA | Neve acumulada no Parque Nacional de Mount Buffalo. Cr\u00e9dito das imagens: Adventure... https://t.co/oM1DsmtN0T"
        },
        {
            "author_id": "158777564",
            "created_at": "2016-07-02T15:59:03.000Z",
            "id": "749271173138087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquilo-Voador-An\u00e3o-Japon\u00eas - Parque Nacional Rishiri-Rebun-Sarobetsu, Jap\u00e3o\nhttps://t.co/m7lc2cWKaN https://t.co/6O4E6nGsqz"
        },
        {
            "author_id": "31016467",
            "created_at": "2016-07-02T15:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749270653338083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lovewins @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/g1iuiWuTcA"
        },
        {
            "author_id": "55889233",
            "created_at": "2016-07-02T15:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "749260382066339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUMP! #boomerang @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/mWBEqUjSRB"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-07-02T15:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749257338687778817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/IOJQT7MxL4"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-07-02T15:00:01.000Z",
            "id": "749256316942770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas, at\u00e9 30 de julho, para o VI Projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o. A... https://t.co/ANz0wmMDuD"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-07-02T14:46:02.000Z",
            "id": "749252801189048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/aYj5WdGJQj"
        },
        {
            "author_id": "2999404583",
            "created_at": "2016-07-02T14:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "163472257",
                        "start": 6,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "749252576357523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jeito @franciscojosejr de administrar nossa Mossor\u00f3.\n\nConhe\u00e7a um pouco mais do Parque Municipal... https://t.co/FlWxX7BmIT"
        },
        {
            "author_id": "2296049228",
            "created_at": "2016-07-02T14:40:02.000Z",
            "id": "749251290698379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1, o Lake Louise preserva incr\u00edveis tons azuis, formados a partir do... https://t.co/fNyhfeMVfC"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2016-07-02T14:11:52.000Z",
            "id": "749244202047922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Pico do Itamb\u00e9  - Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 - MG - Brasil https://t.co/J2GAuJdaXE"
        },
        {
            "author_id": "742033497129406464",
            "created_at": "2016-07-02T14:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749242569729699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CyDsFLcc6z"
        },
        {
            "author_id": "62572408",
            "created_at": "2016-07-02T13:54:54.000Z",
            "id": "749239929847316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Rene Gianetti!\nH\u00e1 quanto tempo eu n\u00e3o vinha aqui! \nAt\u00e9 parece que o tempo parou! https://t.co/NfdmInvE92"
        },
        {
            "author_id": "741407880671297536",
            "created_at": "2016-07-02T13:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2904485339",
                        "start": 91,
                        "username": "FilipeFls80"
                    }
                ]
            },
            "id": "749232348764536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG w/ @gustavowandame @filipefls80 https://t.co/CY7FX80ex4"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-07-02T13:02:23.000Z",
            "id": "749226714220429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada 25km\n\nSejam bem vindo!! Local: Parque Estadual do ITACOLOMI\nDia 02/07/2016\n#06k #12k\u2026 https://t.co/RZdet4hzXz"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-07-02T12:40:06.000Z",
            "id": "749221105571733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Queremos chegar at\u00e9 2018 com mais de 500 mil hectares de \u00e1rea de #caatinga protegida com #Unidades de #conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/NeaNRt1cqJ"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2016-07-02T12:37:16.000Z",
            "id": "749220394243153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o mossoroense https://t.co/BpKmmRgkeO"
        },
        {
            "author_id": "62572408",
            "created_at": "2016-07-02T12:19:49.000Z",
            "id": "749216003964432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de muitas atividades! \nParque Municipal pela manh\u00e3 e festa junina \u00e0 noite!"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T12:00:01.000Z",
            "id": "749211019105501188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra -... https://t.co/Ya8KC0s4BF"
        },
        {
            "author_id": "55889233",
            "created_at": "2016-07-02T11:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "749210376932302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma escaladinha pra esquentar! #pedraazul @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/NPiFmuWWLn"
        },
        {
            "author_id": "55889233",
            "created_at": "2016-07-02T11:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02437847,
                        -20.38940012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "749206476716138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhaday (@ Parque Estadual da Pedra Azul in Domingos Martins, ES) https://t.co/513nmT72Yz"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-07-02T11:41:55.000Z",
            "id": "749206463973888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nelson Costa, 1 colocado ja passou no km 16k com 135min.\n\nParque Estadual do ITACOLOMI\nDia\u2026 https://t.co/Ji5AduDJk9"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2016-07-02T11:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "489832041",
                        "start": 87,
                        "username": "pordentrodetdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "749205598890258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemig implanta sinaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/vP7vualzHE via @pordentrodetdo"
        },
        {
            "author_id": "382157912",
            "created_at": "2016-07-02T11:33:49.000Z",
            "id": "749204428197130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/yGf5bjQj4f"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-02T11:00:01.000Z",
            "id": "749195918658920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, California, EUA\n\nFoto: Oufti https://t.co/BYNj78V05b"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-07-02T10:42:45.000Z",
            "id": "749191576124096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada dos 55k\nU\nAPTR ULTRA DE OURO PRETO, MG\n\nSejam bem vindo!! Local: Parque Estadual do\u2026 https://t.co/VSdeUim5Ti"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2016-07-02T10:37:36.000Z",
            "id": "749190278678974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP #G1 https://t.co/dwgBkMjRy0"
        },
        {
            "author_id": "312398233",
            "created_at": "2016-07-02T10:16:35.000Z",
            "id": "749184988327735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - piscina natural - Teres\u00f3polis https://t.co/nRqSdkVqra"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2016-07-02T09:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "749174652371603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vemos daqui a 55k! @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/ku1hzUcxV9"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-07-02T09:28:04.000Z",
            "id": "749172780982210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com sa\u00edda de 21 a 27 de Agosto.\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/qBYN6OY958\u2026"
        },
        {
            "author_id": "288763962",
            "created_at": "2016-07-02T07:56:38.000Z",
            "id": "749149769273110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/bHzWGrZPOy https://t.co/nxT9oMKMHz"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-07-02T07:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02990591,
                        -8.35329225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "749146958225371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/udM3aM5rhE"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-02T07:15:46.000Z",
            "id": "749139485988904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "182693178",
            "created_at": "2016-07-02T06:30:00.000Z",
            "id": "749127968824385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou marcando um encontro do Grupo do WhatsApp para um dos pr\u00f3ximos s\u00e1bados no Parque Municipal de Barueri: \n\n(... https://t.co/cObgaQG16o"
        },
        {
            "author_id": "175771691",
            "created_at": "2016-07-02T06:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "51448842",
                        "start": 39,
                        "username": "brunakarlabk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749124519785181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#devercumprindo #aqui #em #itagua! #rj @brunakarlabk e banda! #audioengineer @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/TTH6aa94Ah"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-07-02T04:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "2562597388",
                        "start": 69,
                        "username": "Julio_salgado2"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "81381091",
                        "start": 85,
                        "username": "eccardani"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "4246615468",
                        "start": 96,
                        "username": "TStelet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749092804177956865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barraca do tesouro! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @julio_salgado2 @eccardani @tstelet) https://t.co/8GJ7ZiEQP7"
        },
        {
            "author_id": "2833212417",
            "created_at": "2016-07-02T03:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1274525646967001093",
                        "start": 53,
                        "username": "solfreiree"
                    }
                ]
            },
            "id": "749078389420658690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @solfreiree @tatamace @raaphaelaviana https://t.co/eQ2AlYrWDR"
        },
        {
            "author_id": "2316504149",
            "created_at": "2016-07-02T02:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "269092809",
                        "start": 84,
                        "username": "viniiferreira4"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2444809165",
                        "start": 100,
                        "username": "verenna_almeida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749073517057024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_rebeccacortes @fabyymartiins @viniiferreira4 @verenna_almeida https://t.co/NE6Cjymgle"
        },
        {
            "author_id": "57581697",
            "created_at": "2016-07-02T02:49:20.000Z",
            "id": "749072434687533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/NWl5QIhesM"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-07-02T02:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "4246615468",
                        "start": 53,
                        "username": "TStelet"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "81381091",
                        "start": 62,
                        "username": "eccardani"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 89,
                        "username": "gaabizete"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2444809165",
                        "start": 100,
                        "username": "verenna_almeida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749071554391212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @tstelet @eccardani @crisostomohay_ @gaabizete @verenna_almeida https://t.co/iFtnK5ymzl"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2016-07-02T02:44:29.000Z",
            "id": "749071215516585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Pico das Agulhas Negras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6BkBwAuIcc"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2016-07-02T02:35:38.000Z",
            "id": "749068989406601218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente em SP https://t.co/nWOqznyDTf"
        },
        {
            "author_id": "51442284",
            "created_at": "2016-07-02T02:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51448842",
                        "start": 0,
                        "username": "brunakarlabk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749066977839181824",
            "in_reply_to_user_id": "51448842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunakarlabk ao vivo em Itagua\u00ed !!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/JHPdwzbZaW"
        },
        {
            "author_id": "83681753",
            "created_at": "2016-07-02T02:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "83681753",
                        "start": 31,
                        "username": "philsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "749066930649178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @philsoares https://t.co/6KDIElEGfc Penedo e Parque Nacional - Drone - Phantom 3"
        },
        {
            "author_id": "2794224627",
            "created_at": "2016-07-02T02:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2753747044",
                        "start": 65,
                        "username": "viniciusbrunor1"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "3041066721",
                        "start": 82,
                        "username": "novarinyvitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "749066681344024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gaabizona_ @viniciusbrunor1 @novarinyvitoria @isabelle_faria3 https://t.co/o4pr5GCODP"
        },
        {
            "author_id": "34373025",
            "created_at": "2016-07-02T02:25:46.000Z",
            "id": "749066505078337537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente em SP https://t.co/DC17AmRgNL"
        },
        {
            "author_id": "83681753",
            "created_at": "2016-07-02T02:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749063759889592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo e Parque Nacional - Drone - Phantom 3: https://t.co/6KDIElEGfc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175771691",
            "created_at": "2016-07-02T02:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "51448842",
                        "start": 49,
                        "username": "brunakarlabk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749062616815837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vaicome\u00e7ar #brunakarla e #banda!!! #itaguai #rj @brunakarlabk @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/xks2fUrqdw"
        },
        {
            "author_id": "532334244",
            "created_at": "2016-07-02T02:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50954359,
                        -29.43838552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "329542a42e709cd8"
            },
            "id": "749062470984208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer in Salvador Do Sul, Rio Grande Do Sul https://t.co/MRlJ9kCiLG"
        },
        {
            "author_id": "57644894",
            "created_at": "2016-07-02T02:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749062096218890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/lxA9BSm2IE Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e"
        },
        {
            "author_id": "175771691",
            "created_at": "2016-07-02T02:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "51448842",
                        "start": 53,
                        "username": "brunakarlabk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749061564829880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar!!!! #brunakarla e #banda!!! #itaguai #rj @brunakarlabk @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/NZ3kGbf52S"
        },
        {
            "author_id": "57644894",
            "created_at": "2016-07-02T02:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749060625595326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lxA9BSm2IE Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e espiritual - Conduta"
        },
        {
            "author_id": "1691793589",
            "created_at": "2016-07-02T01:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 53,
                        "username": "g_costa001"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "269092809",
                        "start": 65,
                        "username": "viniiferreira4"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1074330406080667648",
                        "start": 98,
                        "username": "BiameloP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749058946128809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @g_costa001 @viniiferreira4 @ihenriquecarlos @biamelop https://t.co/7WQS4Sn9Ep"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2016-07-02T01:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 53,
                        "username": "V1NNO"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "81381091",
                        "start": 60,
                        "username": "eccardani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749058941544431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @v1nno @eccardani @fabyymartiins @crisostomohay_ https://t.co/ePFA7hDJr6"
        },
        {
            "author_id": "81381091",
            "created_at": "2016-07-02T01:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "72360663",
                        "start": 65,
                        "username": "CaahV_"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "3041066721",
                        "start": 85,
                        "username": "novarinyvitoria"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 102,
                        "username": "V1NNO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749058740905775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @matos_math @caahv_ @debbysixel @novarinyvitoria @v1nno https://t.co/QqdGSbHoua"
        },
        {
            "author_id": "191838791",
            "created_at": "2016-07-02T01:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7801139,
                        -22.8736979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749058626128666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s... Segundo dia. @ Nova Feira - Parque Municipal De\u2026 https://t.co/yCfh4cEwoT"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2016-07-02T01:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1431967950806949888",
                        "start": 63,
                        "username": "bieldurodo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749058017707032577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @tatamace @bieldurodo https://t.co/HhnvUEKVi2"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-07-02T01:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "72360663",
                        "start": 63,
                        "username": "CaahV_"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1431967950806949888",
                        "start": 81,
                        "username": "bieldurodo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749053037667315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @g_lima98 @caahv_ @tatamace @bieldurodo @ihenriquecarlos https://t.co/3ehlzMolbs"
        },
        {
            "author_id": "269092809",
            "created_at": "2016-07-02T01:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1431967950806949888",
                        "start": 69,
                        "username": "bieldurodo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749052753100537860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @crisostomohay_ @bieldurodo @_rebeccacortes https://t.co/NJnRSfCXxK"
        },
        {
            "author_id": "4560610343",
            "created_at": "2016-07-02T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 53,
                        "username": "V1NNO"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 60,
                        "username": "vitt_rosa"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "745791834589364226",
                        "start": 71,
                        "username": "weslleycafa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749052339705774082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @v1nno @vitt_rosa @weslleycafa https://t.co/4K2ovEjyuL"
        },
        {
            "author_id": "2226278805",
            "created_at": "2016-07-02T01:24:39.000Z",
            "id": "749051123646992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente em SP https://t.co/z0RoKR3TtB"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2016-07-02T01:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133667235665534976",
                        "start": 53,
                        "username": "V1NNO"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1639385095",
                        "start": 60,
                        "username": "LucazAndrey"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749051021494743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @v1nno @lucazandrey https://t.co/4jodmKwZ0w"
        },
        {
            "author_id": "3027423113",
            "created_at": "2016-07-02T01:20:21.000Z",
            "id": "749050040992296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Um8BOBVBCb"
        },
        {
            "author_id": "2267019832",
            "created_at": "2016-07-02T01:16:32.000Z",
            "id": "749049081230688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o Medeiros atravessamos o parque municipal a correr que nem uns cavalos"
        },
        {
            "author_id": "60721389",
            "created_at": "2016-07-02T01:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "749046807867625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Nature;\nNo Nurture. @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/rwHUDfd59C"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2016-07-02T01:07:16.000Z",
            "id": "749046748933459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Municipal estar\u00e1 aberto para receber a popula\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado das 16h \u00e0s 20h. https://t.co/BaE4lMuJz5"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2016-07-02T00:50:32.000Z",
            "id": "749042539731283969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "IMAGEM | Lind\u00edssima foto do c\u00e9u com a Via L\u00e1ctea no Parque Nacional de Zion em Utah (EUA). A natureza \u00e9 fant\u00e1stica. https://t.co/egmK4Dndub"
        },
        {
            "author_id": "1300314583",
            "created_at": "2016-07-02T00:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1639385095",
                        "start": 65,
                        "username": "LucazAndrey"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 78,
                        "username": "debesiqueira"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1431967950806949888",
                        "start": 102,
                        "username": "bieldurodo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749041025797255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @matos_math @lucazandrey @debesiqueira @tatamace @bieldurodo https://t.co/ofXKbPJ0qe"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2016-07-02T00:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "163472257",
                        "start": 47,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "749039778092486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do parque municipal com o Prefeito @franciscojosejr https://t.co/LIRxdn6pLn"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-07-02T00:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1074330406080667648",
                        "start": 67,
                        "username": "BiameloP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749039393185366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @deeza_torres @biamelop https://t.co/advBDDSrbq"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-07-02T00:26:19.000Z",
            "id": "749036446741327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer &amp; Qualidade de Vida\n https://t.co/kNJfi7AZdH  Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 entregue"
        },
        {
            "author_id": "2461921970",
            "created_at": "2016-07-02T00:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 53,
                        "username": "vitt_rosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749036140943073281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitt_rosa https://t.co/RsUTeXm9ro"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-07-02T00:24:03.000Z",
            "id": "749035875762397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer &amp; Qualidade de Vida\n https://t.co/6SNHvwGtW5 Parque Municipal de Mossor\u00f3 \u00e9 entregue"
        },
        {
            "author_id": "3408321268",
            "created_at": "2016-07-02T00:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749033068963491844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/u4C34u7zI2"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-07-02T00:08:50.000Z",
            "id": "749032044995411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela deveria ser usa\u2026 https://t.co/7W0UzQzrQP) https://t.co/DXzbJcYeHk"
        },
        {
            "author_id": "47974851",
            "created_at": "2016-07-02T00:01:36.000Z",
            "id": "749030222931062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrega do Parque municipal de Mossor\u00f3, n\u00e3o resistir e fiz uma foto com seu Hermes, um atleta\u2026 https://t.co/o6f6PFbGvh"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2016-07-01T23:56:46.000Z",
            "id": "749029010080931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A PMM abriu o Parque Municipal. O momento foi marcado por uma corrida, que contou com centenas de competidores. https://t.co/oygVLEs3X3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaogabriel335].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaogabriel335",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaogabriel335"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [novarinyvitoria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "novarinyvitoria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "novarinyvitoria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BiameloP].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BiameloP",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BiameloP"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [novarinyvitoria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "novarinyvitoria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "novarinyvitoria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BiameloP].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BiameloP",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BiameloP"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Estarreja, Portugal",
                "id": "57d3f18314b6381d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matias Barbosa, Brasil",
                "id": "2465dd4ce6200167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador do Sul, Brasil",
                "id": "329542a42e709cd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "37787386",
                "name": "Tonny Campos",
                "username": "Tonny_Campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212309647",
                "name": "Fernando Pomaro",
                "username": "Fernando_Perna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290663138",
                "name": "Cesar Oliveira",
                "username": "cesaaroliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712754780385492993",
                "name": "Itinho",
                "username": "itallohalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326401251",
                "name": "Romulo blanco messes",
                "username": "romulobosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195502231",
                "name": "ca rol",
                "username": "carolfrnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111447571",
                "name": "Carla Vilhena",
                "username": "carlavilhenaa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2879964349",
                "name": "julia",
                "username": "juliaferreiral7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788619328",
                "name": "Hubner \u2720",
                "username": "beeahubner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937967344",
                "name": "Hebert Maia",
                "username": "hebertmaia3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256808318",
                "name": "Na\u00e9liton Ferreira",
                "username": "naeliton_paizim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44371070",
                "name": "a pr\u00f3pria pqp",
                "username": "Hoomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295546449",
                "name": "lu",
                "username": "lutorress2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141369748",
                "name": "Rafaella",
                "username": "rafaellasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225356853",
                "name": "Karina Beraldo - commissions open\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ufe0f",
                "username": "KaksBeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246542333",
                "name": "Marcelinho",
                "username": "MarcelinhoLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978679777",
                "name": "SUELLEN S.B Tavares",
                "username": "suellentavare15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199374712",
                "name": "a m o r i m",
                "username": "amorimjeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994047544",
                "name": "Jackson diogo",
                "username": "jacksonmonassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800379405",
                "name": "William Cardoso",
                "username": "wcdlima29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4020590481",
                "name": "CORRE PELA PRATA \ud83e\ude99",
                "username": "_arantesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468283792",
                "name": "EnCabezaDos",
                "username": "golPEAando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82623468",
                "name": "Paulo Vinicius",
                "username": "PVINIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57955361",
                "name": "RODRIGO SALVATTE",
                "username": "RSALVATTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570363271",
                "name": "Priscila Steinman",
                "username": "PriSteinman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112145288",
                "name": "Chico Lobo",
                "username": "Chico_Lobo_CHLB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149870170",
                "name": "ALDO ARRAIS",
                "username": "aldoarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205023404",
                "name": "Ricardo Kurtz",
                "username": "kurtzfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40546283",
                "name": "Ari Aguiar",
                "username": "ariaguiar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68553978",
                "name": "GRAVEDIGGER...",
                "username": "kvasaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1632815456",
                "name": "Santos",
                "username": "sameoldsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198786909",
                "name": "Alex Eduardo",
                "username": "AlexEduardoKta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301812130",
                "name": "F\u00f3runs Regionais MG",
                "username": "ForunsMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258193966",
                "name": "J\u00e9ssica Ferreira \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "jessicanf13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62108180",
                "name": "La\u00eds Jardim",
                "username": "la_jardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53975078",
                "name": "Wesley Crf",
                "username": "wesleypbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516004876",
                "name": "Ricardo",
                "username": "RicardoMLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267990969",
                "name": "Ra\u00fal",
                "username": "raul_ujfalusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121856149",
                "name": "Guga Millet",
                "username": "gugamillet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59197647",
                "name": "Secret\u00e1ria de lucifer",
                "username": "JAZZ_RODRIGUES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776266417",
                "name": "Tonh\u00e3o Itagua\u00ed",
                "username": "TonhaoItaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954595407",
                "name": "Maria Regassi",
                "username": "MariaRegassii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265545104",
                "name": "Ricardo Scofield \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "ricardosaantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412871488",
                "name": "Stutz",
                "username": "mathstutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417936554",
                "name": "L F \ud83d\udca5",
                "username": "HFernandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731619655",
                "name": "Iza",
                "username": "IzabellyLimaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232705017016180736",
                "name": "Brenda Juliane",
                "username": "BrendaJuliane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059559526",
                "name": "Fontes, Rayane.",
                "username": "rayfontees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155770268",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8b\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8a \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Brenda__93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2452140237",
                "name": "tk",
                "username": "tsukimarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11602552",
                "name": "Valmir Nascimento",
                "username": "ValmirNM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400385688",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udcbe \ud83c\udf38",
                "username": "lvitbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4745606603",
                "name": "camilly vit\u00f3ria",
                "username": "Cami_vit980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178480048",
                "name": "howl",
                "username": "eerica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209173738",
                "name": "\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcce\ud83e\udd8b",
                "username": "jcabrall_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951494757",
                "name": "Nayanna",
                "username": "nnayfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999404583",
                "name": "Hermes Castro",
                "username": "HermesCastro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316504149",
                "name": "Tainhadecoroa!",
                "username": "Diogoolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338019956",
                "name": "Sarter",
                "username": "SarterArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704088846",
                "name": "Kamila Moraes",
                "username": "Ikamilamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789130612170956801",
                "name": "Milene Rodrigues",
                "username": "leeenerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190885919966011392",
                "name": "RoOh M\u00e1rquez",
                "username": "MarquezRooh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755567462",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessa_vital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107272882",
                "name": "Ale",
                "username": "ale_raimann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346945743",
                "name": "Jeny Hellen",
                "username": "_hellenjeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599090408",
                "name": "michaella",
                "username": "michabatistaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753747044",
                "name": "Vinicius Bruno",
                "username": "viniciusbrunor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378207314042368002",
                "name": ".",
                "username": "caarlloseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713473816425586689",
                "name": "lavinia",
                "username": "laviniapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649811230",
                "name": "kayo",
                "username": "Kayofla43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807705601291776000",
                "name": "Vitoriapimenta8",
                "username": "thamaravitoria8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729086426",
                "name": "Guga",
                "username": "gusta_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351010711",
                "name": "isaa",
                "username": "bely_fuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005818817",
                "name": "\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd1e",
                "username": "ViannaGabih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269092809",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "viniiferreira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950599987",
                "name": "Marco Lima",
                "username": "MarcolimaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894670883708686336",
                "name": "Kaah Oliveira",
                "username": "Kaah_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873851473",
                "name": "Amanda Tinoco \ud83c\udf38",
                "username": "amandatinocooo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597300869",
                "name": "Manu",
                "username": "Maaanu00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746855174010994688",
                "name": "hal",
                "username": "halguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637958424",
                "name": "Bruna Fernandes",
                "username": "brunafernandee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186097875",
                "name": "Bianca Costa",
                "username": "biiacostav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264507797",
                "name": "Mayara Joanini",
                "username": "MayaraJoanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4462071796",
                "name": "Wallacy Monteiro",
                "username": "wallacy_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3846889696",
                "name": "Rayane",
                "username": "rayanegomes35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317473177",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaabizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424112374",
                "name": "Rafael Horst \u2b05",
                "username": "RafaelHorst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237973021673033729",
                "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd86",
                "username": "robertasousza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260783037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gmoreira820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856644349",
                "name": "D\u00e9bora\u2696",
                "username": "debesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517125858",
                "name": "Ale",
                "username": "alepefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2619781927",
                "name": "Let",
                "username": "Le_rodrigues51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892427100",
                "name": "Gabigol",
                "username": "biellcrf87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4226942140",
                "name": "Dg Fontes\ud83d\udcaa\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "dolindg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032392471370559489",
                "name": "jorel",
                "username": "Poxa_Theus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189974758445735936",
                "name": "Brenda Babosa",
                "username": "BrendaBabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2627027653",
                "name": "Amanda",
                "username": "agmes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779856759",
                "name": "Michael",
                "username": "Michaaelbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398620876",
                "name": "Karen",
                "username": "ikarenoliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47974851",
                "name": "Paiva Rebou\u00e7as #Vacinado!",
                "username": "PaivaReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183070544",
                "name": "Not\u00edcia Sertaneja",
                "username": "noticiasert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348248613",
                "name": "Vitoria Pimenta",
                "username": "Pimentavi21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4902898263",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "maaduu16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497616989",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "Gaby_NPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121748303",
                "name": "Blog do PC",
                "username": "PaulodaPauco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5913342",
                "name": "Arm\u00eanio Marques",
                "username": "acvmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883442528",
                "name": "F E L I P P E",
                "username": "Felippe_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373684035",
                "name": "CAROL \ud80c\udd99",
                "username": "kmorgadof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835268",
                "name": "Mois\u00e9s A. Reichert",
                "username": "MoTz_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777495564",
                "name": "JChris",
                "username": "jchrismusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307929939",
                "name": "bia est\u00e1 off",
                "username": "bizzlexjustice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859722499",
                "name": "Jojo",
                "username": "Jojooliversant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47033854",
                "name": "Giuliano G.",
                "username": "gigliog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224429247",
                "name": "\ud83d\udd2cEd\u2022\u00a2adelinha do SUS",
                "username": "junioruded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179399429",
                "name": "Astro da zueira",
                "username": "astrodazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380364208",
                "name": "Wallace A. Teixeira",
                "username": "Wallacemoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708282302095355904",
                "name": "erica lima",
                "username": "Dri30Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261514200",
                "name": "FreeNanda",
                "username": "nandacatarcion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529477470",
                "name": "The Cycles",
                "username": "thecycles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236664416",
                "name": "lascada",
                "username": "tristinha___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297145445",
                "name": "anb beta",
                "username": "anbbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97318914",
                "name": "gabre",
                "username": "gabredarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211358649",
                "name": "Felipe  Diego",
                "username": "fleolindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737951324",
                "name": "\u1d04\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u029f\u1d00\u0280\u026a\u1d00",
                "username": "CanFerre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3952035795",
                "name": "Felipe Tiza",
                "username": "felipe_tiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104313784",
                "name": "Sandro Cassiano",
                "username": "SandroCassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799312454",
                "name": "Roberto Ferreira",
                "username": "uaieusouobeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040836044",
                "name": "maria eduarda rocha",
                "username": "mariaemrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299395254",
                "name": "g",
                "username": "Guilherme0amado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37105472",
                "name": "Roberto Junior",
                "username": "robertoinf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4108606936",
                "name": "JossivanAraujo(Beta)",
                "username": "jossivan_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176165199",
                "name": "Guilherme Giussani",
                "username": "guicalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264560976",
                "name": "Bruno lara",
                "username": "brunolarae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109728718",
                "name": "J\u00falia Peres",
                "username": "juperesx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72085114",
                "name": "Roberta Lisboa",
                "username": "betinhalisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526845261",
                "name": "[Walter]",
                "username": "walteer_benitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126624624",
                "name": "Vortex Cultural",
                "username": "vortexcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3129521632",
                "name": "IMP\u00c9RIO ES",
                "username": "imperioes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249186743",
                "name": "lukinha",
                "username": "Lucaabl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70354988",
                "name": "Claudio Alpaca",
                "username": "claudioalpalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439171156",
                "name": "olimpo cardenas herr",
                "username": "olimpocardenash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55092005",
                "name": "Alex Claudino",
                "username": "alexclaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998215544",
                "name": "Dionatan Moraes",
                "username": "diowm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82606761",
                "name": "Dani",
                "username": "danicutty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158777564",
                "name": "#StopCoupInBrazil",
                "username": "w1bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31016467",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es",
                "username": "gabrielfmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55889233",
                "name": "KARINE ANTONINI",
                "username": "KaAntonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296049228",
                "name": "MultiSeguroViagem",
                "username": "multi_seguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742033497129406464",
                "name": "Cristian G Nardone",
                "username": "crignardone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62572408",
                "name": "An\u00edsio Ciscotto",
                "username": "AnisioCiscotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741407880671297536",
                "name": "Marcos Ant\u00f4nio",
                "username": "MarcosA28775909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904485339",
                "name": "Filip\u00e3o",
                "username": "FilipeFls80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984731306",
                "name": "APTR",
                "username": "aptrailrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382157912",
                "name": "L\u00e9o Andrade",
                "username": "AndradeAcac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312398233",
                "name": "Paulo R Teixeira",
                "username": "prt_advai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288763962",
                "name": "Monica Grass",
                "username": "Monica_Grass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182693178",
                "name": "Dennis Mitchell",
                "username": "DennisMitchel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175771691",
                "name": "Felipe Cuba",
                "username": "FelippeCuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51448842",
                "name": "Bruna Karla",
                "username": "brunakarlabk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81381091",
                "name": "Dani",
                "username": "eccardani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833212417",
                "name": "Rominho M.\ud83d\ude80",
                "username": "RominhooMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274525646967001093",
                "name": "solfreire",
                "username": "solfreiree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444809165",
                "name": "Nenna \u2661",
                "username": "verenna_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57581697",
                "name": "Jessica \ud83e\udd8b ~ \ud83d\udc8e EMPATHY \ud83d\udc27",
                "username": "eu_jeebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51442284",
                "name": "Bruno Santos",
                "username": "santosbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83681753",
                "name": "Philippe Soares",
                "username": "philsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794224627",
                "name": "Juliana",
                "username": "juliana2789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34373025",
                "name": "Duh",
                "username": "Cris_duh_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532334244",
                "name": "Larrisa Alflen",
                "username": "larrisa_alflen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57644894",
                "name": "VLADI",
                "username": "vladifernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691793589",
                "name": "dom juan",
                "username": "Wanderjuan7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133667235665534976",
                "name": "V1NNO",
                "username": "V1NNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191838791",
                "name": "Ver\u00f4nica Bomfim",
                "username": "VeronicaBomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431967950806949888",
                "name": "bieldurodo",
                "username": "bieldurodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4560610343",
                "name": "isa\u2720",
                "username": "isaaafaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745791834589364226",
                "name": "BB/DBTT minhas sdds \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "username": "weslleycafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226278805",
                "name": "MarcioMacambira",
                "username": "marciomacambira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639385095",
                "name": "Dedey \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "LucazAndrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027423113",
                "name": "Luccas Cicarino",
                "username": "CicarinoLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267019832",
                "name": "Loia",
                "username": "simao_loia31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60721389",
                "name": "Allan Brito",
                "username": "britobybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300314583",
                "name": "Guilherme Lima",
                "username": "limaguilhermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2461921970",
                "name": "Fabi",
                "username": "martiinsfabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408321268",
                "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e",
                "username": "andrezaltx",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "749652444557242368",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzp3dj2czz0tquidnwrlku91cj25",
        "oldest_id": "749029010080931840",
        "result_count": 500
    }
}