{
    "data": [
        {
            "author_id": "353978539",
            "created_at": "2016-06-17T18:30:10.000Z",
            "id": "743873386837774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia:  https://t.co/s0H3y4E9l0"
        },
        {
            "author_id": "207192978",
            "created_at": "2016-06-17T18:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743871930202210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 realmente fant\u00e1stica... @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QoJbO9fvdZ"
        },
        {
            "author_id": "195877670",
            "created_at": "2016-06-17T18:23:19.000Z",
            "id": "743871664572743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista alerta sobre esp\u00e9cies arb\u00f3reas em extin\u00e7\u00e3o preservadas na Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 https://t.co/CGjEGv7GBR"
        },
        {
            "author_id": "985753279",
            "created_at": "2016-06-17T18:21:28.000Z",
            "id": "743871197205561346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O\n\nSelvagem e belo, parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 destino certo para aventureiros que amam a natureza e... https://t.co/qJYkRBXeFl"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2016-06-17T18:19:25.000Z",
            "id": "743870680194654208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O\n\nSelvagem e belo, parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 destino certo para aventureiros que amam a natureza e... https://t.co/DZS3RAdAhB"
        },
        {
            "author_id": "993826482",
            "created_at": "2016-06-17T17:58:16.000Z",
            "id": "743865360416276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Terra Ronca \u00e9 o lugar perfeito para mochileiros e aventureiros! O parque guarda um fabuloso... https://t.co/sUlWt6Rbe3"
        },
        {
            "author_id": "318056797",
            "created_at": "2016-06-17T17:36:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "743859930340417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga in Santa Rita do Passa Quatro, SP https://t.co/qZAuyUfuxT https://t.co/gVjN11oqCF"
        },
        {
            "author_id": "332287559",
            "created_at": "2016-06-17T16:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.7398469,
                        -23.3718021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa582b8a704118af"
            },
            "id": "743846564892934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/JgE7U7gqby"
        },
        {
            "author_id": "136815199",
            "created_at": "2016-06-17T16:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743838517919256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo \ud83d\ude0d #turismo #festivaldeturismodascataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/UZvw4ZgxHb"
        },
        {
            "author_id": "794049854",
            "created_at": "2016-06-17T15:59:04.000Z",
            "id": "743835360761810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e alivie o estresse da rotina. Entrar em contato com a natureza #esse\u00e9oplano"
        },
        {
            "author_id": "76577329",
            "created_at": "2016-06-17T15:45:28.000Z",
            "id": "743831940109733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina foi desturida pelo inc\u00eandio: Um inc\u00eandio consome a mata do Parque Nacional da Chapada Diam... https://t.co/58S8yVEi4o"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-17T15:21:29.000Z",
            "id": "743825902392455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 tem projeto aprovado pela Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica - Botuver\u00e1/SC https://t.co/rDksBJ9BvG"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-06-17T15:21:20.000Z",
            "id": "743825867126636545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/Qu7rW4onmE #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-17T15:20:05.000Z",
            "id": "743825548590329857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Ma\u00adta da Chuva em Bonito contar\u00e1 com plano de manejo https://t.co/wkVcLPx6ZO"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-06-17T15:12:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "743823735195639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres com mais de 25 mil anos. https://t.co/jJAaSGjFaN"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2016-06-17T15:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "67150902",
                        "start": 84,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "743823618480668672",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ontem no Parque Nacional de #Bras\u00edlia pode ser visto do espa\u00e7o. + info via @correio https://t.co/ZyGtSmL26o https://t.co/mIn9Befiov"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-06-17T15:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "743822578582618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao parque municipal... Plano de men\u00e7\u00e3o do parque.\u2026 https://t.co/J6qubsxFk7"
        },
        {
            "author_id": "304003292",
            "created_at": "2016-06-17T15:00:01.000Z",
            "id": "743820500791590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Maragogi  \udbb8\udc47\n\nLocalizado na Costa dos Corais, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do IBAMA que abrange... https://t.co/wCJECJbugL"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-17T14:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3319201570",
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "743816763775795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/iP1xFxeDaW Parque Nacional do Itatiaia (Tutorial)"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2016-06-17T14:42:26.000Z",
            "id": "743816077134553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa bacana: uma comunidade se uniu para um mutir\u00e3o de limpeza de mudas nativas do Parque Estadual da Ilha... https://t.co/XdOvUJ4MLP"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-06-17T14:19:02.000Z",
            "id": "743810187119595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2016-06-17T14:14:51.000Z",
            "id": "743809135330877440",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres com mais de 25 mil anos. https://t.co/Jxt4QQxGrI"
        },
        {
            "author_id": "261207904",
            "created_at": "2016-06-17T13:58:35.000Z",
            "id": "743805040415092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilho uma foto panor\u00e2mica (05 fotos) que tirei do playground que amo me aventurar Parque Nacional Itatiaia... https://t.co/DEK3BQFfjV"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-06-17T13:30:02.000Z",
            "id": "743797854397829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o local, no Espirito Santo. Localizado na serra capixaba, pega... https://t.co/wWAJX6yvPZ"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T13:28:03.000Z",
            "id": "743797358031437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/v8anz9CTCK"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2016-06-17T13:25:44.000Z",
            "id": "743796775065124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio Campo Belo, Parque Nacional do Itatiaia (2350m), Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/sRFlZLzQI1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-17T13:21:01.000Z",
            "id": "743795586806198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-06-17T13:11:46.000Z",
            "id": "743793258069798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo pensativo em Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Mello https://t.co/pGuqyJBS8J"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-06-17T13:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "743792678953848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao parque municipal de Macei\u00f3. @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/dZF9PEW6j0"
        },
        {
            "author_id": "56133435",
            "created_at": "2016-06-17T13:03:57.000Z",
            "id": "743791293055262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/hxyw7uCAZ8"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T12:27:05.000Z",
            "id": "743782014831177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/DJfUcnWI0D"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-06-17T12:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75843298,
                        -9.60588299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "743780237851369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/lTC4YG9pZa"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-06-17T11:57:44.000Z",
            "id": "743774628452044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Mata da Chuva em Bonito contar\u00e1 com plano de manejo https://t.co/hzmYZGwnSu"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T11:26:04.000Z",
            "id": "743766657357717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/xmKACIYVu5"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-17T10:24:21.000Z",
            "id": "743751127271759874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CBUyk3"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2016-06-17T10:15:17.000Z",
            "id": "743748845541031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dhH7F6XHgC"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-06-17T10:11:10.000Z",
            "id": "743747809245986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ? RPPN, artigo de Antonio Silvio Hendges https://t.co/V1RQmvYMWs https://t.co/6sIC2JYD1z"
        },
        {
            "author_id": "479635941",
            "created_at": "2016-06-17T08:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "340805572",
                        "start": 107,
                        "username": "DescubreElSur"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3035445718",
                        "start": 122,
                        "username": "Beyourguidecadi"
                    }
                ]
            },
            "id": "743723169412841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DUNA DE #BOLONIA. #TARIFA, CADIZ. MONUMENTO NATURAL. FANTASTICA NATURALEZA... https://t.co/RjshOSjGQM v\u00eda @DescubreElSur @Beyourguidecadi"
        },
        {
            "author_id": "152264876",
            "created_at": "2016-06-17T05:42:39.000Z",
            "id": "743680232826101766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mano mando uma musica dele e da esposa dele seu primeiro encontro no parque municipal e muito lindo por tanto j\u00e1 tem 3 mlk \ud83d\udc6a\ud83d\udc76\ud83d\udc76\ud83d\udc76"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-17T05:21:21.000Z",
            "id": "743674873885556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTaj5Wc"
        },
        {
            "author_id": "926136764",
            "created_at": "2016-06-17T04:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "754208624",
                        "start": 0,
                        "username": "LMuchelin"
                    }
                ]
            },
            "id": "743666847245996033",
            "in_reply_to_user_id": "754208624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LMuchelin runnn aiai , pico da bandeira era aqui em guarapari eu que coloquei no parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-06-17T03:15:34.000Z",
            "id": "743643220622532609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esmal leva 100 estudantes ao Parque Municipal, nesta sexta-feira (17) https://t.co/bzUwBU4pcv"
        },
        {
            "author_id": "2801958483",
            "created_at": "2016-06-17T02:36:23.000Z",
            "id": "743633359608348673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CzNuyHheZ2\n\nInc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\nCorpo de Bombeiros n\u00e3o... https://t.co/d9LwtCDmQZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-17T02:31:11.000Z",
            "id": "743632050549317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molho \u00e0 Campanha de Tomate \ud83c\udf45 #Jantar @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qkQzylqTR7"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T02:23:43.000Z",
            "id": "743630171333345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nVoc\u00ea \u00e9 um cyberativista do... https://t.co/3uInVjFMXi"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-17T02:22:44.000Z",
            "id": "743629925781999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetinho \ud83c\udf62 #BemCaseiro @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZhEyMjAant"
        },
        {
            "author_id": "2286722028",
            "created_at": "2016-06-17T02:15:25.000Z",
            "id": "743628080833511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEREMOS A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda apenas a assinatura... https://t.co/SlwwbkpFpc"
        },
        {
            "author_id": "2286722028",
            "created_at": "2016-06-17T02:15:23.000Z",
            "id": "743628073145352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEREMOS A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda\u2026 https://t.co/jVYgJVcqJm"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T02:14:44.000Z",
            "id": "743627909793976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/eouDraR0xD"
        },
        {
            "author_id": "295965101",
            "created_at": "2016-06-17T02:07:53.000Z",
            "id": "743626186119651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora imagine 1/3 disso indispon\u00edvel ao povo porque foi transformado em \u00e1rea protegida. https://t.co/NpMlnX3WfL"
        },
        {
            "author_id": "3153125974",
            "created_at": "2016-06-17T02:01:35.000Z",
            "id": "743624602727890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia, no Distrito Federal, na tarde desta... https://t.co/SyTDBUPYbi"
        },
        {
            "author_id": "3153125974",
            "created_at": "2016-06-17T02:01:29.000Z",
            "id": "743624574177157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 atingido por inc\u00eandio de grande\u00a0propor\u00e7\u00e3o https://t.co/7MIIcWMdXH https://t.co/Bmf7bEp1Z8"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2016-06-17T01:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743622425309478913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia desses.... \ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/8PjMhQaX0D"
        },
        {
            "author_id": "28428247",
            "created_at": "2016-06-17T01:38:09.000Z",
            "id": "743618703166742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La despedida del sol en el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Barreirinhas, San Luis de Mara https://t.co/YQQ5YWK6L5"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T01:01:48.000Z",
            "id": "743609558476652546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/IPOmf0BbJx"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-06-17T00:55:13.000Z",
            "id": "743607897586806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T00:52:22.000Z",
            "id": "743607184248999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/GK4i5fHrFs"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T00:45:07.000Z",
            "id": "743605356220325893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/KnoS17w9oK"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T00:44:12.000Z",
            "id": "743605128725430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DO\" https://t.co/1lRopFgWhj"
        },
        {
            "author_id": "291333480",
            "created_at": "2016-06-17T00:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "743601946532151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vwoSwf7HKk"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-06-17T00:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.12843811,
                        -18.54234569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "743598344526716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83c\udfcd\ud83c\udfcd\ud83c\udfcd\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f @ Em Costa Rica Ms https://t.co/c2t5CBCnji"
        },
        {
            "author_id": "187373557",
            "created_at": "2016-06-17T00:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "743596548253159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/OyoFX2Khta https://t.co/YpGYAejYFH"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-06-17T00:07:52.000Z",
            "id": "743595981791465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 \u2013 Cear\u00e1 \u2013 2016 https://t.co/ycusmE4Va0"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-16T23:53:42.000Z",
            "id": "743592416503037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda apenas... https://t.co/IBMyCDLfSI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:57.000Z",
            "id": "743588956873367554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/JT7BJVuuPd"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:40.000Z",
            "id": "743588885205123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/QMCQiyhxUS"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:38.000Z",
            "id": "743588877928009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/ZWHPyVQYWg"
        },
        {
            "author_id": "9454332",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "743588870869164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS \n\n#AssinaCasaCivil\n#SOSMaisCerrado https://t.co/jkEHsxevzJ"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2016-06-16T23:30:15.000Z",
            "id": "743586516442591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DF Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia na tarde desta quinta https://t.co/XPrhQLQXD4"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-06-16T23:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "743586189664526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: viajarladob \ud83d\ude0d\n.\nSiga summertoop!\u2026 https://t.co/TRz6CLoJT8"
        },
        {
            "author_id": "2890975169",
            "created_at": "2016-06-16T23:20:42.000Z",
            "id": "743584113962127362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que agora sai o Parque Nacional Marinho de Alcatrazes? https://t.co/mSTEQDQ7iK"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-06-16T23:19:38.000Z",
            "id": "743583845698641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/yhK891aleT https://t.co/IUtk9qCHpD\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-06-16T23:15:06.000Z",
            "id": "743582705657458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2026 https://t.co/qkRnnqV8ZX"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-06-16T23:05:58.000Z",
            "id": "743580404637175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ek91vSTn8i https://t.co/DHruqsa3oB"
        },
        {
            "author_id": "3363483825",
            "created_at": "2016-06-16T23:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2519472652",
                        "start": 18,
                        "username": "kasluferreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "743579625155067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Naquele pique..\ud83c\udf43\ud83d\ude0f\ud83d\ude0c@kasluferreira (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/v0bbT4kquV"
        },
        {
            "author_id": "2915462477",
            "created_at": "2016-06-16T22:53:17.000Z",
            "id": "743577214768283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NNvnIy9n6V"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2016-06-16T22:42:06.000Z",
            "id": "743574399991709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Gee4rdCNfU"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-16T22:39:03.000Z",
            "id": "743573630185988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/c1wTbPbpoE"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-16T22:39:02.000Z",
            "id": "743573628675981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/csScBfw2Ag"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-06-16T22:26:04.000Z",
            "id": "743570365465657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\n https://t.co/S72H7eB6f5"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-16T22:25:45.000Z",
            "id": "743570285631279108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-16T22:25:40.000Z",
            "id": "743570265075032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-06-16T22:19:16.000Z",
            "id": "743568655473074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7QBYAQO7y4"
        },
        {
            "author_id": "2623746118",
            "created_at": "2016-06-16T22:18:33.000Z",
            "id": "743568474929147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Banda del Parque [Nacional] en Brasil Vs Gr\u00eamio libertadores 2014 https://t.co/QRcTfgjyNM"
        },
        {
            "author_id": "3671006297",
            "created_at": "2016-06-16T22:14:51.000Z",
            "id": "743567540199227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/g2rr0GnXQW"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-16T22:06:41.000Z",
            "id": "743565487766913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MBXolLVwhx"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-06-16T22:00:58.000Z",
            "id": "743564048042688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hpQEglvOUu"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-06-16T21:59:23.000Z",
            "id": "743563649403490309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/05TugRwZDf"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-16T21:57:30.000Z",
            "id": "743563177770782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MZWNfz7V58 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-16T21:55:24.000Z",
            "id": "743562646688010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\" https://t.co/23vZxdEBMr"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-16T21:54:50.000Z",
            "id": "743562506761801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\" https://t.co/23vZxdEBMr"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2016-06-16T21:54:10.000Z",
            "id": "743562338310164484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/fIGT7ypZic"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-16T21:26:03.000Z",
            "id": "743555262989090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento leva ao p\u00fablico apresenta\u00e7\u00f5es musicais e conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental. Ele \u00e9 gratuito e acontece no Parque Estadual da Pedra Selada\u2026"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-06-16T21:11:25.000Z",
            "id": "743551578984972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1re... https://t.co/C2V1ZPNSi3"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-06-16T21:09:00.000Z",
            "id": "743550970999734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esmal leva 100 estudantes ao Parque Municipal nesta sexta (17) https://t.co/n5ACo5FoDB"
        },
        {
            "author_id": "719960979296149504",
            "created_at": "2016-06-16T21:03:31.000Z",
            "id": "743549591564476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Nacional da Serra da Capivara ao Delta do Parna\u00edba.\nDa farinha de mandioca ao angu de milho. Eu \ud83d\udc9c Piau\u00ed https://t.co/bd6ceNcuvW"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-06-16T20:30:16.000Z",
            "id": "743541221461729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta trecho do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KkZI9aeSzD https://t.co/0nq1Cueu8D"
        },
        {
            "author_id": "16177777",
            "created_at": "2016-06-16T20:22:01.000Z",
            "id": "743539145344229377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde,\nQuem n\u00e3o est\u00e1 na dela\u00e7\u00e3o do S\u00e9rgio Machado levanta a m\u00e3o \u270b @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/PS8FCv46Nw"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2016-06-16T20:17:06.000Z",
            "id": "743537908737544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "39001175",
            "created_at": "2016-06-16T20:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "743537547968716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea \u00e9 o que voc\u00ea ler\" - An\u00f4nimo @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/i6tA9PhtNT"
        },
        {
            "author_id": "39001175",
            "created_at": "2016-06-16T20:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "743536265614790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelhado. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/mhbCDcsVHQ"
        },
        {
            "author_id": "39001175",
            "created_at": "2016-06-16T20:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "743536007996399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando e ouvindo m\u00fasica: \u00e9 bom demais. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/m5nARNFIss"
        },
        {
            "author_id": "435748380",
            "created_at": "2016-06-16T20:07:04.000Z",
            "id": "743535384450170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA MUNICIPAL DO MEIO AMBIENTE DE PARANAVAI: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO RIBEIR\u00c3O ARARAS https://t.co/URue8UdnJJ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T20:05:35.000Z",
            "id": "743535012440608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/x22PBU06Z3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-06-16T19:54:07.000Z",
            "id": "743532124590981121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Perto de Macap\u00e1 existe a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa, que protege e conserva a natureza da regi\u00e3o. https://t.co/yFzBFiBebH"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-16T19:52:22.000Z",
            "id": "743531685782884353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-06-16T19:50:11.000Z",
            "id": "743531136056328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5pWZ1SFwCa https://t.co/UFD3rtuw1a"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2016-06-16T19:49:14.000Z",
            "id": "743530894363922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bombeiros combateram inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional. 15 viaturas e 4 aeronaves usadas. https://t.co/fAkaaVHKj0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-16T19:45:38.000Z",
            "id": "743529991418351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional da #SerradaCapivara. https://t.co/rUB0d0HgbO"
        },
        {
            "author_id": "127522361",
            "created_at": "2016-06-16T19:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13642662",
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db14c73d2448ffe7"
            },
            "id": "743525734690455554",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline ent\u00e3o v\u00e3o ter q derrubar todas as casas de Jurer\u00ea pois est\u00e3o na mesma \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-06-16T19:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1337816790538268672",
                        "start": 95,
                        "username": "FernandaNardes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "743519728581369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolinhaaaaaa!!! (De antes &lt;3) (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @fernandanardes) https://t.co/eqwRmBs00N"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:55.000Z",
            "id": "743519238447468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/hfKS6qYDJq"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:54.000Z",
            "id": "743519237356949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/NnII8rauBL"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:53.000Z",
            "id": "743519232206397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dYlLFsw0lY"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:52.000Z",
            "id": "743519225873039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/GrJt9yCGCN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:51.000Z",
            "id": "743519222219837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/bYs8Qi3QEF"
        },
        {
            "author_id": "173830925",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:01.000Z",
            "id": "743519015889362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto do Rio Preto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/hbBCTKMhIY"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-06-16T18:59:21.000Z",
            "id": "743518340929433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai \u00e9 f***!!!! \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83d\ude02 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/rmNoez7PUV"
        },
        {
            "author_id": "3372036892",
            "created_at": "2016-06-16T18:56:22.000Z",
            "id": "743517593798086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque municipal joga um fut \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "173830925",
            "created_at": "2016-06-16T18:52:52.000Z",
            "id": "743516711861657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - corredeira @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/2GLetIj8RP"
        },
        {
            "author_id": "2906765079",
            "created_at": "2016-06-16T18:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "743516687077679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5VcZZlJKoL"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2016-06-16T18:25:13.000Z",
            "id": "743509753473667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia trabalhos para extens\u00e3o do plano de manejo do monumento natural palanquinho https://t.co/0P6HgYWXVo"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-06-16T18:24:35.000Z",
            "id": "743509591925743618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro -  https://t.co/dy9AQPhnM3 \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1rea..."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T18:07:25.000Z",
            "id": "743505271780220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UYi2XPjZPV"
        },
        {
            "author_id": "557193813",
            "created_at": "2016-06-16T17:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "743499567530811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UIGD3egH4D"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T17:40:17.000Z",
            "id": "743498446502531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/0Sh5oyvuwD"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T17:39:36.000Z",
            "id": "743498271822254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/z1uEFrvUnA"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T17:36:37.000Z",
            "id": "743497522107322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\nO grupo est\u00e1 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "2889711561",
            "created_at": "2016-06-16T17:27:05.000Z",
            "id": "743495124374663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno 2016 - Placas de gelo no Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais https://t.co/wHMcfvYWjV"
        },
        {
            "author_id": "2828541537",
            "created_at": "2016-06-16T17:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "743494671477915650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YfmJUb199c"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-16T17:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "743492157147844608",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO VIEIRA,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA -... https://t.co/FQJz8KoeoN"
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2016-06-16T16:53:57.000Z",
            "id": "743486786001768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinzas do vulc\u00e3o continuam perturbando @ Parque Nacional Lan\u00edn https://t.co/jtYPd1kGtB"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-06-16T16:34:52.000Z",
            "id": "743481981241954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado em Niter\u00f3i Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/NR34SiaZEr"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-06-16T16:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "43326346",
                        "start": 111,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "743481961033793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Lan\u00e7ado em Niter\u00f3i Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/e4Lh6IFPPv @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-06-16T16:34:24.000Z",
            "id": "743481866494214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o traz informa\u00e7\u00f5es sobre as 15 trilhas situadas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no seu entorno e est\u00e1... https://t.co/VaIhgHEty8"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2016-06-16T16:26:11.000Z",
            "id": "743479796131373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em homenagem ao dia internacional das Tartarugas Marinhas, a bela tartaruga de pente  no Parque Nacional Marinho... https://t.co/bRExUk3llJ"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-06-16T16:25:44.000Z",
            "id": "743479685670014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/73QKmYuTrr"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2016-06-16T16:19:00.000Z",
            "id": "743477991443992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos ao parque: s\u00e1bado, dia 18 de junho, entre as 9:00h e as 10:00h, no Parque Municipal da Moita. Usufrua dos pa\u2026 https://t.co/2BJD5NdGid"
        },
        {
            "author_id": "79907103",
            "created_at": "2016-06-16T16:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "743477190289940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca in Niter\u00f3i, RJ https://t.co/P0m5hcH77d"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-06-16T16:00:07.000Z",
            "id": "743473235317100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Estadual de \u00c1guas de Prata\nSP ganha mais um parque, localizado a 238 km da capital: https://t.co/GGQZaipnAW https://t.co/JAfi1g4QAE"
        },
        {
            "author_id": "2267711358",
            "created_at": "2016-06-16T15:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "743472611720630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/utAQiLOEnZ"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-06-16T15:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "743470628850831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/nXWgUXnF1Q"
        },
        {
            "author_id": "113667545",
            "created_at": "2016-06-16T15:48:31.000Z",
            "id": "743470316022829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMOS LUGARES, viagem para o maravilhoso PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES com S\u00e3o Lu\u00eds/MA e delta do... https://t.co/49exaLyHVr"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:30.000Z",
            "id": "743462010227089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/BOHOnzNxQN"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:30.000Z",
            "id": "743462008071172098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/rOEdA16lPE"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:28.000Z",
            "id": "743461999170850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/DAlGTJiOz1"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:27.000Z",
            "id": "743461997233078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/4MR7B30btT"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:26.000Z",
            "id": "743461994305458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/IDzxJat0VJ"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:22.000Z",
            "id": "743461975582113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/4fVz15dXur"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-16T15:13:18.000Z",
            "id": "743461453588369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto \u2013 MG https://t.co/1g4Guui3h6"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-16T15:13:12.000Z",
            "id": "743461432314970113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto \u2013 MG | Tele Vans BH https://t.co/kxZFEfhApx"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-06-16T15:07:20.000Z",
            "id": "743459953856364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE MUNICIPAL EDMUNDO ZANONI - ATIBAIA \u2013 SP https://t.co/YENmnDtRmF"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2016-06-16T15:05:22.000Z",
            "id": "743459460757106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00e1gua em Ilhabela \nBy Carlos Valim https://t.co/HpPdGxDc6H"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2016-06-16T15:04:27.000Z",
            "id": "743459228275249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00e1gua https://t.co/2bBD5QvLY4"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2016-06-16T14:57:33.000Z",
            "id": "743457490084454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00e1gua \n\nA fazenda, datada do s\u00e9culo XVII e tombada pelo Condephaat(Conselho de... https://t.co/BAtIkTI5AJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-16T14:48:25.000Z",
            "id": "743455193602330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEm lua de mel pela \u00c1frica do Sul, casal de Campinas (SP) registra cena inusitada no Parque Nacional Kruger."
        },
        {
            "author_id": "1340549348",
            "created_at": "2016-06-16T14:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "309625830",
                        "start": 0,
                        "username": "Lorraynergomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "743453712912388097",
            "in_reply_to_user_id": "309625830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lorraynergomes nao sei, na hra eu achei q fosse aq no parque municipal sabe?! Mas dps reparei na foto e fiquei em duvida"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-06-16T14:20:44.000Z",
            "id": "743448226401914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro define a\u00e7\u00f5es conjuntas para o parque estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/YoWfiJKnEs https://t.co/diQLIrDw1B"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-06-16T14:14:37.000Z",
            "id": "743446687608274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/TMF7Diz1ld"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2016-06-16T14:14:10.000Z",
            "id": "743446575779840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregar nossos parques estaduais a empresas privadas \u00e9 solu\u00e7\u00e3o?\n\n  Parque Estadual de Cam\u2026 https://t.co/NpGWaKn3cx https://t.co/ZVSSR3TjPb"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-06-16T14:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "743444123559026690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/e4IjGF1TKF"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:50.000Z",
            "id": "743443219329880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/9spYWUGlJT"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:48.000Z",
            "id": "743443210396065794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/3bRGRRBFo5"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:47.000Z",
            "id": "743443204222029827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/MehyzhJmKe"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:43.000Z",
            "id": "743443187432230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/6d0LG496lD"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "743443178674495488",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Igu... https://t.co/i6PGOxQaP0"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:40.000Z",
            "id": "743443175646199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/eoyGhsZ7DK"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:39.000Z",
            "id": "743443171158327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/YRhZXXKEhC"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:35.000Z",
            "id": "743443156750893058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Igu... https://t.co/LPpZ7KhNGp"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:34.000Z",
            "id": "743443151969390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/39kxayCvh6"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:33.000Z",
            "id": "743443149209505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/kSRMQPVWTf"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:30.000Z",
            "id": "743443136836337665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/7mJ5hWQ0rN"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:30.000Z",
            "id": "743443134508523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/s5QMl8pB8b"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:29.000Z",
            "id": "743443132264570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/RiZg3usFou"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:29.000Z",
            "id": "743443130427465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/52tchnypRr"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:26.000Z",
            "id": "743443117357969409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/5T9vVMtWgm"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:25.000Z",
            "id": "743443113516011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAni... https://t.co/LOyCykGcCw #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:23.000Z",
            "id": "743443107157417986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/6nm29HtKCP"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:20.000Z",
            "id": "743443094310264836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/Pb5yZqslhh"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:17.000Z",
            "id": "743443081710567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/ZRDF4qegL0"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:17.000Z",
            "id": "743443080729108481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/OBXqpAQpD6"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:16.000Z",
            "id": "743443077235249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/8JlDmIvjWb"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:15.000Z",
            "id": "743443073330360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/oORr654Mux"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:14.000Z",
            "id": "743443068800503809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/k0EvhSQwSW"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:14.000Z",
            "id": "743443066715987972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/mtSohDL1zH"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:08.000Z",
            "id": "743443040862298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/ePXpHy22To"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:07.000Z",
            "id": "743443037980790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/GRzdnJBAuZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-16T13:29:33.000Z",
            "id": "743435345723797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa. Animal consegue descer do trem e voltar \u00e0 plataforma antes da partida."
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-16T13:25:09.000Z",
            "id": "743434236699512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em Minas Gerais https://t.co/TJY5PZglwS"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-16T13:25:03.000Z",
            "id": "743434212074749956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em Minas Gerais | Tele Vans BH https://t.co/HjKHZsiTxn"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2016-06-16T13:11:04.000Z",
            "id": "743430693947117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia?\nO Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do que o... https://t.co/Hsy85SaWd1"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-06-16T13:10:05.000Z",
            "id": "743430446747258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/hSDyDAFQ7l"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2016-06-16T13:03:49.000Z",
            "id": "743428871316373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina oferece infinitas possibilidades de passeis. \nTurismo Solid\u00e1rio na... https://t.co/ybb2wkGFVT"
        },
        {
            "author_id": "557193813",
            "created_at": "2016-06-16T12:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "743419808998268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ePRSeGfVdx"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-06-16T12:21:22.000Z",
            "id": "743418187534995458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/1YTtX5XR9v"
        },
        {
            "author_id": "3400863340",
            "created_at": "2016-06-16T12:12:47.000Z",
            "id": "743416025916530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tudo correr bem, hoje \u00e9 parque municipal with my niggas"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-16T12:00:02.000Z",
            "id": "743412818154782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados em um dia de vento - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra - Canyons do Brasil https://t.co/hphUGr0UI6"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-06-16T11:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043725,
                        -9.60677243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "743409091918372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/KXVQ8sZVEU"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-06-16T11:40:03.000Z",
            "id": "743407791453274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bE6eKh9Hky"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2016-06-16T11:34:31.000Z",
            "id": "743406395572162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, TO #jalap\u00e3o https://t.co/ATpk9IjXlz"
        },
        {
            "author_id": "17452941",
            "created_at": "2016-06-16T11:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 115,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "743405445231042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Fot\u00f3grafo retrata as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins. https://t.co/b4mEFT7gLI via @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2016-06-16T10:59:58.000Z",
            "id": "743397703351177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia?\nO Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do que o... https://t.co/Y7qZUNQgQ6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-16T10:54:49.000Z",
            "id": "743396406514319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Leoa afundou em riacho ap\u00f3s iniciar persegui\u00e7\u00e3o contra presas."
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:47.000Z",
            "id": "743396147809525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8i10PVDXMy"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:47.000Z",
            "id": "743396144038846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kDatApXEH4"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:46.000Z",
            "id": "743396140586938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EtVK3RMyyD"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:44.000Z",
            "id": "743396135390191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mvGqGnlJWv"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:42.000Z",
            "id": "743396126670258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AQ40fK08HK"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:41.000Z",
            "id": "743396122106830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Og9RIGrpCA"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:37.000Z",
            "id": "743396105577074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xh7HmPErwr"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:37.000Z",
            "id": "743396103651889153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OZc4lCekgZ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:35.000Z",
            "id": "743396094088863745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kAK2oLVTKs"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:34.000Z",
            "id": "743396092369244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5k2ezMRyr4"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:34.000Z",
            "id": "743396090678915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/peSpdfr8Sq"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:33.000Z",
            "id": "743396088728608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Z69QQLtT6X"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:31.000Z",
            "id": "743396077324242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KnfoLKJ89H"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:30.000Z",
            "id": "743396073805275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dgFaxPurbg"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:29.000Z",
            "id": "743396071976493057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Fl3IuLTaJN"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:27.000Z",
            "id": "743396064200318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Xh0re2IRDC"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:24.000Z",
            "id": "743396051151785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lvHLLWsT7H"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:24.000Z",
            "id": "743396048966582274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cQnMxIdirF"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:23.000Z",
            "id": "743396046101848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Fqn6TohWl0"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:20.000Z",
            "id": "743396033116332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/eADSoA7xcV"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:18.000Z",
            "id": "743396023226105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/m30hhXJVHh"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:17.000Z",
            "id": "743396021493862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/I2v44ZX44A"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:17.000Z",
            "id": "743396019719671809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/li6MZcd9qg"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:16.000Z",
            "id": "743396015890280452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZYjsLvNtpM"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:15.000Z",
            "id": "743396012480303105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YwIaAvUDrP"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:15.000Z",
            "id": "743396010420932609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/FYgxwS54TM"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:12.000Z",
            "id": "743395999415042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wFp3f8RkuS"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:08.000Z",
            "id": "743395980855283716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NkBuSTFX1J"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:07.000Z",
            "id": "743395978368016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Ei5LXe3V3v"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-16T10:51:04.000Z",
            "id": "743395462334447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional de Jericoacara, no Cear\u00e1. #wikiparques https://t.co/EMp2ZhCk6f"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-06-16T10:00:16.000Z",
            "id": "743382678091763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/KkNbIhmF4l"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2016-06-16T08:19:24.000Z",
            "id": "743357292502913028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns R\u00e9gis, pequena ou grande, ningu\u00e9m sabe riqueza aqui os nossos Reserva, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Reserva... https://t.co/eC0tindila"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-06-16T07:48:16.000Z",
            "id": "743349460973936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas   https://t.co/0Hqz6nTsAx"
        },
        {
            "author_id": "56391761",
            "created_at": "2016-06-16T06:17:01.000Z",
            "id": "743326495578324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antena Paulista | Conhe\u00e7a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum... https://t.co/FzGSrhS7fb"
        },
        {
            "author_id": "169523003",
            "created_at": "2016-06-16T03:47:16.000Z",
            "id": "743288811304685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 em Itatiaia e ainda n\u00e3o tive a chance de visitar o parque nacional :("
        },
        {
            "author_id": "301147291",
            "created_at": "2016-06-16T03:28:07.000Z",
            "id": "743283991675961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar M\u00f3veis + arquitetos do Polo Design Center, no parque estadual: Aparatos da Serra, no RGS."
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-16T03:11:24.000Z",
            "id": "743279781366534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas |\u00a0Flutua\u00e7\u00e3o https://t.co/vmqvWVaXyT https://t.co/noKTwqj7dU"
        },
        {
            "author_id": "56155976",
            "created_at": "2016-06-16T02:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.78388889,
                        -20.43472222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "743273013764886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mais!! \u2744\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ncliWPkeiT"
        },
        {
            "author_id": "57564343",
            "created_at": "2016-06-16T02:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.32285296,
                        -33.30941275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018d88364c2a57e4"
            },
            "id": "743270840284884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necesito despertar de esta forma \ud83d\ude07 ...... \ud83c\udf15\u2744\ufe0f\u26f0\ud83c\udfd4 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/274Z1maDwV"
        },
        {
            "author_id": "400279676",
            "created_at": "2016-06-16T02:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529831,
                        14.87301475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "743268122258448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf39 #TurismoNacional  \ud83d\udd1d @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/0AWZo234ox"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-06-16T02:08:14.000Z",
            "id": "743263885025775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bico do Papagaio tem 989m de altitude e tamb\u00e9m \u00e9 a segunda maior montanha do Parque Nacional da Tijuca.\n\nThe... https://t.co/ZRokGywIEG"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-16T01:45:05.000Z",
            "id": "743258061444382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-16T01:44:55.000Z",
            "id": "743258017769132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "510539140",
            "created_at": "2016-06-16T00:54:06.000Z",
            "id": "743245229675839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCIEDADE PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS PARA CASA CIVIL\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o no... https://t.co/UydWZ95TbF"
        },
        {
            "author_id": "175879616",
            "created_at": "2016-06-16T00:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87415887,
                        -23.49698963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "743243963105222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Agora s\u00f3 me resta dormir \ud83d\ude34\ud83d\ude34 Boa noite \ud83c\udf1a\ud83c\udf1b @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/WIeUlbfSVK"
        },
        {
            "author_id": "541202472",
            "created_at": "2016-06-16T00:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "743242698602221570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canon #sx530hs #bh #belohorizonte #parquemunicipalbh #mochila #backpack @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/BShYD5BOnQ"
        },
        {
            "author_id": "541202472",
            "created_at": "2016-06-16T00:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "743241031156703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canon #sx530hs #bh #belohorizonte #parquemunicipalbh #ponte #bridge @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/05qRvcKbIe"
        },
        {
            "author_id": "541202472",
            "created_at": "2016-06-16T00:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "743238922050871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canon #sx530hs #bh #belohorizonte #parquemunicipalbh #natureza #nature @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/tKcQjJCUjI"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-06-16T00:24:56.000Z",
            "id": "743237889216110594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo entardecer no IEF - Parque Estadual do Rio Doce. #NerdsNoRioDoce #BlogueirosPorMinas #TurismoMG... https://t.co/kXjXKMKMw1"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-16T00:07:06.000Z",
            "id": "743233401407299585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2016-06-15T23:58:56.000Z",
            "id": "743231345787207682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre: https://t.co/BR2q8VKbGT"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-06-15T23:56:45.000Z",
            "id": "743230799508475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa tamb\u00e9m \u00e9 uma hist\u00f3ria do nosso  Parque Nacional Sete Cidades em Piracuruca no Piau\u00ed https://t.co/Q2UPIvgHNZ"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-06-15T23:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "743225250058539009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/08b9zJnNdV"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2016-06-15T23:25:09.000Z",
            "id": "743222846286106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\udbba\udc0c PRA\u00c7A SECA \n\n\udbba\udf9cGATINHOS ABANDONADOS NO PARQUE MUNICIPAL PINTO TELES\udbba\udf9b\n\n#COMPARTILHEM #ADOTEM\n\n\udbb9\udd27\"Algum... https://t.co/9MGe0nVhZK"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-15T23:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "902980516160446466",
                        "start": 0,
                        "username": "JulioCocielo"
                    }
                ]
            },
            "id": "743222057589182464",
            "in_reply_to_user_id": "81751472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliococielo #canalharesponde j\u00e1 visitou algum Parque Nacional do Brasil?"
        },
        {
            "author_id": "58017754",
            "created_at": "2016-06-15T23:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0845776,
                        -22.9543709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "743221461402456065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que caia o mundo pra n\u00e3o cair um dos nossos \ud83d\udc4a @ Parque Nacional Serra Da Tiririca https://t.co/nXBAIWKaO6"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2016-06-15T23:03:13.000Z",
            "id": "743217326305189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "S\u00e3o mais de 380 esp\u00e9cies de aves espalhadas pelo Parque Nacional de Itatiaia. Veja na sexta no #GloboRep\u00f3rter! \ud83d\ude0d https://t.co/um9bGO34Fp"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-06-15T23:03:02.000Z",
            "id": "743217278909550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 https://t.co/Mkxt2rx9tf"
        },
        {
            "author_id": "2720144785",
            "created_at": "2016-06-15T22:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "743214002046701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas. Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro. https://t.co/BshHsXNYIX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2720144785",
            "created_at": "2016-06-15T22:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "743213838678523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, 50 anos - Expedi\u00e7\u00f5es (22/11/2011) https://t.co/KxQS8ovSvK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2016-06-15T22:12:09.000Z",
            "id": "743204475452690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros informam que a fuma\u00e7a na Rod. do Sol \u00e9 proveniente de um inc\u00eandio na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba https://t.co/MeAbHKKeEe"
        },
        {
            "author_id": "4483624641",
            "created_at": "2016-06-15T22:11:49.000Z",
            "id": "743204391465914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo grande, eu pequena \ud83c\udf0d\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/rJQOdl9BEI"
        },
        {
            "author_id": "2651932160",
            "created_at": "2016-06-15T22:04:51.000Z",
            "id": "743202635516383233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SEIASUMMERSENSATIONS2016\n\nPARQUE MUNICIPAL DE SEIA | 23 DE JULHO\n\nJ\u00e1 marcaste na agenda? O teu melhor SSS de... https://t.co/B4fcfkQKEU"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-06-15T21:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "743200260391059460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/diGlJT4CNw"
        },
        {
            "author_id": "326803214",
            "created_at": "2016-06-15T21:43:52.000Z",
            "id": "743197356309549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 completa 35 anos https://t.co/CHV1lFjIFQ"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-06-15T21:33:59.000Z",
            "id": "743194868453904385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/N05uXkZjFC https://t.co/iV8Jvo6ETW"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-06-15T21:26:26.000Z",
            "id": "743192968690024449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! #somosazrunning #amelhorcorrida\n#montanha  #correbrasi\u2026 https://t.co/E6ZMKNGUtx https://t.co/4hApsbFOQP"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-06-15T21:18:42.000Z",
            "id": "743191025057947649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! #somosazrunning #me\n#montanha  #correbrasil #photo #na\u2026 https://t.co/hCrSF9dWeH https://t.co/zZmH1W24iK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-15T21:16:43.000Z",
            "id": "743190524350373892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional da #ChapadadasMesas no Maranh\u00e3o: https://t.co/BHPNv2Vblw"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-15T21:14:30.000Z",
            "id": "743189964964364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/yruyDDYTqp"
        },
        {
            "author_id": "728033383088041989",
            "created_at": "2016-06-15T21:00:09.000Z",
            "id": "743186355174391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal e tipo o vale dos homossexuais"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-06-15T20:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00049294,
                        -19.88919412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "743183495015600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/EufYYCZkca"
        },
        {
            "author_id": "2455214396",
            "created_at": "2016-06-15T20:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "743183461867991044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/j9PvdGlmnq"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-06-15T20:37:36.000Z",
            "id": "743180681417621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de aten\u00e7\u00e3o a primeira inf\u00e2ncia chega \u00e0 Floresta\u00a0Estadual de Mau\u00e9s\u00a0: Manaus - O Projeto Primeira Inf\u00e2n... https://t.co/X5ToUzCqZT"
        },
        {
            "author_id": "4439463328",
            "created_at": "2016-06-15T20:10:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "743173897365880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal e Cant\u00e3o da Serra voltam ao Mogi para Mogianos neste domingo https://t.co/fGAzcridJP https://t.co/aYb8esw4k9"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2016-06-15T19:52:09.000Z",
            "id": "743169244163104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de aten\u00e7\u00e3o a primeira inf\u00e2ncia chega \u00e0 Floresta Estadual de Mau\u00e9s: https://t.co/6fZoxDNcmI https://t.co/PHZ8MW4KBg"
        },
        {
            "author_id": "66533532",
            "created_at": "2016-06-15T19:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743165135846576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gLmEw5SZzQ"
        },
        {
            "author_id": "48114715",
            "created_at": "2016-06-15T19:35:01.000Z",
            "id": "743164931349090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GeografiaShow Apresenta: \nParque Nacional de Berchtesgaden, localizado ao sul da Baviera, na Alemanha. J\u00e1... https://t.co/VDefTo34uZ"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-15T19:20:34.000Z",
            "id": "743161293289324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/7Jq8eBLRt2"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-15T19:20:13.000Z",
            "id": "743161204835655682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/CcL86tfF9U"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-15T19:19:54.000Z",
            "id": "743161127849230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/L0GwZZIg79"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-15T19:19:52.000Z",
            "id": "743161117489324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/J8Yxuqg4BF"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-06-15T19:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "743158619739406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/U3vIdicfzf"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2016-06-15T18:42:23.000Z",
            "id": "743151683245473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de conversa na Biblioteca Parque Estadual prop\u00f5e reflex\u00f5es sobre consumo\u00a0consciente https://t.co/G89Ku9Hh8P"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2016-06-15T18:42:21.000Z",
            "id": "743151677801259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de conversa na Biblioteca Parque Estadual prop\u00f5e reflex\u00f5es sobre consumo\u00a0consciente https://t.co/5TNieEAqqq"
        },
        {
            "author_id": "73184745",
            "created_at": "2016-06-15T18:36:59.000Z",
            "id": "743150325914341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que vou no parque nacional ou n\u00e3o vou?"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-06-15T18:34:56.000Z",
            "id": "743149809004056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RnpwGXhWuW"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-15T18:16:43.000Z",
            "id": "743145224529117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc ainda n\u00e3o conhece o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os -Sede Teres\u00f3polis, Veja este post https://t.co/2SCADAir2c https://t.co/2SBIXfRQTE"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-06-15T18:10:40.000Z",
            "id": "743143704500797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa participou, do plantio de mudas realizado no Parque Estadual da Pedra Selada na \u00faltima ter\u00e7a feira. Evento mobilizado pelo INEA"
        },
        {
            "author_id": "1110225254",
            "created_at": "2016-06-15T17:56:16.000Z",
            "id": "743140080101916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas\nVista para o Rio Caldo https://t.co/1bUu1410xI"
        },
        {
            "author_id": "252805212",
            "created_at": "2016-06-15T17:53:11.000Z",
            "id": "743139305326010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Fot\u00f3grafo retrata as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins https://t.co/0QWy5M776i"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2016-06-15T17:52:37.000Z",
            "id": "743139159607508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Fot\u00f3grafo retrata as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins https://t.co/fxHLLEn111 https://t.co/upXtTLtgvm"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-15T17:49:14.000Z",
            "id": "743138309195563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/mufD3rSxRa"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-06-15T17:44:17.000Z",
            "id": "743137063583752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juqueri \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/f2WEDZqEKt"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-06-15T17:39:20.000Z",
            "id": "743135816097140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #natureza Nada como relaxar em Jeri \ud83d\ude0d\ud83d\ude00 ! Jericoacoara \u00e9 uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) distante cerca\u2026 https://t.co/QoK96QjGDP"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-06-15T17:36:10.000Z",
            "id": "743135022228602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como relaxar em Jeri \udbb8\udf27\udbbb\udc00 ! Jericoacoara \u00e9 uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) distante cerca de 300km a... https://t.co/UHg4LFJLEa"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-06-15T17:21:18.000Z",
            "id": "743131279667822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES https://t.co/EAvG7kQc0T #brasil"
        },
        {
            "author_id": "35324010",
            "created_at": "2016-06-15T17:12:57.000Z",
            "id": "743129178036264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RECONCAVO #QUILOMBOLAS\n\nO conselho deliberativo da Reserva Extrativista Marinha Ba\u00eda do Iguape, territ\u00f3rio... https://t.co/0OEErHO7CS"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-15T17:05:10.000Z",
            "id": "743127221351677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES https://t.co/VWSYeBepCH #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "237862227",
            "created_at": "2016-06-15T16:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "217146645",
                        "start": 0,
                        "username": "LAMelgar"
                    }
                ]
            },
            "id": "743125581483565056",
            "in_reply_to_user_id": "217146645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LAMelgar decidido a salvar Parque Nacional Lagos de Montebello https://t.co/cGU5tN9Uf3 https://t.co/aQ7Var4S3d"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-15T16:53:06.000Z",
            "id": "743124183287275524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES https://t.co/MHnjoPMJzP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-06-15T16:48:20.000Z",
            "id": "743122985217753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece hoje o curso de forma\u00e7\u00e3o do CEAMP (Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Nacional da Tijuca) no Parque... https://t.co/JAyTnZQ2Zr"
        },
        {
            "author_id": "20828864",
            "created_at": "2016-06-15T16:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "743121154404192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Semin\u00e1rio Di\u00e1logos Biblioo (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/hwHqzLcZR1"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-15T16:39:38.000Z",
            "id": "743120794226724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u Azul \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uM6u9N8hv2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-15T16:34:49.000Z",
            "id": "743119583989628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-15T16:15:40.000Z",
            "id": "743114761718497283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Morro da Taquara - Agosto de 2009. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hNwjs7fb6w"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-06-15T16:05:06.000Z",
            "id": "743112102575890433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #DiaDoPaleont\u00f3logo a dica \u00e9 descobrir o Brasil pr\u00e9-hist\u00f3rico na Serra da Capivara (PI). https://t.co/Uff59Xdqit https://t.co/ImLrElCoXX"
        },
        {
            "author_id": "104161887",
            "created_at": "2016-06-15T15:49:00.000Z",
            "id": "743108051259920386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul \u2764 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/K78IPegg9L"
        },
        {
            "author_id": "1942323013",
            "created_at": "2016-06-15T15:42:10.000Z",
            "id": "743106331595407361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Piquenique no parque municipal! Leca vai levar o berimbau, o viol\u00e3o, o tambor e o microfone.\" Seje menas, Guilherme."
        },
        {
            "author_id": "65926629",
            "created_at": "2016-06-15T15:36:14.000Z",
            "id": "743104838934876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E na nossa floresta estadual tiraram fotos de jacar\u00e9! Ele est\u00e1 no lugar certo.... N\u00f3s \u00e9 que devemos ter cuidado... https://t.co/vTKRc8XkNC"
        },
        {
            "author_id": "41384175",
            "created_at": "2016-06-15T15:35:31.000Z",
            "id": "743104657367564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhai que Marx tinha comentado... Hermanni. \n\nO Ibama desativou um enorme garimpo dentro da Floresta Nacional... https://t.co/wfMDoct5bL"
        },
        {
            "author_id": "470363638",
            "created_at": "2016-06-15T15:27:49.000Z",
            "id": "743102721939537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00edse H\u00eddrica: Ilh\u00e9us aprova capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua na barragem do Parque Municipal da Esperan\u00e7a https://t.co/k7QfVtlXwT"
        },
        {
            "author_id": "545383358",
            "created_at": "2016-06-15T15:27:24.000Z",
            "id": "743102616352231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e9 obrigat\u00f3rio plantar pequi nas ruas da capital. Vou criar o parque estadual da pamonha. P\u00e9s de pamonha at\u00e9 onde a vista alcan\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-15T15:25:27.000Z",
            "id": "743102126302367746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja como foi a passagem da #ChamaOlimpica pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/qJUQ8XTooC https://t.co/lZOls6TvjI"
        },
        {
            "author_id": "447936123",
            "created_at": "2016-06-15T15:15:17.000Z",
            "id": "743099567915323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba - https://t.co/ThRX3pvcAO"
        },
        {
            "author_id": "480604517",
            "created_at": "2016-06-15T15:13:20.000Z",
            "id": "743099077810868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inclusa na Lei 9.985/2000, uma APA que integra o grupo das unidades de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel.\nhttps://t.co/A2zUuvblf5"
        },
        {
            "author_id": "4462529212",
            "created_at": "2016-06-15T14:59:07.000Z",
            "id": "743095497276194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHECENDO PARQUE MUNICIPAL DE URUSSANGA! #LUISCOMSTRIP https://t.co/OpvynDzE9T"
        },
        {
            "author_id": "92814886",
            "created_at": "2016-06-15T14:53:52.000Z",
            "id": "743094179161636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Parque Municipal est\u00e1 sendo constru\u00eddo pela Prefeitura https://t.co/0F4qj7NPWB"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-06-15T14:40:26.000Z",
            "id": "743090796241489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Fot\u00f3grafo retrata as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins https://t.co/6o5DDVSgW7 https://t.co/1I29TGOVuD"
        },
        {
            "author_id": "54384167",
            "created_at": "2016-06-15T14:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "743089136647704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Galera ao fundo o novo G2 #djcesar #prafrente #tunningpartybrasil @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/SnKeVQjDPh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-15T14:29:39.000Z",
            "id": "743088082212294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL E MONUMENTO NATURAL PONT\u00d5ES CAPIXABAS - ESP\u00cdRITO SANTO: Normal 0 21 false\u2026 https://t.co/AX4iBbgDqY"
        },
        {
            "author_id": "81158791",
            "created_at": "2016-06-15T13:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674499,
                        -22.92325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "743079690001391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado de um outono invernal #landscape #nightsky #scenic #nofilter @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/SzMKYReGvE"
        },
        {
            "author_id": "22927013",
            "created_at": "2016-06-15T13:54:59.000Z",
            "id": "743079357200097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/7lhU8Qbs9S"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-06-15T13:45:13.000Z",
            "id": "743076900646572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, artigo de Antonio Silvio Hendges https://t.co/1IS9sl5CPM"
        },
        {
            "author_id": "1010090071",
            "created_at": "2016-06-15T13:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "743076285363159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/Tta7zz5dPl"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-15T13:39:50.000Z",
            "id": "743075547840974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/E0IfiRc1R8\nParque Nacional e Monumento... https://t.co/nSAzwozQjI"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-06-15T13:38:04.000Z",
            "id": "743075100392591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES DE MONTES CLAROS\nVamos pegar a trilha?\n\nParque Estadual da Lapa Grande, regi\u00e3o norte.&lt;3 https://t.co/v6JvJ8j7VX"
        },
        {
            "author_id": "242121948",
            "created_at": "2016-06-15T13:36:15.000Z",
            "id": "743074644501143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 2 meses da Olimp\u00edada, descobriram q a \u00e1rea destinada ao v\u00f4lei de praia \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e precisaria de licen\u00e7as para montagem"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-15T13:18:05.000Z",
            "id": "743070073095524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 completou em maio 55 anos. Confira as comemora\u00e7\u00f5es: https://t.co/GvlDC2ZE0j. https://t.co/Xc9d7kjvT1"
        },
        {
            "author_id": "599552666",
            "created_at": "2016-06-15T12:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "743060119873818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/h9zs9clzAb"
        },
        {
            "author_id": "599552666",
            "created_at": "2016-06-15T12:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "743060119156576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/KX5k4aMIwh"
        },
        {
            "author_id": "739829568983420928",
            "created_at": "2016-06-15T12:34:26.000Z",
            "id": "743059087672365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer Curitiba? Ent\u00e3o fala com a Jens Tours! \nCity Tours, Parque Estadual de Vila Velha, Ilha do Mel... https://t.co/o6pdztMHbZ"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-06-15T12:30:02.000Z",
            "id": "743057979843313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se imaginou explorando o maravilhoso e praticamente intoc\u00e1vel Parque Nacional do Ja\u00fa, na Amaz\u00f4nia? A regi\u00e3o... https://t.co/42nluZFZy5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-15T12:00:01.000Z",
            "id": "743050427378307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira\u00e7\u00e3o chegando ao Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/O1IqrwQo7V"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-06-15T11:56:51.000Z",
            "id": "743049629479100417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOAJO (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/CsDMWnAwsy"
        },
        {
            "author_id": "322902508",
            "created_at": "2016-06-15T11:45:36.000Z",
            "id": "743046799863250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 20 fotos tratadas no cd por R$30,00, feitas no Parque Municipal ou BG em BH. https://t.co/aMGLx39dTH"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-06-15T11:15:50.000Z",
            "id": "743039306411827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S.O.S. Ribeir\u00e3o Paracatu, se os vereadores n\u00e3o aprovarem a AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, estar\u00e3o decretando a morte... https://t.co/V31sv8GI4X"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-15T10:52:44.000Z",
            "id": "743033492099960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/UJR1PjZp5u"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-15T10:52:25.000Z",
            "id": "743033412240478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/L6vu9c9QN4"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-06-15T10:45:03.000Z",
            "id": "743031561612865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira da Pancada Grande fica a 48 km ao sul de Valen\u00e7a, localizada numa APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) de... https://t.co/4hEz7zd5A5"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-15T10:40:15.000Z",
            "id": "743030352000737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dia do Paleont\u00f3logo? \ud83d\ude2f Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara (PI): https://t.co/pG5MkhnlhS https://t.co/jCqLMAJ53Z"
        },
        {
            "author_id": "1079969485",
            "created_at": "2016-06-15T10:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14116807",
                        "start": 108,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "743026740537241601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00edse H\u00eddrica: Ilh\u00e9us aprova capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua  na barragem do Parque Municipal  https://t.co/2MOx8dwm0X via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-15T10:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "743026557367652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/bLQZU6kDLz"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-15T10:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "743025197800775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 #lencoismaranhenses #Maranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gcsB13rLTK"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-06-15T10:13:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "743023650924679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 \ud83d\udca6 #lencoismaranhenses #Maranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/69RVMz5fPQ"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2016-06-15T06:01:24.000Z",
            "id": "742960176584609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento ambiental na Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental\u00a0(APA) do Pratigi, localiz... https://t.co/FPrkmvqqEC"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2016-06-15T06:01:23.000Z",
            "id": "742960174713974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento ambiental na Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental\u00a0(APA) do Pratigi, localiz... https://t.co/SQuDyEKmM9"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-06-15T05:54:07.000Z",
            "id": "742958342616801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta"
        },
        {
            "author_id": "77210940",
            "created_at": "2016-06-15T05:03:03.000Z",
            "id": "742945493181997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plano de recupera\u00e7\u00e3o no Rosa ser\u00e1 debatido\n\nPelo menos oito obras em poss\u00edvel \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/PaQxdgTjVJ"
        },
        {
            "author_id": "2800608903",
            "created_at": "2016-06-15T03:44:28.000Z",
            "id": "742925715100798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros National Park (in Portuguese: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/9HfdsTmW1L"
        },
        {
            "author_id": "85286241",
            "created_at": "2016-06-15T03:06:36.000Z",
            "id": "742916189085675521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eskudlark critica invas\u00e3o do MST na Floresta Nacional de Chapec\u00f3\n\nO deputado estadual\u2026 https://t.co/WE1VQ3lOeK"
        },
        {
            "author_id": "63806187",
            "created_at": "2016-06-15T02:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22444403,
                        10.15646582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "742914018587770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poas volcano crater @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/PQ5NFJOnPn"
        },
        {
            "author_id": "460241139",
            "created_at": "2016-06-15T02:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "181191463",
                        "start": 0,
                        "username": "Mais1Rodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "742906587782778884",
            "in_reply_to_user_id": "181191463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mais1Rodrigo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "163839419",
            "created_at": "2016-06-15T02:10:43.000Z",
            "id": "742902125282238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TFM Pedra Azul, Rota do Largato #2Cia #7Bpm #Pmes @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/DftJVATzHl"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-06-15T02:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "24433652",
                        "start": 8,
                        "username": "katiaandrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "742900981072048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @katiaandrade \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/pBlVq4Npch"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-15T01:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "742898630605078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/MTIkcxvEEI"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-15T01:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3319201570",
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "742893822456238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/9x0qtI797I Drone nas Agulhas Negras Parte 1 (Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-15T01:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "742892069543366657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone nas Agulhas Negras Parte 1 (Parque Nacional do ITATIAIA): https://t.co/9x0qtI797I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253166724",
            "created_at": "2016-06-15T00:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4008,
                        -20.5386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1a25ff74971944c8"
            },
            "id": "742882941693497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulte-nos! \n#reserva de desenvolvimento #sustent\u00e1vel de #Maminau\u00e1 @ Franca, Brazil https://t.co/tN579JJI3N"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-15T00:43:07.000Z",
            "id": "742880077696913412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "2451573096",
            "created_at": "2016-06-15T00:43:03.000Z",
            "id": "742880061548679168",
            "in_reply_to_user_id": "2451573096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.Uma montanha que parece um Doritos gigante, no Parque Nacional das Geleiras, em Montana, nos Estados Unidos https://t.co/cXiYhXWmLr"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-06-15T00:30:01.000Z",
            "id": "742876781359857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros companheiros de viagem para o IEF - Parque Estadual do Rio Doce: Cris Marques (Dentro do Mochil\u00e3o),... https://t.co/0UADnkOeN8"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-15T00:08:34.000Z",
            "id": "742871385463095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA? https://t.co/jkwvc7vhFU"
        },
        {
            "author_id": "69955616",
            "created_at": "2016-06-14T23:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "742867786209189889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando. Aos velhos tempos. @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/J5JCB4GSr9"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-06-14T23:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043725,
                        -9.60677243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "742859816578785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/wjdfhMkxkj"
        },
        {
            "author_id": "1712981311",
            "created_at": "2016-06-14T23:19:33.000Z",
            "id": "742859048182128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito \u00f3timo esse mato #s\u00f3escolhiserfeliz @ Parque Estadual De S\u00e3o\u2026 https://t.co/O7jOpTAVfR"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-06-14T22:58:54.000Z",
            "id": "742853850131009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editando as fotos da viagem ao IEF - Parque Estadual do Rio Doce e regi\u00e3o do Circuito Mata Atl\u00e2ntica. Em breve... https://t.co/H0UZHJF7Jc"
        },
        {
            "author_id": "351059887",
            "created_at": "2016-06-14T22:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88536977,
                        -16.75305836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "742852792893767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udcf7\ud83c\udf43 #nature #friends #love @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/ehgudYFg1j"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-06-14T22:53:46.000Z",
            "id": "742852561980395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Albard\u00e3o foi proposto h\u00e1 OITO ANOS para proteger uma \u00e1rea com beleza paisag\u00edstica \u00edmpar, o... https://t.co/kRvISifw1x"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-06-14T22:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742850378123882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/C876QTGXcX"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-06-14T22:34:36.000Z",
            "id": "742847737482207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma conquista do Parque Estadual da Serra da Tiririca, consolidando sua import\u00e2ncia como uma das mais... https://t.co/anpQXcux1T"
        },
        {
            "author_id": "343116560",
            "created_at": "2016-06-14T22:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "233254080",
                        "start": 0,
                        "username": "skywalkersul"
                    }
                ]
            },
            "id": "742846114244726784",
            "in_reply_to_user_id": "233254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Skywalkersul geralmente andamos ali perto do parque municipal, rodovi\u00e1ria etc, e vc?"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-06-14T22:06:30.000Z",
            "id": "742840663083868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/06/2016\nTILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - IPERO/SP\nHistoria+natureza nesse roteiro de ecoturismo no... https://t.co/sg3tslqhIP"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2016-06-14T22:05:23.000Z",
            "id": "742840382791155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime denuncia irregularidades no Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/q58hgXjHBt"
        },
        {
            "author_id": "103580088",
            "created_at": "2016-06-14T21:53:20.000Z",
            "id": "742837353102725121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBA!!! \nCrise H\u00eddrica: Ilh\u00e9us aprova capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua \nna barragem do Parque Municipal da Esperan\u00e7a\n\nA... https://t.co/L4cAy71riV"
        },
        {
            "author_id": "2591421595",
            "created_at": "2016-06-14T21:51:05.000Z",
            "id": "742836786565517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o do DVD acustico, est\u00e1 chegando a hora, dia 23 da Julho no Teatro Chico Nunes  (Parque Municipal ),... https://t.co/UpKbpyxDXi"
        },
        {
            "author_id": "351686612",
            "created_at": "2016-06-14T21:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "742835482825007112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o cheiro da calma\nE \u00e9 s\u00f3 amor @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kboSfKUNTf"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-14T21:35:07.000Z",
            "id": "742832765217841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Aproveite o fim de tarde na companhia da Floresta Nacional\nTapaj\u00f3s, localizada no Par\u00e1.\n\n#wikiparques https://t.co/tjuNK8EeZB"
        },
        {
            "author_id": "225728010",
            "created_at": "2016-06-14T21:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.7921549,
                        -29.5713606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "653ae6e5cc16cefd"
            },
            "id": "742828527398072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Cotovelo - Parque Nacional Aparados da Serra \ud83c\udfde\u2026 https://t.co/KMRquSjDOP"
        },
        {
            "author_id": "517659837",
            "created_at": "2016-06-14T21:08:17.000Z",
            "id": "742826015668441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Fritz Plaumann, localizado no munic\u00edpio de Conc\u00f3rdia (SC), \u00e9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/qLYW2LGYuJ"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2016-06-14T21:00:30.000Z",
            "id": "742824057519775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u3010 INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS \u3011\nCIRCUITO DAS SERRAS 2016\n\u2460 Etapa Serra do Juquery \u2013 25 de Setembro 2016\nParque Estadual do... https://t.co/3pRHJlUYNS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-14T20:55:06.000Z",
            "id": "742822695042043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2meras de um dos projetos apoiados pela Funda\u00e7\u00e3o registrou um felino raramente visto na Mata Atl\u00e2ntica. Confira: https://t.co/YkodWhXkzV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-14T20:49:12.000Z",
            "id": "742821211185385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado em 14 de junho de 1937, o Parque Nacional de Itatiaia completa hoje 79 anos.\u2026 https://t.co/85PAhWnjSl"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-06-14T20:39:58.000Z",
            "id": "742818887637557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/rjECNUF1cf"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-06-14T20:39:15.000Z",
            "id": "742818705818583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Estado do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio Para\u00edba https://t.co/S7DPpFIHgl"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-06-14T20:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "43326346",
                        "start": 116,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "742818683752304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Secretaria de Estado do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio Para\u00edba https://t.co/aIewwY30zV @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-06-14T20:38:34.000Z",
            "id": "742818536012140546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 situada nas margens do Rio Para\u00edba do Sul e abrange 13 munic\u00edpios do M\u00e9dio Para\u00edba https://t.co/FqyKMg0Vik"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-06-14T20:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00049294,
                        -19.88919412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "742815678961455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/VRxPMmxn1d"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-06-14T20:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742813794099965953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/jKfEctvERT"
        },
        {
            "author_id": "4852142768",
            "created_at": "2016-06-14T20:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "742811845644288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greetings from Blu in Brasil! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/z667oTrhQ6"
        },
        {
            "author_id": "1536733026",
            "created_at": "2016-06-14T19:59:51.000Z",
            "id": "742808793134813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou super a favor da Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!  &lt;3 Vale e muito a mobiliza\u00e7\u00e3o... https://t.co/8Zm3fZj7js"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-14T19:32:53.000Z",
            "id": "742802007740841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no #ParqueNacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-14T19:32:10.000Z",
            "id": "742801825062096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada | Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-06-14T19:28:51.000Z",
            "id": "742800990420799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/q403Yoi39X"
        },
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2016-06-14T19:19:06.000Z",
            "id": "742798535632912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00edse H\u00eddrica: Ilh\u00e9us aprova capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua na barragem do Parque Municipal da Esperan\u00e7a https://t.co/9vBcpybcpx"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:46.000Z",
            "id": "742794427857408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/rZKS7qTbV5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:45.000Z",
            "id": "742794424145444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/To5aF833hc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:45.000Z",
            "id": "742794423751168001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/CXFt2hWDzk"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:44.000Z",
            "id": "742794416553877507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/021CGUG95u"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:43.000Z",
            "id": "742794415220088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/EFPAOOZakh"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-14T19:00:37.000Z",
            "id": "742793885299150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuSempreQuis Visitar o Parque Nacional das Emas https://t.co/B3pNL7trGF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-06-14T18:47:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "742790665092890624",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional tamb\u00e9m \u00e9 conhecido pelas cachoeiras. A de S\u00e3o Rom\u00e3o \u00e9 maior do Maranh\u00e3o em volume de \u00e1gua. https://t.co/x9ah5Y5kVR"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-06-14T18:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "742784023492169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZU7os8CLvi"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2016-06-14T18:20:05.000Z",
            "id": "742783685829623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Addo Elephant National Park \u00e9 o 3\u00ba maior parque nacional sul-africano, com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es e acomoda\u00e7\u00f5es de luxo. https://t.co/cKouBemuI9"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-06-14T18:19:11.000Z",
            "id": "742783457089163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBCEarthBrasil: Steve Backshall lidera um grupo escaladores at\u00e9 o Parque Nacional Canaima. #SteveBackshallsExtreme\u2026 https://t.co/SSNwdBVAJN"
        },
        {
            "author_id": "52395389",
            "created_at": "2016-06-14T18:18:46.000Z",
            "id": "742783352902586370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola https://t.co/QWnDnfHRjj"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T18:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106195626",
                        "start": 0,
                        "username": "cnmp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "10228272",
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "742779259706605568",
            "in_reply_to_user_id": "106195626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cnmp_oficial @YouTube URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA?"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T17:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "54588495",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PB"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "259840707",
                        "start": 8,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "742778277824204802",
            "in_reply_to_user_id": "54588495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PB @MPF_PGR URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA?"
        },
        {
            "author_id": "70231756",
            "created_at": "2016-06-14T17:44:39.000Z",
            "id": "742774766935760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 40 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PV solar no Parque Municipal\" https://t.co/u1rSj5B6MA"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-06-14T17:43:52.000Z",
            "id": "742774571460268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/AlqenkSt76"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2016-06-14T17:32:19.000Z",
            "id": "742771664434429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/LaAszL0tVt"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T17:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "742768695517302788",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA?"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-06-14T17:11:19.000Z",
            "id": "742766377996554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1- Parte II https://t.co/Ks1iv4Pv6f"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T17:00:18.000Z",
            "id": "742763608891920386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA? https://t.co/OjhqfSRyXT"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-06-14T16:51:01.000Z",
            "id": "742761271251046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O maior banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul est\u00e1 desprotegido. O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos abrange apenas... https://t.co/Jnnr0LsY8U"
        },
        {
            "author_id": "501360842",
            "created_at": "2016-06-14T16:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "742757310322212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo um livro \u2764 #LumiaLovers #Lumia #Biblioteca \ud83d\udcda&gt;&gt;&gt; #Work \ud83c\udfe2 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/p5Z5GO033X"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2016-06-14T16:32:32.000Z",
            "id": "742756617607729153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas no Parque @ Parque Municipal De Bh https://t.co/uygshj5PeV"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-06-14T16:29:43.000Z",
            "id": "742755911492476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/hJ3YSsc8EU #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-06-14T16:29:42.000Z",
            "id": "742755906388037636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/kXwlRzoVBt"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-06-14T16:17:44.000Z",
            "id": "742752894672338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/UBK9RUgJGA"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-06-14T16:15:31.000Z",
            "id": "742752335210893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/ktYWdfu2mx"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-14T16:15:08.000Z",
            "id": "742752240755150852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contamos aqui https://t.co/2SCADAir2c sobre trilha do cart\u00e3o postal q fizemos. Onde tiramos esta foto d Dedo de Deus https://t.co/vG9IZ176Ye"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-06-14T16:14:06.000Z",
            "id": "742751981874208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/7E4ERCqcsV"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:30.000Z",
            "id": "742751073295683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/QjwOkqjNEt"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:26.000Z",
            "id": "742751056984080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/HLOrtZavXD"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:22.000Z",
            "id": "742751039363768321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/OkgKeTsvpN"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:13.000Z",
            "id": "742751004442005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/dYUV76FSfU"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-06-14T16:09:56.000Z",
            "id": "742750933092704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/8Pfg5TUZ7i"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-06-14T16:09:54.000Z",
            "id": "742750924129476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-06-14T16:09:54.000Z",
            "id": "742750922279817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/a11OHaxmVZ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-06-14T16:09:39.000Z",
            "id": "742750860476743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/vhNNz73BsQ"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-06-14T16:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "610829256",
                        "start": 103,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "742749999373549570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/qNKJimtSB6 via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-06-14T16:06:10.000Z",
            "id": "742749983368040450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/7Mod72Wtmj"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-06-14T16:05:23.000Z",
            "id": "742749784956489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/Hga1yTXli2"
        },
        {
            "author_id": "349246489",
            "created_at": "2016-06-14T15:34:06.000Z",
            "id": "742741915402113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo animado em Parque Municipal \"Jos\u00e9 Alves dos Reis\" Bosque do Povo \"Oficial\" https://t.co/f6rzkJaaXB"
        },
        {
            "author_id": "97920085",
            "created_at": "2016-06-14T14:52:37.000Z",
            "id": "742731476014387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama desativou um enorme garimpo dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, a cerca de 100 quil\u00f4metros de... https://t.co/lpaacye4NS"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2016-06-14T14:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "253061062",
                        "start": 25,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "131286287",
                        "start": 124,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "742729842861481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente e @rj_inea lan\u00e7am guia de trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca.\nhttps://t.co/3lNczZXzJb / @minc_rj"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-14T14:43:49.000Z",
            "id": "742729262009098244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es,  no Estado do Piau\u00ed\nhttps://t.co/0toki1DZdy"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-06-14T14:31:55.000Z",
            "id": "742726266734968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Diarista em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 137011 https://t.co/1aaGUrSjXs Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "437633799",
            "created_at": "2016-06-14T14:27:56.000Z",
            "id": "742725263935471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rifaina \u00e9 praticamente a porta de entrada do Parque Nacional Serra Da Canastra da Canastra. Cerca de 80km, lugar... https://t.co/04z1N0F2dP"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-14T13:57:46.000Z",
            "id": "742717670995460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DAS CONFUS\u00d5ES, NO ESTADO DO PIAU\u00cd: Normal 0 21 false false false PT\u2026 https://t.co/h3scpU8RCd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-14T13:55:40.000Z",
            "id": "742717143951810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-14T13:55:33.000Z",
            "id": "742717113593397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2016-06-14T13:50:01.000Z",
            "id": "742715719192842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Rio dos Cedros, tem investimentos do Estado\n\nSaiba mais em:... https://t.co/2aMfKmeAfv"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-06-14T13:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "18982777",
                        "start": 35,
                        "username": "alpnrock"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.67710389,
                        37.71563865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "742714283981570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No amor com minha Kula Hoodie para @alpnrock explorando o  Parque Nacional Yosemite.\u2026 https://t.co/iEhrV9gWaC"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-06-14T13:35:54.000Z",
            "id": "742712166671880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de abril de 2011 J\u00e1 anunci\u00e1vamos a degrada\u00e7\u00e3o do meio ambiente dentro da \u00e1rea do PEC- Parque Estadual da... https://t.co/MuzTnnapJy"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-14T13:15:34.000Z",
            "id": "742707051248418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse \u00e9 1 dos po\u00e7os q passamos  quando  fizemos a trilha das brom\u00e9lias.Confere e compartilha.\nhttps://t.co/9NETPBqPMS https://t.co/tSYUWoDGlS"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-14T13:12:06.000Z",
            "id": "742706180036952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a nossa promo\u00e7\u00e3o e decida as suas f\u00e9rias j\u00e1!\n\nHotel Castrum Villae\n\nCastro Laboreiro - Parque Nacional... https://t.co/WuDwKqflGh"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-14T13:06:54.000Z",
            "id": "742704870973669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/qBWVB5sKXl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-14T13:00:27.000Z",
            "id": "742703245412425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udf43 #Ibama desativa enorme #garimpo dentro da Floresta Nacional do #Jamari, a cerca de 100 km de #PortoVelho: https://t.co/8inqtBrnkb"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-14T12:59:16.000Z",
            "id": "742702947491057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado e venha \u00e1 descoberta!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da... https://t.co/yxBjbY8BeZ"
        },
        {
            "author_id": "3079698832",
            "created_at": "2016-06-14T12:54:26.000Z",
            "id": "742701730777948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama Ol\u00edmpica visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/P9cqSkBIPa"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-06-14T12:29:55.000Z",
            "id": "742695563678908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! Parte alta,  Pico das Prateleiras!!!! #somosazrunning \u2026 https://t.co/Q2oQ8jYy1k https://t.co/jCax8P44CT"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2016-06-14T12:25:04.000Z",
            "id": "742694343949963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama Ol\u00edmpica visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/f8M40iddLf #esporte"
        },
        {
            "author_id": "1385236232",
            "created_at": "2016-06-14T12:18:41.000Z",
            "id": "742692734474063873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 gera nota de rep\u00fadio - Di\u00e1rio Catarinense https://t.co/50QZzGcEM1"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2016-06-14T12:17:04.000Z",
            "id": "742692330843557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Gov quer leiloar pra madeireiros floresta nacional no Tapaj\u00f3s. La na mundurukania. 2 x a \u00e1rea da TI p/ madeieiros https://t.co/DmcfuZ81BS"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-14T12:07:00.000Z",
            "id": "742689793994293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 03* Bloco 02 https://t.co/1HDnrxRqiZ"
        },
        {
            "author_id": "269430085",
            "created_at": "2016-06-14T12:05:55.000Z",
            "id": "742689523193110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coucou gentil racoon! #racoon #wild #travel #trip #costarica #voyage @ Parque Nacional Corcovado\u2026 https://t.co/pfcOMfxTxy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-14T12:00:01.000Z",
            "id": "742688038778724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/54QMMaVDfW"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-14T11:52:28.000Z",
            "id": "742686140466114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 03* Bloco 01 https://t.co/x4jQ53wtGG"
        },
        {
            "author_id": "72287557",
            "created_at": "2016-06-14T11:40:31.000Z",
            "id": "742683133003354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 Dia do Rock no Julhofest - Prefeitura de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/D6jpgO7ylw"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2016-06-14T11:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "742677466230181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar com um pouco de frio \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/4sgsvejadM"
        },
        {
            "author_id": "304368968",
            "created_at": "2016-06-14T10:40:16.000Z",
            "id": "742667970187497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u2013 A\u00e7ude Da Conc\u00f3rdia.\nhttps://t.co/FqF2CCc9ID"
        },
        {
            "author_id": "3131228128",
            "created_at": "2016-06-14T10:31:58.000Z",
            "id": "742665880996184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diplodocus Paper Toy, at Monumento Natural das pegadas de Dinoss\u00e1urios, in Serra de\u2026 https://t.co/y9D3rFuk0S"
        },
        {
            "author_id": "1576484383",
            "created_at": "2016-06-14T10:09:00.000Z",
            "id": "742660099416686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/98azuRnWJk"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2016-06-14T10:01:00.000Z",
            "id": "742658087048253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, em Rio dos Cedros, tem investimentos do Estado \nSAIBA MAIS -... https://t.co/mqhJWokFgB"
        },
        {
            "author_id": "201921533",
            "created_at": "2016-06-14T08:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "742640445159837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/akAAowU3Nw"
        },
        {
            "author_id": "2264082002",
            "created_at": "2016-06-14T08:25:01.000Z",
            "id": "742633933397889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Feira da Porta do Mezio decorre de 18 a 19 de Junho\n\nEm pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,... https://t.co/NJE6c6YckC"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-06-14T07:01:50.000Z",
            "id": "742612997961572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de M\u00e1go\u00e8 ca\u00e7adores furtivos fazem tamb\u00e9m uso de veneno. S\u00f3 o ano passado foram 29 as mortes... https://t.co/4TlKrFtc5O"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-14T04:22:56.000Z",
            "id": "742573009366573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas   https://t.co/VjOu8qL1NH"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T04:09:58.000Z",
            "id": "742569746000928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontos e Quentinhos \ud83d\udd25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7r2U7hDkWw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:47:15.000Z",
            "id": "742564029303037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amassada e Levada Levemente no fogo \ud83d\udd25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Lqd4KAZyqv"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:45:10.000Z",
            "id": "742563503349862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Pote \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bF5pVtQLfa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:34:55.000Z",
            "id": "742560927288074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goiabada \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/f9e1MCOr7v"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:33:43.000Z",
            "id": "742560622135660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amassadinhas \u261d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Dh462oE2Zj"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-14T03:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "742559864325603331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS | FLUTUA\u00c7\u00c3O: https://t.co/Y6DzVsdFka via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "403767860",
            "created_at": "2016-06-14T02:20:18.000Z",
            "id": "742542147614707713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica passa pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/328TFIISeH"
        },
        {
            "author_id": "285751487",
            "created_at": "2016-06-14T02:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "117275684",
                        "start": 10,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "742539834401624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta tem @Karolconka no parque municipal \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-06-14T01:43:04.000Z",
            "id": "742532778735063043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/e0Kdh60TM0"
        },
        {
            "author_id": "2573281146",
            "created_at": "2016-06-14T00:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -117.9,
                        52.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33fdac940ff5a4b9"
            },
            "id": "742518632140394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu cada minuto passar no parque nacional Jasper antes de seguir para Vancouver! @ Jasper\u2026 https://t.co/297CHTUbfd"
        },
        {
            "author_id": "326326501",
            "created_at": "2016-06-13T23:55:58.000Z",
            "id": "742505823910256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que estava frio em Cunha? @ Parque Estadual da Serra Do Mar -\u2026 https://t.co/GtBltwBTgp"
        },
        {
            "author_id": "2906434161",
            "created_at": "2016-06-13T23:49:59.000Z",
            "id": "742504320898355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chambergo, Parque Nacional https://t.co/r8aVsBN3N9"
        },
        {
            "author_id": "63832764",
            "created_at": "2016-06-13T23:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8555102,
                        -17.8511786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a348625786570f31"
            },
            "id": "742502056628342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa trip foi pelas viu amigos #engracadasso @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/PKXW0GsiUF"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-06-13T23:34:23.000Z",
            "id": "742500394199339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no cume do Escalavrado, montanha que fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Natureza de... https://t.co/cIM6Awapn5"
        },
        {
            "author_id": "1400679392",
            "created_at": "2016-06-13T23:21:38.000Z",
            "id": "742497183027580934",
            "in_reply_to_user_id": "1400679392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q o parque municipal foi uma das poucas coisas manera q fizeram p gv"
        },
        {
            "author_id": "1400679392",
            "created_at": "2016-06-13T23:21:01.000Z",
            "id": "742497030635937794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no icon eu to no banheiro do parque municipal mto daora l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1310859012",
            "created_at": "2016-06-13T23:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "309408216",
                        "start": 31,
                        "username": "luisfdb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "742495891924344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @luisfdb_ https://t.co/X39XgBwYLc CONHECENDO PARQUE MUNICIPAL DE URUSSANGA! #LUISCOMSTRIP"
        },
        {
            "author_id": "109587030",
            "created_at": "2016-06-13T23:05:36.000Z",
            "id": "742493149545811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atardecer \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/XSFquI3bvw"
        },
        {
            "author_id": "186525288",
            "created_at": "2016-06-13T23:03:47.000Z",
            "id": "742492692253421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/CfKQ0seWjF"
        },
        {
            "author_id": "370158478",
            "created_at": "2016-06-13T23:00:29.000Z",
            "id": "742491862452178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Ubatuba \u00e9 contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Ijbwcs4QTL"
        },
        {
            "author_id": "197944449",
            "created_at": "2016-06-13T22:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "742491347580424197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 felicidade nesse lugar lindo \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/gsnjPhPUnD"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2016-06-13T22:19:07.000Z",
            "id": "742481450432356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 5 horas tentando conter o fogo, os bombeiros interromperam as opera\u00e7\u00f5es ao anoitecer e retomam amanh\u00e3... https://t.co/EP7DbinTEs"
        },
        {
            "author_id": "2998963510",
            "created_at": "2016-06-13T22:12:30.000Z",
            "id": "742479788389093380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TUNNING PARTY BRASIL @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/QIftOO2V5n"
        },
        {
            "author_id": "56275573",
            "created_at": "2016-06-13T22:08:29.000Z",
            "id": "742478776592830470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/yEcf5jQcYs"
        },
        {
            "author_id": "36343964",
            "created_at": "2016-06-13T22:02:13.000Z",
            "id": "742477198829998082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapazes ao passear com os cachorros no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 em S\u00e3o Joaquim, se deparam com uma po\u00e7a congelada,... https://t.co/Lw2QZDpYGr"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-06-13T21:51:46.000Z",
            "id": "742474570335170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Empregada Dom\u00e9stica em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 136413 https://t.co/n7IAEXzyT5 Candidate-se agora #vagadeemprego #e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2981896193",
            "created_at": "2016-06-13T21:30:03.000Z",
            "id": "742469105094144001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou dar um chego l\u00e1 no Parque Municipal, peguei m\u00f3 carinho com o Valdecir (morador de rua) e vou levar uma blusa de frio p ele"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icara\u00edma, Brasil",
                "id": "aa582b8a704118af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tubar\u00e3o, Brasil",
                "id": "db14c73d2448ffe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Lo Barnechea, Chile",
                "id": "018d88364c2a57e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franca, Brasil",
                "id": "1a25ff74971944c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Igrejinha, Brasil",
                "id": "653ae6e5cc16cefd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Jasper, Alberta",
                "id": "33fdac940ff5a4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamarandiba, Brasil",
                "id": "a348625786570f31",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "353978539",
                "name": "vozdasredes",
                "username": "vozdasredes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207192978",
                "name": "Wildcat",
                "username": "DaiPlaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195877670",
                "name": "Difusor Releases Br",
                "username": "DifundirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985753279",
                "name": "AmazoniaOfertas",
                "username": "AmazoniaOfertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318056797",
                "name": "Marcelo Ferraz",
                "username": "MarceloFerraz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332287559",
                "name": "Ricardo Galvao",
                "username": "ricardogalvao81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136815199",
                "name": "Ni",
                "username": "speaknow_ni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794049854",
                "name": "Unimed Cuiab\u00e1",
                "username": "Unimed_Cuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76577329",
                "name": "Messias do Jornal",
                "username": "messiasdojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304003292",
                "name": "CTT-Central Turismo",
                "username": "CttCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172068136",
                "name": "Pindorama Filmes",
                "username": "PindoramaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261207904",
                "name": "DRONE DA MONTANHA",
                "username": "SAMUPINDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56133435",
                "name": "SIGRIDTUR",
                "username": "sigridtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304368968",
                "name": "Fazenda Floren\u00e7a",
                "username": "FazendaFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479635941",
                "name": "Universo Tarifa Oficial",
                "username": "turismo_tarifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340805572",
                "name": "Descubre El Sur",
                "username": "DescubreElSur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035445718",
                "name": "Be Your Guide C\u00e1diz",
                "username": "Beyourguidecadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152264876",
                "name": "Ariana Sensata \u2648\ud83d\udc9c",
                "username": "looh15Lorenzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926136764",
                "name": "Gustavo Falc\u00e3o",
                "username": "GustavoLFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754208624",
                "name": "Mo\u00e7o",
                "username": "LMuchelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801958483",
                "name": "CANAL DF",
                "username": "portalbsbnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286722028",
                "name": "AcademiaGastron\u00f4mica",
                "username": "academiagastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295965101",
                "name": "Paula Felix",
                "username": "ppffcosta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153125974",
                "name": "\u00c2ncora do Sert\u00e3o",
                "username": "ancoradosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218709780",
                "name": "La\u00eds Vieira",
                "username": "lalaaahvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28428247",
                "name": "Rolly Valdivia Ch.",
                "username": "ExplorandoPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291333480",
                "name": "Fabio Racy",
                "username": "fabio_racy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187373557",
                "name": "Nunca Quitiquei",
                "username": "oCaioDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9454332",
                "name": "Marcos Willians \u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "Amauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890975169",
                "name": "thayna mello",
                "username": "thaynajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363483825",
                "name": "Papai do Davi \u2764",
                "username": "caian_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519472652",
                "name": "\ud83d\udc0a REI LACOSTE \ud83d\udc0a (INDOM\u00c1VEL)",
                "username": "kasluferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915462477",
                "name": "Edicarlo",
                "username": "EdicarloDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623746118",
                "name": "BarraBravaPhotos",
                "username": "BarraBrava0fici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3671006297",
                "name": "Al Ex",
                "username": "alevinhandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719960979296149504",
                "name": "Faculdade CEUPI",
                "username": "ceupi_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39001175",
                "name": "alexandre paula",
                "username": "alexandrepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435748380",
                "name": "SEMAM PARANAVAI",
                "username": "SEMAMPARANAVAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127522361",
                "name": "Sydney",
                "username": "sydney_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337816790538268672",
                "name": "Fernanda_nardes",
                "username": "FernandaNardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173830925",
                "name": "Paulo",
                "username": "plcvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372036892",
                "name": "vil\u00e3o",
                "username": "jfz257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906765079",
                "name": "\u00c0gathinha",
                "username": "outbarbierx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557193813",
                "name": "sarah",
                "username": "niallafyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889711561",
                "name": "SEBASTI\u00c3O FERNANDES",
                "username": "singra45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828541537",
                "name": "Maria Bittencourt",
                "username": "__Bittencourt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79907103",
                "name": "Warrior",
                "username": "Warrior_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2267711358",
                "name": "Vin\u00edcius Nascimento\u2655",
                "username": "_Naascimentoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113667545",
                "name": "Andes Turismo",
                "username": "andesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340549348",
                "name": "Nath Louzada",
                "username": "nathlouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309625830",
                "name": "Lolo",
                "username": "Lorraynergomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400863340",
                "name": "\u1f00\u03bc\u03b1\u03c5\u03c1\u03cc\u03c2",
                "username": "mouraa_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17452941",
                "name": "Ideia Casada",
                "username": "IdeiaCasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56391761",
                "name": "giulio baistrocchi",
                "username": "giuliobaist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169523003",
                "name": "InCogniToBr",
                "username": "showdoincognito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301147291",
                "name": "Estar M\u00f3veis",
                "username": "EstarMoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56155976",
                "name": "nananda",
                "username": "Marinanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57564343",
                "name": "Benja Alarc\u00f3n",
                "username": "Benggi_Alarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400279676",
                "name": "Kenia Lopez",
                "username": "kenniahl25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510539140",
                "name": "ARPA Brasil",
                "username": "ARPABrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175879616",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "hugohenriqueOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541202472",
                "name": "Rafael ''Tchulanguero'' Paes",
                "username": "tchulanguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902980516160446466",
                "name": "Julio Cocielo",
                "username": "JulioCocielo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58017754",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasnviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720144785",
                "name": "Octaviano  Tatau",
                "username": "OctavianoTatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4483624641",
                "name": "duda",
                "username": "duda_macedo26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651932160",
                "name": "Sensations Project",
                "username": "seiasensations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326803214",
                "name": "Band Roraima",
                "username": "bandroraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728033383088041989",
                "name": "carol conc\u00ea",
                "username": "Carolinaf_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263412264",
                "name": "Artur C de Deus",
                "username": "ArturCdeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455214396",
                "name": "wagner amorim",
                "username": "Wagneer11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439463328",
                "name": "Visite Mogi e Regi\u00e3o",
                "username": "visite_mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66533532",
                "name": "Veronica Mod'anne \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf35\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "Modanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48114715",
                "name": "L\u00e9o Miranda",
                "username": "leomirandageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73184745",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "pdcrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110225254",
                "name": "Carlos Soares Silva",
                "username": "carlos83258224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252805212",
                "name": "Cl\u00e1udia Anjos",
                "username": "claudiaranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361897752",
                "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
                "username": "bibliotecaippur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324010",
                "name": "Pablo Florentino",
                "username": "pablovieiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237862227",
                "name": "Ra\u00fal S\u00e1nchez Carrillo",
                "username": "scarrillotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217146645",
                "name": "Luis Armando Melgar",
                "username": "LAMelgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20828864",
                "name": "Gabi Imunizada! \ud83d\udc89 \ud83c\udf97",
                "username": "_frances_bean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104161887",
                "name": "LuccasFC",
                "username": "LuccasFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942323013",
                "name": "Leka Silva",
                "username": "leeca_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65926629",
                "name": "Profa Fabiola RC",
                "username": "profafabiolarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41384175",
                "name": "Beauty Prix Import.",
                "username": "beautyprix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470363638",
                "name": "Carlosgas",
                "username": "carlosgas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545383358",
                "name": "Cel Marcondes Perigo",
                "username": "Coronerzim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447936123",
                "name": "Bioimatge",
                "username": "Bioimatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480604517",
                "name": "Leo Prates",
                "username": "LeonardoPrates4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4462529212",
                "name": "Luis com S // SDV",
                "username": "_LuisComs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92814886",
                "name": "Prefeitura - Itajub\u00e1",
                "username": "pminoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54384167",
                "name": "DJ C\u00e9sar",
                "username": "djcesarpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158791",
                "name": "Orlando Paiva",
                "username": "orlando_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22927013",
                "name": "S\u00f3nia Dias",
                "username": "sonia__dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010090071",
                "name": "Paula D\u2019\u00c1vila Aguiar",
                "username": "paulaaguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242121948",
                "name": "Geni Frota",
                "username": "genifrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599552666",
                "name": "RoDrIgO MoNtEiRo",
                "username": "Rodrigowm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739829568983420928",
                "name": "Jens Tours - Turismo",
                "username": "jenstourscwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322902508",
                "name": "Anna Pampet",
                "username": "Ana_Bale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57759095",
                "name": "Wagner Bera Somos75%\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "WagnerBera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079969485",
                "name": "Guy Val\u00e9rio",
                "username": "osarrafo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41517314",
                "name": "Andrea Oliveira",
                "username": "deagoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210940",
                "name": "Eduardo Rosa",
                "username": "SURFEMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800608903",
                "name": "Annie",
                "username": "anntzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85286241",
                "name": "Maur\u00edcio Eskudlark",
                "username": "DepEskudlark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63806187",
                "name": "Ally W",
                "username": "Allyscoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460241139",
                "name": "Isabela \ud83c\udfd0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "shortsaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181191463",
                "name": "Rodrigo Nueva \u10bf",
                "username": "Mais1Rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163839419",
                "name": "Vagner Kaiser",
                "username": "vagnerkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24433652",
                "name": "K\u00e1tia Andrade \ud83d\udd3a",
                "username": "katiaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253166724",
                "name": "\u00e9rreMartins",
                "username": "erremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451573096",
                "name": "marsh;",
                "username": "yoonhugi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573711777",
                "name": "Silvano",
                "username": "silvano_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69955616",
                "name": "Pedro C\u00e9sar",
                "username": "PedroCARezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712981311",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasmspinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351059887",
                "name": "Islainy Santana",
                "username": "_LainnySantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343116560",
                "name": "ninha",
                "username": "ninhacblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233254080",
                "name": "L",
                "username": "skywalkersul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103580088",
                "name": "Folha da Praia",
                "username": "REVFOLHADAPRAIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2591421595",
                "name": "Elves Preslei da Sil",
                "username": "Elves2113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351686612",
                "name": "MASS00",
                "username": "Massuucristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225728010",
                "name": "Dessana",
                "username": "dessanapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517659837",
                "name": "Correio Riograndense",
                "username": "correiorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73138877",
                "name": "Carla Serrano",
                "username": "carla_serrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4852142768",
                "name": "Lisa V",
                "username": "LA_LisaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536733026",
                "name": "Simone Castilho",
                "username": "sinapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110745374",
                "name": "Jamesson Ara\u00fajo",
                "username": "Jamesson_Agravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52395389",
                "name": "Natanael S.Soares",
                "username": "nasaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106195626",
                "name": "CNMP",
                "username": "cnmp_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588495",
                "name": "MPF na Para\u00edba",
                "username": "MPF_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70231756",
                "name": "Greenpeace BH",
                "username": "GreenpeaceBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501360842",
                "name": "LuizDNGomes.Cats",
                "username": "LuizDNGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349246489",
                "name": "Objetivo S\u00e3o Caetano",
                "username": "objetivoscs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97920085",
                "name": "Bento Cassiano Souza",
                "username": "becassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437633799",
                "name": "Ernani Baraldi",
                "username": "ernanibaraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18982777",
                "name": "Alp-n-Rock",
                "username": "alpnrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3079698832",
                "name": "Timon Di\u00e1rio",
                "username": "timondiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385236232",
                "name": "Omar F.T",
                "username": "omarprofessorRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269430085",
                "name": "Gloubi Boulga",
                "username": "bsqtg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72287557",
                "name": "Luciana",
                "username": "Carvalhotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131228128",
                "name": "pukaca",
                "username": "pukaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576484383",
                "name": "Ana Claudia Barbosa",
                "username": "claudinhab2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201921533",
                "name": "Paulo Costa TIM BETA",
                "username": "PaulotarsoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264082002",
                "name": "Jornal C Caminhense",
                "username": "jornalc_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403767860",
                "name": "vanderley lopes",
                "username": "guiguizilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285751487",
                "name": "Sonsarina \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "talilopds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326326501",
                "name": "Michel Paulino",
                "username": "MichelPaulinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906434161",
                "name": "Caf\u00e9NoticiasCarabobo",
                "username": "CafeNoticiaCbbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832764",
                "name": "zinid",
                "username": "MatheusDiniz01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400679392",
                "name": "zad",
                "username": "isdorag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310859012",
                "name": "LFV",
                "username": "LFDivulga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309408216",
                "name": "luis",
                "username": "luisfdb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109587030",
                "name": "Arianna Arteaga Q",
                "username": "arianuchis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186525288",
                "name": "Reginaldo Costa Silv",
                "username": "reginald1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370158478",
                "name": "Suziene Ap. Belo.",
                "username": "SuzieneAparecid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197944449",
                "name": "julia",
                "username": "jusemh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998963510",
                "name": "GADOTTI \ud83c\udf78",
                "username": "IanGadotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56275573",
                "name": "Andr\u00e9a G. Castrinho",
                "username": "andreacastrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36343964",
                "name": "Plant\u00e3o De Butuca",
                "username": "PlantaoDeButuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981896193",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "limachot",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "743873386837774336",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzm5itkonj6vn0e3pgi64dcoki9p",
        "oldest_id": "742469105094144001",
        "result_count": 500
    }
}