{
    "data": [
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:45.000Z",
            "id": "737598688126631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Pernambuco] PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/gwE42LWs1S - https://t.co/nsofckyJM6"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-31T10:53:21.000Z",
            "id": "737597830487891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/WNsxA3utNL #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2016-05-31T10:45:29.000Z",
            "id": "737595851292311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/AExwkTxH47"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2016-05-31T10:37:55.000Z",
            "id": "737593949016064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise Mountain - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO - Rio de Janeiro - Brasil\nPara\u2026 https://t.co/l91XBoYOO5"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-05-31T10:17:24.000Z",
            "id": "737588784691175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "(A) E tamb\u00e9m o Parque Municipal, uma obra hist\u00f3rica para a cidade, que j\u00e1 ter\u00e1 funcionalidade at\u00e9 o pr\u00f3ximo m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2016-05-31T09:20:28.000Z",
            "id": "737574457875664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Seia transformado em mundo de encantar no Dia da\u00a0Crian\u00e7a https://t.co/hHEGhaq653 https://t.co/FQZ6fX8p5x"
        },
        {
            "author_id": "74430458",
            "created_at": "2016-05-31T03:49:09.000Z",
            "id": "737491078526308353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida https://t.co/apZTxyYx9c"
        },
        {
            "author_id": "1862257171",
            "created_at": "2016-05-31T03:44:02.000Z",
            "id": "737489791831269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/5uNw4KpPfa"
        },
        {
            "author_id": "3529121775",
            "created_at": "2016-05-31T03:38:51.000Z",
            "id": "737488486849236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuu, tava lembrando de quando ia naqueles encontros no Parque Municipal kkkkkkkkk sdds"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-05-31T02:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75748414,
                        -9.60585946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "737470924593729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/k2Guj8H7r0"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2016-05-31T00:44:03.000Z",
            "id": "737444494765854722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 em hor\u00e1rio especial no domingo | H2FOZ https://t.co/mzmGP7nR4v"
        },
        {
            "author_id": "710118798876139520",
            "created_at": "2016-05-31T00:08:02.000Z",
            "id": "737435431470501890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OCliqueDoDia Bird Watching, pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/SKaTFOeYhN https://t.co/XVSS51wczi"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-05-31T00:07:09.000Z",
            "id": "737435209042399233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: #OCliqueDoDia Bird Watching, pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2026 https://t.co/JbbrrODn91"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-31T00:06:21.000Z",
            "id": "737435008441405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descrevemos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de atividades no Parque Estadual do Rio Preto!... https://t.co/E8g8TM6Ylb"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2016-05-31T00:03:35.000Z",
            "id": "737434310001709060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o Audio Rebel - Quintavant com Arto Lindsay na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/T0A9vc5aVg"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-05-31T00:02:11.000Z",
            "id": "737433960372940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "#OCliqueDoDia Bird Watching, pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/1Mibdr8Ghh https://t.co/aPAC0eLHOo"
        },
        {
            "author_id": "402104519",
            "created_at": "2016-05-30T23:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26993834,
                        13.48448766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "737431704403480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf40\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/jeoYO9KJzf"
        },
        {
            "author_id": "499044422",
            "created_at": "2016-05-30T23:40:01.000Z",
            "id": "737428381722021890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arrecifes de #Cozumel, ser\u00e1 \u00c1rea Protegida... https://t.co/TV3JP9gVVh https://t.co/AlZe3fxrIE"
        },
        {
            "author_id": "57494440",
            "created_at": "2016-05-30T23:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "737424483867316226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/OectsLaWXM"
        },
        {
            "author_id": "2893518357",
            "created_at": "2016-05-30T23:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "737424466557468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/i8laO6nAvI"
        },
        {
            "author_id": "244907848",
            "created_at": "2016-05-30T23:24:01.000Z",
            "id": "737424352849756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foram 14km se preparando agora pra mas um grande desafio, correr 21km dentro do parque Nacional, na meia... https://t.co/uHxIpx9o8L"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-05-30T23:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "10228272",
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "737423415599075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS: https://t.co/Sytr9CRNfO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-30T23:08:50.000Z",
            "id": "737420534036746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-05-30T22:37:05.000Z",
            "id": "737412544831180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas s\u00f3 ser\u00e1 normalizada depois da corrida, a partir das 11h. https://t.co/U5ZY9wRIQc"
        },
        {
            "author_id": "125450002",
            "created_at": "2016-05-30T22:19:16.000Z",
            "id": "737408058838687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literalmente, maravillado. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QtGodiVcVe"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-30T21:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "737401101268463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/oRp7KKbBDD"
        },
        {
            "author_id": "1955341165",
            "created_at": "2016-05-30T21:47:04.000Z",
            "id": "737399954768035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desporto Escolar \u00bb\u00bb\u00bb \"Saltitando Montijo\" no Parque Municipal do Montijo \nSiga aqui a not\u00edcia:... https://t.co/OI3w4nNCJL"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2016-05-30T21:30:01.000Z",
            "id": "737395664678719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico Do Marumbi \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza, localizada nos... https://t.co/5uXAROYXU2"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-30T21:09:21.000Z",
            "id": "737390464056332290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ab\u00f3bora \ud83c\udf4a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wK7YEp4AnE"
        },
        {
            "author_id": "380930048",
            "created_at": "2016-05-30T21:05:16.000Z",
            "id": "737389438771318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: una maravilla de Brasil. #aeromedellin #turismo #brasil https://t.co/qFWSLR1Zrn"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-05-30T20:54:44.000Z",
            "id": "737386785316081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no MT recebem a tocha https://t.co/9O81hAun3t"
        },
        {
            "author_id": "72954814",
            "created_at": "2016-05-30T20:44:57.000Z",
            "id": "737384323565932546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos das Eng. Ambiental e Sanit\u00e1ria e Civil no Parque Nacional Sete Cidades e Complexo E\u00f3lico Casa dos Ventos https://t.co/e2nGEeFahF"
        },
        {
            "author_id": "855389502",
            "created_at": "2016-05-30T20:37:21.000Z",
            "id": "737382409918918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "projeto do meu brother Samuel Merighi Silva com a sua patota, canonizando o Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/n95OSUoqqD"
        },
        {
            "author_id": "727869741419900928",
            "created_at": "2016-05-30T20:33:47.000Z",
            "id": "737381514506317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de preservar o ecossistema da regi\u00e3o, o governo da Tanz\u00e2nia criou o Parque Nacional Serengeti. https://t.co/7se8b3Q7U6"
        },
        {
            "author_id": "4886031796",
            "created_at": "2016-05-30T20:08:47.000Z",
            "id": "737375221242552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPLORA\u00c7\u00d5ES VIBE BIKE: CONHECENDO O PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY\n\n#VIBEBIKE #EXPLORA\u00c7\u00d5ESVIBEBIKE #TRIPandSPORT https://t.co/oLbuV9WNDX"
        },
        {
            "author_id": "4886031796",
            "created_at": "2016-05-30T20:08:27.000Z",
            "id": "737375140686794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPLORA\u00c7\u00d5ES VIBE BIKE: CONHECENDO O PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY https://t.co/jBOrXgiLVl"
        },
        {
            "author_id": "4886031796",
            "created_at": "2016-05-30T20:07:35.000Z",
            "id": "737374918694801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPLORA\u00c7\u00d5ES VIBE BIKE: CONHECENDO O PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY\n\n#VIBEBIKE #EXPLORA\u00c7\u00d5ESVIBEBIKE #TRIPandSPORT https://t.co/fszWw7zEpY"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-05-30T20:04:44.000Z",
            "id": "737374204245475329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental interrompidas com ajuda do #linhaVerde\nLeia: https://t.co/QB6NbQ3Lof https://t.co/ORj1ltcoSY"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2016-05-30T20:04:44.000Z",
            "id": "737374203733741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental interrompidas com ajuda do #linhaVerde\nLeia: https://t.co/faEewNHnex https://t.co/Z1vFg0iV8v"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-30T20:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "412428260",
                        "start": 83,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "737373241723981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo! Parque Estadual do Rio Preto \u2013 O Que Fazer? https://t.co/Dn8LraULlj via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2016-05-30T19:56:29.000Z",
            "id": "737372125800103937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional Tula no M\u00e9xico, a cultura tolteca e a natureza da regi\u00e3o. https://t.co/riTRwQELru"
        },
        {
            "author_id": "3635930595",
            "created_at": "2016-05-30T19:46:19.000Z",
            "id": "737369567140425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em homenagem fiz um post contando sobre minha ida \u00e0s Prateleiras, um local no Parque Nacional de Itatiaia, RJ https://t.co/yFViBpfNb8"
        },
        {
            "author_id": "2407776131",
            "created_at": "2016-05-30T19:37:36.000Z",
            "id": "737367373737496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-30T19:29:10.000Z",
            "id": "737365253302984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber o que fazer no Parque Estadual Do Rio Preto? Contamos hoje no blog:... https://t.co/pJqR8ikhEZ"
        },
        {
            "author_id": "2492445745",
            "created_at": "2016-05-30T19:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "137903204",
                        "start": 0,
                        "username": "juliagomesdeoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "737358859484946433",
            "in_reply_to_user_id": "137903204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliagomesdeoli bora ir comigo no parque municipal tirar umas fotos?"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:49.000Z",
            "id": "737358371205025796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/gRboF0rGFw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:49.000Z",
            "id": "737358369229537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/P0eGQOVn5v"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:49.000Z",
            "id": "737358369141461001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/bR5lUtHqFo"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:47.000Z",
            "id": "737358361830789122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/wpLW3bwvKa"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:46.000Z",
            "id": "737358357980426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Nsn59AtF80"
        },
        {
            "author_id": "735444934803755008",
            "created_at": "2016-05-30T18:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "730639367140745216",
                        "start": 0,
                        "username": "094CHW"
                    }
                ]
            },
            "id": "737357212088193024",
            "in_reply_to_user_id": "730639367140745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@094CHW desde quando isso \u00e9 \u00e1rea protegida, n\u00e3o vejo nenhuma barreira. ' pulou na cama do outro, com cuidado pra n\u00e3o pular nele'"
        },
        {
            "author_id": "730639367140745216",
            "created_at": "2016-05-30T18:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "735444934803755008",
                        "start": 0,
                        "username": "L93MK"
                    }
                ]
            },
            "id": "737356341199667200",
            "in_reply_to_user_id": "735444934803755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@L93MK Voc\u00ea saia que aqui \u00e9 meu quarto e \u00e9 a \u00e1rea protegida. 'esconde-se em baixo das cobertas."
        },
        {
            "author_id": "499044422",
            "created_at": "2016-05-30T18:00:22.000Z",
            "id": "737342904213999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrecifes de #Cozumel, ser\u00e1 \u00c1rea Protegida... https://t.co/TV3JP9gVVh https://t.co/9MHBdRSlAP"
        },
        {
            "author_id": "3525564021",
            "created_at": "2016-05-30T17:58:40.000Z",
            "id": "737342477569495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que denomina o Parque Municipal de Eventos B\u00fcrgel https://t.co/TBwZjXkNzQ https://t.co/CzucTDiRId"
        },
        {
            "author_id": "2906765079",
            "created_at": "2016-05-30T17:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737336135836434433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cmI66jl7dS"
        },
        {
            "author_id": "366865809",
            "created_at": "2016-05-30T17:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "737332075141992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/P4GtJGg1oM"
        },
        {
            "author_id": "426614578",
            "created_at": "2016-05-30T17:08:25.000Z",
            "id": "737329832376336386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si... https://t.co/R84WxrjJMQ"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-05-30T17:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737327799032250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7XIEw7FDTL"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-05-30T16:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "745791834589364226",
                        "start": 67,
                        "username": "weslleycafa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737325579943432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lfc_castilho @weslleycafa https://t.co/JwHgM74dZY"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-05-30T16:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737322674158985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/jFSWBCBYBV"
        },
        {
            "author_id": "322140564",
            "created_at": "2016-05-30T16:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9448099,
                        -8.01562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "737318552475160577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juro que vi um le\u00e3o. \ud83d\udc31\ud83d\udc2f\ud83d\udc12\ud83d\udc3b\ud83d\udc0d @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/gBPKsElGhj"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2016-05-30T15:55:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "737311404651384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agradecendo por n\u00e3o ter ido pro Rio hoje pq t\u00e1 sol por aqui e irei no parque nacional \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-05-30T15:54:08.000Z",
            "id": "737311137549553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional e na APA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/zC1KKdsxDp"
        },
        {
            "author_id": "43682260",
            "created_at": "2016-05-30T14:43:39.000Z",
            "id": "737293400622419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha alguma coisa muito interessante nessas flores @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/CsIC3PylaM"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-30T14:22:05.000Z",
            "id": "737287971490013185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 4 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ, umas das 48 Unidades... https://t.co/a02CELkjYa"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-05-30T14:20:28.000Z",
            "id": "737287565976469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Nacional de Yellowstone: https://t.co/0HgkRKIoDY https://t.co/cAe1HnN4Jo"
        },
        {
            "author_id": "348676945",
            "created_at": "2016-05-30T14:18:55.000Z",
            "id": "737287176564641793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERO MUITO https://t.co/gppwwT6mSh"
        },
        {
            "author_id": "2918751593",
            "created_at": "2016-05-30T14:12:50.000Z",
            "id": "737285644460957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma insana passarela de vidro contorna o penhasco no Parque Nacional da Prov\u00edncia de Hunan na China, permitindo... https://t.co/wmDSMRSso2"
        },
        {
            "author_id": "309722413",
            "created_at": "2016-05-30T13:50:12.000Z",
            "id": "737279948596105217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto do Jardim Canad\u00e1 est\u00e1 sendo despejado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos\nhttps://t.co/tCuQil7yG2"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2016-05-30T13:48:18.000Z",
            "id": "737279471313690624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Babitobga | 23/05/2016 - Fatma abre licita\u00e7\u00e3o para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual Acara\u00ed https://t.co/5eAiOQGvJq"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-30T13:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "737274701546958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/7V8bOuUxLZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-05-30T13:29:07.000Z",
            "id": "737274642415652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental combate furto de madeira e garimpo ilegal na Floresta Nac. do Jamari (RO): https://t.co/rersOfACel #Ibama"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-05-30T12:09:37.000Z",
            "id": "737254637145870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-30T12:00:01.000Z",
            "id": "737252221277077505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/px0Cw9wFBh"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-30T10:33:10.000Z",
            "id": "737230362984730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Z48Dhk4H1I"
        },
        {
            "author_id": "192919834",
            "created_at": "2016-05-30T10:28:35.000Z",
            "id": "737229210956247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta respeito com a hist\u00f3ria de Jaboat\u00e3o e do Brasil, Tocha Olimpica n\u00e3o vai passar pelo Parque Nacional  Guararapes,a cultura est\u00e1 triste."
        },
        {
            "author_id": "22403050",
            "created_at": "2016-05-30T10:20:34.000Z",
            "id": "737227191704915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Seia transformado em mundo de encantar no Dia da Crian\u00e7a https://t.co/DQT5ucjygN"
        },
        {
            "author_id": "192919834",
            "created_at": "2016-05-30T10:08:12.000Z",
            "id": "737224082010349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo,Pref Jaboat\u00e3o excluiu o Parque Nacional dos Guararapes do roteiro da passagem Tocha Ol\u00edmpica, s\u00edmbolo da nossa hist\u00f3ria e do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-30T09:41:15.000Z",
            "id": "737217296951857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMulher de 46 anos foi atacada em praia do parque nacional Daintree. Nas \u00faltimas semanas, crocodilo de 5 metros tinha sido visto na regi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42045154",
            "created_at": "2016-05-30T03:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.34757326,
                        -21.96800439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd335e9c26057149"
            },
            "id": "737118524645253121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#stairs #arquitetura #architecture #minasgerais #obomdeviajar @ Parque Estadual Nova Baden https://t.co/uZNMRd2EjC"
        },
        {
            "author_id": "2726620952",
            "created_at": "2016-05-30T02:53:43.000Z",
            "id": "737114739285757957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinho estiloso da mam\u00e3e \u2014 agradecendo a Deus at Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/qU4vIwvow4"
        },
        {
            "author_id": "367970342",
            "created_at": "2016-05-30T02:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "737110816877621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assembleia legislativa do estado de minas gerais: Salvem o Parque Estadual Serra de Ouro Branco da... https://t.co/8cD8nKnQw7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2016-05-30T02:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75748414,
                        -9.60585946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "737105635670654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/wIM8YUHyY9"
        },
        {
            "author_id": "228451155",
            "created_at": "2016-05-30T01:12:33.000Z",
            "id": "737089281450250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem essa on\u00e7a pintada que anda vagando no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa.\nhttps://t.co/Aip7I5P7RQ"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2016-05-30T01:01:56.000Z",
            "id": "737086606671241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe o planejamento do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e APA Morro da Pedreira quanto \u00e0 preven\u00e7\u00e3o do fogo. https://t.co/C0BrzfFAVv"
        },
        {
            "author_id": "117398708",
            "created_at": "2016-05-30T00:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "67090667",
                        "start": 0,
                        "username": "rooo_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "737081916847968256",
            "in_reply_to_user_id": "67090667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rooo_s quero ir no parque nacional de ibitipoca miga o lugar \u00e9 demais, quero carrancas e carrancas \u00e9 do lado daqui"
        },
        {
            "author_id": "22414552",
            "created_at": "2016-05-29T23:51:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "737069006075629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/AQHye1q8dh"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-29T22:42:32.000Z",
            "id": "737051527588786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u preserva a  vegeta\u00e7\u00e3o da selva subtropical q rodeia a \u00c1rea das Cataratas: 2 mil esp\u00e9cies d plantas e 400 aves."
        },
        {
            "author_id": "81842817",
            "created_at": "2016-05-29T22:39:02.000Z",
            "id": "737050644477943810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3ie a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes. https://t.co/5pU3c02p9y"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-29T22:38:15.000Z",
            "id": "737050451028377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi efetivamente criado em 10 de janeiro de 1939, atrav\u00e9s do Decreto-Lei n\u00ba 1.035 do Presidente Get\u00falio Vargas."
        },
        {
            "author_id": "101378142",
            "created_at": "2016-05-29T22:37:34.000Z",
            "id": "737050275433828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 046 hectares de Cerrado... https://t.co/U7Vfx1Re5L"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-29T22:36:45.000Z",
            "id": "737050071167033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 uma \u00e1rea protegida (g\u00eanero do qual as esp\u00e9cies brasileiras mais conhecidas s\u00e3o as unidades de conserva\u00e7\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "81842817",
            "created_at": "2016-05-29T22:36:30.000Z",
            "id": "737050010899058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3ie, ajude, compartilhe, pressione. A cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes depende da press\u00e3o da... https://t.co/wGKV5qWzjS"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-29T22:36:09.000Z",
            "id": "737049918737633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma \u00e1rea protegida brasileira, do grupo das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.localizado na regi\u00e3o Extremo Oeste do Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-29T22:31:11.000Z",
            "id": "737048671213195266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2002, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros  ."
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2016-05-29T22:31:03.000Z",
            "id": "737048637457465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/pptfdVNE7o"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-29T22:30:15.000Z",
            "id": "737048434419568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional argentino foi criado em 1934, enquanto o parque brasileiro foi inaugurado em 1939."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-29T22:29:37.000Z",
            "id": "737048277233872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras no Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais #NerdsNoRioPreto #NerdsEmMG #BlogueirosPorMinas... https://t.co/bALGAYfloY"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-29T22:29:30.000Z",
            "id": "737048246070185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina, na fronteira entre  dois pa\u00edses"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2016-05-29T22:25:55.000Z",
            "id": "737047343846002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, dia do meio ambiente, 05 de junho, a Ecobanda estar\u00e1 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, \u00e0s 14.... https://t.co/f52VRI9s99"
        },
        {
            "author_id": "435166094",
            "created_at": "2016-05-29T22:05:00.000Z",
            "id": "737042082305585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aquele que \u00e9 hoje o Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina (PNSACV) come\u00e7ou por se chamar \u00e1rea... https://t.co/eyWYtTsmRp"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2016-05-29T21:45:12.000Z",
            "id": "737037100038643713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa Soundsystem rolando agora no Parque Municipal. https://t.co/MUFaCdtSis"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2016-05-29T21:40:40.000Z",
            "id": "737035959007514625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROTEC\u00c7\u00c3O DE ESP\u00c9CIES MARINHAS: PARQUE NACIONAL DE BAZARUTO REFOR\u00c7A MEIOS DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O https://t.co/Yei9TRvTq0"
        },
        {
            "author_id": "566330144",
            "created_at": "2016-05-29T21:40:10.000Z",
            "id": "737035833946034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia foi inaugurado em 1937, sua vegeta\u00e7\u00e3o varia dependendo da altitude: Na pare mais... https://t.co/x9BE9cYjcf"
        },
        {
            "author_id": "1561696735",
            "created_at": "2016-05-29T21:15:53.000Z",
            "id": "737029721314103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a cerca de 540 km da Capital Paulista, o Parque Nacional da Serra da Canastra no estado de Minas... https://t.co/SNcGuS1swg"
        },
        {
            "author_id": "69586698",
            "created_at": "2016-05-29T21:14:21.000Z",
            "id": "737029334653865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De quem \u00e9? #lostinbh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Idul1DlCN3"
        },
        {
            "author_id": "526022930",
            "created_at": "2016-05-29T21:10:00.000Z",
            "id": "737028241119141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ProjetoSocial Faixapretadejesus Em todos os lugares @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/D5KLQLgzyh"
        },
        {
            "author_id": "320505521",
            "created_at": "2016-05-29T20:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "737023851234795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MarcosFreitas #DANCANDONOPARQUE @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/t52Xvejcs9"
        },
        {
            "author_id": "3174813082",
            "created_at": "2016-05-29T20:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "737023463127388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os verdadeiros #brothers @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/1w2h0ehT0t"
        },
        {
            "author_id": "2729086426",
            "created_at": "2016-05-29T20:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737017338436943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/i0rkPpBypl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-29T20:18:21.000Z",
            "id": "737015243973513217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nResgate foi realizado neste domingo (29) em praia, segundo Bombeiros. Animal deve ser removido para unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Estado."
        },
        {
            "author_id": "1240444736",
            "created_at": "2016-05-29T19:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737004585676591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Rbdt6LMt6y"
        },
        {
            "author_id": "81381091",
            "created_at": "2016-05-29T19:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "4246615468",
                        "start": 53,
                        "username": "TStelet"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "386062327",
                        "start": 78,
                        "username": "ramonzits"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "737000202859622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @tstelet @carla_chambela @ramonzits @juninhovieira08 https://t.co/v7z5eSuZyG"
        },
        {
            "author_id": "914907996",
            "created_at": "2016-05-29T19:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41176357",
                        "start": 0,
                        "username": "larisacristina"
                    }
                ]
            },
            "id": "736998380266741760",
            "in_reply_to_user_id": "41176357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larisacristina eu s\u00f3 fui na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e parque municipal eu acho. n\u00e3o lembro"
        },
        {
            "author_id": "60100865",
            "created_at": "2016-05-29T19:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "39362003",
                        "start": 0,
                        "username": "_Igorq"
                    }
                ]
            },
            "id": "736997690777710592",
            "in_reply_to_user_id": "39362003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Igorq  s\u00f3 nao ir na esta\u00e7\u00e3o, parque municipal melhor lugar da virada.."
        },
        {
            "author_id": "1460959038",
            "created_at": "2016-05-29T19:05:06.000Z",
            "id": "736996808740765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de leve!! (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/MnA01Na3yN"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2016-05-29T19:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "386062327",
                        "start": 69,
                        "username": "ramonzits"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736996182535331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @carla_chambela @ramonzits @juninhovieira08 https://t.co/dp1KTF9zch"
        },
        {
            "author_id": "245386732",
            "created_at": "2016-05-29T18:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "106420963",
                        "start": 17,
                        "username": "sportrecife"
                    }
                ]
            },
            "id": "736995034374021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4 diretoria do @sportrecife , os insetos do Parque Nacional do Himalaia est\u00e3o amea\u00e7ados em extin\u00e7\u00e3o, que tal uma a\u00e7\u00e3o social para o caso?"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-29T18:34:24.000Z",
            "id": "736989083994599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo entardecer no Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais #NerdsNoRioDoce #NerdsEmMG #BlogueirosPorMinas... https://t.co/FSJEyQjtHB"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-05-29T17:36:54.000Z",
            "id": "736974612895027201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone pega os Estados de Wyoming, Montana e Idaho. Merece mais de um dia de visita pois\u2026 https://t.co/RApDiuYnFK"
        },
        {
            "author_id": "164439493",
            "created_at": "2016-05-29T17:35:59.000Z",
            "id": "736974380702404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando visita que fizemos \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, na comunidade do Tumbira, munic\u00edpio de... https://t.co/avS1o05IEk"
        },
        {
            "author_id": "716184662",
            "created_at": "2016-05-29T17:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 53,
                        "username": "MariaRegassii"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 68,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 95,
                        "username": "MpRegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "736972318027698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mariaregassii @regassi_ana @belaramoooss @mpregassi https://t.co/szR3XuBEYi"
        },
        {
            "author_id": "716184662",
            "created_at": "2016-05-29T17:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 53,
                        "username": "MariaRegassii"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 68,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 95,
                        "username": "MpRegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "736972317868367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mariaregassii @regassi_ana @belaramoooss @mpregassi https://t.co/GiBfFdUQRS"
        },
        {
            "author_id": "2730393851",
            "created_at": "2016-05-29T17:07:29.000Z",
            "id": "736967210200092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camp Hero: Parque Estadual da Am\u00e9rica \u00e9 Assombrado por Criaturas Estranhas https://t.co/BriYAFJfMK"
        },
        {
            "author_id": "164439493",
            "created_at": "2016-05-29T17:00:02.000Z",
            "id": "736965332573659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando visita que fizemos \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, na comunidade do Tumbira, munic\u00edpio de... https://t.co/u8hm41T7OH"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-05-29T16:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1265545104",
                        "start": 83,
                        "username": "ricardosaantoos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736960387556343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @luannebasttos @amanddagomes_ @ricardosaantoos @juninhovieira08 https://t.co/Uu3UttNCFv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-29T16:38:44.000Z",
            "id": "736959974811807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "257642153",
            "created_at": "2016-05-29T16:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.4537,
                        -3.57138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01854ddc6046f3f6"
            },
            "id": "736956189171404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time to relax\ud83d\udc3e\ud83c\udfdc\ud83c\udf42 @ Parque Nacional Cerros De Amotape https://t.co/GMzEL4mrPo"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-05-29T16:14:38.000Z",
            "id": "736953909822902273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando Voleibol aqui no Parque Municipal #VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "1937967344",
            "created_at": "2016-05-29T16:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1265545104",
                        "start": 77,
                        "username": "ricardosaantoos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736950915412951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele pastel com CALDICANA (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ricardosaantoos) https://t.co/wMKBHyD5K1"
        },
        {
            "author_id": "4257061053",
            "created_at": "2016-05-29T15:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 79,
                        "username": "MariaRegassii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736947339210969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @iotaviomedeiros @mariaregassii @belaramoooss https://t.co/0Rd5ydQN0s"
        },
        {
            "author_id": "2460216790",
            "created_at": "2016-05-29T15:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 79,
                        "username": "MariaRegassii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736946934544490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @iotaviomedeiros @mariaregassii @belaramoooss https://t.co/4RYkSpTONa"
        },
        {
            "author_id": "130265432",
            "created_at": "2016-05-29T15:46:23.000Z",
            "id": "736946798862831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mois\u00e9s da Equipe de gest\u00e3o do Parque Estadual Serra Verde tem um convite especial para voc\u00ea. https://t.co/oICD7bOk6N"
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2016-05-29T15:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 79,
                        "username": "pedru_biel"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2788619328",
                        "start": 105,
                        "username": "beeahubner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736946768114556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @iotaviomedeiros @pedru_biel @belaramoooss @beeahubner https://t.co/mAF8EhJ8kJ"
        },
        {
            "author_id": "2422614774",
            "created_at": "2016-05-29T15:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2788619328",
                        "start": 79,
                        "username": "beeahubner"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "3032362559",
                        "start": 91,
                        "username": "fariaslucas41"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736944568151728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @iotaviomedeiros @beeahubner @fariaslucas41 https://t.co/pMHFeK1DnO"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2016-05-29T15:24:12.000Z",
            "id": "736941215845912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Max Feffer vai ganhar 2 mil metros de ciclovia e ciclofaixa https://t.co/udHLNy3k81"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2016-05-29T15:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2788619328",
                        "start": 88,
                        "username": "beeahubner"
                    }
                ]
            },
            "id": "736937124704989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @amendoimrei @marleyanjos @beeahubner https://t.co/h3q3WJowl0"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-05-29T15:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2788619328",
                        "start": 80,
                        "username": "beeahubner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736935182721224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lfc_castilho @marleyanjos @beeahubner https://t.co/WHdhApnCgT"
        },
        {
            "author_id": "310735865",
            "created_at": "2016-05-29T14:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16013557,
                        42.02758349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "736933889956945921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the road! @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/RO1jSvFNJG"
        },
        {
            "author_id": "1265545104",
            "created_at": "2016-05-29T14:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2233615184",
                        "start": 56,
                        "username": "elslage_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736932840097648641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meczin (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @elslage_ @_natthaliamello @amanddagomes_) https://t.co/zUtk0r5izx"
        },
        {
            "author_id": "883442528",
            "created_at": "2016-05-29T14:43:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736931025574596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @luannebasttos https://t.co/holGSNdYuw"
        },
        {
            "author_id": "2627027653",
            "created_at": "2016-05-29T14:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2779856759",
                        "start": 53,
                        "username": "Michaaelbatista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736929214033715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michaaelbatista @iotaviomedeiros @_natthaliamello https://t.co/pmziCahcVY"
        },
        {
            "author_id": "2788619328",
            "created_at": "2016-05-29T14:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2233615184",
                        "start": 91,
                        "username": "elslage_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736926780930547713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @puuts_july @giulyai @iotaviomedeiros @elslage_ https://t.co/vQ93B4sMwA"
        },
        {
            "author_id": "2233615184",
            "created_at": "2016-05-29T14:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736925513718071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_natthaliamello @giulyai @iotaviomedeiros @luannebasttos https://t.co/zzkb5obQwB"
        },
        {
            "author_id": "2177220676",
            "created_at": "2016-05-29T14:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736924588479774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco cheia (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @iotaviomedeiros @luannebasttos @lilica_siqueira) https://t.co/INoYpniSVW"
        },
        {
            "author_id": "1183333447",
            "created_at": "2016-05-29T14:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736921504521289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xTrxd93GTh"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-05-29T14:00:02.000Z",
            "id": "736920035390672897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estivemos em lugares sensacionais \n\n\"Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP \"... https://t.co/GOKMBDO3Rt"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-29T14:00:02.000Z",
            "id": "736920034837037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 7 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, uma das 114 Unidades... https://t.co/d70aGZPDEK"
        },
        {
            "author_id": "1923643890",
            "created_at": "2016-05-29T13:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736918655578038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/IWdZ4TyYZ8"
        },
        {
            "author_id": "75605479",
            "created_at": "2016-05-29T13:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.42366301,
                        -54.83292385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "736918285380247554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riscando da lista o \"eu nunca andei de trem\". @ Estacion Tren Fin del Mundo - Parque Nacional\u2026 https://t.co/AT4o5H0FA2"
        },
        {
            "author_id": "35490337",
            "created_at": "2016-05-29T13:33:45.000Z",
            "id": "736913422395310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ra\u00e7a humana \u00e9 o CANCRO deste belo planeta? https://t.co/5SkSi38lRO"
        },
        {
            "author_id": "100230642",
            "created_at": "2016-05-29T13:28:53.000Z",
            "id": "736912198044246026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o elabora Plano de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/OcbCs8a5v5"
        },
        {
            "author_id": "571697647",
            "created_at": "2016-05-29T13:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736911322139480068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/gp1TMfxGNE"
        },
        {
            "author_id": "3032362559",
            "created_at": "2016-05-29T13:24:00.000Z",
            "id": "736910965984333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6zrJpoAzqS"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-05-29T13:00:02.000Z",
            "id": "736904934386454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o principal objetivo de preservar e restaurar a Mata Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o, o Parque Natural Municipal Raimundo... https://t.co/ZdI5q2uSsG"
        },
        {
            "author_id": "714893780302880768",
            "created_at": "2016-05-29T12:55:11.000Z",
            "id": "736903717329346561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 positividade no dia de hj! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SJuceIKMJc"
        },
        {
            "author_id": "526022930",
            "created_at": "2016-05-29T12:44:25.000Z",
            "id": "736901004864684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ProjetoSocial Faixapretadejesus em Reseva de Tingua @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PFd5D06P0e"
        },
        {
            "author_id": "873767478",
            "created_at": "2016-05-29T12:32:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "736897947825213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1 semana atr\u00e1s a minha m\u00e3e mandou chamar a minha amigas PR air pro parque municipal... Mas s\u00f3 vai a cris e a Fran \ud83d\ude41"
        },
        {
            "author_id": "526022930",
            "created_at": "2016-05-29T12:32:10.000Z",
            "id": "736897921652797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Fam\u00edlia Faixapretadejesus @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/552gpxkwHr"
        },
        {
            "author_id": "66813123",
            "created_at": "2016-05-29T12:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2932271375",
                        "start": 4,
                        "username": "dom_pepo"
                    }
                ]
            },
            "id": "736896172581900289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tem @dom_pepo na virada cultural BH! dia 9 de julho parque municipal, fica ligado!"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2016-05-29T12:13:06.000Z",
            "id": "736893126653181952",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "79907103",
            "created_at": "2016-05-29T12:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "736891782789746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/eIeNmZ5rgI"
        },
        {
            "author_id": "2966982855",
            "created_at": "2016-05-29T12:07:03.000Z",
            "id": "736891602602328066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora uma caminhada basica do esperan\u00e7a ao parque municipal\nFoco for\u00e7a e f\u00e9  \udbba\udf96\udbba\udf5e \u2014 se sentindo determinada"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2016-05-29T12:05:42.000Z",
            "id": "736891261039333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incompreens\u00edvel, como se estraga e deixa estragar algo t\u00e3o belo e importante! https://t.co/xLUTg3UlnE"
        },
        {
            "author_id": "432714471",
            "created_at": "2016-05-29T12:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736890518504902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rjxUkO9i8A"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-29T12:00:01.000Z",
            "id": "736889834468478977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/CFQAOwGHGp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-29T12:00:01.000Z",
            "id": "736889833466003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 - Filhotes de Graxaim sendo amamentados por sua m\u00e3e - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jfzLM0aZly"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-29T11:54:08.000Z",
            "id": "736888353723928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/4ezN0d7q2R"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-29T11:53:45.000Z",
            "id": "736888256827166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/AAVqUTnJGW"
        },
        {
            "author_id": "4059983247",
            "created_at": "2016-05-29T11:19:20.000Z",
            "id": "736879593416761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de marcha no Parque Municipal de Loul\u00e9. \n\nDarquefalar, comunicamos a seu lado https://t.co/vUKMn5i2Bp"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-29T11:00:02.000Z",
            "id": "736874735980716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BOM DIA! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nManh\u00e3 no Parque Nacional do Capara\u00f3. Localizado entre os estados de Esp\u00edrito... https://t.co/jXqeYWzfLp"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2016-05-29T10:11:02.000Z",
            "id": "736862404718383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem Encontro de Ciclistas na Floresta Nacional, a partir das 8h. Saiba mais: https://t.co/ZQP6ziuOZx"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-29T09:14:51.000Z",
            "id": "736848267112263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ciB0SsHpP9"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2016-05-29T04:23:53.000Z",
            "id": "736775041925406721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/4ynyqt1Xn1 #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "1159973330",
            "created_at": "2016-05-29T01:21:44.000Z",
            "id": "736729201680781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Parque de Sampa. https://t.co/cdgxEr4gzU"
        },
        {
            "author_id": "3142498541",
            "created_at": "2016-05-29T01:12:30.000Z",
            "id": "736726879953096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia - Brasil https://t.co/X5cwyiTLEZ"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-05-29T01:00:26.000Z",
            "id": "736723845101592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Reserva Estadual de \u00c1guas de Prata\nSP ganha mais um parque, localizado a 238 km da capital: https://t.co/GGQZaipnAW https://t.co/8a1vR6N5zg"
        },
        {
            "author_id": "968716532",
            "created_at": "2016-05-29T00:48:04.000Z",
            "id": "736720731812286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Paulista. 16\u00b0 @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/aMNzJDPSx0"
        },
        {
            "author_id": "476301899",
            "created_at": "2016-05-29T00:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "736717827244183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/QyokTDI7nW"
        },
        {
            "author_id": "476301899",
            "created_at": "2016-05-29T00:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "736717512432332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/EuMMwlYpj8"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2016-05-29T00:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "736717403648892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/sxivWCOWq2"
        },
        {
            "author_id": "476301899",
            "created_at": "2016-05-29T00:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "736717198769704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magid e Adriana. @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5IiViC1zkr"
        },
        {
            "author_id": "476301899",
            "created_at": "2016-05-28T23:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "736708266424717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/jg0HSqUfSg"
        },
        {
            "author_id": "476301899",
            "created_at": "2016-05-28T23:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "736707226618974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/gzAbkxkAN2"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2016-05-28T23:51:09.000Z",
            "id": "736706406091362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos lugares mais visitados por turistas que pretendem conhecer a... https://t.co/ZxEUaQlulV"
        },
        {
            "author_id": "476301899",
            "created_at": "2016-05-28T23:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "736705876787142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/j5pMaPP4I8"
        },
        {
            "author_id": "423929920",
            "created_at": "2016-05-28T23:42:32.000Z",
            "id": "736704238118707202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vov\u00f3 dizia, cuidado menino, faz mal! #serradacanastra #4x4 #4x4lifestyle @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/hqEH45E5Xi"
        },
        {
            "author_id": "526022930",
            "created_at": "2016-05-28T23:13:58.000Z",
            "id": "736697049215864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Fam\u00edlia Faixapretadejesus @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LkJLj9ad0h"
        },
        {
            "author_id": "68683333",
            "created_at": "2016-05-28T23:12:29.000Z",
            "id": "736696676291911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, in #Florianopolis #ParqueMunicipaldoC\u00f3rregoGrande #Floripa https://t.co/sgSxTIcUfK"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-28T23:02:29.000Z",
            "id": "736694161856958465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-28T22:59:00.000Z",
            "id": "736693282831486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "292049626",
            "created_at": "2016-05-28T22:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "736692113920958465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/03THVDJ8Rf"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-28T22:48:40.000Z",
            "id": "736690683017351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-28T22:48:18.000Z",
            "id": "736690591355047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-28T22:43:31.000Z",
            "id": "736689386583003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cH0z5"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2016-05-28T22:28:44.000Z",
            "id": "736685664444485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "teve um dia que o MGTV tava explicando como entrar na fila de espera pra ganhar uma jaca do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-28T22:15:25.000Z",
            "id": "736682317289279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "1646548470",
            "created_at": "2016-05-28T22:10:25.000Z",
            "id": "736681057920155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. &lt;3 #cidadejardim https://t.co/uw3udS3R9y"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-05-28T22:01:01.000Z",
            "id": "736678692290715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VemproQuintal do FitBh, no Parque Municipal! Guarde o canhoto do seu espet\u00e1culo e fique \" la volont\u00e9\". https://t.co/TYRmI4XIlu"
        },
        {
            "author_id": "244547331",
            "created_at": "2016-05-28T21:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0015297,
                        -18.5045605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "736674162131886081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira. \u2764\ud83d\udc91 @ Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/zlnP3cVpf0"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2016-05-28T21:37:27.000Z",
            "id": "736672760487890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie #EuValorizoMeuPiaui hoje estivemos no Parque Nacional de Sete Cidades que fica entre os\u2026 https://t.co/pzgNfbx6dt"
        },
        {
            "author_id": "51557374",
            "created_at": "2016-05-28T21:23:40.000Z",
            "id": "736669290590527488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/L1glzBhJfk"
        },
        {
            "author_id": "37061916",
            "created_at": "2016-05-28T21:22:16.000Z",
            "id": "736668938273198081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) (via UOL). Hummmmm... haha"
        },
        {
            "author_id": "18966867",
            "created_at": "2016-05-28T21:09:21.000Z",
            "id": "736665687071035393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/mEhd92dNid https://t.co/znShaYhkL1"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-05-28T20:57:24.000Z",
            "id": "736662680854003713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o flagradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fWzVldd2lI"
        },
        {
            "author_id": "1481229302",
            "created_at": "2016-05-28T20:25:46.000Z",
            "id": "736654719549120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JMElG9iQEa"
        },
        {
            "author_id": "51557374",
            "created_at": "2016-05-28T20:22:15.000Z",
            "id": "736653837856059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7\u00fa \u00e9 deslumbrante. https://t.co/Kl6CXRtXGN"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-05-28T20:13:17.000Z",
            "id": "736651579537928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da natureza nas trilhas do Parque Nacional do Itatiaia,  caminho da Pedra do Co\u2026 https://t.co/RyVZOGIhig https://t.co/lkvX0den4Y"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-05-28T20:00:55.000Z",
            "id": "736648469222428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Documento de BIBIANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O LESSA, de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, encontrado hoje no Parque Nacional. Informa\u00e7\u00f5es, 54 3251-1277."
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2016-05-28T19:57:42.000Z",
            "id": "736647657213591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o flagradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1j2YRBQmad"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2016-05-28T19:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "736645683474771972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fit - Gaymada (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/PpGKbawF7A https://t.co/1f4d4I5Wsy"
        },
        {
            "author_id": "18479274",
            "created_at": "2016-05-28T19:47:43.000Z",
            "id": "736645143646851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/lwxeKBgV2w"
        },
        {
            "author_id": "1037994096",
            "created_at": "2016-05-28T19:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "424451529",
                        "start": 64,
                        "username": "dspengler"
                    }
                ]
            },
            "id": "736643723900125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @dspengler @digosyn @_lucasandress https://t.co/JIFr0zI8Wq"
        },
        {
            "author_id": "3383695241",
            "created_at": "2016-05-28T19:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "736641857006903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEARTCH EM BH, SEUS CONCEITOS DE FECHA\u00c7\u00c3O FORAM PRO BREJO MONAMUR! @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/8gfOAToCSz"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2016-05-28T19:22:15.000Z",
            "id": "736638736734130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao registro: Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/Ua1nMmIAqI"
        },
        {
            "author_id": "2828541537",
            "created_at": "2016-05-28T19:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736638168775176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8CLKHggKFp"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2016-05-28T19:19:09.000Z",
            "id": "736637957835132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao registro: Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9... https://t.co/5hYkgzPnR7"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-05-28T19:09:18.000Z",
            "id": "736635477512441857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao registro: Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/Zuie5fxnlb"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-05-28T19:09:15.000Z",
            "id": "736635466045235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao registro: Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/NqA1k2WM04"
        },
        {
            "author_id": "622420535",
            "created_at": "2016-05-28T19:09:12.000Z",
            "id": "736635451700744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao registro: Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/8GiMWkYYS2"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-05-28T19:09:11.000Z",
            "id": "736635449347694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao registro: Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/O4pkSIS2Bw"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2016-05-28T19:06:05.000Z",
            "id": "736634669337300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assista ao registro: Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/pkSryA9LUq"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-28T19:01:47.000Z",
            "id": "736633587844415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/t62el9symK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-28T19:01:47.000Z",
            "id": "736633587378839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/4J9fAesV7J"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-28T19:01:47.000Z",
            "id": "736633587236212737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WOzsJllKxc"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-28T19:01:46.000Z",
            "id": "736633580055633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/QvJmwFJaTV"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-28T19:01:45.000Z",
            "id": "736633577882984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/eh838ANyRw"
        },
        {
            "author_id": "713765043",
            "created_at": "2016-05-28T18:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02667403,
                        -30.34593087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "736632245406945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/Wa0n6gcD9C"
        },
        {
            "author_id": "35806916",
            "created_at": "2016-05-28T18:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "736627590123925505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaymada! #Fit2026 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/OZitBVvsPd"
        },
        {
            "author_id": "22432003",
            "created_at": "2016-05-28T18:32:39.000Z",
            "id": "736626254858858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/0GuB3F37xg"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2016-05-28T18:18:11.000Z",
            "id": "736622612416212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Saltos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. =D\nCurta Os Turistas! https://t.co/A6EVrYov60"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2016-05-28T18:16:57.000Z",
            "id": "736622301341487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/SVWiIyjDDW"
        },
        {
            "author_id": "19529777",
            "created_at": "2016-05-28T18:07:22.000Z",
            "id": "736619891772555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/0IqZMlg4uS"
        },
        {
            "author_id": "43682260",
            "created_at": "2016-05-28T17:59:38.000Z",
            "id": "736617945095409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O emo e a ema @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/evqbrSYlSA"
        },
        {
            "author_id": "121838254",
            "created_at": "2016-05-28T17:59:02.000Z",
            "id": "736617792334495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida. A a\u00e7\u00e3o pela pr\u00e1tica de crime ambiental \u00e9 do MPDFT ttp://bit.ly/25nj5Ne"
        },
        {
            "author_id": "555475858",
            "created_at": "2016-05-28T17:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736606249010225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/L9N6jYzFV9"
        },
        {
            "author_id": "4807037656",
            "created_at": "2016-05-28T16:56:04.000Z",
            "id": "736601948477095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SALTODOITIQUIRA #DESCUBRAFORMOSA\nO Parque Municipal do Itiquira \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o aberta \u00e1 visita\u00e7\u00e3o.... https://t.co/He8gyBhiwF"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2016-05-28T16:47:46.000Z",
            "id": "736599857423626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste fim de semana visite o Parque Municipal. Todos os dias tem \u00f4nibus que leva ao Parque.\n#VemProParque https://t.co/mbK3vfyhxZ"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2016-05-28T16:32:02.000Z",
            "id": "736595900932313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas sedia amanh\u00e3 (29) a terceira edi\u00e7\u00e3o do Observaves: https://t.co/J1SUkTsPn0 https://t.co/MILGbEDzSI"
        },
        {
            "author_id": "116300675",
            "created_at": "2016-05-28T15:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "736583272260587520",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 \u00c9 s\u00f3 o governo acabar com a invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que tem ali que isso acaba. Mas cad\u00ea o MP nessa hora?"
        },
        {
            "author_id": "2455703815",
            "created_at": "2016-05-28T15:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "309408216",
                        "start": 31,
                        "username": "luisfdb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "736576870834003970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @luisfdb_ https://t.co/Dxdhtq0Q9U CONHECENDO PARQUE MUNICIPAL DE URUSSANGA! #LUISCOMSTRIP"
        },
        {
            "author_id": "56177253",
            "created_at": "2016-05-28T15:10:10.000Z",
            "id": "736575295688413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida https://t.co/yNqNUZwrCM"
        },
        {
            "author_id": "56177253",
            "created_at": "2016-05-28T15:09:53.000Z",
            "id": "736575225165406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida https://t.co/PRjyeK0LWv"
        },
        {
            "author_id": "1367193763",
            "created_at": "2016-05-28T15:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "736573912381820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2614\ufe0f (@ Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC) https://t.co/nSTPYWrnun"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-28T15:00:15.000Z",
            "id": "736572802359283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assada \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/p5vvjshfK6"
        },
        {
            "author_id": "309408216",
            "created_at": "2016-05-28T14:51:20.000Z",
            "id": "736570559887216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Video novo no canal! Dessa vez mostrei o Parque Municipal de Urussanga! Espero que gostem  https://t.co/hl0RmuEdmo"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2016-05-28T14:39:04.000Z",
            "id": "736567472921284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maio Amarelo: amanh\u00e3 (29) tem Encontro de Ciclistas na Floresta Nacional, a partir das 8h. Saiba mais: https://t.co/ZQP6ziuOZx"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2016-05-28T14:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "106845199",
                        "start": 96,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "736562494731345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida: https://t.co/WpDgxRsECb via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2016-05-28T14:07:48.000Z",
            "id": "736559601013792770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O perfeito equil\u00edbrio de cores e o ex\u00f3tico design da linda flor da Strelitzia! @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/lp8UIjARVT"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-28T14:01:23.000Z",
            "id": "736557987628744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udcef Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional de Itatiaia/RJ (by MotoG3 phone). \udbb9\udcef\nEm breve, la no blog:... https://t.co/kgZv3fgzPr"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-28T14:00:02.000Z",
            "id": "736557647319597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 8 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, Unidade de... https://t.co/BGIJT6SVmS"
        },
        {
            "author_id": "51557374",
            "created_at": "2016-05-28T13:44:42.000Z",
            "id": "736553790007054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cataratas do Igua\u00e7\u00fa simplesmente fant\u00e1stico. https://t.co/Qf92fPzWvh"
        },
        {
            "author_id": "4235825549",
            "created_at": "2016-05-28T13:41:48.000Z",
            "id": "736553057295687684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo me chamando pra ir no parque municipal mas to muito cansada \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "733211716557885440",
            "created_at": "2016-05-28T13:01:33.000Z",
            "id": "736542928659709953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite os parques da cidade com a  fam\u00edlia! Minha dica \u00e9 O Parque  Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis- Bosque do Povo. https://t.co/mp0131Fweo"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2016-05-28T12:53:24.000Z",
            "id": "736540877816991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de veado \u00e9 vista no Parque Nacional; veja v\u00eddeo https://t.co/GECQFwi8vo"
        },
        {
            "author_id": "271666433",
            "created_at": "2016-05-28T12:48:07.000Z",
            "id": "736539549052981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denverson Malta, Anna Maisa Mascheroni Lotti, olha onde moro.... friozinho como Petr\u00f3polis.... rs.... ADOROOOO https://t.co/KNzoGO7q3I"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2016-05-28T12:23:21.000Z",
            "id": "736533318246764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros constitui uma das UCs do Mosaico Veadeiros. https://t.co/tnUMUjrb22"
        },
        {
            "author_id": "1890723859",
            "created_at": "2016-05-28T12:21:24.000Z",
            "id": "736532827626299393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da UESA visitam Parque Nacional Serra da Capivara - Valen\u00e7a Online https://t.co/R1LFxVq8tM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-28T12:00:02.000Z",
            "id": "736527447164878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ShIuqEO9MT"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-05-28T11:20:42.000Z",
            "id": "736517549064630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de palestra na 5\u00aa Rond\u00f4nia Rural Show https://t.co/DIg35ONEZk"
        },
        {
            "author_id": "720688575398817792",
            "created_at": "2016-05-28T11:11:13.000Z",
            "id": "736515163164135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 refor\u00e7ado pr\u00e9 caminhada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #parquenacionaldachapadadosveadei\u2026 https://t.co/9z6kzMPdii"
        },
        {
            "author_id": "718565626130731008",
            "created_at": "2016-05-28T11:03:38.000Z",
            "id": "736513255036719109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 refor\u00e7ado pr\u00e9 caminhada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #parquenacionaldachapadadosveadei\u2026 https://t.co/Gjdt1Xwv3L"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-28T11:00:01.000Z",
            "id": "736512346072305666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f BELEZAS NATURAIS DO BRASIL! \u2600\ufe0f via Tudo Por Email\nEsta linda imagem foi captada no Parque Nacional da Serra da... https://t.co/1W2nk78jBW"
        },
        {
            "author_id": "125389942",
            "created_at": "2016-05-28T11:00:01.000Z",
            "id": "736512345984409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Piabinha, no Parque Municipal Sempre Viva, em Mucug\u00ea. Lugar de energia incr\u00edvel.\n#banhorevigorante... https://t.co/BhMsssU0jY"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2016-05-28T10:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "736511906572324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[https://t.co/gn0l7mUMkW] Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas/MA, Brasil.\n...\nDunes\u2026 https://t.co/6Ffbakzosp"
        },
        {
            "author_id": "63620899",
            "created_at": "2016-05-28T10:15:11.000Z",
            "id": "736501060647440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "2973865564",
            "created_at": "2016-05-28T09:42:38.000Z",
            "id": "736492869406609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Grupo Municipal da Marea de Vigo, despois de facer unha proposta de regulamento dun parque de vivendas... https://t.co/S8sFtERX0r"
        },
        {
            "author_id": "57358758",
            "created_at": "2016-05-28T09:18:32.000Z",
            "id": "736486804199772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/Yarkns1Ba7"
        },
        {
            "author_id": "26863312",
            "created_at": "2016-05-28T08:29:51.000Z",
            "id": "736474552851632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/r0Sar7Nf2q"
        },
        {
            "author_id": "542167384",
            "created_at": "2016-05-28T08:10:39.000Z",
            "id": "736469721760059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (cave), Parque Nacional da Chapada Diamantina), Bahia, Brasil https://t.co/o4Mpjwjg4Z"
        },
        {
            "author_id": "380466279",
            "created_at": "2016-05-28T07:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "736462314292023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safad\u00e3o Platinado com um toque de L'Or\u00e9al Paris! @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/f2QIXPzNvI"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-05-28T07:06:12.000Z",
            "id": "736453503887900673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/ApQUc1XWG0 https://t.co/P6ja2SVm8F"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-05-28T07:04:31.000Z",
            "id": "736453081206951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana: A progressiva destrui\u00e7\u00e3o da biodive... https://t.co/XWhZKWcO1x"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2016-05-28T06:52:13.000Z",
            "id": "736449983583510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/5SlqYTCTtZ"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-05-28T06:52:12.000Z",
            "id": "736449981813542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/bTYZw3E8wf"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-05-28T05:42:39.000Z",
            "id": "736432477791752192",
            "in_reply_to_user_id": "2492445745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vitoria__Naah parque municipal, Lagoa do nado"
        },
        {
            "author_id": "4783892004",
            "created_at": "2016-05-28T03:04:09.000Z",
            "id": "736392587507077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos primeiro no parque municipal e logo ap\u00f3s isso pegamos \u00f4nibus pra ir pro mirante e foi a conversa de dentro do \u00f4nibus que veio na mente"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2016-05-28T02:44:16.000Z",
            "id": "736387587661803522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 28/05/2016, no Parque Estadual do Mendanha, ser\u00e1 realizado o nosso evento: Caf\u00e9 na Ro\u00e7a.\nContamos com a sua presen\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-05-28T02:36:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "736385679811313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dica de #passeio\nVisite o Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, na Serra da Mantiqueira: https://t.co/aDgegb2oc9  https://t.co/7xAI0us46b"
        },
        {
            "author_id": "400228697",
            "created_at": "2016-05-28T01:59:40.000Z",
            "id": "736376360243847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Serra do Maciambu - Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/IR5QpPrzul"
        },
        {
            "author_id": "40106470",
            "created_at": "2016-05-28T01:10:04.000Z",
            "id": "736363877957533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe uma placa desta na entrada da praia de Jurer\u00ea em Florian\u00f3polis. \u00c9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de preserva\u00e7\u00e3o   https://t.co/fxU0Xxbj5N"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-05-28T01:00:01.000Z",
            "id": "736361351988158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estivemos em lugares sensacionais \n\n\"Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP\"... https://t.co/sms5hYFYiL"
        },
        {
            "author_id": "4845965685",
            "created_at": "2016-05-28T00:32:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "736354470230171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gaymada as 14h no parque municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "4845965685",
            "created_at": "2016-05-28T00:30:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "736354044562837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 COLEM LA NO PARQUE MUNICIPAL AS 14H!! Vai rola Gaymada!! Um evento q re\u00fane drags, gays, lesbs, homos e heteros p jogar queimada!!"
        },
        {
            "author_id": "53658070",
            "created_at": "2016-05-28T00:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87415887,
                        -23.49698963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "736352584240369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firme forte gravando no feriado!!! \ud83d\udc4a\ud83d\udcfa\ud83c\udfa5 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/8cdZufLFan"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2016-05-28T00:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1112802,
                        -4.15344972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "736348894926405633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/qKhuCd4Uob"
        },
        {
            "author_id": "25091336",
            "created_at": "2016-05-28T00:08:45.000Z",
            "id": "736348447486267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre impressionante! #fozdoigua\u00e7u #gargantadodiabo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/j9bQLxDJAk"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-05-27T23:55:55.000Z",
            "id": "736345217528303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga comemora 20 anos de preserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/Ch7xy0dIJp"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-05-27T23:55:54.000Z",
            "id": "736345213057171458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga comemora 20 anos de preserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/rGpGXSSvsm"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-05-27T23:38:13.000Z",
            "id": "736340765073395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!! Prateleiras!!!! '' Deus sempre no Comando '' #instagood \u2026 https://t.co/EtUaZTB2lm https://t.co/nuQiC6fslC"
        },
        {
            "author_id": "243875090",
            "created_at": "2016-05-27T23:20:56.000Z",
            "id": "736336416058314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleira Perito Moreno, Parque Nacional das Geleiras, provincia de Santa Cruz, Patagonia, Argentina.  https://t.co/8MOBqqVP24"
        },
        {
            "author_id": "819584041",
            "created_at": "2016-05-27T23:16:06.000Z",
            "id": "736335199559155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida https://t.co/1Sez9j5wnl"
        },
        {
            "author_id": "141717256",
            "created_at": "2016-05-27T23:15:03.000Z",
            "id": "736334936253288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/OZDJ1oYNkR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-27T23:06:03.000Z",
            "id": "736332668175065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Trilha Foi no Rio do Boi (Interior do  Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "1899042223",
            "created_at": "2016-05-27T23:01:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "736331647835070465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GpPbph9mDq"
        },
        {
            "author_id": "60648566",
            "created_at": "2016-05-27T23:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47665,
                        -20.25584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b8058bc33bcd56db"
            },
            "id": "736331293781168132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hoje no Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus, em\u2026 https://t.co/ZXHpyR2oLZ"
        },
        {
            "author_id": "223940176",
            "created_at": "2016-05-27T22:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19401623,
                        -16.7425879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "736326196506558465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/h24D97IQNB"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2016-05-27T22:32:24.000Z",
            "id": "736324202316374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Opera\u00e7\u00e3o combate furto de madeira e garimpo ilegal na Floresta Nacional do Jamari (RO)\" https://t.co/SubrzWxv9w #floresta #feedly"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-05-27T22:01:29.000Z",
            "id": "736316422440255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VemproQuintal do FitBh no Parque Municipal! Guarde o canhoto do seu espet\u00e1culo e fique \" la volont\u00e9\". https://t.co/7JgFeZX1qo"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-05-27T21:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736314472223117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MgPMSDkmGc"
        },
        {
            "author_id": "16575853",
            "created_at": "2016-05-27T21:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "736311542090727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/dXud8K8N01"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-05-27T21:30:01.000Z",
            "id": "736308501962690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem - Ineskatur\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nLocalizado no Tocantins o Parque Estadual do... https://t.co/gyad3pBiUu"
        },
        {
            "author_id": "2794224627",
            "created_at": "2016-05-27T21:26:00.000Z",
            "id": "736307491814969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JKoXHJY2tZ"
        },
        {
            "author_id": "328100997",
            "created_at": "2016-05-27T21:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87415887,
                        -23.49698963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "736306854691803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre somando e somando sempre \ud83d\udc4a @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/jhnNvUiAKL"
        },
        {
            "author_id": "121838254",
            "created_at": "2016-05-27T20:58:45.000Z",
            "id": "736300633934987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida. A a\u00e7\u00e3o pela pr\u00e1tica de crime ambiental \u00e9 do MPDFT ttp://bit.ly/25nj5Ne"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-05-27T20:52:16.000Z",
            "id": "736299002728157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a caminho da Comunidade Santa Luzia em Canoas, zona rural de S\u00e3o Roque de Minas ...nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "702264008393547780",
            "created_at": "2016-05-27T20:42:56.000Z",
            "id": "736296654572249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fez na hora pra eu ... @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/Vl4FCU5K49"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-05-27T20:26:31.000Z",
            "id": "736292519881891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate furto de madeira e garimpo ilegal na Floresta Nacional do Jamari https://t.co/DKpgcJi9rK https://t.co/6H0AbOKviK"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-05-27T20:25:32.000Z",
            "id": "736292275517558785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Opera\u00e7\u00e3o combate furto de madeira e garimpo ilegal na Floresta Nacional do Jamari (RO) https://t.co/DKpgcJi9rK"
        },
        {
            "author_id": "1284627511",
            "created_at": "2016-05-27T20:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "528915052",
                        "start": 0,
                        "username": "felipe_shadows"
                    }
                ]
            },
            "id": "736290029652303873",
            "in_reply_to_user_id": "528915052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipe_shadows quando minha irm\u00e3 voltar de Curitiba vamos pra casa delaaa \u00e9 perto do parque nacional de Itatiaia vulgo muitas cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2016-05-27T19:58:48.000Z",
            "id": "736285545010221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida https://t.co/o45Dy05Dyp"
        },
        {
            "author_id": "155980392",
            "created_at": "2016-05-27T19:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "736274775019016194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando! #pedraazul @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/dOzmDe3Og2"
        },
        {
            "author_id": "2828541537",
            "created_at": "2016-05-27T19:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "736274602280779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ofWPGWKKfb"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2016-05-27T18:55:10.000Z",
            "id": "736269533036482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional da Serra do Divisor foi tema de debate entre Brasil e Peru https://t.co/HGEdCJJm6a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-27T18:42:06.000Z",
            "id": "736266244379316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado boror\u00f3 e on\u00e7a s\u00e3o flagrados por c\u00e2meras do Projeto Mam\u00edferos, no PR https://t.co/YjHF0qW24j Animais vivem no Parque Nacional do Igua\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-05-27T18:38:58.000Z",
            "id": "736265456365899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado boror\u00f3 e on\u00e7a s\u00e3o flagrados por c\u00e2meras do Projeto Mam\u00edferos, no PR: Animais vivem no Parque Nacional d... https://t.co/1fUO7uFnnI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-05-27T18:38:57.000Z",
            "id": "736265450795859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado boror\u00f3 e on\u00e7a s\u00e3o flagrados por c\u00e2meras do Projeto Mam\u00edferos, no PR: Animais vivem no Parque Nacional d... https://t.co/L3Ol7qqWwI"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-05-27T18:38:49.000Z",
            "id": "736265416268337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado boror\u00f3 e on\u00e7a s\u00e3o flagrados por c\u00e2meras do Projeto Mam\u00edferos, no PR: Animais vivem no Parque Nacional d... https://t.co/9ZU4r5aECH"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-05-27T18:38:39.000Z",
            "id": "736265378213429250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado boror\u00f3 e on\u00e7a s\u00e3o flagrados por c\u00e2meras do Projeto Mam\u00edferos, no PR: Animais vivem no Parque Nacional d... https://t.co/L8iFl8TXH5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-05-27T18:38:30.000Z",
            "id": "736265338199760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado boror\u00f3 e on\u00e7a s\u00e3o flagrados por c\u00e2meras do Projeto Mam\u00edferos, no PR: Animais vivem no Parque Nacional d... https://t.co/DhA5PDllqT"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2016-05-27T18:37:49.000Z",
            "id": "736265167625814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de constitui\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Municipal da Grota Funda acontece na... https://t.co/9VnevXA8Sv"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-05-27T18:34:51.000Z",
            "id": "736264420721037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!! #somosazrunning #amelhorcorrida\n#montanha  #correbrasil\u2026 https://t.co/PTb9uGQlja https://t.co/XopO42WcOu"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-05-27T18:15:29.000Z",
            "id": "736259544792371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desarticula esquema de furto de madeira e garimpo ilegal no Jamari, em Rond\u00f4nia https://t.co/z5wtRnIOCb https://t.co/LzjarIJ8w4"
        },
        {
            "author_id": "74305570",
            "created_at": "2016-05-27T18:13:16.000Z",
            "id": "736258987478372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca do Parque Estadual \u00e9 iradaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2016-05-27T18:12:18.000Z",
            "id": "736258746456776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos maiores patrim\u00f4nios do Esp\u00edrito Santo.\n\nNesta manh\u00e3, o programa Bom Dia... https://t.co/b3h3CWskQX"
        },
        {
            "author_id": "340545861",
            "created_at": "2016-05-27T18:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69693235,
                        38.26855297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "736256263860985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friday \ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\u2600\ufe0f #friday #sunnyday #elx #elche #friends @ Parque Municipal de Elche https://t.co/4wHkqMAhhw"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-05-27T18:01:53.000Z",
            "id": "736256121585827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireiras recebiam cr\u00e9ditos virtuais de madeira resultantes de planos de manejo florestais fraudulentos https://t.co/3vwKFlv0a5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-05-27T18:01:07.000Z",
            "id": "736255929004392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OPORTUNIDADE Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Campinas abre INSCRI\u00c7\u00d5ES para Programa de Voluntariado: https://t.co/WJqjuf6L6j"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2016-05-27T18:00:11.000Z",
            "id": "736255697466368001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem o festival \"Cinema Negro em Debate\", l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual! #V\u00e1DeMetr\u00f4 at\u00e9 a Central."
        },
        {
            "author_id": "3243820756",
            "created_at": "2016-05-27T18:00:09.000Z",
            "id": "736255685873291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estrada do parque nacional do iona, Namibe, Angola (15.9\u00b0S 12.3\u00b0E) February 5th 2014 https://t.co/JplxnLNEE3"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-05-27T17:59:56.000Z",
            "id": "736255632672620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha: O inc\u00eandio foi controlado pelo Corpo de Bo... https://t.co/5qhtigALB8"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-05-27T17:59:52.000Z",
            "id": "736255615421407235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha: O inc\u00eandio foi controlado pelo Corpo de Bo... https://t.co/vi57g3NiIj"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-05-27T17:59:44.000Z",
            "id": "736255582022176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha: O inc\u00eandio foi controlado pelo Corpo de Bo... https://t.co/6lJ5JdPkJ1"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2016-05-27T17:59:40.000Z",
            "id": "736255565928628225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha: O inc\u00eandio foi controlado pelo Corpo de Bo... https://t.co/s0fbj3jABJ"
        },
        {
            "author_id": "1447042908",
            "created_at": "2016-05-27T17:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "736251664106160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/PPwhIBP722 https://t.co/ruXIVHXjV5"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-05-27T17:35:09.000Z",
            "id": "736249396413628418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso grupo que est\u00e1 chapada fazendo o circuito das cachoeiras no Parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es... https://t.co/xw9NtFONfh"
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2016-05-27T17:15:12.000Z",
            "id": "736244374489694208",
            "in_reply_to_user_id": "3054754407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@enjoysophiaa Temos a Lagoa da Pampulha, Casa do Baile, Pra\u00e7a do Papa, parque das mangabeiras, parque municipal, pra\u00e7a da liberdade.."
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2016-05-27T17:14:07.000Z",
            "id": "736244103277486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maio Amarelo: domingo (29) tem Encontro de Ciclistas na Floresta Nacional, a partir das 8h. Saiba mais: https://t.co/ZQP6ziuOZx"
        },
        {
            "author_id": "4144767195",
            "created_at": "2016-05-27T17:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "736242430761111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/wUl12aG8K3"
        },
        {
            "author_id": "16593765",
            "created_at": "2016-05-27T16:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "736240494523617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JeffTheKiller #puglife #pug @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/D0NSt8iTvY"
        },
        {
            "author_id": "2853617441",
            "created_at": "2016-05-27T16:10:43.000Z",
            "id": "736228148703023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual...."
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2016-05-27T16:02:11.000Z",
            "id": "736226001651412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DC MAIS | Parque Nacional do #Capara\u00f3 completa 55 anos: https://t.co/4VQpVPUg95 https://t.co/R0VQ88SX3z"
        },
        {
            "author_id": "116300675",
            "created_at": "2016-05-27T16:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75697948",
                        "start": 0,
                        "username": "atribunasantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "736225752140648448",
            "in_reply_to_user_id": "75697948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atribunasantos Tem que retirar a favela \u00e1gua fria da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que existe bem ali, construir muro para excluir n\u00e3o adianta"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-05-27T15:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "736222747177684993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3837654442",
            "created_at": "2016-05-27T15:25:05.000Z",
            "id": "736216662651895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s passear pela Lagoa Rodrigo de Freitas na noite passada, Daniela Ara\u00fajo passeia hoje pelo Parque Nacional da... https://t.co/4fLyqI4hef"
        },
        {
            "author_id": "896246300",
            "created_at": "2016-05-27T15:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "736211019924709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/jZtVihuzby"
        },
        {
            "author_id": "142059909",
            "created_at": "2016-05-27T15:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "736210512396963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Por isso eu n\u00e3o \nTrocaria um sorvete de flocos por voc\u00ea  ir\" \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/lGmrqmyrSF"
        },
        {
            "author_id": "28365020",
            "created_at": "2016-05-27T14:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25382,
                        -16.62587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "736208149242384390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso feriado...\nrosaliaperesfs marcelopveloso @ Parque Municipal Leol\u00eddio di Ramos Caiado https://t.co/XjiGK5U1YN"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2016-05-27T14:37:00.000Z",
            "id": "736204564563648512",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programacentral gra\u00e7as a Deus n\u00e3o sou caloteiro, ali\u00e1s, tenho uma escritura de venda do parque municipal algu\u00e9m quer comprar? #Central98"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-27T14:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "736204456929468420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u tem novo invent\u00e1rio de bens arqueol\u00f3gicos https://t.co/gQKsEtiN1e via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-27T14:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "736204405863817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u tem novo invent\u00e1rio de bens arqueol\u00f3gicos https://t.co/oMigEsOYOl via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "13088272",
            "created_at": "2016-05-27T14:34:20.000Z",
            "id": "736203892589989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home Ger\u00eas Hostel, alojamento desde 15 euros https://t.co/Pz11aNNFVz Visiting Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? #portugal #newhostel."
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2016-05-27T14:30:02.000Z",
            "id": "736202809419386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Seia transformado em mundo de encantar no Dia da Crian\u00e7a\n\nTodos os col\u2026 https://t.co/oihudwssad https://t.co/f0c8LkntG3"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2016-05-27T14:23:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "736201131559419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Brasil e do Peru debatem preserva\u00e7\u00e3o e melhorias para fam\u00edlias do Parque Nacional da Serra do Divisor\nhttps://t.co/l2phfGr7ER"
        },
        {
            "author_id": "65882886",
            "created_at": "2016-05-27T13:47:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "736192094566420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A serenidade no rosto de quem tava com medo de levar uma bicada \ud83d\ude30 @ Parque Nacional Das Aves-\u2026 https://t.co/NBHcAuO3BU"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-05-27T13:31:09.000Z",
            "id": "736187991316664321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda impressionado com as piscinas naturais e geysers desse parque nacional! #volcanicbeauty #yellowstone #oldfai\u2026 https://t.co/ItA4EZo2ud"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-05-27T13:30:01.000Z",
            "id": "736187708033404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Cardoso fica no estado de S\u00e3o Paulo e foi transformada em Parque Estadual em 1962 e preserva milhares... https://t.co/K7bTHdPDd5"
        },
        {
            "author_id": "2924412066",
            "created_at": "2016-05-27T13:00:01.000Z",
            "id": "736180157858250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u \u00e9 um importante remanescente da Mata Atl\u00e2ntica onde se destacam v\u00e1rios exemplos... https://t.co/HIjDoL93hw"
        },
        {
            "author_id": "544305367",
            "created_at": "2016-05-27T12:35:31.000Z",
            "id": "736173992235663364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no parque municipal dar uns beijos X ir la pqplandia ver meu pai"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-05-27T12:20:28.000Z",
            "id": "736170201213849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial: Unidade espera receber 500 visitantes,... https://t.co/87ZtShDwfo"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-05-27T12:20:15.000Z",
            "id": "736170146826330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial: Unidade espera receber 500 visitantes,... https://t.co/1CzLmiZMnF"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-05-27T12:20:05.000Z",
            "id": "736170108792406017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial: Unidade espera receber 500 visitantes,... https://t.co/FWi3upptZV"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-05-27T12:20:04.000Z",
            "id": "736170104216391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial: Unidade espera receber 500 visitantes,... https://t.co/AjIroOS1ZD"
        },
        {
            "author_id": "399700260",
            "created_at": "2016-05-27T12:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "248001840",
                        "start": 0,
                        "username": "wilcheschaux"
                    }
                ]
            },
            "id": "736167828596920320",
            "in_reply_to_user_id": "248001840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilcheschaux Parque Nacional Natural los Nevados.  Nevado del Ru\u00edz https://t.co/HpYk27E79P"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-27T12:00:06.000Z",
            "id": "736165075833237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando no Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/hleEcGqSvt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-27T12:00:04.000Z",
            "id": "736165068522594305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/VbpGwYNXYc"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2016-05-27T11:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76312891",
                        "start": 3,
                        "username": "RIOSURFCHECK"
                    }
                ]
            },
            "id": "736164014913376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RIOSURFCHECK: #Repost rafaelfeijopersonal\nParque Municipal da Prainha. Surf, surf, surf...\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udf3f\ud83d\ude4f\n#surf\u2026 https://t.co/YJQCSaIdI2"
        },
        {
            "author_id": "76312891",
            "created_at": "2016-05-27T11:49:46.000Z",
            "id": "736162477629702145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost rafaelfeijopersonal\nParque Municipal da Prainha. Surf, surf, surf...\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udf3f\ud83d\ude4f\n#surf\u2026 https://t.co/3hdDf5tBeD"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2016-05-27T11:49:10.000Z",
            "id": "736162325309345793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/sc83fiPTEE"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-05-27T11:40:09.000Z",
            "id": "736160056605970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, nossa turma que est\u00e1 na Chapada dos Guimar\u00e3es, ir\u00e1 conhecer o Parque Nacional! Mas antes, um caf\u00e9 da manh\u00e3... https://t.co/0td2HgLshC"
        },
        {
            "author_id": "15879439",
            "created_at": "2016-05-27T11:25:50.000Z",
            "id": "736156455154397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CorpusChristi: #MWTrekking: Aventuras no #Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/nA1uyAw6AN https://t.co/RREkj3yyTQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-27T11:09:22.000Z",
            "id": "736152308615118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/mUQ43SuRWZ"
        },
        {
            "author_id": "277077238",
            "created_at": "2016-05-27T10:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "736147827852759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u2728 (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/8Q06Oz4uRu"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-05-27T10:41:12.000Z",
            "id": "736145224007700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial: Unidade espera receber 500 visitantes,... https://t.co/h1xsP6KKMR"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-27T10:22:09.000Z",
            "id": "736140427020099585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial https://t.co/dYJNbhrQiL #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-05-27T10:18:06.000Z",
            "id": "736139406713708545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial https://t.co/FF9ud06mue"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-27T10:12:38.000Z",
            "id": "736138031984431106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo abre programa\u00e7\u00e3o ambiental especial https://t.co/K9ueJSdaU4"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-05-27T06:54:53.000Z",
            "id": "736088265720102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8UelY"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-27T06:52:14.000Z",
            "id": "736087600054706178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTaj5Wc"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-05-27T06:51:58.000Z",
            "id": "736087534581649410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate furto de madeira e garimpo ilegal na Floresta Nacional do Jamari (RO): Porto Velho (24/05/20... https://t.co/A9wARm88wb"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-27T04:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "736053143432089600",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRAVESSIA VALE DA REVOLTA X PRATA DOS AREDES, PARQUE ESTADUAL DOS TRES... https://t.co/s1Wiu25quA"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-27T04:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "736052936032145409",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  VALE DA REVOLTA, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/VpuekpJWIJ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-27T04:13:14.000Z",
            "id": "736047586134499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biscoitos \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pPnU9kgwP2"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-27T03:56:53.000Z",
            "id": "736043472298348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia da Terra \ud83c\udf31 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eZojHetVSG"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-27T03:50:05.000Z",
            "id": "736041761185882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Amor Sincero \ud83d\udc91 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LtgeP9ZlYw"
        },
        {
            "author_id": "14745630",
            "created_at": "2016-05-27T03:39:53.000Z",
            "id": "736039195957985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "100% recomendado! https://t.co/kuJLMFSZ0L"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2016-05-27T03:20:33.000Z",
            "id": "736034329537568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prq os estados unidos \u00e9 o melhor pais do mundo?\n\nla tem um parque nacional chamado GRANDES TET\u00d5ES. + https://t.co/azoPAwMDn1"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-05-27T03:14:22.000Z",
            "id": "736032771739652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 pretendo passar o dia todo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-05-27T01:44:21.000Z",
            "id": "736010117313859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras,  Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!! #somosazrunning\n#montanha  #correbrasil #\u2026 https://t.co/UTM1rgwJDV https://t.co/7HqW8FWqQ6"
        },
        {
            "author_id": "531688183",
            "created_at": "2016-05-27T01:43:33.000Z",
            "id": "736009919908941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AHORA | Incendi\u00f3 Forestal en sector Lenca (Ingreso Parque Nacional) BX1 BX7 Z6 al lugar #PuertoMontt"
        },
        {
            "author_id": "453052022",
            "created_at": "2016-05-27T01:23:50.000Z",
            "id": "736004955262361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com parte da nossa equipe de lideres descansando hoje na \u00c1gua Mineral parque nacional de brasilia."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-27T01:23:16.000Z",
            "id": "736004814069485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de fazer o paseio de barco noturno no Parque Estadual do Rio Doce e olha o jacar\u00e9 que eu peguei... https://t.co/LToC6EXjvr"
        },
        {
            "author_id": "91209108",
            "created_at": "2016-05-27T01:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90836863,
                        -20.64897717
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "736004325760225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita for\u00e7a.... @ Parque Nacional Pico Da Bandeira https://t.co/5PPSR4Ry35"
        },
        {
            "author_id": "43186392",
            "created_at": "2016-05-27T00:56:54.000Z",
            "id": "735998176646332417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\/ bruno mars fez festa em \u00e1rea protegida, uuuhhh"
        },
        {
            "author_id": "731160761221971968",
            "created_at": "2016-05-26T23:33:19.000Z",
            "id": "735977144908713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando na hora do almo\u00e7o @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/AL9FL3Lfn3"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2016-05-26T23:31:08.000Z",
            "id": "735976594238410756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de palestra na 5\u00aa Rond\u00f4nia Rural Show: Rond\u00f4nia possui em todo seu territ\u00f3rio 6... https://t.co/aNVygGabRR"
        },
        {
            "author_id": "175013254",
            "created_at": "2016-05-26T23:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "44336572",
                        "start": 31,
                        "username": "carlosqueirozpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "735975432177262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @carlosqueirozpt https://t.co/Ywq0ZeKUfK Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1,"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-05-26T23:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "735975142644420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5iRdhOzgCw"
        },
        {
            "author_id": "712765885723840512",
            "created_at": "2016-05-26T23:20:12.000Z",
            "id": "735973842917699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vis\u00e3o de quem chega ao topo da trilha do parque natural municipal da prainha \u00e9 mais ou menos\u2026 https://t.co/uk0XYYObHI"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-26T23:15:15.000Z",
            "id": "735972597947629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos \ud83d\udc03\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc95\ud83d\udc9b\ud83d\udc02 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Ymofxhv6bd"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-05-26T22:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2345117180",
                        "start": 87,
                        "username": "Leo_Rezendi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "735964118579093506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trazer a filhota pra brincar \ud83d\udc36 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @leo_rezendi) https://t.co/r8SVTWcyuO"
        },
        {
            "author_id": "2345117180",
            "created_at": "2016-05-26T22:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "735963681176047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/myGiAwtiWG"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-26T22:18:41.000Z",
            "id": "735958361443819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela Flor \ud83c\udf3b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DcHFZYweF3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-26T22:15:44.000Z",
            "id": "735957618997485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Dia Lindo \u2601\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1WGfuRamVa"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-05-26T22:01:11.000Z",
            "id": "735953955688177665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemproQuintal do FitBh, no Parque Municipal! Guarde o canhoto do seu espet\u00e1culo e fique \" la volont\u00e9\". https://t.co/nrJqxLVTJd"
        },
        {
            "author_id": "196999440",
            "created_at": "2016-05-26T21:50:42.000Z",
            "id": "735951318230040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende armas e animais silvestres no Parque Estadual Jur\u00e9ia Itatins: Tr\u00eas homens foram presos em fl... https://t.co/Qtvmyoiu71"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-26T21:48:46.000Z",
            "id": "735950834383638529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSuspeitos foram detidos em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da cidade. Caso foi encaminhado \u00e0 Delegacia Sede do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-26T21:33:33.000Z",
            "id": "735947003088273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/9Smxv7P47L"
        },
        {
            "author_id": "216520221",
            "created_at": "2016-05-26T21:11:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "735941453977948162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algo mas lindo que esto, no existe .Parque municipal https://t.co/fTfTF1NdgI"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-05-26T21:05:23.000Z",
            "id": "735939915310043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali atr\u00e1s,  Pedra do Camelo!!!! Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! #somosazrunning #amelh\u2026 https://t.co/tHBlHiN4me https://t.co/dwT8ruaO9K"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2016-05-26T21:04:56.000Z",
            "id": "735939803145981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/39Vhb5Gsnt"
        },
        {
            "author_id": "733308829870489600",
            "created_at": "2016-05-26T20:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "735937925754593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9: https://t.co/9CayyXDfyr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-05-26T20:37:01.000Z",
            "id": "735932774520107009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! ''Paisagens de encher os olhos '' #somosazrunning #ame\u2026 https://t.co/6g82vaqfnK https://t.co/3jr4yB2rJY"
        },
        {
            "author_id": "257045397",
            "created_at": "2016-05-26T20:36:50.000Z",
            "id": "735932728395202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da tarde \ud83c\udf3a\ud83c\udf70\ud83c\udf69\ud83c\udf6a\u2615\ufe0f\ud83c\udf74 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ZtSjhQkC7R"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2016-05-26T20:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "735929626447499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5pc9zpK3Vt"
        },
        {
            "author_id": "153920626",
            "created_at": "2016-05-26T19:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "735922797407391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. Das coisas incr\u00edveis que conheci \u2022 2016 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/tVZX5UZvhV"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-05-26T19:53:37.000Z",
            "id": "735921855127822338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/ggkDOTV5mY"
        },
        {
            "author_id": "2153335734",
            "created_at": "2016-05-26T19:36:19.000Z",
            "id": "735917501306048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha para a 20\u00aa Expofeira Estadual do Leite que j\u00e1 come\u00e7ou e ir\u00e1 at\u00e9 o dia 29 no Parque Municipal de Eventos... https://t.co/ydfrSZmmRi"
        },
        {
            "author_id": "37665523",
            "created_at": "2016-05-26T19:26:39.000Z",
            "id": "735915066923569153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem interven\u00e7\u00f5es de #FreddieRockStar no Quintal do FIT no Parque Municipal! #FitBH2016 https://t.co/q2tOlOL1MN"
        },
        {
            "author_id": "2196966577",
            "created_at": "2016-05-26T19:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.22613077,
                        -16.39664602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b031092094c45535"
            },
            "id": "735914738262134785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal! (@ Parque Municipal Dom Felipe) https://t.co/gGRruleOxA"
        },
        {
            "author_id": "23361346",
            "created_at": "2016-05-26T19:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "735914395570712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o Alo\u00edsio Magalh\u00e3es. Biblioteca Parque Estadual. 26 de Maio\u2026 https://t.co/3zTxItEDYj"
        },
        {
            "author_id": "367115525",
            "created_at": "2016-05-26T19:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "735914274841886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/9cZd7GBkBl"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-26T19:08:36.000Z",
            "id": "735910526908239874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Municipal Josefa Coelho lotada para a passagem da #chamaolimpica em Petrolina. T\u00e1 chegandooo https://t.co/RYpkounMyR"
        },
        {
            "author_id": "6652412",
            "created_at": "2016-05-26T19:08:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0dedafef75723d2c"
            },
            "id": "735910504816730113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica do Parque Estadual de Canudos, que \u00e9 mantido pelo Uneb #canudos #bahia @ Parque\u2026 https://t.co/qrgazuaxEj"
        },
        {
            "author_id": "6652412",
            "created_at": "2016-05-26T19:02:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0dedafef75723d2c"
            },
            "id": "735909026244878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no alto da favela, outrora tiro e bombas, hoje f\u00e9 e mem\u00f3rias #canudos #bahia @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/Ihgakb2HUY"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-26T19:01:39.000Z",
            "id": "735908774553243649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A banda da escola em parceria com o #MaisEduca\u00e7\u00e3o se apresenta em frente ao parque municipal de Petrolina. https://t.co/wfH6HYTnJK"
        },
        {
            "author_id": "4727004135",
            "created_at": "2016-05-26T18:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46526,
                        -23.01385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "735906288614445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 @ Parque Natural Municipal Da prainha https://t.co/0irCZooU2z"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-26T18:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "735903537436184577",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  MEU PARQUE DE DIVERS\u00d5ES,  PARA OUTROS UMA CATEDRAL, PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/Ez8KsUXwmC"
        },
        {
            "author_id": "257045397",
            "created_at": "2016-05-26T18:32:34.000Z",
            "id": "735901457434583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite do pijama #amigosprasempre @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ZQa7htkXS1"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2016-05-26T18:27:08.000Z",
            "id": "735900088984166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do feriado, hoje \u00e9 dia de curtir o lugar da semana! Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia \ud83d\ude0d #viagem https://t.co/yBPvHqXe7J"
        },
        {
            "author_id": "6652412",
            "created_at": "2016-05-26T18:19:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0dedafef75723d2c"
            },
            "id": "735898128453275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o palco da hist\u00f3ria #canudos #bahia @ Parque Estadual De Canudos https://t.co/jwDh019jmU"
        },
        {
            "author_id": "19073372",
            "created_at": "2016-05-26T18:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "735897434358829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/VpVVleR5yV"
        },
        {
            "author_id": "3333030915",
            "created_at": "2016-05-26T18:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74445619,
                        -23.60095252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "735896557380329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/vzqbVS98s1"
        },
        {
            "author_id": "206620341",
            "created_at": "2016-05-26T18:08:49.000Z",
            "id": "735895479062540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de ter\u00e7a,  term\u00f4metro do Parque Nacional de Itatiaia registrou temperatura de 5,6\u00b0C com sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de 9\u00b0C negativos."
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-05-26T17:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "735891737307185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/r11sokLiIX"
        },
        {
            "author_id": "157519608",
            "created_at": "2016-05-26T17:41:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "735888707052535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. Camilo Santana, Governador do Cear\u00e1: Crie o Parque do Coc\u00f3 mantendo a Sabiaguaba como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/xQ9GrCRFw4"
        },
        {
            "author_id": "149313995",
            "created_at": "2016-05-26T17:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "735887738247872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH zera @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/Y5QaR8P44P"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2016-05-26T17:30:02.000Z",
            "id": "735885721286893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que, cerca de um ter\u00e7o da Nova Zel\u00e2ndia, est\u00e1 protegido pelo Parque Nacional?\nNatureza, beleza e amor. &lt;3 https://t.co/Atmyc8Szls"
        },
        {
            "author_id": "56408355",
            "created_at": "2016-05-26T17:01:02.000Z",
            "id": "735878420437995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 99 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DAS CATARATAS\" https://t.co/UzkVRkiTeu"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-05-26T17:00:23.000Z",
            "id": "735878259888558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Dica de #passeio\nVisite o Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, na Serra da Mantiqueira: https://t.co/W5412Nv0tr https://t.co/NHvUqsq4jD"
        },
        {
            "author_id": "64516901",
            "created_at": "2016-05-26T16:59:08.000Z",
            "id": "735877945911304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra relaxar !!  #parque #relex \ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/lyhLokoVol"
        },
        {
            "author_id": "1687527925",
            "created_at": "2016-05-26T16:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9376411,
                        -19.9206505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "735877843503226882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No place for haters. \ud83d\udc9c @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/n9aHKTY1oo"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-05-26T16:38:49.000Z",
            "id": "735872829309227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e2nio Quadros criou as primeiras reservas ind\u00edgenas, dentre elas o Parque Nacional do Xingu, e os primeiros parques ecol\u00f3gicos nacionais."
        },
        {
            "author_id": "4726237061",
            "created_at": "2016-05-26T16:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02667403,
                        -30.34593087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "735872366635560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/KMJH8lSRdv"
        },
        {
            "author_id": "98465362",
            "created_at": "2016-05-26T16:33:51.000Z",
            "id": "735871583269462018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, a beleza da Serra da Mantiqueira -... https://t.co/7NJ1cxDwrM"
        },
        {
            "author_id": "25710713",
            "created_at": "2016-05-26T16:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "735868592395259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0c:-) (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/138Pt3G47V https://t.co/xdPXF0Zo4Y"
        },
        {
            "author_id": "228053088",
            "created_at": "2016-05-26T16:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.984567,
                        -3.1097189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "735867164880711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Lagoa Do Japiim https://t.co/d1zB2k4nwd"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2016-05-26T16:16:09.000Z",
            "id": "735867128931332098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" https://t.co/BZTTcNYLcH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-26T16:03:13.000Z",
            "id": "735863871999737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "25710713",
            "created_at": "2016-05-26T15:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "735862665302683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/YUZgrb5Ovr https://t.co/EiopJ9Mr16"
        },
        {
            "author_id": "41517314",
            "created_at": "2016-05-26T15:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "735857527158513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/UB7H1x52cl"
        },
        {
            "author_id": "1650744324",
            "created_at": "2016-05-26T15:06:31.000Z",
            "id": "735849602549587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Trailblazer pelo Parque Estadual do\u00a0Cantareira https://t.co/pKUU3Njs4f https://t.co/yUTCkEifEs"
        },
        {
            "author_id": "55343618",
            "created_at": "2016-05-26T14:28:17.000Z",
            "id": "735839980833112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calling all the manas: GAYMADA no parque municipal, sabado as 14h. Eu vou montadinha claro, s\u00f3 no close certo. #ForaTemerGolpista"
        },
        {
            "author_id": "23879793",
            "created_at": "2016-05-26T14:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "735837791406444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NEGR.A no Quintal do #FITBH2016. Sempre lindas! \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/3MqnVHwB9p"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-05-26T14:18:07.000Z",
            "id": "735837422504816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou pro parque municipal, porque se eu ficar aqui em casa eu vou surtar.."
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-05-26T14:17:01.000Z",
            "id": "735837146796294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar  mostra o que a natureza tem de brilhante.\nO Parque Nacional Sete Cidades tem as belas artes que a... https://t.co/xEoceNlJ1v"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-05-26T14:11:20.000Z",
            "id": "735835716412923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/viQqoJ0ng2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-05-26T14:10:04.000Z",
            "id": "735835396756512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja essa bela imagem da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas localizada no interior do Paran\u00e1. #wikiparques https://t.co/7u7H5Ku1UT"
        },
        {
            "author_id": "3243820756",
            "created_at": "2016-05-26T14:00:12.000Z",
            "id": "735832914970173442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estrada do parque nacional do iona, Namibe, Angola (15.9\u00b0S 12.3\u00b0E) September 30th 2013 https://t.co/OD7bED9GMj"
        },
        {
            "author_id": "36043596",
            "created_at": "2016-05-26T13:48:38.000Z",
            "id": "735830002978033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra temperatura de 5,6 graus negativos https://t.co/au2DkRzHvm"
        },
        {
            "author_id": "30764963",
            "created_at": "2016-05-26T13:16:12.000Z",
            "id": "735821841844031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das aves. #tucano https://t.co/FU8zvQ0HA3"
        },
        {
            "author_id": "79026993",
            "created_at": "2016-05-26T13:06:26.000Z",
            "id": "735819382350336001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul  https://t.co/0Gti6Rxfqa"
        },
        {
            "author_id": "229240172",
            "created_at": "2016-05-26T13:01:13.000Z",
            "id": "735818071995097089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, registra -1\u00baC na madrugada desta quarta-feira (25) - G1 Sul do... https://t.co/HWpJ8Xrm3R"
        },
        {
            "author_id": "67043680",
            "created_at": "2016-05-26T13:01:04.000Z",
            "id": "735818033718038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estual da Serra Azul, uma das mais bem conservadas unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Centro Oeste. Tal... https://t.co/BzGRzVHfC4"
        },
        {
            "author_id": "583889612",
            "created_at": "2016-05-26T12:59:51.000Z",
            "id": "735817728028770306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estual da Serra Azul, uma das mais bem conservadas unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Centro Oeste. Tal... https://t.co/tgob0NcGae"
        },
        {
            "author_id": "190445802",
            "created_at": "2016-05-26T12:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "735815685679390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no meu para\u00edso \ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/mzJFIoFnvf"
        },
        {
            "author_id": "1421478894",
            "created_at": "2016-05-26T12:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "735806520269676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/ouyXDOkkC4"
        },
        {
            "author_id": "3137877988",
            "created_at": "2016-05-26T12:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44480896,
                        -25.64245491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "735804689757900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/yMXjfcB7Ao"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-26T12:00:01.000Z",
            "id": "735802670305447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/O2QNqqYrZj"
        },
        {
            "author_id": "51534698",
            "created_at": "2016-05-26T11:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "735800592866508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueDasAves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/RGhDbPMfbz"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-05-26T11:34:12.000Z",
            "id": "735796171751329793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/VeZCvNNnlV #brasil"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-05-26T11:31:46.000Z",
            "id": "735795557973663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas: N\u00facleo de Nova Friburgo, RJ, deve ser ... https://t.co/nNoANqXAvT"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-05-26T11:31:43.000Z",
            "id": "735795546170884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/NJW4Tka315"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-26T11:23:40.000Z",
            "id": "735793523048452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas\" https://t.co/W4qJETjRWH"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-05-26T11:15:45.000Z",
            "id": "735791527675453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/YXcxFQLkxS"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-26T11:13:06.000Z",
            "id": "735790861548695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/hso3QWY17M #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-26T11:08:44.000Z",
            "id": "735789762980814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas\" https://t.co/W4qJETjRWH"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-26T11:02:33.000Z",
            "id": "735788207556661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/rspudyQTeP"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-05-26T11:01:15.000Z",
            "id": "735787881340403717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/TziqINKaO2"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-05-26T11:01:15.000Z",
            "id": "735787879931076609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas: N\u00facleo de Nova Friburgo, RJ, deve ser o mais\u2026 https://t.co/OnhZ2nQkqs"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-05-26T11:01:11.000Z",
            "id": "735787864298917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/lo3T77hjqu"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-05-26T11:01:11.000Z",
            "id": "735787861748776963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/k8v16iUfBu"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-05-26T11:01:10.000Z",
            "id": "735787859559383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/IE2IT6A5lb"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2016-05-26T11:00:14.000Z",
            "id": "735787625525563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abre no feriad\u00e3o para receber turistas https://t.co/YlbJJbPmk4"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-26T11:00:02.000Z",
            "id": "735787572161589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc0a BELEZAS NATURAIS DO BRASIL \udbb8\udc0a via Tudo Por Email\nAmanhecer na Reserva Biol\u00f3gica Do Atol Das Rocas, no Rio Grande... https://t.co/5a4z3HQypF"
        },
        {
            "author_id": "702264008393547780",
            "created_at": "2016-05-26T10:46:22.000Z",
            "id": "735784132534538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo janela do c\u00e9u\ud83c\udf40 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/X7BkGvzJ8X"
        },
        {
            "author_id": "702264008393547780",
            "created_at": "2016-05-26T10:11:19.000Z",
            "id": "735775314488393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora 6h trilha janela do c\u00e9u #ibitipoca @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/6xFZTrlVh8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-26T10:07:43.000Z",
            "id": "735774407755370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa TRACKLOG das B\u00fassolas \nLocal da foto: Alto Mour\u00e3o (PEDRA DO ELEFANTE) -  PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA... https://t.co/iFVbZKCpvK"
        },
        {
            "author_id": "2968442063",
            "created_at": "2016-05-26T10:01:21.000Z",
            "id": "735772807422828546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio #Ondefica! Voc\u00ea \u00e9 capaz de adivinhar? Dica: Fica dentro de um Parque Estadual que rima com p\u00e3o! #CFB #Brasil https://t.co/dh8fjtwdWv"
        },
        {
            "author_id": "2403337853",
            "created_at": "2016-05-26T03:27:27.000Z",
            "id": "735673678600507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezin no parque municipal era os mais loco \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-26T03:16:06.000Z",
            "id": "735670822568886273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "1446560035",
            "created_at": "2016-05-26T03:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "735667301471510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ITHX4j3KNM"
        },
        {
            "author_id": "4122378147",
            "created_at": "2016-05-26T02:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "735653873893904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/X6YTuyFEsA Expo Petr\u00f3polis(Parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "702264008393547780",
            "created_at": "2016-05-26T01:57:42.000Z",
            "id": "735651092583841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo friozinho nas montanhas ... #ibitipoca @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/td0RqSgtja"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-26T01:43:55.000Z",
            "id": "735647621851820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio chega com for\u00e7a e term\u00f4metros marcam -1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - GloboNews \u2013... https://t.co/Oy5tUAEvwZ"
        },
        {
            "author_id": "151566266",
            "created_at": "2016-05-26T01:26:21.000Z",
            "id": "735643201869086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar C Lucero https://t.co/bij97yhiEh"
        },
        {
            "author_id": "40131807",
            "created_at": "2016-05-26T01:17:19.000Z",
            "id": "735640929135165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cordeiro desmancha invas\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/OY2rYzEwR7"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-05-26T01:10:25.000Z",
            "id": "735639191166427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cordeiro desmancha invas\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Ap\u00f3s receber v\u00e1rias den\u00fancias e ser ... https://t.co/VBA70Mhzgb"
        },
        {
            "author_id": "76450447",
            "created_at": "2016-05-26T01:05:51.000Z",
            "id": "735638041910497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do RGS https://t.co/FQxqZ7xh0J"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lambari, Brasil",
                "id": "dd335e9c26057149",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Tumbes, Peru",
                "id": "01854ddc6046f3f6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedregulho, Brasil",
                "id": "b8058bc33bcd56db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ner\u00f3polis, Brasil",
                "id": "b031092094c45535",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "0dedafef75723d2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1235035195",
                "name": "valterpatrial",
                "username": "valterpatrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74430458",
                "name": "Rodrigo Chia",
                "username": "rodrigokchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1862257171",
                "name": "Nicole:)",
                "username": "Karen_alarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3529121775",
                "name": "Rebeca",
                "username": "rebeca_larisssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710118798876139520",
                "name": "Luana@tim.beta",
                "username": "luanatereza9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402104519",
                "name": "adriana zamora\u2665",
                "username": "AdriianaZamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044422",
                "name": "Quintana Roo HOY",
                "username": "QuintanaRooHoy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57494440",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagomikael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893518357",
                "name": "alquimista",
                "username": "pe_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244907848",
                "name": "paix\u00e3o p corridas",
                "username": "Paixaopcorridas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125450002",
                "name": "Ram\u00f3n G\u00e1lvez",
                "username": "RamonGalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955341165",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "Santos47aAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380930048",
                "name": "Aeromedellin",
                "username": "aeromedellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72954814",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio Uninovafapi",
                "username": "uninovafapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855389502",
                "name": "elefantedementa",
                "username": "elefantedementa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727869741419900928",
                "name": "\u00c1frica Curiosidades",
                "username": "Historia_Africa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886031796",
                "name": "VIBE BIKE",
                "username": "vibebikeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3635930595",
                "name": "Chave de um Portal",
                "username": "chdeumportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407776131",
                "name": "Nanati",
                "username": "opssnanati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492445745",
                "name": "Inara\u00ed",
                "username": "inaraavitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137903204",
                "name": "anja",
                "username": "juliagomesdeoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735444934803755008",
                "name": "M\u03b9n \u8d6b\u3164\u3164\u3164h'",
                "username": "L93MK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730639367140745216",
                "name": "Hwon \u00b7",
                "username": "094CHW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3525564021",
                "name": "R\u00e1dio 90.9 FM",
                "username": "Jornalismo909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906765079",
                "name": "\u00c0gathinha",
                "username": "outbarbierx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366865809",
                "name": "fael",
                "username": "RafaelAlmeidact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426614578",
                "name": "L\u00facia Young",
                "username": "luciayoung_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745791834589364226",
                "name": "BB/DBTT minhas sdds \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "username": "weslleycafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322140564",
                "name": "Rafaella Oliveira",
                "username": "rafatella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43682260",
                "name": "pinheiro",
                "username": "hello_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348676945",
                "name": "Igor at the Liquor Store",
                "username": "trrbch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918751593",
                "name": "Rick",
                "username": "Ricklobo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309722413",
                "name": "Jornal Belvedere",
                "username": "jornalbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname / es apellido",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219642866",
                "name": "tulio",
                "username": "TulioFn34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192919834",
                "name": "RicardoValois",
                "username": "RicardoValois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22403050",
                "name": "MetroNews",
                "username": "MetroNewsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42045154",
                "name": "David Aranha",
                "username": "ddaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726620952",
                "name": "Tatiane Godoy",
                "username": "TatyLeandroEnzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367970342",
                "name": "Iza",
                "username": "_IzabellaFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228451155",
                "name": "Ang\u00e9lica Szeremeta",
                "username": "angeliquice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117398708",
                "name": "stef",
                "username": "asmrsteff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67090667",
                "name": ". leticia",
                "username": "rooo_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22414552",
                "name": "Miguel Mellado B.",
                "username": "miguelm1504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710909186293571585",
                "name": "sebastiansantos",
                "username": "sebastiansa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81842817",
                "name": "Agab\u00ea",
                "username": "hbguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101378142",
                "name": "Adoniran",
                "username": "adoniranpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23087109",
                "name": "Ambiente Ondas3",
                "username": "olima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435166094",
                "name": "CampusSerSustent\u00e1vel",
                "username": "CSerSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566330144",
                "name": "Concursos RJ",
                "username": "BlogConcursosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561696735",
                "name": "fepescasp",
                "username": "fepescasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69586698",
                "name": "Roberto Sakai",
                "username": "rasracer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526022930",
                "name": "FAIXA PRETA DE JESUS",
                "username": "FAIXAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320505521",
                "name": "CONCEPT LIVE",
                "username": "radio_concept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174813082",
                "name": "Samuel Stefison",
                "username": "SamuelStefison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729086426",
                "name": "Guga",
                "username": "gusta_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240444736",
                "name": "Deus do Furdun\u00e7o",
                "username": "moa_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81381091",
                "name": "Dani",
                "username": "eccardani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386062327",
                "name": "Diego, O Ramon \ud83e\udde3",
                "username": "ramonzits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914907996",
                "name": "birruxim",
                "username": "bigabreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41176357",
                "name": "larossa",
                "username": "larisacristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60100865",
                "name": "Icaro Morim",
                "username": "icaromorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39362003",
                "name": "\u00c1tila",
                "username": "_Igorq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460959038",
                "name": "Enrica",
                "username": "cheranpuked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245386732",
                "name": "Marcelo Melo",
                "username": "marcelomelo08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106420963",
                "name": "Sport Club do Recife",
                "username": "sportrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164439493",
                "name": "Sen. Eduardo Braga",
                "username": "EduardoBraga_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716184662",
                "name": "caio",
                "username": "caiosouzacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954595407",
                "name": "Maria Regassi",
                "username": "MariaRegassii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257061053",
                "name": "ana",
                "username": "regassi_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460216790",
                "name": "maria paula \u263e",
                "username": "MpRegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730393851",
                "name": "Thales Narducci",
                "username": "ThalesNarducci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265545104",
                "name": "Ricardo Scofield \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "ricardosaantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257642153",
                "name": "Wilmer Zambrano Tutiv\u00e9n",
                "username": "wilmerzbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937967344",
                "name": "Hebert Maia",
                "username": "hebertmaia3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130265432",
                "name": "Claudio Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "claudiocostabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422614774",
                "name": "Ps",
                "username": "pedru_biel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788619328",
                "name": "Hubner \u2720",
                "username": "beeahubner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032362559",
                "name": "lukinhas\u270b\ufe0f",
                "username": "fariaslucas41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388650649",
                "name": "Isa",
                "username": "IsRamos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310735865",
                "name": "Nuno Araujo",
                "username": "Araujo_Nuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233615184",
                "name": "Eduardo \u26a1\ufe0f",
                "username": "elslage_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883442528",
                "name": "F E L I P P E",
                "username": "Felippe_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2627027653",
                "name": "Amanda",
                "username": "agmes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779856759",
                "name": "Michael",
                "username": "Michaaelbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177220676",
                "name": "giu",
                "username": "IGiulya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183333447",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a",
                "username": "ILuBst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923643890",
                "name": "Gustavo Rodrigues",
                "username": "GustavoRcost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75605479",
                "name": "Jullyanna",
                "username": "jully_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35490337",
                "name": "MGMPORTO",
                "username": "mgmporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100230642",
                "name": "Jornal FATO",
                "username": "JornalFATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571697647",
                "name": "Medeiros",
                "username": "MedeirxsCrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714893780302880768",
                "name": "Jorge Souto",
                "username": "NobreSouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873767478",
                "name": "Bia",
                "username": "BiiahViturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66813123",
                "name": "deco daviola",
                "username": "decodaviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932271375",
                "name": "DOM PEPO",
                "username": "dom_pepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79907103",
                "name": "Warrior",
                "username": "Warrior_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966982855",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2202\u03b1\u0271\u03b1\u0ae8\u0e40\u0e23\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Dah_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432714471",
                "name": "Jade\ud83c\udf38 \ud83d\udcd6: A rainha do nada",
                "username": "PereiraJade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4059983247",
                "name": "Darquefalar",
                "username": "Darquefalar_Lda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159973330",
                "name": "Sidney Gon\u00e7alves",
                "username": "sid_marcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142498541",
                "name": "\u2734\ufe0f\ud835\ude44\ud835\ude68\ud835\ude56\u2734\ufe0f",
                "username": "40GRAUSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968716532",
                "name": "Wellington Max",
                "username": "Wmaaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476301899",
                "name": "ademir videira",
                "username": "AdemirVideira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423929920",
                "name": "Igor Lucas",
                "username": "LandIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68683333",
                "name": "Bruno Coriolano",
                "username": "BRUNOCORIOLANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292049626",
                "name": "Luiz Thompson",
                "username": "luiz_thompson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646548470",
                "name": "Gabriel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "gabewalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244547331",
                "name": "Regi Morais",
                "username": "Regii_Morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38785776",
                "name": "Professor Jex",
                "username": "professorjex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51557374",
                "name": "Rudimar",
                "username": "rudimarbenfatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37061916",
                "name": "Fa Marianno",
                "username": "Famarianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966867",
                "name": "Pedro Carreira",
                "username": "pedrojdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481229302",
                "name": "#leonay",
                "username": "DeElioenay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18479274",
                "name": "xatoo",
                "username": "xatoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037994096",
                "name": "amanda",
                "username": "amanditshh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424451529",
                "name": "Spengler \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dspengler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383695241",
                "name": "Jonathan Ebran",
                "username": "jonathanebran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828541537",
                "name": "Maria Bittencourt",
                "username": "__Bittencourt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622420535",
                "name": "Roberto Silva",
                "username": "Betao82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713765043",
                "name": "Frank Ribeiro",
                "username": "vamoofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35806916",
                "name": "Victor Dinizz",
                "username": "VictorDinizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22432003",
                "name": "Deisoca",
                "username": "deisiremus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370969",
                "name": "Max Braga",
                "username": "MaxBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529777",
                "name": "Lia Ferreira",
                "username": "liaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121838254",
                "name": "MPDFT",
                "username": "mpdft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555475858",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiih_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4807037656",
                "name": "Governo de Formosa",
                "username": "govdeformosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116300675",
                "name": "F\u00e1bio Liberdade",
                "username": "FabioLiberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2455703815",
                "name": "LEU",
                "username": "LeuPvP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309408216",
                "name": "luis",
                "username": "luisfdb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56177253",
                "name": "S\u00e9rgio Loros",
                "username": "SergioLoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367193763",
                "name": "Thay",
                "username": "Frucklys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4235825549",
                "name": "Lua",
                "username": "_luaninhacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733211716557885440",
                "name": "Michel Stamatopoulos",
                "username": "m_stamatopoulos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064425371",
                "name": "MARTA REJANE SERINI",
                "username": "martars64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271666433",
                "name": "Margarete",
                "username": "khrysthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890723859",
                "name": "Valen\u00e7a Online",
                "username": "ValencaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720688575398817792",
                "name": "Domingo Gramajo Gil",
                "username": "DomingoGramajoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718565626130731008",
                "name": "Mariana Jim\u00e9nez Gil",
                "username": "Mariana_JGil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125389942",
                "name": "Gantu\u00e1",
                "username": "equipegantua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63620899",
                "name": "Marlo Ramos",
                "username": "marlojmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973865564",
                "name": "Xos\u00e9 Lois J\u00e1come",
                "username": "sonChili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57358758",
                "name": "pedro o polonio",
                "username": "ppol67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26863312",
                "name": "Orlando Rem\u00e9dios",
                "username": "orlandoremedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542167384",
                "name": "ARMANNI ARTES",
                "username": "ARMANNIPUBLIART",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380466279",
                "name": "Cardoso",
                "username": "chcardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "846510211",
                "name": "neta das fofoqueiras",
                "username": "_fabricastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783892004",
                "name": "Eduarda",
                "username": "dudiinha_terra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582203477",
                "name": "Defensores do Planeta",
                "username": "DefensoresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400228697",
                "name": "Rosa Maria Costa",
                "username": "Rosaloi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40106470",
                "name": "Gustavo Belli",
                "username": "Gusbelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4845965685",
                "name": "sommelier de abobrinha",
                "username": "whiskass_sache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53658070",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GabrielTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25091336",
                "name": "Mayra Lob\u00e3o",
                "username": "mayralobao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243875090",
                "name": "Auri Luis Martini",
                "username": "Auri1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819584041",
                "name": "Lupa Pol\u00edtica",
                "username": "lupapoliticadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141717256",
                "name": "Felipe Teixeira",
                "username": "FeLloris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1899042223",
                "name": "larisza",
                "username": "trainwrenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60648566",
                "name": "Baz\u00e9",
                "username": "lucasbaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223940176",
                "name": "Gilberto Azevedo",
                "username": "gilbertoinfu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16575853",
                "name": "Demoni\u00e1ries \u2648",
                "username": "kinwalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794224627",
                "name": "Juliana",
                "username": "juliana2789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328100997",
                "name": "Roger \u26bd\ufe0f",
                "username": "rogersoares96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702264008393547780",
                "name": "Paulo Pavanin",
                "username": "paulospavanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284627511",
                "name": "caca",
                "username": "cacahtua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528915052",
                "name": "murilo",
                "username": "felipe_shadows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155980392",
                "name": "Jamil",
                "username": "JamilxD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74305570",
                "name": "pdro",
                "username": "PedroGAlcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340545861",
                "name": "Esther Huertas",
                "username": "Estherhmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3243820756",
                "name": "Landsat Bot",
                "username": "LandsatBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447042908",
                "name": "Dur\u00e3es",
                "username": "Lucca_1800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227446335",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "Josineiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144767195",
                "name": "Aline Assmann",
                "username": "AlineGraziele11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16593765",
                "name": "Erik Nascimento",
                "username": "chingling123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853617441",
                "name": "Jeyy \ud83d\udc3a",
                "username": "jennyfer_henri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3837654442",
                "name": "PDA",
                "username": "PortalDaniA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896246300",
                "name": "Caroline Amaral",
                "username": "vem_vem_a_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142059909",
                "name": "Lucas Piemonte",
                "username": "Sistruruus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28365020",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "CarolaPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13088272",
                "name": "WindsLighttoVariable",
                "username": "barlaventoexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65882886",
                "name": "indiferente frio workaholic",
                "username": "LF_Mai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924412066",
                "name": "Inst. Menino Jesus",
                "username": "ComunicacaoIMJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544305367",
                "name": "Luke \ud83e\udd84",
                "username": "lcstna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399700260",
                "name": "Wilford Rinc\u00f3n A.",
                "username": "WRincn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248001840",
                "name": "wilcheschaux",
                "username": "wilcheschaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76312891",
                "name": "#Riosurfcheck",
                "username": "RIOSURFCHECK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112230259",
                "name": "teste",
                "username": "v4ugust0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15879439",
                "name": "miraedestino.com",
                "username": "miraedestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277077238",
                "name": "Jooh(pr\u00edncipe indiano)\uf8ff",
                "username": "joohviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14745630",
                "name": "Carretes.cl",
                "username": "Carretes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531688183",
                "name": "Bomberos Puerto Montt",
                "username": "CBPMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453052022",
                "name": "Minist\u00e9rio MSR",
                "username": "ministeriomsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91209108",
                "name": "L\u00edlianOliveira",
                "username": "liliansso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43186392",
                "name": "ana clara",
                "username": "ana_bortolozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731160761221971968",
                "name": "Kleber Arruda",
                "username": "kleber_dvlln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175013254",
                "name": "chicken minaj",
                "username": "cahdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712765885723840512",
                "name": "Eu Rio de amor  \u270c",
                "username": "euriodeamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345117180",
                "name": "Leo...",
                "username": "Leo_Rezendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196999440",
                "name": "InfoOnline",
                "username": "joabybrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216520221",
                "name": "negra\ud83d\udc9a",
                "username": "martinapajon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733308829870489600",
                "name": "Dronalgarve",
                "username": "dronalgarve1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257045397",
                "name": "Pra.Cleuza",
                "username": "pracleuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153920626",
                "name": "porrnesia parrapio",
                "username": "pipihalpert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153335734",
                "name": "Bombeiros Volunt\u00e1rios de Presidente Get\u00falio",
                "username": "bvsc_pgetulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37665523",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ju\u00e1 do Vigor \ud83c\udf08",
                "username": "juarezgdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196966577",
                "name": "\u00b0 \u0158\u2206\u0158\u00a5\u015e\u015e\u00d8\u0147 \u0141\u20ac\u2206\u0141\u2122 \ud83c\udde7",
                "username": "rarisson_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23361346",
                "name": "antifascista 50% vacinada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "viniciusvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367115525",
                "name": "Willheln",
                "username": "wilhean_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339672742",
                "name": "Rede do Esporte",
                "username": "RedeDoEsporteBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6652412",
                "name": "Yuri Almeida",
                "username": "herdeirodocaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4727004135",
                "name": "Amanda Barreira",
                "username": "AmandaBarreira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19073372",
                "name": "F\u00e1bio Piraj\u00e1",
                "username": "fabiopiraja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333030915",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "impaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206620341",
                "name": "C\u00e9sar Dulciidi",
                "username": "cesardulcidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157519608",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "andre_limas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149313995",
                "name": "Pakkun da matilha do Kakashi",
                "username": "boehlpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56408355",
                "name": "Lucas Michel",
                "username": "lm_designer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64516901",
                "name": "Viviane Santana",
                "username": "ViviLoirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687527925",
                "name": "karols",
                "username": "karolpess0a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726237061",
                "name": "Marcus Vidal Jr.",
                "username": "kennethdamare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98465362",
                "name": "Portal Viva!",
                "username": "PortalViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25710713",
                "name": "Cesar Alberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cesmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228053088",
                "name": "f",
                "username": "pansyiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41517314",
                "name": "Andrea Oliveira",
                "username": "deagoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650744324",
                "name": "Hi-Mundim",
                "username": "HiMundim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55343618",
                "name": "Joela",
                "username": "JoelDnim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23879793",
                "name": "debra",
                "username": "ReinaldaAntonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043596",
                "name": "Hugo Moyano",
                "username": "Hugohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30764963",
                "name": "Adriana Cruz",
                "username": "adriana100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79026993",
                "name": "Resumos Brazil",
                "username": "osbrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229240172",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugolopeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67043680",
                "name": "Portal Militar",
                "username": "portalmilitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583889612",
                "name": "Osmar Claudio",
                "username": "OsmarClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445802",
                "name": "Mari Macedo",
                "username": "marianamlmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421478894",
                "name": "Lala",
                "username": "laahkunrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137877988",
                "name": "Cami",
                "username": "abreucamiila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51534698",
                "name": "VooAlto.com",
                "username": "vooaltocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968442063",
                "name": "Corpo em Forma BR",
                "username": "corpoemformabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403337853",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "fbc_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446560035",
                "name": "BARBEARIA BALOTELLI BARBER \ud83d\udc88",
                "username": "MtheusBalotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4122378147",
                "name": "Canal Eu Te Conto",
                "username": "leco_marza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151566266",
                "name": "\u00c9dgar Aguirre Tello",
                "username": "edgaraguirret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40131807",
                "name": "MARCOS GERMANO",
                "username": "MarcosGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76450447",
                "name": "BuYThEDiP",
                "username": "KzaVerde",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "737598688126631936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xwnn7ur9gnu0cxv5nswudnpkgq65",
        "oldest_id": "735638041910497280",
        "result_count": 499
    }
}