{
    "data": [
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-05-16T18:33:02.000Z",
            "id": "732277697976537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-16T18:17:46.000Z",
            "id": "732273853334990854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-16T18:13:57.000Z",
            "id": "732272892625465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/elmmXWVdrd"
        },
        {
            "author_id": "2742189841",
            "created_at": "2016-05-16T18:02:32.000Z",
            "id": "732270022744285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostaria de informar que se vc for pelo street view no parque municipal d bh pode observar q no dia tavam fazendo book d casamento no coreto"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-05-16T18:00:14.000Z",
            "id": "732269441434550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional Kakadu \u00e9 um parque nacional australiano localizado no Territ\u00f3rio do... https://t.co/l0w4xmlsrZ"
        },
        {
            "author_id": "2259054963",
            "created_at": "2016-05-16T17:56:06.000Z",
            "id": "732268403684200452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VENDE-SE ZEBRA,\nIdeal pra levar pro parque municipal e fazer um dinheiro com fotografias infantis,+info DM https://t.co/Bez9Owqq4o"
        },
        {
            "author_id": "231583400",
            "created_at": "2016-05-16T17:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.32331528,
                        -22.34790157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "732267174341926913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda aproveitando feriado !!! @ Parque Estadual Dos 3 Picos https://t.co/E8koOH96fK"
        },
        {
            "author_id": "35357143",
            "created_at": "2016-05-16T17:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "732261847533948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/norGrTleXd"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-05-16T17:25:31.000Z",
            "id": "732260704674144257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater. https://t.co/cw6kGdnL1D"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2016-05-16T17:18:22.000Z",
            "id": "732258907545055233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/CnPwKz8x0J Fotos de Gesele dos Santos Lemos  Lan\u00e7amento da Antologia de Ouro no Parque Municipal aqui em BH"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2016-05-16T17:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "732258820802641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benzinho \ud83d\udc9c @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/hWbvC80vsT"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-16T16:57:22.000Z",
            "id": "732253622101233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional de Anavilhanas (AM) est\u00e1 aberto o ano todo e possui v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es. Entre elas est\u00e1 o\u2026 https://t.co/ehxd8ziYKV"
        },
        {
            "author_id": "298649378",
            "created_at": "2016-05-16T16:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19988819,
                        -29.64386246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "732250875280887809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fronteira! #ORappa #Fenachim30Anos\ud83d\udd1d\ud83d\udc4a\ud83c\udfb5\ud83c\udfac @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/k4xPEB0CY3"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2016-05-16T16:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1112802,
                        -4.15344972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "732246934551965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/i3irelmkJN"
        },
        {
            "author_id": "2775931696",
            "created_at": "2016-05-16T16:17:59.000Z",
            "id": "732243711032229892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/cGNWUGdUiD"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-05-16T15:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "732238236723085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De antes (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/jS6urtIIZ3"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-16T15:50:57.000Z",
            "id": "732236908139401218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/NUj1jWk8q3"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-05-16T15:14:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "732227786027483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone garante a conserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/kch1aDHOPY  https://t.co/MhY4PBu2K8"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-05-16T14:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732222820424392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ht4lTHs85z"
        },
        {
            "author_id": "1316702466",
            "created_at": "2016-05-16T14:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "732222818432126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De longe mais valeu muito a pena ir, melhor show!!!! \ud83d\udc93 @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/S4mWiL7iEY"
        },
        {
            "author_id": "367969735",
            "created_at": "2016-05-16T14:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.12237913,
                        42.60406119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "732221196377329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isasampedro paulitta3 @ Parque Nacional de Ordesa https://t.co/6YNmdqfgLV"
        },
        {
            "author_id": "82873351",
            "created_at": "2016-05-16T14:30:30.000Z",
            "id": "732216662288695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 1.172 hectares de mata nativa, o Parque das Dunas \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN: https://t.co/oFfgZoyYBo"
        },
        {
            "author_id": "2726526415",
            "created_at": "2016-05-16T14:26:53.000Z",
            "id": "732215752435044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o construiu central el\u00e9trica a energia solar em pleno parque nacional  https://t.co/egBxOlahRP"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-05-16T14:23:25.000Z",
            "id": "732214876446298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/5wkbBYIXRK"
        },
        {
            "author_id": "4616751147",
            "created_at": "2016-05-16T14:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "732214373356310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Scl5deR6iA no Parque Municipal com a Ol\u00edvia(BEB\u00ca REBORN)"
        },
        {
            "author_id": "50801503",
            "created_at": "2016-05-16T13:50:48.000Z",
            "id": "732206671804665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das GIRAFAS. Nem acredito que estou aqui t\u00e3o perto desses animais. O melhor \u00e9 a foto do olho..."
        },
        {
            "author_id": "292908264",
            "created_at": "2016-05-16T13:50:08.000Z",
            "id": "732206502929432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Ouro Branco\n\nImportante s\u00edtio hist\u00f3rico com in\u00fameras ru\u00ednas da \u00e9poca do Ciclo do... https://t.co/f7p82ViJjg"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2016-05-16T13:45:22.000Z",
            "id": "732205300669767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos integrantes da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu - Resex Itaipu, do Parque Estadual da Serra da... https://t.co/gw5HqB6SrR"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-16T13:36:47.000Z",
            "id": "732203144503906309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 20 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto a Floresta Nacional do Amap\u00e1, onde estivemos com a Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/vZPH0Ueo9Y"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-05-16T13:17:06.000Z",
            "id": "732198188782850050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz: #Paineira sem folhas  https://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-05-16T13:15:15.000Z",
            "id": "732197723022065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone garante a conserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/lDBtKTyGoY https://t.co/sdUO53kqlB"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2016-05-16T13:00:48.000Z",
            "id": "732194085008613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone garante a conserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/QLoBcAeZqR https://t.co/uwrvJ2UQfQ"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-16T12:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "732186689230147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/tUmpIBpPaM"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-05-16T12:30:56.000Z",
            "id": "732186570028134401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/teeUFBKEzG"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-05-16T12:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02990591,
                        -8.35329225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "732185520969793538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/JYkZXVYWR1"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-05-16T12:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "599430810",
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "732184957393752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2016-05-16T12:00:05.000Z",
            "id": "732178805805158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, #cerrado !\nOntem fotografei essas #maravilhas aqui no Parque Estadual do Rio\u2026 https://t.co/XC7YjWvUte"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-16T12:00:02.000Z",
            "id": "732178795000664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/9xcwTBh543"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-16T12:00:01.000Z",
            "id": "732178790290477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/ay3zrQoOVU"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-16T11:44:37.000Z",
            "id": "732174913587531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/GPNGpEGVQM"
        },
        {
            "author_id": "23326155",
            "created_at": "2016-05-16T11:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "732172552626442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take me back! \ud83d\ude0d\ud83d\ude97\ud83d\udee3 #BH #SerradoRolaMo\u00e7a #tb @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/c5p7i3bA48"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-16T11:24:34.000Z",
            "id": "732169867021975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras enormes e \u00e1gua corrente a gente v\u00ea aqui no Parque Estadual do Rio Preto. Muito bonito! Veja mais fotos... https://t.co/lOAH3DvNRZ"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-05-16T10:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "732158748169523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/LqYDSomWk2"
        },
        {
            "author_id": "3067593791",
            "created_at": "2016-05-16T09:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1042841931645116416",
                        "start": 78,
                        "username": "turismobahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "732145584929423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un bon #lundifleuri  avec le Projet \"Sempre Viva\", Parque Municipal de Mucug\u00ea @turismobahia #brasil #ecotourisme https://t.co/Jn4dtrNeD8"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-05-16T09:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "732145502091919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o monstro t\u00e1 saindo da jaula (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/mNXDhNRjXu"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2016-05-16T09:06:42.000Z",
            "id": "732135172716568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO https://t.co/38RvAaXjs9 Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "292343446",
            "created_at": "2016-05-16T05:28:40.000Z",
            "id": "732080303007629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio | Giovane + Larissa - Teres\u00f3polis - Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os - Blog - ANDR\u00c9 HABIB... https://t.co/yf99YfG3uQ"
        },
        {
            "author_id": "887713981",
            "created_at": "2016-05-16T04:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "732065941165625344",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida seria uma pena se os pr\u00f3prios donos da rede globo n\u00e3o tivessem constru\u00eddo uma mans\u00e3o bilion\u00e1ria numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T04:19:20.000Z",
            "id": "732062853507784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esfiha &amp; Joelho \u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc9b #Sa\u00fade\u00c9seAlimentarEmCasa @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/IGubGO2xio"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T04:15:39.000Z",
            "id": "732061927631900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esfiha &amp; Joelho \u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AWE0ZI25zw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T03:57:02.000Z",
            "id": "732057241520590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joelho \ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/JMWVUdbFhW"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-05-16T03:23:59.000Z",
            "id": "732048928284258305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talampaya, norte da Argentina - passeio de caminh\u00e3o-monstro pelo Vale dos Dinossauros tombado pela UNESCO: https://t.co/ZmqMFLo9FP"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:56:19.000Z",
            "id": "732041965227921409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esfihas Caseiras \u2764 #NadaComoASuaPr\u00f3piaComida \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/REwBUpZ9Wi"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:52:02.000Z",
            "id": "732040885286932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assados \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/JLJK47sKWw"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2016-05-16T02:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "732038470647095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A brecha na gruta dos tr\u00eas arcos \n#grutadostresarcos \n#ibitipocando @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/75X8Y1HqcF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:42:17.000Z",
            "id": "732038434190176258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinceladas \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ansdJMmYYT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:27:42.000Z",
            "id": "732034761913446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gemas \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/60Dh4KGXMe"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:26:01.000Z",
            "id": "732034338783674370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Primor \ud83d\udc96\ud83d\udc9b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gwzjHLw703"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-05-16T02:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "732030812594413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, Mineiros Goi\u00e1s!\n\n#Mineiros #Goi\u00e1s #Brasil @ Parque Nacional das Emas https://t.co/Lfr2ckCzpq"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:06:32.000Z",
            "id": "732029435617148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joelho \ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/loTfMoib3C"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-05-16T02:01:17.000Z",
            "id": "732028114776301569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-16T01:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "732026587433041922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rapel#paixao#adrenalina#top @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/7pkBJf8MNC"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-16T01:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "732026217310900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#irmandade @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/mp5ph139ay"
        },
        {
            "author_id": "63111750",
            "created_at": "2016-05-16T01:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732025555181309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco #macuco #passeio @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Lq9LWTd2zf"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-16T01:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "732024872809988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/ENKpBNlWiF"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-16T01:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "732024386887294977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/RWXimSyzlT"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-16T01:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "732024128522326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/y7Q6ZBHl0F"
        },
        {
            "author_id": "35357143",
            "created_at": "2016-05-16T01:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "732021471753572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando enxergar o fim \u00e1rvore rsrs \ud83d\ude0e @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/XAtaO8DD4E"
        },
        {
            "author_id": "2205516044",
            "created_at": "2016-05-16T00:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75806517,
                        -9.60599778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "732008873494781954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/m1R3HlWhrB"
        },
        {
            "author_id": "142040204",
            "created_at": "2016-05-16T00:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "732006008151756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo, minha m\u00e3e! \u2764\u2764\u2764 @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/eabyFRopfD"
        },
        {
            "author_id": "116408144",
            "created_at": "2016-05-16T00:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.86532731,
                        4.76939118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0047e3673df9779d"
            },
            "id": "732003791315161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\u26f0 15K PNN #chingaza @ Parque Nacional Natural Chingaza https://t.co/5LxNuFrKsA"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T00:21:11.000Z",
            "id": "732002925271232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farinha de Trigo  \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/51wv55UFsy"
        },
        {
            "author_id": "221536211",
            "created_at": "2016-05-16T00:08:00.000Z",
            "id": "731999603583750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da chapada dos Veadeiros. Cariocas e Canions https://t.co/Y5KpD0BwPc"
        },
        {
            "author_id": "298649378",
            "created_at": "2016-05-15T23:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731995500895997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rappa \u270c\ufe0f\ud83d\udc51\ud83c\udf8a\ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\ud83d\udca5 @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/29PjvizDdY"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-05-15T23:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "731994533844652032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udffc #curticera #rocksolidario @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/mR0RPPdZTF"
        },
        {
            "author_id": "435264390",
            "created_at": "2016-05-15T23:37:36.000Z",
            "id": "731991954691592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal e lembrei da fdu"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2016-05-15T23:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731990333551050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Epis\u00f3dio 44 https://t.co/cG13Xyl40V via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2016-05-15T23:30:09.000Z",
            "id": "731990081691471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - Epis\u00f3dio 53 https://t.co/SHDEHurajA"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2016-05-15T23:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731989995808940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - Epis\u00f3dio 53 https://t.co/ZAh5F9er2S via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "167959788",
            "created_at": "2016-05-15T23:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731987865685635073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sorte a minha! \u2764\ufe0f @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/Dm2YV6G5fF"
        },
        {
            "author_id": "100690434",
            "created_at": "2016-05-15T23:19:16.000Z",
            "id": "731987342374936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrido Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/6yShYiD3Qz"
        },
        {
            "author_id": "224770196",
            "created_at": "2016-05-15T23:18:52.000Z",
            "id": "731987241506095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie na foto\nOu\nFoto da selfie?\n\ud83d\ude48\n#Selfie #Photography @ Parque Municipal De Bh https://t.co/sWpvLLmtOl"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-15T23:09:26.000Z",
            "id": "731984865332240386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso primeiro dia no Parque Estadual do Rio Preto n\u00f3s fizemos a Trilha do Cerrado, onde pudemos acessar... https://t.co/5txpR6L8KW"
        },
        {
            "author_id": "2553203457",
            "created_at": "2016-05-15T23:08:58.000Z",
            "id": "731984749678493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orlando Villas-B\u00f5as, defensor de los ind\u00edgenas  https://t.co/0KvyD4UxMA Parque nacional Xing\u00fa, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "9708322",
            "created_at": "2016-05-15T22:56:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "731981560648482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Escola Agro t\u00e9cnica Parque Nacional da Chapada Diamantina Mucug\u00ea-BA abandonada PT. Sem professores e sem alunos. https://t.co/1AGcvFIwWP"
        },
        {
            "author_id": "294306930",
            "created_at": "2016-05-15T22:22:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "731973071209291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade est\u00e3o nas pequenas coisas \ud83c\udf38\ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CBT1ZULKv0"
        },
        {
            "author_id": "529485519",
            "created_at": "2016-05-15T22:21:20.000Z",
            "id": "731972760797384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: https://t.co/DpT6EdKurp"
        },
        {
            "author_id": "35357143",
            "created_at": "2016-05-15T22:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "731972733634940929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cantareira #sp #gay @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/ACKte0rLOG"
        },
        {
            "author_id": "85356386",
            "created_at": "2016-05-15T22:10:09.000Z",
            "id": "731969947170177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamenco de James | Parque Nacional Nevado de Tres\u00a0Cruces https://t.co/RtArO67SLu https://t.co/gUuVmxVYwe"
        },
        {
            "author_id": "2977896016",
            "created_at": "2016-05-15T22:03:07.000Z",
            "id": "731968177865949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Bacia - Parque nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - S\u00e3o Paulo https://t.co/T1uCl8LQnm"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-05-15T21:50:16.000Z",
            "id": "731964941675188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-15T21:44:41.000Z",
            "id": "731963539557126145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do Milho \ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DLryaPylrF"
        },
        {
            "author_id": "159925097",
            "created_at": "2016-05-15T21:24:50.000Z",
            "id": "731958544044593154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago azul - parque nacional do Itatiaia https://t.co/J08JLxb5PR"
        },
        {
            "author_id": "159925097",
            "created_at": "2016-05-15T21:23:23.000Z",
            "id": "731958177328209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - dentro do lago azul https://t.co/7zSfDMOwGS"
        },
        {
            "author_id": "66839790",
            "created_at": "2016-05-15T21:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "731956634663030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CDq3RLlDDp"
        },
        {
            "author_id": "460275308",
            "created_at": "2016-05-15T21:12:30.000Z",
            "id": "731955439919734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, EUA. https://t.co/BM1dmFtaqo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:58:57.000Z",
            "id": "731952029824847873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "32354475",
            "created_at": "2016-05-15T20:55:03.000Z",
            "id": "731951046453399553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos sete homens assaltaram um grupo que fazia trilha na Pedra Bonita, no Parque Nacional da Floresta da... https://t.co/sZf5QbiyPW"
        },
        {
            "author_id": "18314486",
            "created_at": "2016-05-15T20:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "731948072180305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ay3h6pNOWj https://t.co/xMjLt1AGas"
        },
        {
            "author_id": "207254473",
            "created_at": "2016-05-15T20:39:45.000Z",
            "id": "731947198716497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol lindooooooo! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/JTnNdP9hZQ"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-05-15T20:30:02.000Z",
            "id": "731944753575694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UGANDA, a p\u00e9rola de \u00c1frica by #FOTOADRENALINA\n30 de Julho a 14 de Agosto\n\nO sector Ishasha do Parque Nacional... https://t.co/ruoTChq2ks"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-05-15T20:30:01.000Z",
            "id": "731944749515472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem quer curtir o frio no estado do Rio... https://t.co/jvzkzz1fyH"
        },
        {
            "author_id": "83634974",
            "created_at": "2016-05-15T20:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "731942284858695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos viver..! \ud83c\udf43\ud83c\udf43 #DeHoje #BoaTarde #TardeBoa #BoaNoite @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/uyjJpQBI4o"
        },
        {
            "author_id": "35357143",
            "created_at": "2016-05-15T20:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "731941922114129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BonecasTrouxas #parque #gay #sp @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/MPejLQEnB7"
        },
        {
            "author_id": "126051601",
            "created_at": "2016-05-15T20:15:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "731941015117021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E com voc\u00ea a altitude s\u00f3 aumenta \u2764\ud83d\ude0d @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/60pBLlXZFj"
        },
        {
            "author_id": "565668788",
            "created_at": "2016-05-15T20:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "731940752763146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf36 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/CXaaRiDHi0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:12:01.000Z",
            "id": "731940218216022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "707950984346132480",
            "created_at": "2016-05-15T20:11:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01b8d0e40f25bf14"
            },
            "id": "731940101786378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de azul!! https://t.co/UjpsERlipb"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-05-15T20:10:37.000Z",
            "id": "731939865613467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:09:29.000Z",
            "id": "731939580681785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "349215811",
            "created_at": "2016-05-15T20:07:42.000Z",
            "id": "731939133887807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another skatepark visited (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Mh078XUWFn"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:06:54.000Z",
            "id": "731938930019405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "110748916",
            "created_at": "2016-05-15T19:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4091927,
                        -22.91643359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "731933446264791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando a natureza, quintal de casa.  #cachoeirasdobrasil #natureza @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/T3oG9yyDtG"
        },
        {
            "author_id": "156113660",
            "created_at": "2016-05-15T19:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "731930518590083073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando na cobra pela primeira vez. #PartiuAlasca @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/j2oGsMJINX"
        },
        {
            "author_id": "718225842359414791",
            "created_at": "2016-05-15T19:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "731930507584249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor numa s\u00f3 foto \ud83d\udc99 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/T49dgj0wsj"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-15T19:32:30.000Z",
            "id": "731930271960956931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o nosso escrit\u00f3rio de trabalho \u00e9 no Parque Estadual do Rio Preto. Lugar lindo! #NerdsNoRioPreto... https://t.co/CXiqJuigSZ"
        },
        {
            "author_id": "1640772865",
            "created_at": "2016-05-15T19:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "731927279408979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o com eles \ud83d\udc9c @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/2CKR2na6hk"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2016-05-15T19:17:05.000Z",
            "id": "731926392582098948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do morro da crista do galo, contemplam o Vale do Rio Claro no Parque Nacional de C\u2026 https://t.co/yYZkAhxRdn https://t.co/cbzIJOtupB"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2016-05-15T19:17:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "731926374357868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do morro da crista do galo, contemplam o Vale do Rio Claro no Parque Nacional de Chapada\u2026 https://t.co/nQMtaieDXB"
        },
        {
            "author_id": "2197946977",
            "created_at": "2016-05-15T19:07:46.000Z",
            "id": "731924050944114689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural \ud83c\udf40 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/LK02tz9zF5"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-05-15T18:53:26.000Z",
            "id": "731920442273988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: photobless\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal, BH.\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/xZw0jdVb9p"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-15T18:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "731919718857248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/0ZQTleNaNo"
        },
        {
            "author_id": "173584804",
            "created_at": "2016-05-15T18:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "731917418537353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \ud83d\ude0d @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/0SzRdvwGBR"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2016-05-15T18:40:01.000Z",
            "id": "731917067461529601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no estado do Tocantins, a cerca de 300 Km a leste da capital Palmas, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o... https://t.co/U6AjrbDP71"
        },
        {
            "author_id": "4387296803",
            "created_at": "2016-05-15T18:19:42.000Z",
            "id": "731911952486699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 assaltado por homens armados em trilha na Zona Sul do Rio: Frequentadores do Parque Nacional da Tijuc... https://t.co/o5Ifc63mgQ"
        },
        {
            "author_id": "432914110",
            "created_at": "2016-05-15T17:54:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731905720275374081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/Xe17RZOt84"
        },
        {
            "author_id": "713764624",
            "created_at": "2016-05-15T17:47:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "731903966393470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas. https://t.co/tEH50oXOGZ"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2016-05-15T17:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "791635",
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "731901728728203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \u00e0 lua cheia no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | WikiParques - https://t.co/B0ylcbX1iM via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2016-05-15T17:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6976985,
                        -21.3859119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "731898471834230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para hidrata\u00e7\u00e3o na entrada da Esta\u00e7\u00e3o  Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa (Horto Florestal).\n#bicicleta\u2026 https://t.co/2srXM9IZWb"
        },
        {
            "author_id": "478002161",
            "created_at": "2016-05-15T17:22:41.000Z",
            "id": "731897603831517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o Que Globo N\u00e3o Noticia \u00c9 Alvo Da Lava Jato No Esq\nDocumentos Ligam Obra ilegal Em \u00c1rea Protegida, Em Paraty, https://t.co/UHss3IfGwR"
        },
        {
            "author_id": "478002161",
            "created_at": "2016-05-15T17:17:33.000Z",
            "id": "731896314053689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o que Globo n\u00e3o noticia \u00e9 alvo da Lava Jato no esq\nDocumentos ligam obra ilegal em \u00e1rea protegida, em Paraty, a https://t.co/BD6PxwgZx6"
        },
        {
            "author_id": "156113660",
            "created_at": "2016-05-15T17:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "731895562350428162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \u00e0 primeira bicada! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/CeUzAzKijw"
        },
        {
            "author_id": "3402206045",
            "created_at": "2016-05-15T16:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "476083351",
                        "start": 18,
                        "username": "Jhowduarte_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731890797084327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rappa com meu \u2764 @jhowduarte_ @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/zfBmM0LwmT"
        },
        {
            "author_id": "301354789",
            "created_at": "2016-05-15T16:28:09.000Z",
            "id": "731883880643497988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a - Alegre - ES !"
        },
        {
            "author_id": "2450145546",
            "created_at": "2016-05-15T16:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "731883873932611585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/THKDq1F0Z1"
        },
        {
            "author_id": "2922425818",
            "created_at": "2016-05-15T16:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "30901512",
                        "start": 17,
                        "username": "niveasoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "731882200464019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reinodejusti\u00e7a \n@niveasoares \nEu quero esse kit @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/90LF4g41GR"
        },
        {
            "author_id": "52066932",
            "created_at": "2016-05-15T16:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "731881735965675521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotografar os noivos no lindo parque municipal @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/YZKiqoDSLB"
        },
        {
            "author_id": "777169813",
            "created_at": "2016-05-15T16:16:56.000Z",
            "id": "731881058287816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EvangelismonoParque\udbb9\udd27\n#SaqueandoInferno\udbb8\udf5b\n#DEUS\u00e9umLUXO\udbba\udf16 \u2014 comemorando a vida em Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/baftiL7nuh"
        },
        {
            "author_id": "13198332",
            "created_at": "2016-05-15T16:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "731878856643252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/zEUbcWOJQh"
        },
        {
            "author_id": "349098479",
            "created_at": "2016-05-15T15:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "140153089",
                        "start": 0,
                        "username": "alineafff"
                    }
                ]
            },
            "id": "731874611147735040",
            "in_reply_to_user_id": "140153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alineafff esse no parque municipal e o outro na av. afonso pena"
        },
        {
            "author_id": "36128761",
            "created_at": "2016-05-15T15:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "731874502204854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo isso com uma m\u00e3o e meia \ud83d\udd90\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udeb5\ud83c\udffb #serradomar #anchieta #saobernardodocampo @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/oSTmZ29nuf"
        },
        {
            "author_id": "79319660",
            "created_at": "2016-05-15T15:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "731874292862869506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finge que t\u00e1 tudo bem pra foto @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ooDeZDyUWv"
        },
        {
            "author_id": "167832706",
            "created_at": "2016-05-15T15:49:24.000Z",
            "id": "731874129780035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "floresta nacional: conquistada https://t.co/LDlQ0phEX7"
        },
        {
            "author_id": "160246907",
            "created_at": "2016-05-15T15:28:22.000Z",
            "id": "731868835213660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no #Cariri completa 70 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/GACuoa80aG &lt;3 &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "89446210",
            "created_at": "2016-05-15T15:28:15.000Z",
            "id": "731868806491062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando uma imagem vale mais que mil palavras. A cria\u00e7\u00e3o de Deus \u00e9 perfeita! [Parque Estadual da\u2026 https://t.co/FkNnK1cAbq"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2016-05-15T15:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2540323,
                        -16.62645047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "731867747160838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/5I74GVXkVr"
        },
        {
            "author_id": "1240444736",
            "created_at": "2016-05-15T15:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "731865774504153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegar esse forr\u00f3 da feira haha (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/OBowecej9c"
        },
        {
            "author_id": "419136981",
            "created_at": "2016-05-15T15:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "731864215162658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/gwGUJpfGKD"
        },
        {
            "author_id": "272027886",
            "created_at": "2016-05-15T15:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "731864035747086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrinha J\u00falia linda! Passando em bh. @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/eKSxO4PiZM"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-05-15T15:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "731863830981136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 https://t.co/9wLFdJmcMj"
        },
        {
            "author_id": "2691604020",
            "created_at": "2016-05-15T15:05:32.000Z",
            "id": "731863090807988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que estabelece o \"Dia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\" \u00e9 aprovado... https://t.co/kkM64qgngB"
        },
        {
            "author_id": "2409330192",
            "created_at": "2016-05-15T15:02:18.000Z",
            "id": "731862276278390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/P6hq2hPcVO"
        },
        {
            "author_id": "489036032",
            "created_at": "2016-05-15T14:59:57.000Z",
            "id": "731861683455545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vou pra o parque municipal agora \u00e0 tarde por livre e espont\u00e2nea press\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-15T14:59:53.000Z",
            "id": "731861667869540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/QWaXy1VrXN"
        },
        {
            "author_id": "489036032",
            "created_at": "2016-05-15T14:59:27.000Z",
            "id": "731861559119642625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vane\u00e7a querendo me carregar pra o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2016-05-15T14:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2479004743",
                        "start": 62,
                        "username": "ManuellaRamos8"
                    }
                ]
            },
            "id": "731858984647442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai @manuellaramos8 https://t.co/y3QZQCsM52"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2016-05-15T14:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "731855910084038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vanfelixleite  -  Pedras que rolam n\u00e3o criam limo \u270c\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83c\udf42 Parque Estadual do Ibitipoca , MG\u2026 https://t.co/Tn2vtMCEkO"
        },
        {
            "author_id": "2409333907",
            "created_at": "2016-05-15T14:32:02.000Z",
            "id": "731854660542169089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/lKBcZEmbq7"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2016-05-15T14:32:02.000Z",
            "id": "731854660475068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/DjeahT08Pg"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2016-05-15T14:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "731853723119427589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha do Trem - evangelista de Souza.\n#SyndicabraExtremePedal #syndicabra @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/nYbYqNVx26"
        },
        {
            "author_id": "59149498",
            "created_at": "2016-05-15T14:03:32.000Z",
            "id": "731847486994812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vida Na Estrada com #TomTomGO tomtomglobal #LifeOnTheRoad \ud83d\ude98 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Y4GVwftnLd"
        },
        {
            "author_id": "919114483",
            "created_at": "2016-05-15T14:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1160510576",
                        "start": 2,
                        "username": "Dj_Bio_MixMusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "731846765272391680",
            "in_reply_to_user_id": "1160510576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022 @dj_bio_mixmusic Heheia\u2122 maning at\u00e9! Feitas de pele de crocodilo que mataram no Parque Nacional de Gorongosa! \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "3331767946",
            "created_at": "2016-05-15T13:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731845852180926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo Ibitipoca - V\u00eddeo Ecol\u00f3gico - Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/hKVXgqsB0K via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2016-05-15T13:47:16.000Z",
            "id": "731843391558815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/1um0ZSU1PY"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2016-05-15T13:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "731842552136126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kazamigas!! \ud83d\ude01 (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/OGGlRonQvH"
        },
        {
            "author_id": "51811729",
            "created_at": "2016-05-15T13:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.9342108,
                        -27.4564048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10c896700be73a05"
            },
            "id": "731839371188547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente nem sempre acorda pra ver o nascer do sol, mas quando acorda... @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/UkXPAUGrz3"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-15T13:29:02.000Z",
            "id": "731838804311429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 21 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto uma araracanga flagrada no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia/PA, uma... https://t.co/7JUPrCq80j"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-05-15T13:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53433366,
                        -22.27688741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "731836987179700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiflora amethystina @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/TowhXRPzEU"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-05-15T13:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53433366,
                        -22.27688741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "731835266957217797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dasyphyllum spinescens @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/UASD8oYQHP"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-05-15T13:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53433366,
                        -22.27688741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "731834191034368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capsicum friburguense @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/9xwAw3ioOU"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-05-15T13:10:21.000Z",
            "id": "731834100751994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Teatro Francisco Nunes localizando dentro do Parque Municipal? Venha nos visitar. \ud83c\udfad\ud83c\udfad\ud83c\udfad\ud83c\udfad https://t.co/Pj2TQWuXvV"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-15T13:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "731832631025864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FoiDEUSquemfez @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/jk9JCQFM5v"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-15T12:53:20.000Z",
            "id": "731829820519268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "by icmbio: Caminhada e banhos de cachoeira s\u00e3o as principais atividades no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/UqNC3hRYdQ"
        },
        {
            "author_id": "86220257",
            "created_at": "2016-05-15T12:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31209784,
                        -22.85443526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "731825317912973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Cachoeira de Salto in Extrema, Minas Gerais https://t.co/LuZiZoyUOk"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-15T12:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "731824325926522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Obrigadosenhormeudeuspormaisumdiadevida. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/2rxfkX5ApD"
        },
        {
            "author_id": "20956357",
            "created_at": "2016-05-15T12:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53969838",
                        "start": 0,
                        "username": "daniibarcelos"
                    }
                ]
            },
            "id": "731822523772456962",
            "in_reply_to_user_id": "53969838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniibarcelos parab\u00e9ns pelo belo trabalho e a linda reportagem https://t.co/6Zsgodjh8T"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2016-05-15T12:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "731819181864181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi BH ! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/br1iBDra7D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-15T11:52:42.000Z",
            "id": "731814560106221570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91847432",
            "created_at": "2016-05-15T11:50:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "731813991924830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trip pra conta. Canyons do Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\ude0e https://t.co/sKbw6FEGqQ"
        },
        {
            "author_id": "1031035160",
            "created_at": "2016-05-15T11:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "731812733927198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In Nova Feira (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/riVnrCvEw3"
        },
        {
            "author_id": "1149326281",
            "created_at": "2016-05-15T11:29:17.000Z",
            "id": "731808667155243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Parque De S\u00e3o Gon\u00e7alo de Rio Preto #mtb @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/yzBvVCUNHK"
        },
        {
            "author_id": "3040580782",
            "created_at": "2016-05-15T10:39:49.000Z",
            "id": "731796221287931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a festa no parque Municipal surpreendeu-me"
        },
        {
            "author_id": "777169813",
            "created_at": "2016-05-15T10:32:43.000Z",
            "id": "731794432744267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trabalhopraJESUS\n#boraproPARQUEEvangelizar\n#saqueaoinferno\n#DEUS\u00e9umLUXO \u2014 comemorando o amor em Parque Municipal... https://t.co/Jj2hFlnjLz"
        },
        {
            "author_id": "518629819",
            "created_at": "2016-05-15T10:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "731787298635796484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/v8COhlltDO"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2016-05-15T09:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "731778619115180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia !!! @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/OTq37cKoIL"
        },
        {
            "author_id": "229508962",
            "created_at": "2016-05-15T09:20:46.000Z",
            "id": "731776327985041409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hobby preferido! Rotina da madruga! #aerobic #partiu @ Parque Estadual Pedra Da Cebola https://t.co/IZFeMSerQL"
        },
        {
            "author_id": "229508962",
            "created_at": "2016-05-15T09:14:33.000Z",
            "id": "731774761429258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotina de leve! Hoby preferido. Partiu!!!! #rotina #hobby @ Parque Estadual Pedra Da Cebola https://t.co/rDf1XfjLWI"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2016-05-15T08:43:51.000Z",
            "id": "731767037354254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/v79BVjzjUq https://t.co/xJdYuJYKwQ"
        },
        {
            "author_id": "295659886",
            "created_at": "2016-05-15T05:46:32.000Z",
            "id": "731722413029896196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jaragu\u00e1 \u00e9 Guarani! @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ypTYEV9Gkm"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-05-15T05:15:14.000Z",
            "id": "731714534940024834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/KEOsARWlqO\nSiga-nos... https://t.co/cAbVtiq0er"
        },
        {
            "author_id": "2425376632",
            "created_at": "2016-05-15T04:24:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731701860051103745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\u2665 @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/LlVxintsD5"
        },
        {
            "author_id": "2425376632",
            "created_at": "2016-05-15T04:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731701439509237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/OfzTePUwmc"
        },
        {
            "author_id": "212676390",
            "created_at": "2016-05-15T03:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85239417,
                        -29.31310418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "731684821295042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... e tudo viver\u00e1 por onde quer que passe esse rio. \nEzequiel 47.9 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/cTa4tfOY64"
        },
        {
            "author_id": "2751067259",
            "created_at": "2016-05-15T02:55:14.000Z",
            "id": "731679304791302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai do meu colega trabalha em um condom\u00ednio pr\u00f3ximo de uma \u00e1rea protegida ent\u00e3o sempre foge bichos ou aparece alguns feridos pra ele cuidar"
        },
        {
            "author_id": "308577445",
            "created_at": "2016-05-15T02:31:42.000Z",
            "id": "731673382870220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Cc2De3BHGy"
        },
        {
            "author_id": "3137390437",
            "created_at": "2016-05-15T02:22:48.000Z",
            "id": "731671141224488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou tet que ir l\u00e1 pro parque municipal cedao afff"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-15T01:56:16.000Z",
            "id": "731664463644987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dehoje @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do\u2026 https://t.co/VzZNTzrFuV"
        },
        {
            "author_id": "210256491",
            "created_at": "2016-05-15T01:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731657720093409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\u2763 @ Fenachim - Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/Bs2E14GBo9"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2016-05-15T01:27:59.000Z",
            "id": "731657346951356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 14 V 2016\n\ud83c\udf10Parque Nacional da Tijuca, Corcovado.\n\ud83c\udf0eAttraversiamo\ud83c\udf0e\n\ud83d\ude4f\u2764\u270b by kellaramburu https://t.co/pAFvdYzwbE https://t.co/zvwVv4Uo4Z"
        },
        {
            "author_id": "441322421",
            "created_at": "2016-05-15T01:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "253034260",
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "731651364711976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o prende invasores no Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos em Rond\u00f4nia https://t.co/5h0kzkCGGN via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2016-05-15T00:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "731643690456911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/nWgecIoQvy"
        },
        {
            "author_id": "40610979",
            "created_at": "2016-05-15T00:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "731641434470809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte em Movimento! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/MrB4q8xQ4B"
        },
        {
            "author_id": "121177868",
            "created_at": "2016-05-15T00:16:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "731639458202800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maisqueespecial @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/jL9TKAoFAE"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2016-05-14T23:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "731634059319771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed... @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gQzYYU49Jr"
        },
        {
            "author_id": "410797745",
            "created_at": "2016-05-14T23:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "731628058755530754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/9tf2hxyPXc"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-05-14T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "731625153982025730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dojeitoqueodiabogosta \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/JU2TrEWUF3"
        },
        {
            "author_id": "174835987",
            "created_at": "2016-05-14T22:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33680325,
                        -10.76952892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "731616414272999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do quintal da Ch\u00e1cara do Z\u00e9 Edson @ Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/FirxThBQG5"
        },
        {
            "author_id": "99738985",
            "created_at": "2016-05-14T22:43:53.000Z",
            "id": "731616047942471682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saida de campo #biologando#estudando#adeustodagloria \u270c\ud83c\udfff\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\ude00\ud83d\udc7b @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/5D8fKCj2SV"
        },
        {
            "author_id": "309730344",
            "created_at": "2016-05-14T22:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02141894,
                        -12.14941532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "731608962878062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#plaza #barranco #arquitectura #picoftheday @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/WSOy3RU9vc"
        },
        {
            "author_id": "2747247722",
            "created_at": "2016-05-14T21:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731604255811997698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @br0nafreitas_ https://t.co/Or9CD1ysEl"
        },
        {
            "author_id": "109718113",
            "created_at": "2016-05-14T21:42:54.000Z",
            "id": "731600702770925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira https://t.co/FB3BYGgpBk"
        },
        {
            "author_id": "109718113",
            "created_at": "2016-05-14T21:41:18.000Z",
            "id": "731600298599432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira https://t.co/y2N4uSAfmP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-14T21:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "731598856744534016",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  CUME DO BICO DO PAPAGAIO DA ILHA GRANDE, PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE,... https://t.co/IKjrnE7FIf"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-14T21:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "731598818224001024",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO RIO PRETO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL -... https://t.co/s1jC5vEZec"
        },
        {
            "author_id": "1957606484",
            "created_at": "2016-05-14T21:16:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "731594010456948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/79KoiuoVUg"
        },
        {
            "author_id": "2190314575",
            "created_at": "2016-05-14T21:12:57.000Z",
            "id": "731593164318892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionando @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/OocL2FiQeZ"
        },
        {
            "author_id": "295659886",
            "created_at": "2016-05-14T21:06:50.000Z",
            "id": "731591626783657986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/OuPePFeJcX"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-14T21:06:46.000Z",
            "id": "731591610711060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho B\u00e3o \u00e9 Bicho Solto \ud83d\ude0a @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Z9rE8f27ir"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-14T21:05:01.000Z",
            "id": "731591169646333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/3DohSGB1XU"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-14T20:28:26.000Z",
            "id": "731581959810486275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Azul e suas varias cores, que mudam conforme o reflexo do sol @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/8kzLdSfWsR"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-05-14T20:27:54.000Z",
            "id": "731581826918166531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/yaKeHnPQ2q"
        },
        {
            "author_id": "42291182",
            "created_at": "2016-05-14T20:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "731581414043488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj teve parque municipal!\n\nCom rah123rocha e marinalva_ead\u2026 https://t.co/EW2NUOb5IX"
        },
        {
            "author_id": "474414343",
            "created_at": "2016-05-14T20:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "731581233923137538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/aNbZJRHWRn"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-14T20:25:06.000Z",
            "id": "731581124443574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Azul. Que no caso tava verde. \ud83d\ude0a @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/QbXD47EqDp"
        },
        {
            "author_id": "157554796",
            "created_at": "2016-05-14T20:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "731578535807066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e rio pregui\u00e7a \ud83c\udf34 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MzLJkpPVQy"
        },
        {
            "author_id": "2783992857",
            "created_at": "2016-05-14T20:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1921412,
                        -29.6073149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731576173885571074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Copa Rotary V\u00f4lei de Praia! @ Fenachim - Parque Municipal\u2026 https://t.co/zdTcVzAvT0"
        },
        {
            "author_id": "189237781",
            "created_at": "2016-05-14T19:57:06.000Z",
            "id": "731574076200734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83d\udc63\ud83d\udeb6 @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/lTUPOdNjgK"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-05-14T19:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "731573336967417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KXWx8DsCUM"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-05-14T19:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.2218651,
                        51.41008379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "731569200364294148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7b:monique_trips\n\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e\u2026 https://t.co/9lhFXM4AjX"
        },
        {
            "author_id": "219426476",
            "created_at": "2016-05-14T19:02:34.000Z",
            "id": "731560353025433606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/HkjCw3ef9i"
        },
        {
            "author_id": "2345117180",
            "created_at": "2016-05-14T19:02:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "731560261694459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/XBoODZLuPm"
        },
        {
            "author_id": "219426476",
            "created_at": "2016-05-14T19:01:56.000Z",
            "id": "731560192010297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/vfF6Efl0MB"
        },
        {
            "author_id": "219426476",
            "created_at": "2016-05-14T19:01:27.000Z",
            "id": "731560070278991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/J5qW40nGno"
        },
        {
            "author_id": "2774633219",
            "created_at": "2016-05-14T18:45:12.000Z",
            "id": "731555984414494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, deve fazer um s\u00e9culo que n\u00e3o venho nesse parque municipal.. \ud83d\ude0c\ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "1454314939",
            "created_at": "2016-05-14T18:44:42.000Z",
            "id": "731555857956098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a manh\u00e3 de hoje numa caminhada no  Parque Municipal, ao lado da turma animada e disposta do Instituto... https://t.co/TwjYlnggu0"
        },
        {
            "author_id": "287219290",
            "created_at": "2016-05-14T18:22:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "731550272779096065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agr \u00e9 despachar pq 8:30/21h no parque municipal do mtj , apare\u00e7am pessoal"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T17:55:32.000Z",
            "id": "731543484130316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerejas \ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kYFuqQ8sM6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T17:26:46.000Z",
            "id": "731536245231353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vermelho &amp; Rosa \u2764\ud83d\udc96 #Cores @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/h768FQAGqR"
        },
        {
            "author_id": "1149326281",
            "created_at": "2016-05-14T17:10:40.000Z",
            "id": "731532191260389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Parque De S\u00e3o Gon\u00e7alo de Rio Preto #mtb @ Parque Estadual De\u2026 https://t.co/yzBvVCUNHK"
        },
        {
            "author_id": "212923825",
            "created_at": "2016-05-14T16:49:33.000Z",
            "id": "731526878968840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levemente jogado no ch\u00e3o ap\u00f3s um role no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "175934473",
            "created_at": "2016-05-14T16:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "233312079",
                        "start": 62,
                        "username": "Dieguinzin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "731526053999579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @dieguinzin https://t.co/has4brK1tY"
        },
        {
            "author_id": "54996563",
            "created_at": "2016-05-14T16:36:18.000Z",
            "id": "731523544027410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 um grupo de pessoas v\u00e3o ir conhecer o parque municipal de Nova Igua\u00e7u, to afim de ir ..."
        },
        {
            "author_id": "58532058",
            "created_at": "2016-05-14T16:33:07.000Z",
            "id": "731522740512038916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro bosque \ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\n#VamosPraOnde #PorAiNoMundo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mDpQwqKUOM"
        },
        {
            "author_id": "442707984",
            "created_at": "2016-05-14T16:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40438624,
                        37.21251463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "731518036054695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc10 @ Parque Municipal Prudencio Navarro https://t.co/79HBn1EU2R"
        },
        {
            "author_id": "442707984",
            "created_at": "2016-05-14T16:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40438624,
                        37.21251463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "731517716478058497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Prudencio Navarro https://t.co/PwCQCJiHlH"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2016-05-14T16:07:50.000Z",
            "id": "731516377639477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A representatividade e a participa\u00e7\u00e3o dos negros no cinema brasileiro em debate na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/TN4yGb6odE"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2016-05-14T16:07:48.000Z",
            "id": "731516371448659970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A representatividade e a participa\u00e7\u00e3o dos negros no cinema brasileiro em debate na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/Jgreu6tYiA"
        },
        {
            "author_id": "50017209",
            "created_at": "2016-05-14T15:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.928401,
                        -19.895206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "731510083964809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning. @ Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/N6KN1XcgHC"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T15:41:55.000Z",
            "id": "731509858294505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qEzcaqNWrA"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T15:30:36.000Z",
            "id": "731507009233821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nCIvKFA2Wd"
        },
        {
            "author_id": "342761730",
            "created_at": "2016-05-14T15:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "731500685473239041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00e7a de Arenito ! \ud83c\udf43 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa -\u2026 https://t.co/ytYMhXnrXX"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-14T15:00:02.000Z",
            "id": "731499315370168322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/rPO1kN4x5t"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:57:02.000Z",
            "id": "731498561838452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \ud83c\udf53 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6ErXWVpDFL"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:41:05.000Z",
            "id": "731494548208295938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \ud83c\udf53 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/IAGQDYonpP"
        },
        {
            "author_id": "1353485766",
            "created_at": "2016-05-14T14:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731491644717961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro \u00e9 atingindo por b\u00fafalos em parque nacional: https://t.co/DSO71iNpfS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:29:20.000Z",
            "id": "731491591639171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alquimia da Cozinha \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/COaWfwzinH"
        },
        {
            "author_id": "107773541",
            "created_at": "2016-05-14T14:28:45.000Z",
            "id": "731491443433439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estrutura \u00f3tima, pena que as pessoas esquecem a educa\u00e7\u00e3o em casa qu...\" #FoursquareFind @ Parque Municipal do Mind\u00fa https://t.co/X44CfSqQ8D"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2016-05-14T14:22:40.000Z",
            "id": "731489912088727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amigo Dito  no mirante da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba- SP https://t.co/lkdJ7Qv897"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:22:33.000Z",
            "id": "731489885287239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leite Condensado \ud83c\udf76 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/YGSNn86EnH"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T14:20:43.000Z",
            "id": "731489421313200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LVu2ZGrulG"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2016-05-14T14:15:18.000Z",
            "id": "731488058542030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Sumidouro guarda cavernas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/KQskvfFBAV\nFoto: Lucas Nishimoto https://t.co/fsUpatCexW"
        },
        {
            "author_id": "3558249077",
            "created_at": "2016-05-14T14:11:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "731487032590147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah sim, j\u00e1 ouvi falar conhece o parque municipal? #BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 https://t.co/VrG0fiLn3x"
        },
        {
            "author_id": "582381081",
            "created_at": "2016-05-14T14:10:32.000Z",
            "id": "731486861370241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis \u00e9 muito mais do que praias e badala\u00e7\u00e3o. E pude conhecer novos lugares e ter um novo olhar atrav\u00e9s... https://t.co/aKdkCGxl72"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T14:02:48.000Z",
            "id": "731484914953027586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/CcYzozj5gc"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:46:13.000Z",
            "id": "731480739544342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xycPi2l944"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2016-05-14T13:36:25.000Z",
            "id": "731478274338095107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AMANH\u00c3, DIA 15 DE MAIO DE 2016, TEM SEMENTES DE POESIA, NA PRA\u00c7A DOS FUNDADORES, PARQUE MUNICIPAL, 10H https://t.co/P8oGE3pRTu"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:34:04.000Z",
            "id": "731477682571988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pE2Qqy5jVp"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2016-05-14T13:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10058565,
                        -15.57877711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "731477168350474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/0Aw2iNudgl"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:30:52.000Z",
            "id": "731476878247092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/rXj2DdAiO5"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:29:54.000Z",
            "id": "731476632754491394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Xct8rQ8HmM"
        },
        {
            "author_id": "18762306",
            "created_at": "2016-05-14T13:23:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "731475082103640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque cheiro no cangote \u00e9 pura felicidade. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/stMW0sOQtV"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:22:19.000Z",
            "id": "731474728108466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/tggmYdayZV"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:21:42.000Z",
            "id": "731474572529164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/OJD4QagrWZ"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:20:30.000Z",
            "id": "731474270707032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/KGD35QSTiW"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:20:00.000Z",
            "id": "731474142201929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/oECLbRVIfz"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:19:56.000Z",
            "id": "731474124820766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/wC6eyKVc3M"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:17:22.000Z",
            "id": "731473482467282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/u2KLODc6hs"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:16:17.000Z",
            "id": "731473207803285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/jpgvEGNnvD"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:15:29.000Z",
            "id": "731473007357517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/vASE97OL7U"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:12:35.000Z",
            "id": "731472276353212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8EOzFaxo2H"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:09:37.000Z",
            "id": "731471528248803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/B2hU6c4qcQ"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:08:47.000Z",
            "id": "731471321847062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Pao1YGUkhN"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:08:06.000Z",
            "id": "731471148714590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ao6Jqchjtc"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-05-14T13:07:47.000Z",
            "id": "731471066732888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 convite da Secretaria de Turismo de Minas Gerais, estamos a caminho do Parque Estadual do Rio Preto para... https://t.co/znWXmUNkkc"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-14T13:07:06.000Z",
            "id": "731470897047969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Morro Moreno https://t.co/IsNHkf3T3x"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-14T13:04:49.000Z",
            "id": "731470322797584386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/nQsZGKQGA4"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-14T12:59:10.000Z",
            "id": "731468901251321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00aa Festa Colonial de Bar\u00e3o Parque Municipal de Bar\u00e3o - 13/05/2016... https://t.co/xhpEaKo8aU"
        },
        {
            "author_id": "3243516634",
            "created_at": "2016-05-14T12:57:58.000Z",
            "id": "731468597969731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Apare\u00e7am hoje as 17:10 no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2016-05-14T12:54:39.000Z",
            "id": "731467763886088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acontecer\u00e1 a Abertura de Temporada de Montanhismo de 2016, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/nEsutcnyMN"
        },
        {
            "author_id": "3243516634",
            "created_at": "2016-05-14T12:53:54.000Z",
            "id": "731467575763292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V a p\u00e9 d esteval p parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59325873",
            "created_at": "2016-05-14T12:00:02.000Z",
            "id": "731454016945827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 04 e 05 de junho acontece a segunda edi\u00e7\u00e3o do CORRE CERRADO, no Parque Estadual Altamiro de Moura... https://t.co/vVFiT38MqN"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-05-14T11:45:17.000Z",
            "id": "731450308593917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00cdDEO #S\u00e3oJos\u00e9doBarreiro : Fazendas hist\u00f3ricas, parque nacional e turismo rural https://t.co/B8rv0rk2K8"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-14T11:41:39.000Z",
            "id": "731449391039586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u\" https://t.co/mB9f4UDSrY"
        },
        {
            "author_id": "2190249373",
            "created_at": "2016-05-14T11:40:53.000Z",
            "id": "731449199326314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#somospeixinho @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/6jW9Cghpjn"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-05-14T11:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "731449087971721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom fim de semana!!!! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Gdy4fYDk0T"
        },
        {
            "author_id": "287219290",
            "created_at": "2016-05-14T11:36:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "731448085025574914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no parque municipal do mtj as 20h15"
        },
        {
            "author_id": "355789481",
            "created_at": "2016-05-14T11:30:23.000Z",
            "id": "731446555291619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH@ https://t.co/tWqaBuPxv2"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-14T11:29:56.000Z",
            "id": "731446445904146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/3icD1KRiMN #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-14T11:27:28.000Z",
            "id": "731445822928228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u\" https://t.co/mB9f4UDSrY"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:09.000Z",
            "id": "731445240091934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u: O parque exibe a beleza do cerrado e das matas secas e a exuber\u00e2ncia das\u2026 https://t.co/1rSsOcjCAv"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:09.000Z",
            "id": "731445239194378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/VZ2cPFypxu"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:07.000Z",
            "id": "731445232273752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/L9eupvkIEL"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:07.000Z",
            "id": "731445230218551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/dgkjoJzzlI"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:06.000Z",
            "id": "731445227722924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/STpnUai4gA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-14T11:20:49.000Z",
            "id": "731444151238197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/N7dX2HbFTE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-14T11:17:01.000Z",
            "id": "731443193082941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/CtWv5QOFv9"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-14T10:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "731435164232978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/xVi5GuflgQ"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2016-05-14T10:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "731427755036811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o mar! @ Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/DIKlMQWFon"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2016-05-14T10:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68099202,
                        -23.87218581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "731427220409880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se foram 41km falta uns 80km pra Itanha\u00e9m #syndicabra @ Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/znGjaa9Kam"
        },
        {
            "author_id": "718589057933176833",
            "created_at": "2016-05-14T09:20:32.000Z",
            "id": "731413877620150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquilo no parque municipal..ta fixe?"
        },
        {
            "author_id": "2826808748",
            "created_at": "2016-05-14T09:04:20.000Z",
            "id": "731409800467251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a tarde tenho aquela cena no parque municipal do Montijo"
        },
        {
            "author_id": "2604280131",
            "created_at": "2016-05-14T08:58:37.000Z",
            "id": "731408362030702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos a ir para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-05-14T07:16:40.000Z",
            "id": "731382706743988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-14T07:12:33.000Z",
            "id": "731381670910251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-14T06:40:03.000Z",
            "id": "731373493238042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "359939670",
            "created_at": "2016-05-14T04:29:55.000Z",
            "id": "731340742178693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi amigos, amigas e Guias de Turismo de Noronha, muito importante este aviso do Parque Nacional Marinho de... https://t.co/dIJCoDfie6"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2016-05-14T03:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "731331776380059648",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea tire o Parque Estadual do Mendanha do papel."
        },
        {
            "author_id": "523673698",
            "created_at": "2016-05-14T02:38:06.000Z",
            "id": "731312604715581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/kK4o70KSfR"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2016-05-14T02:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52496,
                        -10.58508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "731306831642001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no Jalap\u00e3o 2014 @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/ClqN7ej2aU"
        },
        {
            "author_id": "968775409",
            "created_at": "2016-05-14T01:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 36,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "731300441225580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc6f\ud83c\udf89 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/oCfP6Abf5p"
        },
        {
            "author_id": "17758733",
            "created_at": "2016-05-14T01:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "731295274723880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 prova #xcmacacos 42km amanh\u00e3 #trailrun #bhtrailrun #running #marathon @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/OVIMGKFbm4"
        },
        {
            "author_id": "709693239411011585",
            "created_at": "2016-05-14T00:59:53.000Z",
            "id": "731287885555613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha, aparece no parque municipal mtj \u00e0s tr\u00eas, vai ser ganda festa https://t.co/BJ67zE0yNQ"
        },
        {
            "author_id": "293679717",
            "created_at": "2016-05-13T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "380555838",
                        "start": 1,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "731269568052797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": ".@GloboReporter hoje vai mostrar as belezas e realidades do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, nosso tesouro. Acompanhem!"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-13T23:06:59.000Z",
            "id": "731259474753785860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ciGN03mSsq"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2016-05-13T22:55:43.000Z",
            "id": "731256639655936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais da campanha \"INEA tire o parque Estadual do Mendanha do papel\" pela nossa p\u00e1gina no facebook."
        },
        {
            "author_id": "724763519107878914",
            "created_at": "2016-05-13T22:55:36.000Z",
            "id": "731256610513924099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Insta! Parque Estadual da Costa do Sol, Cabo Frio, RJ!\nParque das Dunas, Cabo Frio, RJ!\n#dunas #sandboard\u2026 https://t.co/ndWDxgr2lo"
        },
        {
            "author_id": "724763519107878914",
            "created_at": "2016-05-13T22:55:32.000Z",
            "id": "731256593690599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Insta! Parque Estadual da Costa do Sol, Cabo Frio, RJ!\nParque das Dunas, Cabo Frio, RJ!\n#dunas #sandboard\u2026 https://t.co/mw5jzx5Jcp"
        },
        {
            "author_id": "724763519107878914",
            "created_at": "2016-05-13T22:55:29.000Z",
            "id": "731256578297462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Insta! Parque Estadual da Costa do Sol, Cabo Frio, RJ!\nParque das Dunas, Cabo Frio, RJ!\n#dunas #sandboard\u2026 https://t.co/VGrpePFZjS"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2016-05-13T22:53:14.000Z",
            "id": "731256014247501825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Defensores do Planeta est\u00e1 lan\u00e7ando a campanha: INEA, tire o Parque Estadual do Mendanha do papel."
        },
        {
            "author_id": "149283996",
            "created_at": "2016-05-13T22:29:46.000Z",
            "id": "731250108419936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/smlp9IlkbQ"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-05-13T22:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "731249823995858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/gdSLP9J6Cf"
        },
        {
            "author_id": "4805122954",
            "created_at": "2016-05-13T22:24:08.000Z",
            "id": "731248690124496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitorramosalve https://t.co/VsIIt7Uzau"
        },
        {
            "author_id": "2602022449",
            "created_at": "2016-05-13T22:20:54.000Z",
            "id": "731247878446977026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vai haver aquela festa no parque municipal, eu vou \u00e1 noite"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-05-13T22:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "731245332282126337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/q7LBtlM1fE"
        },
        {
            "author_id": "2328673208",
            "created_at": "2016-05-13T21:58:01.000Z",
            "id": "731242116513402884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Solaris Lauzane encontra-se a apenas 5 quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia do Parque Estadual da Cantareira. Possui... https://t.co/kmfJfXdx5Z"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2016-05-13T21:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "731239854026194950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/TmVgwzotRy"
        },
        {
            "author_id": "243398021",
            "created_at": "2016-05-13T21:45:13.000Z",
            "id": "731238895547977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com uma fome de 7 mendigo no sol quente no parque municipal em dia de feira"
        },
        {
            "author_id": "293201212",
            "created_at": "2016-05-13T21:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "731238591506997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/glBGOPERfr"
        },
        {
            "author_id": "115220092",
            "created_at": "2016-05-13T21:08:12.000Z",
            "id": "731229581739327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma taurina pra minha conta \u2764 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/e4NTQE1cAo"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2016-05-13T21:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98121329,
                        -3.03227616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "731229121536131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destru\u00eddos e cansados,  mas felizes. @ Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/LtWEXoMQI7"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-13T21:05:01.000Z",
            "id": "731228781201874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/GGC7r2MTRG"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2016-05-13T21:01:39.000Z",
            "id": "731227931213762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Curitiba querendo variar o fim de semana? Visite o Parque Estadual de Vila Velha: https://t.co/ynH3BpU07S https://t.co/9o1J4KnSIw"
        },
        {
            "author_id": "704869609925709824",
            "created_at": "2016-05-13T20:53:12.000Z",
            "id": "731225806916202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica em Ubajara!!!\nAo parque Nacional !\nE a gruta!\nE l\u00e1 \u00e9 muito frio rs!!! https://t.co/4xagApTXqY"
        },
        {
            "author_id": "2350493478",
            "created_at": "2016-05-13T20:45:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0021b9dd7b7e67b4"
            },
            "id": "731223786628976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pichasca\n\nhttps://t.co/mv7PYTb1u1 que lindo...\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-05-13T20:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "524349796",
                        "start": 104,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "731219019018190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso no Viaduto B, al\u00e7a Caet\u00e9s, e na Afonso Pena, at\u00e9 o Parque Municipal, sent Mangabeiras (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-05-13T20:25:08.000Z",
            "id": "731218744425512961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h25 Tr\u00e2nsito intenso no Viaduto B, al\u00e7a Caet\u00e9s, e na Afonso Pena, at\u00e9 o Parque Municipal, sentido Mangabeiras."
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-13T20:23:45.000Z",
            "id": "731218395149045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilavelha @ Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/f4IKe7fKjT"
        },
        {
            "author_id": "24229574",
            "created_at": "2016-05-13T20:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83333,
                        -15.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "731217791521525762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cortando caminho. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jw57vsu4Qj"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-13T20:19:59.000Z",
            "id": "731217448041648129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caranguejo comendo p\u00e3o \ud83c\udf5e\ud83d\ude0a #vilavelha @ Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/el95K2dDqV"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-13T20:14:04.000Z",
            "id": "731215958535249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caranguejo (do tipo aratu). Comendo P\u00c3O que a Suelyi jogou @ Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/9ohg3qsdwR"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-05-13T20:09:17.000Z",
            "id": "731214755613028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi maravilhoso ver a fam\u00edlia Mabenzi aqui no Parque Nacional da Gorongosa ( Gorongosa National Park ) em tr\u00eas... https://t.co/jCqrm2pPZW"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-13T20:09:14.000Z",
            "id": "731214740127633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe em restaurante - Parque de Jacarenema - Barra do Jucu, Vila Velha @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/FlgIcpHfWh"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-13T20:04:34.000Z",
            "id": "731213569136705537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Jacarenema - Barrra do Jucu - #vilavelha @ Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/fwarJuAnWP"
        },
        {
            "author_id": "1361822869",
            "created_at": "2016-05-13T20:02:12.000Z",
            "id": "731212970747891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Jacarenema - Barrra do Jucu - #vilavelha @ Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/wgCbExoJvj"
        },
        {
            "author_id": "179080064",
            "created_at": "2016-05-13T19:45:05.000Z",
            "id": "731208663420022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombinhas, tem um dos melhores lugares para a pr\u00e1tica de mergulho ecol\u00f3gico no pa\u00eds: a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo!"
        },
        {
            "author_id": "4707137357",
            "created_at": "2016-05-13T19:44:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f3f099886000"
            },
            "id": "731208623741865986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vai come\u00e7ar a pr\u00e9 exibi\u00e7\u00e3o especial na abertura do Cinema Negro em Debate, na Blibioteca Parque Estadual. https://t.co/wlJ0xaDFOj"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2016-05-13T19:39:08.000Z",
            "id": "731207167194349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es https://t.co/3snOeqLhfI"
        },
        {
            "author_id": "138569931",
            "created_at": "2016-05-13T19:34:33.000Z",
            "id": "731206015090315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7  Parque Municipal de BH\n\nTirei essa foto ontem e amei. https://t.co/c1b4dfugOV"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-05-13T19:32:51.000Z",
            "id": "731205584913977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas do Parque Municipal ficam fechadas nos pr\u00f3ximos dois finais de semana\n\nAs piscinas do Parque Municipal... https://t.co/UkdU5ABIpP"
        },
        {
            "author_id": "167137649",
            "created_at": "2016-05-13T19:29:23.000Z",
            "id": "731204714415697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selvagem e pouco conhecido, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 entre as regi\u00f5es mais bonitas do pa\u00eds gra\u00e7as \u00e0 vida... https://t.co/NnCC338MOx"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-05-13T18:42:10.000Z",
            "id": "731192829368619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes de motos v\u00e3o tomar conta do Parque Municipal \u2018Jayme Ferragut\u2019 durante o 17\u00ba Encontro de Motociclistas... https://t.co/YfGUMQR1x3"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-05-13T18:30:38.000Z",
            "id": "731189927061377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios de terra protestam contra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/MS4PBQwOfr https://t.co/4uNU7Erxpt"
        },
        {
            "author_id": "2435466199",
            "created_at": "2016-05-13T18:20:10.000Z",
            "id": "731187293776662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no Crato completa 70 anos de cria\u00e7\u00e3o - G1 Cear\u00e1 - Bom Dia Cear\u00e1 -... https://t.co/Ms5bigLVCR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-13T17:29:46.000Z",
            "id": "731174612051070977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da #Serrados\u00d3rg\u00e3os abre temporada de #montanhismo com entrada franca e programa\u00e7\u00e3o diversificada. https://t.co/L67BF8h5OO"
        },
        {
            "author_id": "2218632319",
            "created_at": "2016-05-13T17:13:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9a7f4112ee2cd06d"
            },
            "id": "731170397643739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da chapada dos veadeiros, quero ir num tanto um dia \ud83d\udc9a\ud83c\udfde\u26f0"
        },
        {
            "author_id": "247998455",
            "created_at": "2016-05-13T17:10:59.000Z",
            "id": "731169882939772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Gramado RS eu adoro esse lugar. E todas as vezes em que estive em Grama https://t.co/1b3m1jctMv"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-13T17:01:40.000Z",
            "id": "731167540743917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCanela \u00e9 conhecida como a \"Cidade dos vales e cascatas\". Parque Estadual do Caracol atrai turistas o ano inteiro."
        },
        {
            "author_id": "19270391",
            "created_at": "2016-05-13T16:40:25.000Z",
            "id": "731162192268132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Registro feito neste in\u00edcio de tarde da cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional da Chapada do Guimaraes, MT. https://t.co/0wMXomjw3X"
        },
        {
            "author_id": "150730760",
            "created_at": "2016-05-13T16:30:14.000Z",
            "id": "731159628533239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio de HeartGold Nuzlocke do Tiago... onde ele se aventura pelo Parque Nacional https://t.co/QfvZmbFMGh"
        },
        {
            "author_id": "2914681581",
            "created_at": "2016-05-13T16:19:11.000Z",
            "id": "731156849811148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Petrolina-PE]\n\nChega junto &lt;3 \nAmanh\u00e3 no Parque Municipal Josefa Coelho, a partir das 14h em Petrolina. https://t.co/Xzhkiq8J8O"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-05-13T16:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1452947468",
                        "start": 53,
                        "username": "Vivii_ff"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "731156228836081665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vivii_ff @camillamilla33 https://t.co/KTb5ANtTFD"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-13T16:07:23.000Z",
            "id": "731153879434285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha da Pedra do Conde e Anhanguera - Fevereiro de 2009. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6VdOaWlNpG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-13T15:59:21.000Z",
            "id": "731151855640793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/kdOGWMxU8V"
        },
        {
            "author_id": "22576338",
            "created_at": "2016-05-13T15:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "731147183186165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @lih_amelia https://t.co/EutC5xrlNy"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-13T15:00:02.000Z",
            "id": "731136928607666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/zHs3apCPhs"
        },
        {
            "author_id": "92814886",
            "created_at": "2016-05-13T14:45:08.000Z",
            "id": "731133180108001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura come\u00e7a a construir o Parque Municipal de Itajub\u00e1: Empreendimento contar\u00e1 com mais de 120 mil metros https://t.co/aakJsCGvHj"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-05-13T14:34:51.000Z",
            "id": "731130590024503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES | MG\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e... https://t.co/qGorXSLvKR"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-05-13T14:23:10.000Z",
            "id": "731127650354233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/Qu7rW4onmE #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "731121690424512512",
            "created_at": "2016-05-13T14:15:34.000Z",
            "id": "731125738032795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Cip\u00f3  \u00e9 ideal para a pr\u00e1tica de esportes! https://t.co/xA39B2nqba"
        },
        {
            "author_id": "294798769",
            "created_at": "2016-05-13T14:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "288336026",
                        "start": 0,
                        "username": "viacaoideal"
                    }
                ]
            },
            "id": "731124642866442240",
            "in_reply_to_user_id": "288336026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viacaoideal nacional... Ali n\u00e3o \u00e9 a nacional e a biblioteca parque estadual! A nacional e da rio branco na Cinel\u00e2ndia.. E a linha v\u00e3o at\u00e9 c"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-13T13:49:30.000Z",
            "id": "731119179705651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional de Itatiaia (RJ) possui v\u00e1rios atrativos tanto na parte alta quanto na parte baixa da \u2026 https://t.co/ALzQl2WevN"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-05-13T13:36:02.000Z",
            "id": "731115789416304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Filipe Mello visita as obras do Parque Municipal de Joa\u00e7aba https://t.co/2PMx7QCo4z"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-05-13T13:33:02.000Z",
            "id": "731115036412915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 by luis_valadares https://t.co/Y7Ae6edX2a https://t.co/H91zr96wUw"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-13T13:23:03.000Z",
            "id": "731112524481859586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltam 23 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns/PA, onde apoiamos por... https://t.co/q8AOs3panD"
        },
        {
            "author_id": "373092315",
            "created_at": "2016-05-13T13:22:09.000Z",
            "id": "731112296441905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade - Lagos A Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico\u2026 https://t.co/Ug9bNsdSpS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-13T13:10:02.000Z",
            "id": "731109246234808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/q8g0WPlim7"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-05-13T12:54:35.000Z",
            "id": "731105360371712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria novas UCs no Amazonas antes do afastamento: Parque Nacional do Acari e Floresta Nacional de Urupadi. https://t.co/UwDiikbfah"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2016-05-13T12:26:03.000Z",
            "id": "731098178393505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, tudo o que eu queria era passar a tarde no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2016-05-13T11:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1075642102749556736",
                        "start": 79,
                        "username": "AleMenezes2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69366337,
                        -9.00317189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "731088299876569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude19 (...) (@ Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI w/ @alemenezes2) https://t.co/gOnAEtV17n"
        },
        {
            "author_id": "2755461232",
            "created_at": "2016-05-13T11:14:04.000Z",
            "id": "731080061005221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A feira agora vai ser no Parque Municipal \ud83d\ude10"
        },
        {
            "author_id": "2958656009",
            "created_at": "2016-05-13T10:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "731075953137471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assembleia legislativa do estado de minas gerais: Salvem o Parque Estadual Serra de Ouro Branco da... https://t.co/Z24zM0wqVN via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "2958656009",
            "created_at": "2016-05-13T10:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "731075939208208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assembleia legislativa do estado de minas gerais: Salvem o Parque Estadual Serra de Ouro Branco da... https://t.co/NdS3n22RgG via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "717303579762171904",
            "created_at": "2016-05-13T10:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "717303579762171904",
                        "start": 76,
                        "username": "vejadecima"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731074467590459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti @ Belo Horizonte, MG - 08.05.2016 - @vejadecima: https://t.co/LTVLFFsHib via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "717303579762171904",
            "created_at": "2016-05-13T10:51:47.000Z",
            "id": "731074455741431811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti @ Belo Horizonte,\u00a0MG https://t.co/1AaiAJGsvY https://t.co/ephNeBWxkS"
        },
        {
            "author_id": "717303579762171904",
            "created_at": "2016-05-13T10:51:46.000Z",
            "id": "731074452507631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti @ Belo Horizonte,\u00a0MG https://t.co/1AaiAJGsvY https://t.co/vLcTz8pVye"
        },
        {
            "author_id": "1219642866",
            "created_at": "2016-05-13T10:23:32.000Z",
            "id": "731067345813274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/q75sl9Xnje"
        },
        {
            "author_id": "36356876",
            "created_at": "2016-05-13T09:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        153.15,
                        -26.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "731051670222831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00e3o no Parque Nacional de Noosa... Turismo de experi\u00eancia para\u2026 https://t.co/bIsRKjXGWo"
        },
        {
            "author_id": "15378028",
            "created_at": "2016-05-13T08:02:57.000Z",
            "id": "731031965382676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phong Nha foi um bela surpresa neste m\u00eas que passei no Vietnam. Dar a volta ao Parque Nacional, passando pelas... https://t.co/PIfhEv2o52"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-13T03:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "730962057835753472",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO RIO PRETO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL -... https://t.co/ffxs4fFVab"
        },
        {
            "author_id": "160045242",
            "created_at": "2016-05-13T03:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "730958665398640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paric\u00eara \ud83c\udf80 \nFoto: @iamthecomma @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HCxvBMjdPO"
        },
        {
            "author_id": "2262838647",
            "created_at": "2016-05-13T02:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74525044,
                        -28.14646052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "730944846328926211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bamo bamo (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @natalifenner) https://t.co/GYyWDIc4Va"
        },
        {
            "author_id": "279579294",
            "created_at": "2016-05-13T01:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "730940543132413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi miga sdds... Passou \ud83d\ude0c #doraaventureira \n\n\ud83d\udcf7: @iamthecomma @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/okJQ3VTsXk"
        },
        {
            "author_id": "136624295",
            "created_at": "2016-05-13T01:48:15.000Z",
            "id": "730937671753826305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista \u00e0 \"TV MAR\", onde abordamos a quest\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marituba do... https://t.co/A1XiWjgvge"
        },
        {
            "author_id": "288333600",
            "created_at": "2016-05-13T01:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "70150817",
                        "start": 0,
                        "username": "letcriis"
                    }
                ]
            },
            "id": "730936002764800000",
            "in_reply_to_user_id": "70150817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@letcriis n\u00e3o xingue a pobre coitada. J\u00e1 fizemos as mesmas merdas. Tem meu nome num dos brinquedos do parque municipal at\u00e9 hoje. KKKK"
        },
        {
            "author_id": "3358845705",
            "created_at": "2016-05-13T01:33:08.000Z",
            "id": "730933867092299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 entregue remodelado. \n\nhttps://t.co/IQL75lG0qr"
        },
        {
            "author_id": "1957606484",
            "created_at": "2016-05-13T01:09:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "730927855241199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/79KoiuoVUg"
        },
        {
            "author_id": "33591806",
            "created_at": "2016-05-13T01:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.61722222,
                        -2.17027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ee0347b4807a1a1"
            },
            "id": "730927570405953538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico \u00e9 um\u00a0macaco. Do parque nacional do Ja\u00fa. Chico salta e pula de\u2026 https://t.co/wdZAfn18WJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-13T01:01:00.000Z",
            "id": "730925781787017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Evento ocorre no Parque Municipal do Idoso.\nConcurso para eleger a idosa mais bela ser\u00e1 realizado, diz Semjel."
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2016-05-13T01:00:32.000Z",
            "id": "730925661288685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/HVRpPUknsO"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:43.000Z",
            "id": "730923444632621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/33tJgL4BYv"
        },
        {
            "author_id": "719220739317100545",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:35.000Z",
            "id": "730923409522098177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/mnuM4to0L9"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:27.000Z",
            "id": "730923375632080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/x5lpPumeX1"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:24.000Z",
            "id": "730923361941889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/ErlAJpD1jp"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:21.000Z",
            "id": "730923353230336001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/ZosB1O9Cfj"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:19.000Z",
            "id": "730923344451624961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/9n7kVOmere"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:13.000Z",
            "id": "730923316161056771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/A5gi7kUdEn"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:10.000Z",
            "id": "730923305218113538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/UtZtq8qQRk"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:02.000Z",
            "id": "730923272099921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/PhAQxi0dAM"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-05-13T00:51:01.000Z",
            "id": "730923265888124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/WuHUFeipFM"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-05-13T00:50:30.000Z",
            "id": "730923136149917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/7hrZwEmTI6"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-05-13T00:50:08.000Z",
            "id": "730923043145420803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/15mPVV6hLG"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-05-13T00:50:04.000Z",
            "id": "730923026653437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/0JbCXhhLo8"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-05-13T00:50:01.000Z",
            "id": "730923017723772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/849bwWqPoW"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:59.000Z",
            "id": "730923009154764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/eG91ixTvMr"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:54.000Z",
            "id": "730922986027393027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/DbcfereSDG"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:52.000Z",
            "id": "730922976795709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/keOS3ogrss"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:50.000Z",
            "id": "730922968251957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/DsRBQl3sYy"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:45.000Z",
            "id": "730922948211531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/fEwnk4qH0H"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:42.000Z",
            "id": "730922937855840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/6MFhpGv3f0"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:40.000Z",
            "id": "730922928347324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/OeSuzL9avK"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:38.000Z",
            "id": "730922919228891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/NVfmEmoyf1"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:36.000Z",
            "id": "730922910202789889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/Zni1n7aPHO"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:29.000Z",
            "id": "730922880377094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/6EgwxDe9Qm"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:18.000Z",
            "id": "730922836626309121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/x616HhBqDv"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:16.000Z",
            "id": "730922828128653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/upWmb1d0kV"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-05-13T00:49:04.000Z",
            "id": "730922775372685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/w3dI7KGNqQ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:53.000Z",
            "id": "730922730648797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/5PvmHf6GB9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:51.000Z",
            "id": "730922724139225089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/JI3wpm2nC6"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:49.000Z",
            "id": "730922713804460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/2Inuiv1N9W"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:47.000Z",
            "id": "730922706997153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/PT5hXiv3zd"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:46.000Z",
            "id": "730922702685409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/jRuaHmPZe9"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:43.000Z",
            "id": "730922690408648705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/L1NeorhEyC"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:38.000Z",
            "id": "730922665574174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/pE4T7D1owJ"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:35.000Z",
            "id": "730922656921309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/rORxlEjRF9"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:32.000Z",
            "id": "730922640806838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/NXNtZhBcJE"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:29.000Z",
            "id": "730922631902330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/hsAomX1kHo"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:11.000Z",
            "id": "730922552780951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento ocorre no Parque Municipal do Idoso.\nConcurso para eleger a idosa mais bela ser\u00e1 real... https://t.co/MLVRT9iZ9H"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:07.000Z",
            "id": "730922539371745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento ocorre no Parque Municipal do Idoso.\nConcurso para eleger a idosa mais bela ser\u00e1 real... https://t.co/FWUCS7JJw3"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-05-13T00:48:01.000Z",
            "id": "730922512582762498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento ocorre no Parque Municipal do Idoso.\nConcurso para eleger a idosa mais bela ser\u00e1 real... https://t.co/ZS0mlfT7F3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-13T00:17:39.000Z",
            "id": "730914869294288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus https://t.co/iXhDC4oyWN Evento ocorre no Parque Municipal do Idoso.\nCo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-05-13T00:11:48.000Z",
            "id": "730913400008544261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/7YDnteBdwy"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-05-13T00:11:44.000Z",
            "id": "730913382597943298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/EyYqFokXXe"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-05-13T00:11:44.000Z",
            "id": "730913381356425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/Br8KlLcthR"
        },
        {
            "author_id": "270892423",
            "created_at": "2016-05-13T00:11:43.000Z",
            "id": "730913375538929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do 'Baile Rosas de Maio' \u00e9 realizado nesta sexta, Manaus: Evento ocorre no Parque Municipal do Ido... https://t.co/k1NNpgXbB2"
        },
        {
            "author_id": "559235487",
            "created_at": "2016-05-13T00:03:52.000Z",
            "id": "730911401460563969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 \u2022 Fabra abre o placar no Gran Parque Nacional: 0-1 Boca Juniors. https://t.co/J6mH0yTfN1"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T23:27:38.000Z",
            "id": "730902281395245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2174954364",
            "created_at": "2016-05-12T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "730900380448608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia National park  .... @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/0nPpW700IW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T23:19:28.000Z",
            "id": "730900226861469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2GVBE"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2016-05-12T23:16:25.000Z",
            "id": "730899461736529924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou s\u00f3 eu ou essas pedras famosas de um parque nacional de Utah t\u00eam um formato sugestivo? https://t.co/G980C8nSZS"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-05-12T22:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730891461378621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vcHh0drfly"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2016-05-12T22:31:47.000Z",
            "id": "730888227356327937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/DoE7P5uDsl https://t.co/1xtwaOVPhe"
        },
        {
            "author_id": "354280496",
            "created_at": "2016-05-12T22:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "730887473539239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/enHXLmNHjc"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-05-12T22:17:32.000Z",
            "id": "730884643025620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista do Parque Nacional do Lago Crater. https://t.co/kK6UlbAoK5"
        },
        {
            "author_id": "51535828",
            "created_at": "2016-05-12T22:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "730881597763948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/Pc1ajGedTC"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-05-12T21:47:31.000Z",
            "id": "730877088262148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sPGLykjMm0"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:47:31.000Z",
            "id": "730877086605447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/kKvXineZMm"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:45.000Z",
            "id": "730876643720482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/sWBASKukKh"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:15.000Z",
            "id": "730876515999604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MI3XbaUVom"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:14.000Z",
            "id": "730876512723828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/zLgh7Cbi8s"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:14.000Z",
            "id": "730876512195334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GIRkEFkdkT"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:13.000Z",
            "id": "730876510224056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FbW1u7iPuf"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:12.000Z",
            "id": "730876505371205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/E2O9QACK19"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-05-12T21:41:38.000Z",
            "id": "730875605969817601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/SKupY0yv97"
        },
        {
            "author_id": "51850582",
            "created_at": "2016-05-12T21:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "730871452547878913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/vnLzwRMH6k"
        },
        {
            "author_id": "58924064",
            "created_at": "2016-05-12T21:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "730868451200339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/nrvSJogbWN"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2016-05-12T21:05:01.000Z",
            "id": "730866394141589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Maifest Parque Municipal de Tupandi\n\nhttps://t.co/fqvajHkOUJ\n\nFotos Eduardo Atz https://t.co/PS7W1Ld858"
        },
        {
            "author_id": "3407967221",
            "created_at": "2016-05-12T21:00:58.000Z",
            "id": "730865373717893122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro in Pedro Leopoldo, Minas Gerais https://t.co/Cn7G0Iaw7A"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-12T21:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730865202548363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GJneIBYWV5 Pico da Bandeira - F3 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "338553130",
            "created_at": "2016-05-12T20:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "730864129712521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assembleia legislativa do estado de minas gerais: Salvem o Parque Estadual Serra de Ouro Branco da... https://t.co/y6X1MJujXq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-12T20:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730863948296273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/uQx0pGyA6i redor do Pico da Bandeira - F1 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-12T20:43:00.000Z",
            "id": "730860854015631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Amana, no Amazonas, teve acr\u00e9scimo de 141 mil hectares. #UC https://t.co/nR8csxoDCR https://t.co/adzL2ejBTB"
        },
        {
            "author_id": "71283780",
            "created_at": "2016-05-12T20:35:53.000Z",
            "id": "730859061407809537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oficina de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/x5H2TPmhXf https://t.co/wpTL0womBC"
        },
        {
            "author_id": "4655308223",
            "created_at": "2016-05-12T20:35:15.000Z",
            "id": "730858899625103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/F79qEr0Buz"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-05-12T20:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "581390815",
                        "start": 30,
                        "username": "guilhermetrekk"
                    }
                ]
            },
            "id": "730858782805360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Guilherme Mainieri (@guilhermetrekk):\n\nTrilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra... https://t.co/wCNqtZKZvD"
        },
        {
            "author_id": "1479936325",
            "created_at": "2016-05-12T20:17:27.000Z",
            "id": "730854422771814404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem o Parque Estadual Serra de Ouro Branco da Minera\u00e7\u00e3o - Assine o abaixo-assinado!\nhttps://t.co/ozHrCmmS2q"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-12T20:12:00.000Z",
            "id": "730853049015668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pintura rupestre que tornou-se s\u00edmbolo do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/dk7FAocqvN"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2016-05-12T20:00:01.000Z",
            "id": "730850036234379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das esta\u00e7\u00f5es de \u00e1guas termais mais procuradas do pa\u00eds, o Parque Estadual da Serra de Caldas Novas re\u00fane uma... https://t.co/iK6JUZ8xhi"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T19:42:36.000Z",
            "id": "730845652683460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T19:25:52.000Z",
            "id": "730841439039410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel aqui o 1\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/hg25df9dzK"
        },
        {
            "author_id": "581814710",
            "created_at": "2016-05-12T19:24:12.000Z",
            "id": "730841021907509253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias ocupantes da Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e3o cadastradas https://t.co/fhTchfXSHP"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T19:23:17.000Z",
            "id": "730840789912145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 01* Bloco 02 https://t.co/FeZ9gPsRbs"
        },
        {
            "author_id": "732821144",
            "created_at": "2016-05-12T19:22:27.000Z",
            "id": "730840581195345922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado vou estar de preven\u00e7\u00e3o no parque municipal \ud83d\ude92\ud83d\ude91"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-05-12T19:17:30.000Z",
            "id": "730839334711005185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A presidente Dilma Rousseff, que acaba de deixar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, inicialmente por 180 dias, criou... https://t.co/dhqGnUlv3Y"
        },
        {
            "author_id": "496292871",
            "created_at": "2016-05-12T19:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "730839240255385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/92R4YZc8VA via @visao"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:53.000Z",
            "id": "730835658613329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/w5mJREe6MT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:53.000Z",
            "id": "730835657459896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/w42LQpaEri"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:51.000Z",
            "id": "730835647259410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/ggdE0tYVt8"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:50.000Z",
            "id": "730835646097526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/zwpUBOZGln"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Guasca, Colombia",
                "id": "0047e3673df9779d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Azul, Argentina",
                "id": "01b8d0e40f25bf14",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Passos, Brasil",
                "id": "10c896700be73a05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ayamonte, Espa\u00f1a",
                "id": "6e358cb39c1b67a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punitaqui, Chile",
                "id": "0021b9dd7b7e67b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biblioteca Parque Estadual",
                "id": "07d9f3f099886000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ara\u00e7atuba, Brasil",
                "id": "9a7f4112ee2cd06d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barcelos, Brasil",
                "id": "5ee0347b4807a1a1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742189841",
                "name": "Bruno Pirata",
                "username": "BrunoM_Pirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259054963",
                "name": "Cafa \u26a1",
                "username": "DonJuannzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231583400",
                "name": "Sergio moraes",
                "username": "sergiosons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35357143",
                "name": "Marcelo Hailer",
                "username": "Mhailer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452676907",
                "name": "S\u00e9rgio Savian",
                "username": "savian87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182147448",
                "name": "Janice Zanotelli",
                "username": "janicezs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298649378",
                "name": "Marcelo Wachholtz",
                "username": "the_marcelinoaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775931696",
                "name": "Guia Campos Jord\u00e3o",
                "username": "PortalCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932812134",
                "name": "Gero Zayas",
                "username": "GrardEnrikke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316702466",
                "name": "Leonardo Delfino",
                "username": "opa_leeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367969735",
                "name": "Mar G\u00f3mez",
                "username": "margomezgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82873351",
                "name": "Ocean Palace",
                "username": "oceanpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726526415",
                "name": "PPM Coachers",
                "username": "ppmcoachers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4616751147",
                "name": "Joana Alice Oficial",
                "username": "joanagata100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50801503",
                "name": "Nany Bilate",
                "username": "NanyBilate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908264",
                "name": "ACHMG",
                "username": "ACHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219642866",
                "name": "tulio",
                "username": "TulioFn34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23326155",
                "name": "Bia Saltarelli \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "biasaltarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067593791",
                "name": "la pocheta (alison)",
                "username": "la_pocheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042841931645116416",
                "name": "turismobahia",
                "username": "turismobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292343446",
                "name": "ANDR\u00c9 HABIB",
                "username": "andrehabibcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887713981",
                "name": "Drika",
                "username": "Btheoneilove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121177868",
                "name": "Orlando J\u00fanior Binda",
                "username": "Bindamadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63111750",
                "name": "Vitor Hugo Guimar\u00e3es",
                "username": "GuimaraesFirst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205516044",
                "name": "WILL WS TIM BETA",
                "username": "william_acmk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142040204",
                "name": "Ayslan Caroline",
                "username": "pqays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116408144",
                "name": "David Camacho Gonz\u00e1lez",
                "username": "davidcamachog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221536211",
                "name": "William Costa Rodrigues",
                "username": "wcostarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435264390",
                "name": "Andressa",
                "username": "AnddBs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25913180",
                "name": "Jamil de Paula Merlo",
                "username": "jamilmerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167959788",
                "name": "Faa",
                "username": "fabianolenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100690434",
                "name": "Ang\u00e9lica \u2728",
                "username": "angeliquelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224770196",
                "name": "\u2022 M \u023a I \u042f \u023a \u2022",
                "username": "InsanityGrrrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553203457",
                "name": "Acci\u00f3n Clim\u00e1tica",
                "username": "monocyclette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9708322",
                "name": "Passa\u2654",
                "username": "passaahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294306930",
                "name": "rebeca",
                "username": "noitesrebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529485519",
                "name": "Suzane Grangeiro",
                "username": "SuzaneGrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85356386",
                "name": "Jose Guti",
                "username": "LuigiTwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977896016",
                "name": "Armando Leopoldo",
                "username": "ArmandoLeopold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159925097",
                "name": "Filipe Nasci \u20dd\u20d2\u20e4",
                "username": "Filipe_nasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66839790",
                "name": "Sheila Emoingt",
                "username": "SheilaEmoingt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460275308",
                "name": "DiversosPensamentos",
                "username": "DiversosPensame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32354475",
                "name": "Paquetaense",
                "username": "paquetaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18314486",
                "name": "marlon.divino@gmail.com",
                "username": "marlon_divino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207254473",
                "name": "C\u00e2ndida Galv\u00e3o",
                "username": "candidagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634974",
                "name": "Ana",
                "username": "anadias93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126051601",
                "name": "Iasmim",
                "username": "iasmimbdas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565668788",
                "name": "atenea.",
                "username": "khaleesipbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707950984346132480",
                "name": "Lau rojo",
                "username": "LauraRojo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349215811",
                "name": "marcelo rezende",
                "username": "marcelomrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110748916",
                "name": "Chris RM",
                "username": "CHRIISRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156113660",
                "name": "Jana\u00edna Isabel",
                "username": "JanaMakeUp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718225842359414791",
                "name": "Fenotipicamente Mam\u00e3e",
                "username": "BonnarLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640772865",
                "name": "Isa",
                "username": "BelaBorgees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197946977",
                "name": "Pamella Gon\u00e7alves",
                "username": "_PamGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173584804",
                "name": "TAI PATROA",
                "username": "odilosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4387296803",
                "name": "Reizinho",
                "username": "ReizinhoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432914110",
                "name": "Aline \u2730",
                "username": "alineschmeier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713764624",
                "name": "\u028b\u0268\u028b\u0268 \u010ba\u0280\u026ea\u029f\u029f\u0585 \ud83c\udf33",
                "username": "vcr75enero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189732374",
                "name": "J\u00falio Souza",
                "username": "jcosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478002161",
                "name": "Elivaldo Alves Rocha",
                "username": "Elivaldo862",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402206045",
                "name": "Cesar Prochnow",
                "username": "cesar_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476083351",
                "name": "LUTO pelo Gr\u00eamio \u26b0",
                "username": "Jhowduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301354789",
                "name": "carlos r dos santos",
                "username": "lfmcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450145546",
                "name": "Gabriella Thais",
                "username": "Igabiprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922425818",
                "name": "aquila ramon",
                "username": "kyllynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30901512",
                "name": "Nivea Soares - Jireh no Youtube",
                "username": "niveasoares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52066932",
                "name": "Paulo Mendon\u00e7a",
                "username": "paulomendox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777169813",
                "name": "Jaqueline jardim ",
                "username": "FeitalJaqueline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13198332",
                "name": "Alem@o",
                "username": "PedroRobsonLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349098479",
                "name": "g a b",
                "username": "gabeijos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140153089",
                "name": "trashbag",
                "username": "alineafff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36128761",
                "name": "Fernando Rulinskas",
                "username": "ferulinskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79319660",
                "name": "kitaninha da vp",
                "username": "guiszabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167832706",
                "name": "non-standard",
                "username": "umjedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160246907",
                "name": "Joseph Dimas",
                "username": "josephdimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89446210",
                "name": "Lucas Cunha",
                "username": "_lucascunha90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240444736",
                "name": "Deus do Furdun\u00e7o",
                "username": "moa_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419136981",
                "name": "Deivit,",
                "username": "Deivitbarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272027886",
                "name": "Lucas Dias Santiago",
                "username": "lucasdsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691604020",
                "name": "Claudio Palozi",
                "username": "palozi20888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409330192",
                "name": "Alexandre Tim Beta",
                "username": "alexandretbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489036032",
                "name": "LA RICA",
                "username": "vivianyrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388650649",
                "name": "Isa",
                "username": "IsRamos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479004743",
                "name": "Manu",
                "username": "ManuellaRamos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409333907",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "luistimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46476688",
                "name": "Wezz",
                "username": "WezzSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59149498",
                "name": "Sofia P\u00e1ez",
                "username": "sofiapaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919114483",
                "name": "Sir Hilm\u03b1n",
                "username": "SirHilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160510576",
                "name": "Biojote",
                "username": "Dj_Bio_MixMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331767946",
                "name": "Maria Madalena Eidle",
                "username": "EidleMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51811729",
                "name": "Evelyn",
                "username": "shouldbequiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86220257",
                "name": "Marco Sartori",
                "username": "marco_sartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20956357",
                "name": "Bruno Bezerra\ud83d\udca1",
                "username": "brunobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53969838",
                "name": "Daniele Barcelos",
                "username": "daniibarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91847432",
                "name": "Lorant",
                "username": "jlorant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031035160",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcoslvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149326281",
                "name": "robson andrade",
                "username": "robsonrna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040580782",
                "name": "19Miles",
                "username": "prodby19miles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518629819",
                "name": "Jeremy S.C. Ong",
                "username": "jeremyscong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229508962",
                "name": "Henrique Rivera",
                "username": "RiveraHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295659886",
                "name": "treko",
                "username": "lucasdepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425376632",
                "name": "Sabrina",
                "username": "sabriinaoest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212676390",
                "name": "Jos\u00e9 Junior",
                "username": "_SantosJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751067259",
                "name": "Rod",
                "username": "Outrage_Amazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308577445",
                "name": "Tayama R. Uch\u00f4a.",
                "username": "tayama_uchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137390437",
                "name": "Tay",
                "username": "Taynarossettii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832277382",
                "name": "Andewill.polak",
                "username": "AndewillPolak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210256491",
                "name": "Kati Bruxel",
                "username": "katib97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441322421",
                "name": "George\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBolsonaro!",
                "username": "georgepferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40610979",
                "name": "B*tch, please!",
                "username": "isisrebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410797745",
                "name": "Ana Let\u00edcia",
                "username": "analeticia_re",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174835987",
                "name": "CiroGomes",
                "username": "ciroanimau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99738985",
                "name": "Filipe Graciano",
                "username": "lipegraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309730344",
                "name": "Jose Manuel Castro",
                "username": "JOSEMANUELCA91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747247722",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fezitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109718113",
                "name": "Ernandes C Santos",
                "username": "EC_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957606484",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "CarollHeloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190314575",
                "name": "RPG CAOS",
                "username": "RPGLoveStreetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361822869",
                "name": "A Diva do Coletivo",
                "username": "Nap_Bon_Aparte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914935314",
                "name": "Busca Baile",
                "username": "BuscaBaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42291182",
                "name": "Ubirajara Rodrigues",
                "username": "bira_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474414343",
                "name": "Renato Conde",
                "username": "renato_conde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157554796",
                "name": "Mirella Cardoso",
                "username": "mirella_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783992857",
                "name": "Alef Mainon",
                "username": "poxaalef_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189237781",
                "name": "Brunot",
                "username": "brunobnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219426476",
                "name": "\uf8ff  Ayres Dib \u270c\ufe0f",
                "username": "ayresdib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345117180",
                "name": "Leo...",
                "username": "Leo_Rezendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774633219",
                "name": "Divania \ud83c\udf43",
                "username": "Do_contr4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454314939",
                "name": "Galba Novaes Netto",
                "username": "GalbaNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287219290",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "inesfapds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212923825",
                "name": "sandy maconheira",
                "username": "sandymaconheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175934473",
                "name": "Giulia",
                "username": "garrigiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233312079",
                "name": "Diego Marques",
                "username": "Dieguinzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54996563",
                "name": "Psi. Uelder Vilar \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "UelderVillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58532058",
                "name": "Rafael Borges",
                "username": "Limorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442707984",
                "name": "(s)AINT",
                "username": "Juanmyself_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50017209",
                "name": "mar\u00edlio mendon\u00e7o",
                "username": "vulgocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342761730",
                "name": "Larissa Herm\u00ednia",
                "username": "LaariHerminia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353485766",
                "name": "Euvinanett",
                "username": "Euvinanett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107773541",
                "name": "Carolina Bezerra",
                "username": "Caroll30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3558249077",
                "name": "\u3164\u0251n\u0251",
                "username": "chisgrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582381081",
                "name": "Destino Mundo Afora",
                "username": "DestinoMundoAfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18762306",
                "name": "Carlyson Oliveira",
                "username": "Carlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243516634",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea",
                "username": "marianaa158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59325873",
                "name": "Jovem Pan Goi\u00e2nia",
                "username": "jovempangoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190249373",
                "name": "Fernando Belo",
                "username": "fancbelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355789481",
                "name": "Ger@ldim",
                "username": "Geraldim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718589057933176833",
                "name": "Baratex",
                "username": "pab_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826808748",
                "name": "\ud83d\udc8e",
                "username": "ktvtavares14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604280131",
                "name": "Dias \ud83d\udc7b \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "cdlools",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359939670",
                "name": "jadilson sulino",
                "username": "ditofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582203477",
                "name": "Defensores do Planeta",
                "username": "DefensoresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523673698",
                "name": "Monzoon",
                "username": "Diazmonzon7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968775409",
                "name": "NaPaula \ud83d\udc3a",
                "username": "anapseixascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758733",
                "name": "Guilherme Freire",
                "username": "joefreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709693239411011585",
                "name": "\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcbe",
                "username": "cryncrybaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293679717",
                "name": "Ex-Senador Ata\u00eddes Oliveira",
                "username": "ataides_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724763519107878914",
                "name": "Lara Fernandes",
                "username": "LarinhaPoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149283996",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "username": "mariliaasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4805122954",
                "name": "pedro",
                "username": "pedroleodonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602022449",
                "name": "jvlz",
                "username": "datmeiriM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328673208",
                "name": "ATC Construtora",
                "username": "ATCConstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243398021",
                "name": "Fa\u00fala",
                "username": "faulasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293201212",
                "name": "Alexandre",
                "username": "xande_wallisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115220092",
                "name": "Gratilucifer",
                "username": "ColyPuper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704869609925709824",
                "name": "Gabriel Sousa",
                "username": "Gabriels202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350493478",
                "name": "alberto\uf8ffmolina",
                "username": "albertinomolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24229574",
                "name": "Fernanda Pavanello",
                "username": "FePavanello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179080064",
                "name": "Meridien Clube",
                "username": "meridien_clube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4707137357",
                "name": "Menino 23",
                "username": "menino23filme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921659667",
                "name": "Amon Carvalho \u201cAMONzito\u201d",
                "username": "amon_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138569931",
                "name": "Ramon Ferrary do Multiverso",
                "username": "RamonFerrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167137649",
                "name": "Magic Way Tours",
                "username": "magicwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435466199",
                "name": "Jos\u00e9 Felipe",
                "username": "Ferrer64J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218632319",
                "name": "\u0253\u025b\u0286\u0251",
                "username": "_isabelanasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247998455",
                "name": "Felipe",
                "username": "Filipimarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19270391",
                "name": "Canind\u00e9 Soares",
                "username": "canindesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150730760",
                "name": "#Pok\u00e9Portuga12 \ud83c\udf82",
                "username": "PokePortuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914681581",
                "name": "Levante (em \ud83c\udfe0) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "levantepopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452947468",
                "name": "Vit\u00f3ria Ferreira",
                "username": "Vivii_ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22576338",
                "name": "Fabbinho Harcore SP",
                "username": "FabbinhoHC011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92814886",
                "name": "Prefeitura - Itajub\u00e1",
                "username": "pminoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731121690424512512",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "roteiroserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294798769",
                "name": "robson souza",
                "username": "rsilva8080",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288336026",
                "name": "Via\u00e7\u00e3o Ideal",
                "username": "viacaoideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373092315",
                "name": "Zilmar costa dias",
                "username": "Zilmarcdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846510211",
                "name": "neta das fofoqueiras",
                "username": "_fabricastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075642102749556736",
                "name": "Ale Menezes",
                "username": "AleMenezes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755461232",
                "name": "Julio",
                "username": "julioklayn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958656009",
                "name": "Robert Wiehemeijer",
                "username": "RWiehemeijer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717303579762171904",
                "name": "vejadecima",
                "username": "vejadecima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36356876",
                "name": "Eduardo",
                "username": "RICCIFILMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15378028",
                "name": "Tempo de Viajar",
                "username": "tempodeviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160045242",
                "name": "R\u00cdZIA CERQUEIRA",
                "username": "rizia_cerqueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262838647",
                "name": "carou",
                "username": "carou_sch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279579294",
                "name": "nat",
                "username": "correianat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136624295",
                "name": "MILTON  MUNIZ",
                "username": "MiltonMuniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288333600",
                "name": "Cami \ud83d\udd25",
                "username": "CaahSoaresg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70150817",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "letcriis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358845705",
                "name": "14 News",
                "username": "14Agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33591806",
                "name": "Tiemy Moura",
                "username": "tiemymoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719220739317100545",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaslbeta621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270892423",
                "name": "Parintins AM",
                "username": "Parintins_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559235487",
                "name": "Guia do Futebol \ud83d\ude37",
                "username": "OGuiadoFutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174954364",
                "name": "Fabio Costa",
                "username": "CostagbCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354280496",
                "name": "Erika Rejane",
                "username": "erikarejanee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51535828",
                "name": "Felipe Porto",
                "username": "felipe_porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51850582",
                "name": "gihroches",
                "username": "gihroches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58924064",
                "name": "Matheus Maciel",
                "username": "MacielMatheus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407967221",
                "name": "IGOR - TIMBETA",
                "username": "Igorogreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338553130",
                "name": "Rogerio Santos",
                "username": "rogersantos65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4655308223",
                "name": "Crossfiteiro Depressivo",
                "username": "Mr_Dnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479936325",
                "name": "Fl\u00e1via Campos",
                "username": "FlaahCampoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729714569438973952",
                "name": "SOS SerraDaCapivara",
                "username": "SOS_SdaCapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732821144",
                "name": "BRANQUELAS",
                "username": "aloirabombeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496292871",
                "name": "cris.",
                "username": "criscmfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "732277697976537088",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xwljk2hubzzmvs2eldzcq8gtrp19",
        "oldest_id": "730835646097526784",
        "result_count": 498
    }
}