{
    "data": [
        {
            "author_id": "69362903",
            "created_at": "2016-05-02T22:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59360947,
                        -11.4247373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "727271263668838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #natureza #nature #acampamento #camping #7passagens #ja @ Parque Estadual Das Setes\u2026 https://t.co/rGeve3xeCt"
        },
        {
            "author_id": "69362903",
            "created_at": "2016-05-02T22:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59360947,
                        -11.4247373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "727270581003939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camping #acampamento #7passagens #nature #natureza @ Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/gNdUXSIYIX"
        },
        {
            "author_id": "69362903",
            "created_at": "2016-05-02T22:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.53995147,
                        -11.39258458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "727269809965031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindooooo #nature #natureza #7passagens #ja #acampamento #camping @ Parque Estadual Das Sete\u2026 https://t.co/C6HkHoetiU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-02T22:51:13.000Z",
            "id": "727269239078436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT M\u00ednima ocorreu em Deodoro, na Zona Oeste; \u00e0 tarde, m\u00e1xima foi de 28\u00b0C.\nNo Parque Nacional de Itatiaia, term\u00f4metros marcaram 3\u00b0C negativo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T22:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "249969209",
                        "start": 17,
                        "username": "elisaibanez"
                    }
                ]
            },
            "id": "727266907620020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do @elisaibanez, localizado  no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Torres del Paine, pra\u2026 https://t.co/ghCzEerikK"
        },
        {
            "author_id": "910607372",
            "created_at": "2016-05-02T22:41:30.000Z",
            "id": "727266793379745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarquia de G\u00f3is com parque municipal https://t.co/ROpHoGGjnU"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T22:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "249969209",
                        "start": 17,
                        "username": "elisaibanez"
                    }
                ]
            },
            "id": "727264309601009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do @elisaibanez, localizado  no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Torres del Paine, pra\u2026 https://t.co/MQdFQ9jOWJ"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T22:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "249969209",
                        "start": 17,
                        "username": "elisaibanez"
                    }
                ]
            },
            "id": "727261977463152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do @elisaibanez localizado dentro do Parque Nacional Torres del Paine, para voc\u00eas\u2026 https://t.co/73MB2J0L6g"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2016-05-02T22:15:02.000Z",
            "id": "727260133101686785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM: Festa do Dia do Trabalhador no Parque Municipal movimentou o domingo. https://t.co/64hmBxgY0R"
        },
        {
            "author_id": "2738164215",
            "created_at": "2016-05-02T22:09:16.000Z",
            "id": "727258681600008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria pegar de novo a pessoa, lembrei dela no parque municipal \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "2941732978",
            "created_at": "2016-05-02T22:03:32.000Z",
            "id": "727257241640943617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o contato com a natureza e m\u00e1gico.... https://t.co/h0138mRwcK"
        },
        {
            "author_id": "3062124766",
            "created_at": "2016-05-02T21:55:29.000Z",
            "id": "727255213401366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES- Sedec e ICMBio firmam parceria para obras no Parque Nacional https://t.co/Gh54iKcq3z"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-05-02T21:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727252518779117572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem gosto! \ud83d\ude02\n#slackline #slacklife @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/EkoAoNkdZR"
        },
        {
            "author_id": "59579941",
            "created_at": "2016-05-02T21:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "253034260",
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "727246694916706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica passar\u00e1 pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/4oK8y97qfl via @ICMBio #TourDaTocha"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-05-02T21:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727246425369796609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2e4fj2dsYD"
        },
        {
            "author_id": "74062637",
            "created_at": "2016-05-02T21:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "30056366",
                        "start": 0,
                        "username": "DayAmaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "727246238664511488",
            "in_reply_to_user_id": "30056366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DayAmaral \u00e9 vamos ver n\u00e9. Eu sou assim tbm, nao gosto de nada em exagero, vamos devagar ne. Quarta marcamos de ir ao Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2933157131",
            "created_at": "2016-05-02T21:15:57.000Z",
            "id": "727245265778831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo horizonte. Parque municipal. Um respiro de ar no meio da cidade. https://t.co/4UJuUtPbDl"
        },
        {
            "author_id": "307036155",
            "created_at": "2016-05-02T21:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85239417,
                        -29.31310418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "727244814790627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/05 - \u2764\ufe0f #love #boyfriend #twomonths #smile #myeverything @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/6vV2sFJWcl"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2016-05-02T20:43:11.000Z",
            "id": "727237019613696003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 anos da Floresta Nacional do Araripe, primeira Floresta Nacional do Brasil #Cuide #Preserve\u2026 https://t.co/81rBgB760T"
        },
        {
            "author_id": "148894988",
            "created_at": "2016-05-02T20:39:01.000Z",
            "id": "727235969401769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioimponente#amomipais#enamoradadelanaturaleza @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NL3rlTw7JK"
        },
        {
            "author_id": "48815934",
            "created_at": "2016-05-02T20:23:44.000Z",
            "id": "727232126060392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/cSsR7VWqij"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-05-02T20:17:27.000Z",
            "id": "727230543570558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/1w6b5vuFN0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-02T20:10:03.000Z",
            "id": "727228680322318337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "1262835758",
            "created_at": "2016-05-02T20:05:10.000Z",
            "id": "727227451307249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas e diversidades de Cururupu s\u00e3o mostrados em programa de TV &gt;&gt; https://t.co/SVO71vE7WK https://t.co/GYigxd7QTp"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-05-02T19:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727223436708315142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rDcOnGCIYO"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-05-02T19:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727223357024919553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2ANqLMWfIE"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2016-05-02T19:38:22.000Z",
            "id": "727220708674310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos...\n\nA esp\u00e9cie Umbonia sp. \u00e9 encontrada na floresta do parque nacional de Cusuco em Honduras\n\nFoto by/... https://t.co/bns3LHeO8c"
        },
        {
            "author_id": "976387788",
            "created_at": "2016-05-02T19:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "314172393",
                        "start": 126,
                        "username": "ArchDailyBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "727219036484947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 transformada em parque municipal!\n#Archdaily #Arquitetura #SP\nhttps://t.co/LdzAikT6If via @archdailybr"
        },
        {
            "author_id": "158730656",
            "created_at": "2016-05-02T19:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "727212778495332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @jubirobiro https://t.co/mu8dSwNp8D"
        },
        {
            "author_id": "289335332",
            "created_at": "2016-05-02T18:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.122091,
                        42.603884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "727208975314333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature! Fant\u00e1stico finde \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Ordesa https://t.co/wd3N6JOtQA"
        },
        {
            "author_id": "57440273",
            "created_at": "2016-05-02T18:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97636072,
                        38.70887653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "727204028677943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o tempo est\u00e1 bom para piqueniques \ud83d\udc4c\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/Ix1WmA2mc4"
        },
        {
            "author_id": "128889036",
            "created_at": "2016-05-02T18:24:29.000Z",
            "id": "727202114645188609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed o Parque Municipal do Morumbi! https://t.co/KzXQAfUwId"
        },
        {
            "author_id": "634820659",
            "created_at": "2016-05-02T18:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "727201882121355265",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 menor temperatura hoje no pa\u00eds foi registrada no Parque Nacional do Itatiaia no RJ com -6,0 C."
        },
        {
            "author_id": "3103500064",
            "created_at": "2016-05-02T18:14:00.000Z",
            "id": "727199475094138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/MWZZ7pHZCB"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-05-02T18:00:13.000Z",
            "id": "727196007721652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/jofVw10ffA"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2016-05-02T17:55:15.000Z",
            "id": "727194756850151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ESCRITOR E AS NOVAS TECNOLOGIAS. Na Biblioteca Parque Estadual, um lugar muito especial, tecnol\u00f3gico, de... https://t.co/e4USp1Y2BI"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-05-02T17:55:09.000Z",
            "id": "727194731072086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes - Cro\u00e1cia\n\nConhe\u00e7a um lugar de beleza natural incompar\u00e1vel, o Parque Nacional... https://t.co/keUi4dZqS8"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2016-05-02T17:38:32.000Z",
            "id": "727190550760329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disponibilizamos wifi na Pra\u00e7a dos Pioneiros, Parque Municipal e Aeroporto. J\u00e1 s\u00e3o 5 mil valadarenses cadastrados. https://t.co/xGdgel65VX"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2016-05-02T17:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "727190214876090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/00RSXalSrU"
        },
        {
            "author_id": "66202070",
            "created_at": "2016-05-02T17:00:38.000Z",
            "id": "727181013370068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 4\u00b0 ano de Ed F\u00edsica conheceu a Estac\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios/Centro de Informa\u00e7\u00f5es da Eletronuclear/Projeto Bemar/Projeto Restinga"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-02T16:50:44.000Z",
            "id": "727178519923580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "257675246",
            "created_at": "2016-05-02T16:48:25.000Z",
            "id": "727177938270035970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podcast: 02.15.16 - Livro traz estudo completo sobre Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada https://t.co/AlFCpvslCV on #SoundCloud"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2016-05-02T16:39:00.000Z",
            "id": "727175569834651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Tr\u00eas Picos - Friburgo - RJ https://t.co/bPDUcJxM7h"
        },
        {
            "author_id": "17677108",
            "created_at": "2016-05-02T16:25:11.000Z",
            "id": "727172089690611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal: https://t.co/PW9g0VReXO"
        },
        {
            "author_id": "201865406",
            "created_at": "2016-05-02T16:15:52.000Z",
            "id": "727169748350291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #Itatiaia Temperaturas baixas atraem turistas ao #ParqueNacionaldoItatiaia, RJ #G1 https://t.co/oHyzCgTTYV"
        },
        {
            "author_id": "59680267",
            "created_at": "2016-05-02T16:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "727169413603033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do almo\u00e7o #ParqueMunicipal #pmarg #bh #daquiapoucoreuniao @ Parque Municipal https://t.co/pZq7qhQ3D5"
        },
        {
            "author_id": "204148191",
            "created_at": "2016-05-02T15:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20176615,
                        -22.9027959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "727165559205416961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in Rio De Janeiro, RJ https://t.co/xDGzDfaBo1"
        },
        {
            "author_id": "825141744",
            "created_at": "2016-05-02T15:42:43.000Z",
            "id": "727161404113969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do limoeiro  em ipoema https://t.co/hHAy30ryW9"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-02T15:36:38.000Z",
            "id": "727159875646672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio e ser\u00e1 um dos pontos de reveza\u2026 https://t.co/dvMHrGK1Re"
        },
        {
            "author_id": "599243353",
            "created_at": "2016-05-02T15:29:26.000Z",
            "id": "727158060704239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deste FDS s2 @ Parque Estadual Do Pau Furado https://t.co/qrIjvn9J6e"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-05-02T15:15:10.000Z",
            "id": "727154472774938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/dZS5xLBjlx"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-05-02T15:12:08.000Z",
            "id": "727153709973536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/rfXx9ZqJoP"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-02T15:08:58.000Z",
            "id": "727152913068482562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/3Vm9dexQH3 #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-02T15:04:36.000Z",
            "id": "727151814102159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/MXAUybMU5Z"
        },
        {
            "author_id": "511669298",
            "created_at": "2016-05-02T15:02:17.000Z",
            "id": "727151228581502977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Rep\u00fablica Dominicana] Parque Nacional Isla Cabritos https://t.co/IRiWhmSIME https://t.co/2iyuI4UuwZ"
        },
        {
            "author_id": "88758269",
            "created_at": "2016-05-02T15:01:27.000Z",
            "id": "727151018945970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal - Portal da Prefeitura da Cidade de S\u00e3o Paulo: https://t.co/ukGdR4rTZB"
        },
        {
            "author_id": "2389247906",
            "created_at": "2016-05-02T15:00:01.000Z",
            "id": "727150660362317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ r\u00e1pidas ]\nCh\u00e1cara do Jockey \u00e9 a aberta ao p\u00fablico como parque municipal\nAcesse a edi\u00e7\u00e3o completa em:... https://t.co/gtqxV3QbBQ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-05-02T14:59:13.000Z",
            "id": "727150457051860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/yqL17Mu1Cu #G1 #TVRioSul \u2744 \u26c4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-02T14:57:31.000Z",
            "id": "727150029895536641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/KW2hgXe0bm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-05-02T14:54:00.000Z",
            "id": "727149146424102915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/Z2yOysgCaj"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-05-02T14:52:07.000Z",
            "id": "727148668550283266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/8EcUMLeYfm"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-05-02T14:46:09.000Z",
            "id": "727147167610183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ocSD88G5Uz"
        },
        {
            "author_id": "130955335",
            "created_at": "2016-05-02T14:21:57.000Z",
            "id": "727141080559276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca com a Vila Brasil Turismo - Receptivo &amp; Apoio a Eventos! https://t.co/4hTlKaOrBv"
        },
        {
            "author_id": "1267942105",
            "created_at": "2016-05-02T13:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "727135030733053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez mais apaixonada pela minha escolha \u2661\n#BioPraTodos #Biology @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/Qx0vNfZNLa"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2016-05-02T13:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "727130438569984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6eSs0SXfUR\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey"
        },
        {
            "author_id": "85400668",
            "created_at": "2016-05-02T13:27:27.000Z",
            "id": "727127365206200322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de #Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da... https://t.co/7UI1PmgYOp"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-05-02T13:19:51.000Z",
            "id": "727125449814499330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o Parque Nacional Plitvice Lakes... https://t.co/fsNCYpIQus"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-05-02T13:19:47.000Z",
            "id": "727125434165526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o Parque Nacional Plitvice Lakes... https://t.co/sWPXZ8gXnf"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2016-05-02T13:14:47.000Z",
            "id": "727124175924514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG adota medidas para implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da\u00a0Piedade https://t.co/ZLNhyqqs7w https://t.co/b1GStGVdsA"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2016-05-02T13:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01572008,
                        -25.24899417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "727123967807463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/aneXosfTWA"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T13:08:59.000Z",
            "id": "727122715035996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena \u2022 Patag\u00f4nia Chilena e o belo Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/L5YQNaGnDi"
        },
        {
            "author_id": "461266814",
            "created_at": "2016-05-02T12:40:26.000Z",
            "id": "727115529488572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurada no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, uma das maiores pistas publicas de esportes radicais do... https://t.co/A9HWwE7xap"
        },
        {
            "author_id": "461266814",
            "created_at": "2016-05-02T12:39:50.000Z",
            "id": "727115381299617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurada no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, uma das maiores pistas publicas de esportes radicais do... https://t.co/OcfXsV3hZH"
        },
        {
            "author_id": "114739129",
            "created_at": "2016-05-02T12:09:56.000Z",
            "id": "727107856630210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os linda de Caldas ,ta frio p\u00f3 ae ?   Nosso vizinho parque Municipal https://t.co/XMrwk4Se58"
        },
        {
            "author_id": "472083942",
            "created_at": "2016-05-02T12:09:10.000Z",
            "id": "727107663432134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE NO BRASIL TER\u00c1 QUE SER FEITO ASSIM P/ NOS OUVIREM?? Centenas de manifestantes invadem Parlamento do Iraque https://t.co/hhY3cud8My"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-02T12:08:02.000Z",
            "id": "727107378559209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIR\u00c3O, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nVista aventura:... https://t.co/RNfv6YwVXS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-02T12:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "727107338163867648",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  C\u00daME DA AGULHA ESTRELA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL -... https://t.co/EHCPyVUj07"
        },
        {
            "author_id": "716706712326119425",
            "created_at": "2016-05-02T12:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "727105747226599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudade! #ibitipoca #cachoeiradomacaco #etevebomdemais #ninivices @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/NDkMXwnhpj"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-05-02T11:47:31.000Z",
            "id": "727102214381121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\" https://t.co/lJ92oCS3EY"
        },
        {
            "author_id": "73543400",
            "created_at": "2016-05-02T11:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.3720717,
                        -33.7368245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "727100733280112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "May 02mon, 06:52am. \ud83d\ude4c\u26c5\u2728\u2744 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS https://t.co/aYeBeTL9BP"
        },
        {
            "author_id": "172419940",
            "created_at": "2016-05-02T11:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.13808823,
                        -19.96253889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "727096734468456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal (@ PTB in Betim, MG) https://t.co/yMwhsrtOCv https://t.co/svYAqBEirj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-02T11:24:04.000Z",
            "id": "727096311581921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/CWay4OkH0W"
        },
        {
            "author_id": "88758269",
            "created_at": "2016-05-02T11:09:29.000Z",
            "id": "727092643952467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal: https://t.co/1I0K5oBUTd"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-02T11:00:03.000Z",
            "id": "727090270467178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 CEN\u00c1RIOS NATURAIS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nBela imagem do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! Localizado em... https://t.co/vPAdJeyKy1"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-05-02T10:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64871507,
                        -26.92472606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "727090038731853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/rHXPcWkk0M"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-02T10:44:51.000Z",
            "id": "727086443697459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BTT - 8 de Maio - Rota da Biosfera - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nARDAL-Porta do Mezio organiza passeio BTT... https://t.co/2h79IvTsTi"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-05-02T10:38:41.000Z",
            "id": "727084890764775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A m\u00ednima do ano no Brasil foi no Parque Nacional do Itatiaia/RJ/MG com -6,1\u00b0C. https://t.co/Wc9093FXyc"
        },
        {
            "author_id": "871619138",
            "created_at": "2016-05-02T10:15:01.000Z",
            "id": "727078935356383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 12 estou mesmo a ver que tenho sa\u00edda again, por causa do encontro de alunos da peixinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54557877",
            "created_at": "2016-05-02T09:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "727069657241411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/MUEYerA4V7 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-05-02T07:11:43.000Z",
            "id": "727032807713697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/gj6wEJMRGU https://t.co/v3IVyrGut4"
        },
        {
            "author_id": "258132637",
            "created_at": "2016-05-02T04:21:57.000Z",
            "id": "726990082599718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Chapada dos Guimar\u00e3es-Mato Grosso-Brasil https://t.co/orPZ2N3f6y"
        },
        {
            "author_id": "430829189",
            "created_at": "2016-05-02T04:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726985273700130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As aventuras dos amigons. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TszfDbaaba"
        },
        {
            "author_id": "35842387",
            "created_at": "2016-05-02T03:00:09.000Z",
            "id": "726969498511745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal\nhttps://t.co/87YpqByMGY"
        },
        {
            "author_id": "1074345678",
            "created_at": "2016-05-02T02:19:09.000Z",
            "id": "726959182386176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado nos comparte:\nhttps://t.co/AY0iCOaxEg https://t.co/kpEcxqt9Uj"
        },
        {
            "author_id": "271654088",
            "created_at": "2016-05-02T01:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.17365678,
                        9.98692582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "726952629692190725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf0b #costarica @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/5YuFsYr4ot"
        },
        {
            "author_id": "279579294",
            "created_at": "2016-05-02T00:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "726935284089282562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando a natureza com meu bom humor de sempre \ud83d\ude0c\n\n\ud83d\udcf7 @iamthecomma @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/LATxLDRsuc"
        },
        {
            "author_id": "722395277861199872",
            "created_at": "2016-05-02T00:39:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "53579351",
                        "start": 7,
                        "username": "higordepadua"
                    }
                ]
            },
            "id": "726934105418567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @higordepadua\nC\u00e9u de estrelas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udd30higordepadu\u2026 https://t.co/v1UeGbJKDV"
        },
        {
            "author_id": "387353665",
            "created_at": "2016-05-02T00:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98624756,
                        -29.18318269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "726928510758039553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que n\u00e3o se mede! \ud83c\udfde\ud83d\udc6d\ud83d\udc95 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/iqYopL4Xee"
        },
        {
            "author_id": "4126185803",
            "created_at": "2016-05-01T23:39:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "726919091563433985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/rbAl1rcBHr"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-05-01T23:26:01.000Z",
            "id": "726915610274230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tartarugas, golfinhos, peixes e tubar\u00f5es podem ser vistos nos mares do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha. https://t.co/bZIY603Rjf"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-05-01T23:02:57.000Z",
            "id": "726909805508608001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea de parque estadual em Montes Claros https://t.co/xWO6pfQsUH https://t.co/wnqB0o0frU"
        },
        {
            "author_id": "163195964",
            "created_at": "2016-05-01T23:01:29.000Z",
            "id": "726909434669223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u2764\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MD7ys7C75k"
        },
        {
            "author_id": "279655040",
            "created_at": "2016-05-01T22:52:50.000Z",
            "id": "726907258966134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Rhasalon no CURTICERA - Ituporanga - SC\nData: 14/05\nParque Nacional da Cebola https://t.co/sQr2NW1Cog"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-01T22:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 116,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "726905555638476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em Itaet\u00ea  https://t.co/GnfZ2idnNx via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-01T22:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "726904973305470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "160368722",
            "created_at": "2016-05-01T22:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726900948992413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "||\ud83c\udf43\ud83c\udf38 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/k2zcnUmu6c"
        },
        {
            "author_id": "349273097",
            "created_at": "2016-05-01T22:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726898994853478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel o poder do criador! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#cataratasdoigua\u00e7u \n#lugarlindodemais @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/Ih1cdi8QXb"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2016-05-01T22:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "14718218",
                        "start": 107,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "726896984276254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista  de Prote&amp;ccedil;&amp;atilde;o Ambiental e Parque Nacional de Fernando de Noronha&amp;quot; no @Vimeo https://t.co/CphUIxVz6z"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2016-05-01T21:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34366699",
                        "start": 0,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "726892914249445376",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redebrasilatual D\u00edvida que virou parque:Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugura Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey"
        },
        {
            "author_id": "1897725944",
            "created_at": "2016-05-01T21:49:48.000Z",
            "id": "726891397018591233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia de vida do  Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockei na Vila S\u00f2nia. SP"
        },
        {
            "author_id": "30347231",
            "created_at": "2016-05-01T21:43:33.000Z",
            "id": "726889824913752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 15/05 n\u00e3o v\u00e3o as ruas gritai fora Dilam, fora Lulla, fora PT, apenas provar\u00e3o que o povo brasileiro \u00e9 gado. https://t.co/hUqUrH6c7K"
        },
        {
            "author_id": "715754893684944896",
            "created_at": "2016-05-01T21:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29029848,
                        12.10615206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "726888308358438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\u2600\u2764. @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/YVUcVw1Cyc"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-01T21:28:43.000Z",
            "id": "726886089491906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T-SHIRT TRACKLOG NA PEDRA DO ELEFANTE, PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/FjFKSHIi2l"
        },
        {
            "author_id": "359058264",
            "created_at": "2016-05-01T21:20:32.000Z",
            "id": "726884030650654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da minha cidade \u00e9 lindo, a realidade n\u00e3o. Fotos enganam, quem v\u00ea nem pensa que os mendigos l\u00e1 querem interagir com a gente."
        },
        {
            "author_id": "1897725944",
            "created_at": "2016-05-01T21:20:12.000Z",
            "id": "726883947594960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de  semana no parque municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3quei na Vila Sonia. Obrigado Hadadd PT"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-01T21:19:39.000Z",
            "id": "726883807731798017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-01T21:19:15.000Z",
            "id": "726883707764805633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "489971656",
            "created_at": "2016-05-01T21:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "726882839019569153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/SMAuylV8XJ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-01T21:15:14.000Z",
            "id": "726882697927360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-05-01T21:00:40.000Z",
            "id": "726879029924642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque das Timba\u00fabas  ser primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juazeiro do Norte\nhttps://t.co/8sHoYV2Cpa"
        },
        {
            "author_id": "69362903",
            "created_at": "2016-05-01T20:50:56.000Z",
            "id": "726876581667459076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aben\u00e7oada em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/QIIdx7XvhQ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-05-01T20:50:13.000Z",
            "id": "726876402356736002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional do Capara\u00f3? Pois a regi\u00e3o tem paisagens naturais lindas! https://t.co/xIZ7GYOSho \ud83c\udf43 https://t.co/8RPVI9Uyco"
        },
        {
            "author_id": "3699133942",
            "created_at": "2016-05-01T20:45:53.000Z",
            "id": "726875312458338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 transformada em parque municipal https://t.co/EuIgc5hCJx"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2016-05-01T20:37:38.000Z",
            "id": "726873235598499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/d7Vr2ExFFD https://t.co/TrvslM8qze"
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2016-05-01T20:36:50.000Z",
            "id": "726873033038807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal - https://t.co/lHgz9Ljbbm"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2016-05-01T20:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7435873,
                        -23.60095063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726868047013638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque com show do Alceu (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey) https://t.co/q9S52BgUHK https://t.co/ZRu5gN7RKh"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2016-05-01T20:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74344091,
                        -23.59945101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726864513924997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/WuS7POp2nA"
        },
        {
            "author_id": "314598743",
            "created_at": "2016-05-01T19:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "312969295",
                        "start": 0,
                        "username": "anaaluizaab"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.3524699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "726861577660588032",
            "in_reply_to_user_id": "312969295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaaluizaab (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/KBwVxvBAcy"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2016-05-01T19:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56444787",
                        "start": 0,
                        "username": "sergioferrarez"
                    }
                ]
            },
            "id": "726860069342728195",
            "in_reply_to_user_id": "56444787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergioferrarez Num \u00e9 maria de vespasiano ,\u00e9 VERONICAS PUTINHAS DO PARQUE MUNICIPAL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-01T19:45:17.000Z",
            "id": "726860058575929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Elo \u2601\ud83d\udc99\u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FH1qVoHhDY"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2016-05-01T19:17:09.000Z",
            "id": "726852982231326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugura Parque Municipal Ch\u00e1cara do ... - Rede Brasil Atual https://t.co/h1YAb3609o"
        },
        {
            "author_id": "55849138",
            "created_at": "2016-05-01T19:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74495203,
                        -23.59977692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726852674134675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Hv36oCv9gr"
        },
        {
            "author_id": "166799819",
            "created_at": "2016-05-01T19:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74462147,
                        -23.60038504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726850864716079106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Alceu Valen\u00e7a (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/bYfG3hKSmV"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-01T19:08:00.000Z",
            "id": "726850677645926401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS https://t.co/2KsWR5fov6 https://t.co/6OQuQJTXQh"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-01T19:07:18.000Z",
            "id": "726850501388713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS https://t.co/2KsWR5fov6"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-05-01T19:02:43.000Z",
            "id": "726849348571635716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS https://t.co/GmV2Pay2rx https://t.co/2vMG1Bsb7b"
        },
        {
            "author_id": "64190684",
            "created_at": "2016-05-01T19:01:45.000Z",
            "id": "726849107009097733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/UAiwR2QwfT"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-05-01T19:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "726848837667684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/R2IfvtRV16"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2016-05-01T19:00:04.000Z",
            "id": "726848681153056769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual dos tr\u00eas picos Nova Friburgo\nFoto: Paulo Maia de Souza https://t.co/FKGBO5VQOn"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-05-01T18:59:34.000Z",
            "id": "726848556217294850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/QN0xYTLVlF"
        },
        {
            "author_id": "2826462152",
            "created_at": "2016-05-01T18:57:27.000Z",
            "id": "726848021087006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USHUAIA: PARQUE NACIONAL TERRA DO FOGO: https://t.co/S6YMIo3HGQ https://t.co/CgjCRO3QgQ"
        },
        {
            "author_id": "1251588834",
            "created_at": "2016-05-01T18:55:24.000Z",
            "id": "726847507699916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A piscina natural termal mais linda e colorida do mundo est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Yellowstone, em... https://t.co/N9zAx2EJ3Z"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-01T18:38:02.000Z",
            "id": "726843135603695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/elmmXWVdrd"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2016-05-01T18:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "726842628281507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado \u27a1 Pico da Bandeira \u26fa\ud83c\udf92\ud83c\udfd4\ud83d\udcaa @ Parque Nacional de Alto Capara\u00f3 https://t.co/gKBK9sWO7v"
        },
        {
            "author_id": "2192930539",
            "created_at": "2016-05-01T18:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "60640635",
                        "start": 0,
                        "username": "uneoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "726834063580008450",
            "in_reply_to_user_id": "60640635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uneoficial Vejam esse exemplo brasileiros!  Tenho certeza que muitas \"autoridades\" iam tremer na base! \nhttps://t.co/5p5j6CyHty"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-05-01T18:00:47.000Z",
            "id": "726833760692367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubram o Norte de Portugal e Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, com o ecoturismo da Quinta Lamosa.... https://t.co/hc1OHAHjVQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-01T17:47:56.000Z",
            "id": "726830527848800257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "238531713",
            "created_at": "2016-05-01T17:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "726827257747091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/SDFS0fiTHj"
        },
        {
            "author_id": "2281359371",
            "created_at": "2016-05-01T17:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.34665833,
                        -24.00513403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "726827137412403201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Intervales 1\u00aa Visita T\u00e9cnica Turismo Receptivo. eteccb @ Parque Estadual Intervales https://t.co/pF5qmCoqK4"
        },
        {
            "author_id": "151269051",
            "created_at": "2016-05-01T17:26:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "726825020576653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou t\u00e3o fofim me chamem pra dates na liberdade, museus, um passeio no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "60453328",
            "created_at": "2016-05-01T17:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7444798,
                        -23.60002587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726823195970555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VR 360 na #eratransmidia!!! (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Djnjm9loD2 https://t.co/WnmR2Irwu6"
        },
        {
            "author_id": "53277557",
            "created_at": "2016-05-01T17:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "726822028439756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desse jeito!!!! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/4L7Nl0qaVh"
        },
        {
            "author_id": "53277557",
            "created_at": "2016-05-01T17:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "726821724499509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desse jeito!!!! Boa tarde.... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Jabkmi6DZS"
        },
        {
            "author_id": "4280028022",
            "created_at": "2016-05-01T17:08:57.000Z",
            "id": "726820716289658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/7de7TJxhKt"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2016-05-01T17:07:29.000Z",
            "id": "726820347065020417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00edtima de queda de cachoeira, feminina, consciente. Parque Estadual da Serra do Cip\u00f3. Bombeiros a caminho."
        },
        {
            "author_id": "65938564",
            "created_at": "2016-05-01T17:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "726819171410022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com ele! #omelhor #mtb #mountainbike \ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udca8\ud83d\udc95 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/5B6xVT55fr"
        },
        {
            "author_id": "474371861",
            "created_at": "2016-05-01T17:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87414567,
                        -23.49698968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "726818957055909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc83\ud83c\udf7b \ud83c\udf7a @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/rNqU98m2xJ"
        },
        {
            "author_id": "241183399",
            "created_at": "2016-05-01T16:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "726815884032008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83d\ude4c\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/SOFZ25m461"
        },
        {
            "author_id": "2582121565",
            "created_at": "2016-05-01T16:48:23.000Z",
            "id": "726815543584522241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vintage photos. Fotos antiguas. Nairobi National Park, Kenya (1980s). Parque Nacional de\u2026 https://t.co/kylcuQSQZs"
        },
        {
            "author_id": "33736021",
            "created_at": "2016-05-01T16:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "726814122730487809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/a1HpyZvaTO"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:12.000Z",
            "id": "726813482327363589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/WivX1mfbcE"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:11.000Z",
            "id": "726813479278096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/NHfPXYrxvI"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:11.000Z",
            "id": "726813476866383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/kPnDQxqv3v"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:10.000Z",
            "id": "726813474341396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/BZn09JvTEy"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:09.000Z",
            "id": "726813471740977153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/vCrM5fpV9V"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:09.000Z",
            "id": "726813469236957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/mha9ivxxaA"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:08.000Z",
            "id": "726813466762301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/TjgFVEAihR"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:08.000Z",
            "id": "726813464254099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/ctpj6qlXIG"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:07.000Z",
            "id": "726813461829836804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/RtIfMXSNoR"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:06.000Z",
            "id": "726813459330031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/jIvU0blaP0"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:06.000Z",
            "id": "726813456532406273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/eUupTeDy99"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:05.000Z",
            "id": "726813453420257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/zpQ9mgqo3Q"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:04.000Z",
            "id": "726813450429673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/YoVrcgX64g"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:04.000Z",
            "id": "726813447938297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/r04AkKfdSj"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:03.000Z",
            "id": "726813444960358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/BlamBuwxa1"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:02.000Z",
            "id": "726813442393432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/wTLsivMTox"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:02.000Z",
            "id": "726813439302221825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/CMEp1FVdqO"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:01.000Z",
            "id": "726813436605267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/x1HjWe57nO"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:00.000Z",
            "id": "726813433564401666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/KWnBn6e8xA"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:40:00.000Z",
            "id": "726813430452260866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/w3eQMzprB2"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:59.000Z",
            "id": "726813427889504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/ZGgp21AqRO"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:58.000Z",
            "id": "726813425146449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/4Hkf0r8FtO"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:58.000Z",
            "id": "726813422713720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/WxEOMHs4bn"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:57.000Z",
            "id": "726813420318810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/DdymgiCWR9"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:56.000Z",
            "id": "726813417609289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/t1YFP02H7H"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:56.000Z",
            "id": "726813415168217091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/K2uuZbKKqE"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:55.000Z",
            "id": "726813412676755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/7X2qMUBlWM"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:55.000Z",
            "id": "726813409472335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/D5x89xq0RH"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:54.000Z",
            "id": "726813406519549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/iSapVtbkz0"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:53.000Z",
            "id": "726813403088572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/yJNMKpuOhB"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:52.000Z",
            "id": "726813400056090625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/33e0IzOr3K"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:52.000Z",
            "id": "726813397166227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/t1nyKVRTgD"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:51.000Z",
            "id": "726813394263744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/1DPIUHns4Y"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:50.000Z",
            "id": "726813391579406337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/U2pJMuQ4bP"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:50.000Z",
            "id": "726813388509220869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/VHU0AOL7Po"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:49.000Z",
            "id": "726813385724141569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/RBpE22mYxI"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:48.000Z",
            "id": "726813382880448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/RB82GSQWlT"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:48.000Z",
            "id": "726813380082847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/CCmFKaOGkj"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:47.000Z",
            "id": "726813377255866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/a3TbjBuyN5"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:46.000Z",
            "id": "726813374730874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/ROFPyB0q96"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:46.000Z",
            "id": "726813371849396227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/qf4oiIrmf0"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-05-01T16:39:45.000Z",
            "id": "726813368141680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique - Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/fl6rvowHRq"
        },
        {
            "author_id": "272011930",
            "created_at": "2016-05-01T16:22:28.000Z",
            "id": "726809021861126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado dia 30/04 \nApresenta\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a do Ventre da bailarina Najlah El Fareeda no Parque Municipal Jayme... https://t.co/WluHTbjOYo"
        },
        {
            "author_id": "24995630",
            "created_at": "2016-05-01T16:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "34366699",
                        "start": 96,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "726807743710040066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugura Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/d5L56LpsqG via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "726214131947298816",
            "created_at": "2016-05-01T16:16:31.000Z",
            "id": "726807523639054337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passaporte Verde - Roteiros Passaporte Verde https://t.co/TTxAgGrsmX via @passaporte2014"
        },
        {
            "author_id": "57145264",
            "created_at": "2016-05-01T16:07:43.000Z",
            "id": "726805306525769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sqtjcU8RXu"
        },
        {
            "author_id": "144310900",
            "created_at": "2016-05-01T16:02:15.000Z",
            "id": "726803932320813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav #Eslovenia https://t.co/pnvkLhEgt7"
        },
        {
            "author_id": "71674128",
            "created_at": "2016-05-01T15:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03546102,
                        -23.41156929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "726799501663543297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/wTWG8EppoK"
        },
        {
            "author_id": "108121396",
            "created_at": "2016-05-01T15:38:40.000Z",
            "id": "726797996818587649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de Sem Casa de Praia fazem ocupa\u00e7\u00e3o de terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra dos Coqueiros.A taxa de ades\u00e3o \u00e9 de R$200,00"
        },
        {
            "author_id": "755116777",
            "created_at": "2016-05-01T15:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "43347078",
                        "start": 79,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "726795956897890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro Parque Nacional da Tijuca fazer trilha e participar do voluntariado do @sosma #MonitorandoRiosDoRio"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2016-05-01T15:25:44.000Z",
            "id": "726794742474924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "D\u00edvida de IPTU vira parque. Prefeitura de S.Paulo abre Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/40JU0apRtq https://t.co/7j07UsxGnb"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-05-01T15:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79628066,
                        -21.20967455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "726790514188640257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/dxQ5q6jnAz"
        },
        {
            "author_id": "1093106420",
            "created_at": "2016-05-01T15:04:43.000Z",
            "id": "726789451825987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo de trilha \ud83c\udf3f #s\u00e3opaulo @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/naqVIetvjV"
        },
        {
            "author_id": "1975978057",
            "created_at": "2016-05-01T15:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "726788929190526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @porrajeaan_ https://t.co/BTOSUomQhP"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2016-05-01T14:50:02.000Z",
            "id": "726785759546470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galeria\nEntre as esp\u00e9cies raras encontradas no PNMAR (Parque Natural Municipal Augusto Ruschi) est\u00e3o o c\u00e1gado da... https://t.co/HufGw9QAkn"
        },
        {
            "author_id": "1894229725",
            "created_at": "2016-05-01T14:45:33.000Z",
            "id": "726784631928983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional a ter acessibilidade! https://t.co/jwWS18CUTX"
        },
        {
            "author_id": "54228993",
            "created_at": "2016-05-01T14:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03805744,
                        -23.72024655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "726782258166796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legendas @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/ld6Lhjc1gw"
        },
        {
            "author_id": "132686009",
            "created_at": "2016-05-01T13:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14120167,
                        -29.04552412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "726771469460496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/GYvr9xaBp5"
        },
        {
            "author_id": "167380425",
            "created_at": "2016-05-01T13:28:13.000Z",
            "id": "726765170119327748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/BaF4vo75XF"
        },
        {
            "author_id": "566834218",
            "created_at": "2016-05-01T13:25:04.000Z",
            "id": "726764377525735425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Kelly Antonaccio https://t.co/tcHGd0FVWI"
        },
        {
            "author_id": "355161674",
            "created_at": "2016-05-01T13:14:08.000Z",
            "id": "726761626314149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do parque municipal de Barueri.  #revistaviva #alphavilleearredores #jandira #barueri\u2026 https://t.co/0kiuKL5YI9"
        },
        {
            "author_id": "38942545",
            "created_at": "2016-05-01T12:57:53.000Z",
            "id": "726757536120995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL  (:"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-05-01T12:50:58.000Z",
            "id": "726755794482552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 imaginou passear num parque de vulc\u00f5es numa ilha com 99 destas montanhas de fogo? https://t.co/RdtTzYZS3N https://t.co/EkxLAsbw42"
        },
        {
            "author_id": "333334376",
            "created_at": "2016-05-01T12:47:44.000Z",
            "id": "726754981932466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento do Iraque, e governo declara emerg\u00eancia https://t.co/uajsSzjVKQ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-01T12:45:54.000Z",
            "id": "726754518839517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como reza a tradi\u00e7\u00e3o pois ent\u00e3o!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/hhOA6rTxjG"
        },
        {
            "author_id": "3122796610",
            "created_at": "2016-05-01T12:35:12.000Z",
            "id": "726751826062786562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconchita  #bucear #lamejormamadelmundo @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/bBMW61HcYP"
        },
        {
            "author_id": "2502759641",
            "created_at": "2016-05-01T12:17:28.000Z",
            "id": "726747364858429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilosa desde 2000 @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/a4QfNbijMW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-01T12:17:23.000Z",
            "id": "726747340820852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um feliz Dia a todas as M\u00e3es do Mundo!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/JKQzGsBO2H"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2016-05-01T12:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "726744432700059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regenerativo na trilha, bom d + \ud83d\ude09\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/1z4BiATI4s"
        },
        {
            "author_id": "128561710",
            "created_at": "2016-05-01T11:48:04.000Z",
            "id": "726739963568492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sensualizando kkkkk  mp parque municipal https://t.co/T646TV28Nx"
        },
        {
            "author_id": "128561710",
            "created_at": "2016-05-01T11:38:48.000Z",
            "id": "726737633678741506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#previadeferias #friends parque municipal https://t.co/bM0pLCWykt"
        },
        {
            "author_id": "66398283",
            "created_at": "2016-05-01T11:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49960322,
                        -9.38833773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "726730929071222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia pra caminhada de hoje! \ud83d\ude04\ud83d\udc4d @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/N991CXkKbf"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2016-05-01T11:10:17.000Z",
            "id": "726730455412822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AtividadeF\u00edsica Conhe\u00e7a a trilha do Sil\u00eancio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1: https://t.co/VNOzGvPjWZ https://t.co/Pji9MSKtnx"
        },
        {
            "author_id": "89107974",
            "created_at": "2016-05-01T11:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "726728221388099588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bye bye #BeloHorizonte! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/X12cc4104o https://t.co/AvevqGMnoe"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-01T11:00:03.000Z",
            "id": "726727882324758533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc0a VIVA A NATUREZA! \udbb8\udc0a via Tudo Por Email\nLindo amanhecer no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile! Com mais... https://t.co/wrrJjxCAGc"
        },
        {
            "author_id": "878953520",
            "created_at": "2016-05-01T10:51:32.000Z",
            "id": "726725739614199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora caminhar,  sa\u00fade em primeiro lugar.  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/KbnlQZ9NLy"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2016-05-01T10:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "726723912822755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o regenerativo \u00e9 no Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral com a assessoria Get\u2026 https://t.co/pDEdA0DfhD"
        },
        {
            "author_id": "355161674",
            "created_at": "2016-05-01T10:18:36.000Z",
            "id": "726717450486726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Belo dia para uma caminhada no parque municipal de Barueri! #revistaviva\u2026 https://t.co/EzXWtjfXpU"
        },
        {
            "author_id": "521168178",
            "created_at": "2016-05-01T08:13:05.000Z",
            "id": "726685864223498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 oferece exposi\u00e7\u00e3o em comemora\u00e7\u00e3o de seus 55 anos https://t.co/5wKQ14XP1F"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2016-05-01T05:05:32.000Z",
            "id": "726638663816224772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 - https://t.co/nNnfUss6wm #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "122728229",
            "created_at": "2016-05-01T04:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "122728229",
                        "start": 72,
                        "username": "EcoTrailBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "726625785017188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem - PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 https://t.co/nzcNJKPkSJ via @ecotrailbr"
        },
        {
            "author_id": "408661135",
            "created_at": "2016-05-01T03:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "726616326593216513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/aZNud8FAcd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "83944016",
            "created_at": "2016-05-01T03:06:57.000Z",
            "id": "726608822756888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\u270c \n\n#job #skate #skate #skate #skateboarding #bmx\u2026 https://t.co/YIha6Mtx0N"
        },
        {
            "author_id": "353978539",
            "created_at": "2016-05-01T02:56:40.000Z",
            "id": "726606234560794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey:  https://t.co/cDjfTslgbb"
        },
        {
            "author_id": "3122796610",
            "created_at": "2016-05-01T02:56:06.000Z",
            "id": "726606090260062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconchita #arrecifespescados\n#felizconmimama @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/uLCasu4Gdk"
        },
        {
            "author_id": "39802592",
            "created_at": "2016-05-01T02:44:42.000Z",
            "id": "726603221238710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal https://t.co/iUOxTMVxGG"
        },
        {
            "author_id": "578750468",
            "created_at": "2016-05-01T02:43:42.000Z",
            "id": "726602968850640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/Ro5cX1IaFk"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2016-05-01T02:36:35.000Z",
            "id": "726601180026036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc48\u2620 *NEWS TIME CEAR\u00c1* \u2620\udbb8\udc48\n\nParque poder\u00e1 ser primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Por enquanto, o Parque das Timba\u00fabas... https://t.co/vBzHYex20k"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2016-05-01T02:32:34.000Z",
            "id": "726600170402549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 e tomam sede do Parlamento iraquiano https://t.co/xjfSCHTkUC https://t.co/nt0PherLyJ"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2016-05-01T02:09:39.000Z",
            "id": "726594401472892931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Chacara Jockey \n\nFoi inaugurada no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, uma das... https://t.co/MSof2k0yqE"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-01T02:09:27.000Z",
            "id": "726594349790695425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BICO DO PAPAGAIO, L\u00cdDICE, RIO CLARO, PARQUE ESTADUAL DO CUNHAMBEBE, RJ, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo... https://t.co/WBL5rBoEPH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-01T02:09:18.000Z",
            "id": "726594312989999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROVET\u00c1, PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE, ANGRA DOS REIS, RJ, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nSiga tamb\u00e9m... https://t.co/1G6JApW56D"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-01T02:07:23.000Z",
            "id": "726593833207627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/LCcJG43NHb"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2016-05-01T02:03:56.000Z",
            "id": "726592961472008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi inaugurada no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, uma das maiores pistas publicas de esportes radicais... https://t.co/8J5jskr7ps"
        },
        {
            "author_id": "1414429039",
            "created_at": "2016-05-01T01:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47899062,
                        -23.89779122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "726585213778808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/iTvZbonMIh"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-05-01T01:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "726585206044418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resto \u00e9 o resto. \u2764\ufe0f\ud83d\udc3e #Choris #Amor #Dog #Labrador #TeAmo #For\u00e7aFilho @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/nxkRloDxlB"
        },
        {
            "author_id": "56551795",
            "created_at": "2016-05-01T01:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "726583795449749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ET Bilu @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EcBsiEfePH"
        },
        {
            "author_id": "1187405678",
            "created_at": "2016-05-01T01:26:52.000Z",
            "id": "726583633482534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara,Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade,preste a fechar \"suas portas\".Anos e anos de dedica\u00e7\u00e3o, pesquisas, +"
        },
        {
            "author_id": "997575966",
            "created_at": "2016-05-01T01:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "726578194527195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf2b @ Parque Municipal de Azul https://t.co/cnxCciP8Y2"
        },
        {
            "author_id": "186810603",
            "created_at": "2016-05-01T00:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "726570695371722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tudolindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YXELbSWV19"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-05-01T00:30:33.000Z",
            "id": "726569460967047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/1w6b5vuFN0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-01T00:26:41.000Z",
            "id": "726568488664444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "327461571",
            "created_at": "2016-04-30T23:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "726558795237851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque ele merece todo nosso amor e respeito. #v\u00f486 #nossovelhinho \u2764\ufe0f\ud83c\udf80 @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/dMxUa2DuS1"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:10.000Z",
            "id": "726555273502973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/kmWWJHLfjw"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:08.000Z",
            "id": "726555265378582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/6qE6zIHtFE"
        },
        {
            "author_id": "103068519",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:08.000Z",
            "id": "726555264107827202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/4SPnp7eGet"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:06.000Z",
            "id": "726555257816260609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/HJCpUwq7qv"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:00.000Z",
            "id": "726555230221922306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/4F1HF8KWVx"
        },
        {
            "author_id": "3290208094",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:47.000Z",
            "id": "726555177826676740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/qzuwC7uk8e"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:46.000Z",
            "id": "726555170780246017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/0BzP4bekgg"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:45.000Z",
            "id": "726555169169625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: C... https://t.co/vvubj05qoQ #betalab"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:15.000Z",
            "id": "726555043420237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas ... https://t.co/Hd2FKkbqsb #renatogottschald"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:11.000Z",
            "id": "726555023816060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/VDHDgodhle"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:52.000Z",
            "id": "726554945437097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/4wlPa2ux37"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:42.000Z",
            "id": "726554902009237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/mgcBhknf9O"
        },
        {
            "author_id": "148722000",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:29.000Z",
            "id": "726554848276021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/3vKCTjI8g4"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:19.000Z",
            "id": "726554807591264257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/k2wfVhXzCL"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:13.000Z",
            "id": "726554782505177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/Dlt5FSEErj"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:07.000Z",
            "id": "726554758186594305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifes... https://t.co/I7AbjYuzSK timbeta"
        },
        {
            "author_id": "3024221765",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:56.000Z",
            "id": "726554711663366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/0AMHJraXxk"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:49.000Z",
            "id": "726554683590873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/CJmZC7ehxt"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:45.000Z",
            "id": "726554664972374018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/3FviDpMjrf"
        },
        {
            "author_id": "19393726",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:39.000Z",
            "id": "726554639420760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal: https://t.co/ZrLnraXKch"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:26.000Z",
            "id": "726554583623852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/N1vRRIZo5x"
        },
        {
            "author_id": "67615886",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:22.000Z",
            "id": "726554568109101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/NuILZ80sXH"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:12.000Z",
            "id": "726554525276856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/uDyW6Nx0r4"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:11.000Z",
            "id": "726554520302448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/Gcb5aTh86d"
        },
        {
            "author_id": "622420535",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:10.000Z",
            "id": "726554516976345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/ZyP8vNkJqq"
        },
        {
            "author_id": "2828406422",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:10.000Z",
            "id": "726554516061966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/0VUXHWNLvw"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:06.000Z",
            "id": "726554499595177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/ZgcKOfj2qc"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:04.000Z",
            "id": "726554491592400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/mRyGj1ghZj"
        },
        {
            "author_id": "1262385042",
            "created_at": "2016-04-30T23:30:59.000Z",
            "id": "726554471652708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/dzYo8JeGS0"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:30.000Z",
            "id": "726554098326069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de m... https://t.co/b5h6AuMmLX"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:26.000Z",
            "id": "726554081217503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de m... https://t.co/2ftzmap2q9"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:06.000Z",
            "id": "726553998849789960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(uol) Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifesta... https://t.co/L0jzdE00o8"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:04.000Z",
            "id": "726553988041039876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/ahdDtb9P0v"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:59.000Z",
            "id": "726553969032470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/NUkfbJlKjf"
        },
        {
            "author_id": "2492187757",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:56.000Z",
            "id": "726553955036061700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/E2WQhJSAyJ"
        },
        {
            "author_id": "2523194239",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:53.000Z",
            "id": "726553945254948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/JERRDoXZSr"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:49.000Z",
            "id": "726553926464581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/aQYnGSSy5A"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:45.000Z",
            "id": "726553909448187905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/PwDXMFfzsf"
        },
        {
            "author_id": "213098960",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:39.000Z",
            "id": "726553885549031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/cTSFFpgcDl"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:30.000Z",
            "id": "726553846789496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/K8niBIoikq"
        },
        {
            "author_id": "2332698630",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:22.000Z",
            "id": "726553814799519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/NJLd5qEfS1"
        },
        {
            "author_id": "418339149",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:20.000Z",
            "id": "726553805840506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/djxRAOYvzq"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:18.000Z",
            "id": "726553795275030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/vQTsbCdcBq"
        },
        {
            "author_id": "66878741",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:02.000Z",
            "id": "726553731018313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/mPQEbCE1u4"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:01.000Z",
            "id": "726553724957548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/93LdPcysOq Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2249742017",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:00.000Z",
            "id": "726553722617131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/ZPbb03UipD"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:53.000Z",
            "id": "726553692686548997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/sgikcPrXZR"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:42.000Z",
            "id": "726553647664885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/pKV0L2uRTF Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:37.000Z",
            "id": "726553626433318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/lyLbfjhEYk Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:33.000Z",
            "id": "726553608410435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/if262mC4zy"
        },
        {
            "author_id": "2187311972",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:31.000Z",
            "id": "726553600990695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/Aj1Dc44nJl"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:26.000Z",
            "id": "726553579452948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/MqHjipFWE7 Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:21.000Z",
            "id": "726553558439456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/8e1iALpfQU Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:15.000Z",
            "id": "726553533462372354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/hCfpDUTSjN Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:46.000Z",
            "id": "726553412167307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/bk4kAqXEnt"
        },
        {
            "author_id": "1651975112",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:40.000Z",
            "id": "726553384606560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/QRoGfj1Frf"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:32.000Z",
            "id": "726553350771085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/KnSz4FGoCT"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:24.000Z",
            "id": "726553319104122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/swCYERPAgt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:21.000Z",
            "id": "726553305455841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/hWTol8yN0E"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:10.000Z",
            "id": "726553260371275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/KijyFTmDwH"
        },
        {
            "author_id": "1168612860",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:06.000Z",
            "id": "726553243170414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/c44R4FKVEy"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:02.000Z",
            "id": "726553225508200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/seaOeBGeLH"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:53.000Z",
            "id": "726553189554638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/KOijsyP7GR"
        },
        {
            "author_id": "760291147",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:46.000Z",
            "id": "726553157149450241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/aJVjYhqHcC"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:38.000Z",
            "id": "726553123561439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Ce... https://t.co/E9suFOQCsm #uol.com"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:31.000Z",
            "id": "726553096755646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/wMZC9l2Yzp"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:30.000Z",
            "id": "726553091361767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No UOL: Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifes... https://t.co/5zFUgMlBQH"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:27.000Z",
            "id": "726553078816591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/hc6Pjowv3X"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:06.000Z",
            "id": "726552992095182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/uWUIFLL5oo"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:50.000Z",
            "id": "726552922847223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/MANQ92rz0L"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:45.000Z",
            "id": "726552902026719236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/Ly9Tm8v2Ss"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:27.000Z",
            "id": "726552829255507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/KumNpJQYG6"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:18.000Z",
            "id": "726552788897947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/EK59yiLbRC"
        },
        {
            "author_id": "218351412",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:16.000Z",
            "id": "726552780303790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifesta... https://t.co/dsKJDFI37E #News"
        },
        {
            "author_id": "149323068",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:11.000Z",
            "id": "726552758896091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/1Wv8dxBWt8"
        },
        {
            "author_id": "17696000",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:04.000Z",
            "id": "726552731880554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/h1SvigSlgD"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2016-04-30T23:22:21.000Z",
            "id": "726552301180047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/HUOpyy3wRR"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2016-04-30T23:22:20.000Z",
            "id": "726552293710028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/Ng9ap94WDZ"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2016-04-30T23:18:05.000Z",
            "id": "726551224963731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/lz3pl3mqXc"
        },
        {
            "author_id": "1543394208",
            "created_at": "2016-04-30T23:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "726547672044322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o singular \ud83d\udc97 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/VWYlsDeGz0"
        },
        {
            "author_id": "186810603",
            "created_at": "2016-04-30T23:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "726547331739475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/CAtLXy05XX"
        },
        {
            "author_id": "231664482",
            "created_at": "2016-04-30T22:54:39.000Z",
            "id": "726545328858619906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corre, malandro \ud83d\ude20\ud83d\udc63\ud83c\udfc3 @ruandutra_ (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/BVlyRlVIaa"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2016-04-30T22:47:12.000Z",
            "id": "726543455053291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/lhJWKM9iZ5 https://t.co/SQn01nM0Op"
        },
        {
            "author_id": "68217195",
            "created_at": "2016-04-30T22:29:51.000Z",
            "id": "726539086677311489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo est\u00e1 entrando em colapso!! https://t.co/RkJN4zX5g8"
        },
        {
            "author_id": "2549462843",
            "created_at": "2016-04-30T22:19:48.000Z",
            "id": "726536558904369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Retweeted S\u00e3o Paulo S\u00e3o (@SaoPauloSao1):\n\nCh\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal:... https://t.co/5oEcfh371D"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-30T22:09:12.000Z",
            "id": "726533892015030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM https://t.co/pHYgjb4Wbx https://t.co/rhj00PNsFN"
        },
        {
            "author_id": "15771304",
            "created_at": "2016-04-30T22:07:50.000Z",
            "id": "726533548128215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento do Iraque, e governo declara emerg\u00eancia https://t.co/nEeKwydyhw"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-30T22:07:46.000Z",
            "id": "726533530478583811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM https://t.co/pHYgjb4Wbx"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-04-30T22:06:37.000Z",
            "id": "726533241180672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modo frio @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IFKRbiLBe2"
        },
        {
            "author_id": "2293708501",
            "created_at": "2016-04-30T22:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 115,
                        "username": "prefsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "726533085022539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal: https://t.co/BNgs9WAlar S\u00e3o Paulo S\u00e3o Encontros - Via @prefsp"
        },
        {
            "author_id": "582318187",
            "created_at": "2016-04-30T21:53:51.000Z",
            "id": "726530027639197697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 J\u00e1 tem coxinha\u00e7o! Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal: https://t.co/L1eMTbj8XV"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2016-04-30T21:43:48.000Z",
            "id": "726527496645136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nRep\u00f3rter Mirante - Programa de s\u00e1bado, 30/04/2016, na \u00edntegra\n#EuAmoCarolina... https://t.co/BQ9fUkW7Uw"
        },
        {
            "author_id": "66529889",
            "created_at": "2016-04-30T21:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13487519,
                        -22.40259207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "726527165265788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemprafesta #itaipava #petropolis #foifoda #prima #negodoborel #Anitta @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/kGeJLndLYd"
        },
        {
            "author_id": "164776817",
            "created_at": "2016-04-30T21:40:07.000Z",
            "id": "726526571595575297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL t\u00e1 quase, quase fazendo ISSO. https://t.co/3RgLEhPx9b"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2016-04-30T21:23:05.000Z",
            "id": "726522283720892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/U5ZW0BQjVD https://t.co/VHeCTl8u6u"
        },
        {
            "author_id": "629639653",
            "created_at": "2016-04-30T21:08:23.000Z",
            "id": "726518586043432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal t\u00e1 rolando Gabriel Pensador se p\u00e1 em, 0800 ainda"
        },
        {
            "author_id": "212469381",
            "created_at": "2016-04-30T21:00:11.000Z",
            "id": "726516520159866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal https://t.co/epb8TTxDSB"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-30T20:51:55.000Z",
            "id": "726514443602038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2692 @ Parque Nacional De Sete Cidades https://t.co/0Vrz1d1U01"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2016-04-30T20:51:53.000Z",
            "id": "726514434139627522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 aberta ao p\u00fablico como parque municipal: https://t.co/ohOBtIo8Kg"
        },
        {
            "author_id": "49403501",
            "created_at": "2016-04-30T20:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47899062,
                        -23.89779122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "726512937268031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/DfsrYZVKnE"
        },
        {
            "author_id": "79866788",
            "created_at": "2016-04-30T20:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3398991977",
                        "start": 0,
                        "username": "kabralcabral"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "35879806",
                        "start": 14,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "726512811971629056",
            "in_reply_to_user_id": "3398991977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KabralCabral @gnatalini / o vereador elogiou a atitude do prefeito.\nhttps://t.co/bvxtSWQcgv"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-30T20:40:35.000Z",
            "id": "726511587645919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "112297646",
            "created_at": "2016-04-30T20:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74432869,
                        -23.59888614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726511522361516033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o \u00e9 p\u00fablico. Usufrua. (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/coZ44SpRHS https://t.co/v1AdC6NUFC"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-04-30T20:30:02.000Z",
            "id": "726508933997711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores,... https://t.co/BBB7N1uXLy"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-04-30T20:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "726506918089465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zUZ5HQr33T"
        },
        {
            "author_id": "3167101954",
            "created_at": "2016-04-30T20:09:50.000Z",
            "id": "726503851843428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anitta e Nego do Borel aqueceram Itaipava na noite de sexta: Em uma noite de muito frio no Parque Municipal P... https://t.co/sQWDNpbXf4"
        },
        {
            "author_id": "62189606",
            "created_at": "2016-04-30T20:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "726503669382959109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/j2oVNAzG1t"
        },
        {
            "author_id": "118281700",
            "created_at": "2016-04-30T19:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "726500886214762497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pachanuestra (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/G1Pu6gfHwv"
        },
        {
            "author_id": "373209003",
            "created_at": "2016-04-30T19:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01072337,
                        -2.05342011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a112de055603c250"
            },
            "id": "726499038183481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de leve (@ Parque Municipal Galo Da Serra) https://t.co/Di10GqYFoF"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-04-30T19:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02990591,
                        -8.35329225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "726498289382739969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/PHxeYMC4rR"
        },
        {
            "author_id": "225046794",
            "created_at": "2016-04-30T19:37:04.000Z",
            "id": "726495606714322945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj tem gabriel pensador no  parque municipal, nada pra fazer se p\u00e1 o jeito vai ser colar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "56551795",
            "created_at": "2016-04-30T19:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "726492151417286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zFoG1szJa9"
        },
        {
            "author_id": "23697149",
            "created_at": "2016-04-30T19:21:15.000Z",
            "id": "726491624520429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 transformada em parque municipal |... https://t.co/4K0bL2azRM"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-04-30T19:17:28.000Z",
            "id": "726490672421867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vosso espa\u00e7o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - ecoturismo Quinta Lamosa. https://t.co/OEcQHytnKf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-30T19:16:21.000Z",
            "id": "726490392519135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-04-30T19:05:42.000Z",
            "id": "726487710190342145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar\u00e9 de Mar\u00e7o, sou eu, \u00e9 voc\u00ea, somos n\u00f3s, uma voz...\u266b\nJuntos pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha Do Medo! \n\n#itaparica... https://t.co/v5yECQvLPs"
        },
        {
            "author_id": "281110556",
            "created_at": "2016-04-30T19:02:35.000Z",
            "id": "726486927550066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPAE - Comiss\u00e3o Igreja/IPAE planeja a Feira de Sa\u00fade 2016, que acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Itaipava. #Sa\u00fade https://t.co/FgvnZV4J43"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-04-30T19:00:01.000Z",
            "id": "726486281384038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (29), dia em que comemorou 23 anos desde sua funda\u00e7\u00e3o, o Parque Natural Municipal Raimundo... https://t.co/J3dBN2AsZ0"
        },
        {
            "author_id": "3891470423",
            "created_at": "2016-04-30T18:34:49.000Z",
            "id": "726479938757513225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima de marfim e chifre de rinoceronte contra a ca\u00e7a indiscriminada no Parque Nacional de Nairobi. Ben Curtis/AP https://t.co/rnBQCQH9OA"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-30T18:34:42.000Z",
            "id": "726479911737647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Fortaleza- Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/CyPZJ0Chtl"
        },
        {
            "author_id": "2462085259",
            "created_at": "2016-04-30T18:34:15.000Z",
            "id": "726479798088900614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queima de marfim e chifre de rinoceronte contra a ca\u00e7a indiscriminada no Parque Nacional de Nairobi. Ben Curtis/AP https://t.co/hmE5SYSB7K"
        },
        {
            "author_id": "40241582",
            "created_at": "2016-04-30T18:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "726478030571470850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/UukVLwCrUr"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2016-04-30T18:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.27475783,
                        -24.9314615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "726476895404085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/kZooxkXnrb"
        },
        {
            "author_id": "337475891",
            "created_at": "2016-04-30T18:15:11.000Z",
            "id": "726474999956144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara da felicidade :D @ Parque Nacional do Turvo https://t.co/U6OGuvN7kl"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2016-04-30T18:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1411008459676524544",
                        "start": 73,
                        "username": "_vitoriamorais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "726474950903762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_vitoriamorais https://t.co/X1qhcWNo6A https://t.co/3TuIcOeEQe"
        },
        {
            "author_id": "24355244",
            "created_at": "2016-04-30T18:11:14.000Z",
            "id": "726474004232548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios contra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/jExNFgAJMx"
        },
        {
            "author_id": "97318914",
            "created_at": "2016-04-30T18:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74699684,
                        -23.60005868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726473036535332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ZafeWaqyX5"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:59:36.000Z",
            "id": "726471076444835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creme de Leite \ud83c\udf76 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aAd7WYjIaV"
        },
        {
            "author_id": "39752473",
            "created_at": "2016-04-30T17:56:44.000Z",
            "id": "726470353237774336",
            "in_reply_to_user_id": "39752473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incineradas 105 toneladas de #OuroBranco Parque Nacional de Nair\u00f3bi em protesto contra a ca\u00e7a ilegal de elefantes https://t.co/SdQxF11oiL"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:55:23.000Z",
            "id": "726470013608153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa \ud83d\udca7 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/x8XXBdkPQj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:54:31.000Z",
            "id": "726469797408571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fidelinho \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MwJeN4HOeg"
        },
        {
            "author_id": "73184745",
            "created_at": "2016-04-30T17:51:57.000Z",
            "id": "726469152987316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queria ir no parque nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "62079031",
            "created_at": "2016-04-30T17:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726466655551905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/METiAPaw0a"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-30T17:37:13.000Z",
            "id": "726465442689257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2016-04-30T17:35:19.000Z",
            "id": "726464964962164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta imagem deslumbrante \u00e9 do Khao Yai, o segundo maior parque nacional tailand\u00eas. Em visi\u2026 https://t.co/i4RAtHNPhO https://t.co/QC2UBjv9rF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:32:03.000Z",
            "id": "726464144933801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manoel Jacinto Coelho \u270b\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8dTYAPX11r"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-30T17:31:18.000Z",
            "id": "726463953908408324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "29720850",
            "created_at": "2016-04-30T17:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75734965,
                        -23.59288517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726461208153456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheiro de inf\u00e2ncia (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/3gCPuGL6k0"
        },
        {
            "author_id": "69016521",
            "created_at": "2016-04-30T17:14:31.000Z",
            "id": "726459732429541377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou em Bras\u00edlia, mas vejo que hoje \u00e9 inaugurado em S\u00e3o Paulo o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, na Vila S\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "8851502",
            "created_at": "2016-04-30T17:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "29281367",
                        "start": 62,
                        "username": "rafandrade"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "15854937",
                        "start": 74,
                        "username": "lutofoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75734965,
                        -23.59288517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726458594258989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP w/ @rafandrade @lutofoli https://t.co/4RYJSoKF2e"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-30T17:04:27.000Z",
            "id": "726457198461751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-04-30T16:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76878265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "726454840377937925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas in Caldas Novas, GO https://t.co/kDEmF6FSCF"
        },
        {
            "author_id": "1709971866",
            "created_at": "2016-04-30T16:51:23.000Z",
            "id": "726453911356317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en P https://t.co/wOACrdZWZW #monta\u00f1a #aventura #viajar https://t.co/fiS56MOfk1"
        },
        {
            "author_id": "745109605",
            "created_at": "2016-04-30T16:51:20.000Z",
            "id": "726453898576318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en P https://t.co/dzFBu6nxy4 #monta\u00f1a #aventura #viajar https://t.co/mdvjnbYGsK"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-04-30T16:45:09.000Z",
            "id": "726452341587763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/NqX8fN8Un4 https://t.co/NGuuujsapJ"
        },
        {
            "author_id": "1038563048",
            "created_at": "2016-04-30T16:42:56.000Z",
            "id": "726451780918366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adivinhem quem tomou o maior chuvao fazendo trilha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg"
        },
        {
            "author_id": "104901252",
            "created_at": "2016-04-30T16:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "726451258840731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula na Fazenda Ipanema! \ud83d\ude0e @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/iOuqYKYph9"
        },
        {
            "author_id": "65127040",
            "created_at": "2016-04-30T16:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "181356237",
                        "start": 21,
                        "username": "EraTransmidia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75734965,
                        -23.59288517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726451214540541954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LEIA @Spcine_ &amp; @Eratransmidia (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/qBiMxVM8zh https://t.co/sEnkFedVq2"
        },
        {
            "author_id": "116222595",
            "created_at": "2016-04-30T16:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "726450984772358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congrats (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/97OTsQDFtX"
        },
        {
            "author_id": "3290793793",
            "created_at": "2016-04-30T16:30:56.000Z",
            "id": "726448761623339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Os manifestantes carregavam bandeiras do Iraque ... https://t.co/MH9DDrZNOs"
        },
        {
            "author_id": "70563519",
            "created_at": "2016-04-30T16:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "102470203",
                        "start": 74,
                        "username": "FehlipeAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31209784,
                        -22.85443526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "726447560576098305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Cachoeira de Salto in Extrema, Minas Gerais w/ @fehlipeazevedo https://t.co/KISdJeSmMO"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2016-04-30T16:10:40.000Z",
            "id": "726443663866384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/lMVaUH0OYS"
        },
        {
            "author_id": "272680017",
            "created_at": "2016-04-30T15:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "726440007561547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/Lmx5VfdtZp"
        },
        {
            "author_id": "2887034253",
            "created_at": "2016-04-30T15:51:31.000Z",
            "id": "726438844552335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quinta passada, eu fui pro passeio da rede com meus amigos e foi bem divertido. L\u00e1 na biblioteca parque estadual fica no centro do RJ."
        },
        {
            "author_id": "710105817480110080",
            "created_at": "2016-04-30T15:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "726438740311171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa sul 3x3 em Rio do sul! #basketball #basquete #3x3 #3x3wt #ballislife @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/WktQAof74K"
        },
        {
            "author_id": "2798465781",
            "created_at": "2016-04-30T15:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "711132264348958721",
                        "start": 0,
                        "username": "bazasocaralho"
                    }
                ]
            },
            "id": "726435762812641285",
            "in_reply_to_user_id": "2802158439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bazasocaralho parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2542198463",
            "created_at": "2016-04-30T15:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "726433812222074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe o outono  por aqui! \u2764\ud83d\ude0a  #capixabadagema #amoes #nasmontanhas @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/x2VFB5bhLB"
        },
        {
            "author_id": "42895783",
            "created_at": "2016-04-30T15:08:55.000Z",
            "id": "726428122837569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/Yb4jzRJ2L3"
        },
        {
            "author_id": "985541894",
            "created_at": "2016-04-30T15:06:21.000Z",
            "id": "726427476575027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 rolando Gabriel pensador no parque municipal ou e viagem minha?"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-04-30T15:03:50.000Z",
            "id": "726426841813151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/9VpgF4V2Zp"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2016-04-30T15:01:16.000Z",
            "id": "726426195756109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey abre hoje na ZO de SP com \u00e1reas destinadas a esporte, cultura lazer e educa\u00e7\u00e3o https://t.co/bLwN9l4srS"
        },
        {
            "author_id": "287788562",
            "created_at": "2016-04-30T14:51:40.000Z",
            "id": "726423781519007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/6vUL4znvaD"
        },
        {
            "author_id": "72427587",
            "created_at": "2016-04-30T14:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1425859726856839169",
                        "start": 53,
                        "username": "prefeiturapg"
                    }
                ]
            },
            "id": "726420464642461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) - @prefeiturapg in Praia Grande, SP https://t.co/G3DMEBAOq5 https://t.co/ywogdaVNrz"
        },
        {
            "author_id": "53593916",
            "created_at": "2016-04-30T14:37:35.000Z",
            "id": "726420239035019265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nExiste um tipo de aranha - end\u00eamica do Parque Nacional Joshua Tree, na California - que foi batizada... https://t.co/1WqV9wAJ9K"
        },
        {
            "author_id": "169183747",
            "created_at": "2016-04-30T14:33:30.000Z",
            "id": "726419211648561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem o Parque Municipal de Macei\u00f3? Ele est\u00e1 aberto ao p\u00fablico para passeios, visitas, trilhas, e at\u00e9... https://t.co/tmgdNa4ri6"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2016-04-30T14:33:27.000Z",
            "id": "726419197530611713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1, no Iraque https://t.co/Xu4ZLqBTEm"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-30T13:52:03.000Z",
            "id": "726408778988539904",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha Transcarioca tem trechos menores e mirantes para cachoeiras. O Parque Nacional da Tijuca fica aberto das 8h \u00e0s 17h!"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2016-04-30T13:40:04.000Z",
            "id": "726405764013674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/N7i3Y2LDXS #mundo"
        },
        {
            "author_id": "4834150635",
            "created_at": "2016-04-30T13:37:30.000Z",
            "id": "726405115314360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 1\u00b0, Alfredo Chaves ganha o primeiro Parque Natural Municipal. A entrega \u00e0 comunidade ser\u00e1 \u00e0s 9h, ap\u00f3s 7\u00b0 Ca\u2026 https://t.co/TtSSy8RuB2"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2016-04-30T13:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "14594813",
                        "start": 97,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "726403330919043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/jzhgXOnSTG #folheando a @folha"
        },
        {
            "author_id": "4258428161",
            "created_at": "2016-04-30T13:28:06.000Z",
            "id": "726402750913851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 1\u00b0, Alfredo Chaves ganha o primeiro Parque Natural Municipal. A entrega \u00e0 comunidade ser\u00e1 \u00e0s 9h, ap\u00f3s 7\u00b0 Ca\u2026 https://t.co/JMPY4lyUFA"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2016-04-30T13:24:09.000Z",
            "id": "726401758902116355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#operacaobetalab Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/YiW32ugqYJ #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "2292075738",
            "created_at": "2016-04-30T13:24:09.000Z",
            "id": "726401757882937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo - acesse Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/ZWKBHcSWwZ https://t.co/8aoUXT9fH6"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:46.000Z",
            "id": "726401157707395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita... https://t.co/91yR1Rb0rc #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "3017851804",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:40.000Z",
            "id": "726401130872246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo ... https://t.co/YbWrDmqeQv #dayumbetauhu"
        },
        {
            "author_id": "2893449723",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:37.000Z",
            "id": "726401120503926788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/UbzzLo8iI5"
        },
        {
            "author_id": "2893869623",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:36.000Z",
            "id": "726401116544491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/X0Sr2rf8TO"
        },
        {
            "author_id": "342463765",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:29.000Z",
            "id": "726401088082087938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/RSZaoeWoPt"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:26.000Z",
            "id": "726401074454794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/PoTZuJUMMF"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:18.000Z",
            "id": "726401041692954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/zKnGCXAW5Q"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:17.000Z",
            "id": "726401034436767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/LCF16lwgtx"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:15.000Z",
            "id": "726401029344874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/X8Wl1Aybro"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:12.000Z",
            "id": "726401015780515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/gccf3b8GUC"
        },
        {
            "author_id": "867070008",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:11.000Z",
            "id": "726401010571190272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOLHA S.PAULO. BRA] Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de ap... https://t.co/7P0xEcQmpf v\u00eda J.A.M.V"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:10.000Z",
            "id": "726401005252833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/LCF16lwgtx"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:07.000Z",
            "id": "726400995094204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/hpo9EtHkb8"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:06.000Z",
            "id": "726400991420014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/8cJp2bMubT"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:06.000Z",
            "id": "726400990774071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/fEq1iul4LX"
        },
        {
            "author_id": "2351888598",
            "created_at": "2016-04-30T13:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.75,
                        -20.6333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec7fda4b20be0aaf"
            },
            "id": "726400756975341569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 1\u00b0,  Alfredo Chaves ganha o primeiro Parque Natural Municipal. A entrega \u00e2 comunidade\u2026 https://t.co/jC6x38hlsV"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2016-04-30T13:17:44.000Z",
            "id": "726400144317390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/CAXiLxIVXE #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2016-04-30T13:17:44.000Z",
            "id": "726400141003870209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/iH8GC7eOvZ #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2016-04-30T13:17:14.000Z",
            "id": "726400016470794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/9wpuwwDW6x"
        },
        {
            "author_id": "705395487428493312",
            "created_at": "2016-04-30T13:16:11.000Z",
            "id": "726399750795333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado: https://t.co/Tzsczbr4A6"
        },
        {
            "author_id": "346314274",
            "created_at": "2016-04-30T13:15:57.000Z",
            "id": "726399693819777026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimb\u00e9zinho, Cambar\u00e1 do Sul\n\nA apenas duas horas de Gramado, o Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 um... https://t.co/dWx8nl6DA7"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2016-04-30T13:15:49.000Z",
            "id": "726399659980238850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/w8NztFzvzm"
        },
        {
            "author_id": "2512674188",
            "created_at": "2016-04-30T13:14:10.000Z",
            "id": "726399243976609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha Transcarioca tem 180 kilometros e percorre oito unidades de conserva\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional da Tijuca.  #passaporteverde"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-30T13:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62891396",
                        "start": 7,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "88703900",
                        "start": 78,
                        "username": "Rio2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "726398280167505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o @MTurismo est\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca (RJ), onde o @PNUMABrasil, @Rio2016 e governo federal iniciam a campanha Passaporte Verde"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2016-04-30T13:04:57.000Z",
            "id": "726396927043100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/Y2gcPwq9Wg"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-04-30T13:02:18.000Z",
            "id": "726396258248613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/OSGzymykvg"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2016-04-30T13:02:12.000Z",
            "id": "726396232097128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/SFOu7Qo6wh"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2016-04-30T13:02:10.000Z",
            "id": "726396226690637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/n6Zk9wHGqC"
        },
        {
            "author_id": "91182842",
            "created_at": "2016-04-30T13:01:02.000Z",
            "id": "726395940119126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1. https://t.co/lNggDBPIk3"
        },
        {
            "author_id": "74722174",
            "created_at": "2016-04-30T12:59:24.000Z",
            "id": "726395527441567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia direto do Capara\u00f3, a caminho de Irupi. Parei para fazer uma visita ao Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a. https://t.co/zSK6gDkVtl"
        },
        {
            "author_id": "45473463",
            "created_at": "2016-04-30T12:52:26.000Z",
            "id": "726393777255014401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal do Morro do Querosene espalhando Ax\u00e9 na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Butant\u00e3. https://t.co/Ta5YHi4gLE"
        },
        {
            "author_id": "60453328",
            "created_at": "2016-04-30T12:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74716685,
                        -23.5988313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726389675699625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o!!! #eratransmidia junto!!! (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/rgAo2Wu0NE"
        },
        {
            "author_id": "2455214396",
            "created_at": "2016-04-30T12:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "726385704901681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaf\u2705 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/EK5RnmiI9S"
        },
        {
            "author_id": "386682715",
            "created_at": "2016-04-30T12:11:02.000Z",
            "id": "726383357366525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #FelizSabado https://t.co/nt7hjRuZO4"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-04-30T11:30:41.000Z",
            "id": "726373203837370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice Lakes abriga 16 lagos e uma s\u00e9rie de cachoeiras que chegam at\u00e9 70 metros de altura \ud83d\ude31\u2764\ufe0f https://t.co/Qdju9fjNyc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-30T10:50:01.000Z",
            "id": "726362970343657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra geral https://t.co/U0WFcaZi58"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2016-04-30T10:14:47.000Z",
            "id": "726354100326141954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/tz1M0eERUN"
        },
        {
            "author_id": "121707056",
            "created_at": "2016-04-30T10:11:12.000Z",
            "id": "726353201205809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00cdDEO \u25b6 Diego Rico: \u00abCham\u00e1ronme: '\u00bfqueres vir a unha cita a cegas'; vou\u00bb. Un bombero de Ferrol muy televisivo\nhttps://t.co/sW6JKDvL3p"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2016-04-30T10:04:02.000Z",
            "id": "726351394832261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no mais novo Parque Municipal de S\u00e3o Paulo! @ Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/TsTl6hIbvR"
        },
        {
            "author_id": "2160718446",
            "created_at": "2016-04-30T10:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "46281832",
                        "start": 4,
                        "username": "FabianaCozza"
                    }
                ]
            },
            "id": "726350437142556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP\n@FabianaCozza faz show de inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey hoje! &gt; https://t.co/r9fBTfF0rQ https://t.co/17MygLVPe3"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2016-04-30T06:47:40.000Z",
            "id": "726301979320930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/TC6rOMfjc9 https://t.co/dFCf3aBTdU"
        },
        {
            "author_id": "42579832",
            "created_at": "2016-04-30T06:06:58.000Z",
            "id": "726291737128394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura s\u00e1bado-30 Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey / Centro Esportes Radicais #sp\nhttps://t.co/1qeVUzjlY0 via @role_legaledegratis"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-30T04:50:20.000Z",
            "id": "726272450703544322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "281305226",
            "created_at": "2016-04-30T04:39:05.000Z",
            "id": "726269620789874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Liberato: Col\u00f4mbia: Conservar parque nacional \u2013 impedir mina... https://t.co/lIovttc876"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T04:03:43.000Z",
            "id": "726260718903922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amendoim \ud83c\udf30 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/C7K8fCBTgo"
        },
        {
            "author_id": "885777996",
            "created_at": "2016-04-30T03:44:33.000Z",
            "id": "726255895416606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Silvio Tendler, M\u00e1rio Magalh\u00e3es e Maria Marighella na Biblioteca Parque Estadual aula de democracia #ditaduraemcena https://t.co/IEFRfqrGD1"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T03:42:23.000Z",
            "id": "726255349012029441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branco \ud83d\udc9b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2EWoBPaq8b"
        },
        {
            "author_id": "284386544",
            "created_at": "2016-04-30T02:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "726239482123538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta preta no Parque estadual do Jurupara, Bairro dos Paulos Ibi\u00fana Sp: https://t.co/WjmvCOt9VK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2016-04-30T02:09:01.000Z",
            "id": "726231853645086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d https://t.co/DCotClo0Z1"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-30T01:18:40.000Z",
            "id": "726219183491584006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea conhece?] \"O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/sDxT8py8oR"
        },
        {
            "author_id": "81903101",
            "created_at": "2016-04-30T01:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13442293,
                        -22.40254926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "726215507255394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/WLXEiSpYTg"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-30T00:48:02.000Z",
            "id": "726211472813117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-30T00:47:55.000Z",
            "id": "726211443759140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-04-30T00:39:07.000Z",
            "id": "726209228545904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/TSSHcdGqLy"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-30T00:30:25.000Z",
            "id": "726207040561934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovinhos Garniz\u00e9s Love \u2764\ud83d\udc14\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CmTLYssXU3"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-04-30T00:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "726205259958333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/x8sOFTRv7A"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-04-30T00:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "726204422536237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "382926714",
            "created_at": "2016-04-30T00:19:48.000Z",
            "id": "726204369432121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA REF\u00daGIO NA SERRA - CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA - Mucug\u00ea: PARQUE MUNICIPAL SEMPRE VIVA -  MUCUG\u00ca https://t.co/BrviURPNiR"
        },
        {
            "author_id": "139936226",
            "created_at": "2016-04-30T00:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "44672277",
                        "start": 131,
                        "username": "mpspenna"
                    }
                ]
            },
            "id": "726203583193055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do cara que estava no coreto do Parque Municipal em mar\u00e7o de 1908, que viu os 9x2, os Camp\u00f5es do Gelo .Parab\u00e9ns @mpspenna"
        },
        {
            "author_id": "55366483",
            "created_at": "2016-04-30T00:10:11.000Z",
            "id": "726201948219838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Cidade de S\u00e3o Paulo ganha mais um parque municipal: a Ch\u00e1cara do Jockey, que ser\u00e1 entregue \u00e0\u2026 https://t.co/PO1FDgwzGJ"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-04-29T23:43:00.000Z",
            "id": "726195106546634754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by parquenacionaldojau: Lindas Araras Canind\u00e9 registradas pela gestora do Parque Nacional do Ja\u00fa, Mariana Leit\u00e3o. #\u2026 https://t.co/XhyarvKGpu"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-04-29T23:00:02.000Z",
            "id": "726184294884904962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE Cear\u00e1 far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3\n\nA inten\u00e7\u00e3o do governador \u00e9 assinar o... https://t.co/5pzCOlj18a"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2016-04-29T22:47:26.000Z",
            "id": "726181124809084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/80S6gEcHOb"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Figueiredo, Brasil",
                "id": "a112de055603c250",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfredo Chaves, Brasil",
                "id": "ec7fda4b20be0aaf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "69362903",
                "name": "Odil\u00e9ia",
                "username": "odileiapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249969209",
                "name": "Elisa",
                "username": "elisaibanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910607372",
                "name": "R\u00e1dio Clube Arganil",
                "username": "RadioCArganil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738164215",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurbdvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941732978",
                "name": "Ecotour Adventure",
                "username": "EcotourChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062124766",
                "name": "Bom Dia MT",
                "username": "Bomdiamtnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59579941",
                "name": "Secretaria Especial do Esporte",
                "username": "EsporteGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74062637",
                "name": "\u034f\u2022 W\u026a\u029f\u029f",
                "username": "wilthisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30056366",
                "name": "Day",
                "username": "DayAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933157131",
                "name": "Matheus Guedes",
                "username": "gestospoeticos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307036155",
                "name": "Bruna Ribeiro",
                "username": "brunika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148894988",
                "name": "Tinkerbell",
                "username": "guinimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815934",
                "name": "LUIZ MANOEL",
                "username": "luizlumaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262835758",
                "name": "Todos Pelo Maranh\u00e3o",
                "username": "TodosPeloMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976387788",
                "name": "Amanda Andrade",
                "username": "amandaandradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158730656",
                "name": "Nay Mimimi",
                "username": "naydadepressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289335332",
                "name": "Elena \u238a",
                "username": "Gelen7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57440273",
                "name": "In\u00eas Martins",
                "username": "Mrs_Ines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128889036",
                "name": "Elder Manzano",
                "username": "EldeManzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634820659",
                "name": "Sergio Moreira",
                "username": "sergiusmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3103500064",
                "name": "Suane Almeida",
                "username": "suanealmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7163612",
                "name": "c. s. soares \u270d\ufe0f",
                "username": "cssoaresonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202070",
                "name": "UniFOA",
                "username": "UniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257675246",
                "name": "CBN Macei\u00f3",
                "username": "cbnmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17677108",
                "name": "Claudia Oliveira",
                "username": "makau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865406",
                "name": "TEREBUS",
                "username": "equipeterebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59680267",
                "name": "\ud835\udde3\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddfc",
                "username": "opierobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204148191",
                "name": "Pablo Vianna",
                "username": "Pablovsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825141744",
                "name": "Patrick Dias",
                "username": "Patrick78523951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599243353",
                "name": "Caroline Sousa",
                "username": "CarolSousa_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511669298",
                "name": "PorConocer",
                "username": "porconocer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88758269",
                "name": "Adilsom Ferreira",
                "username": "adilsomferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389247906",
                "name": "Jornal Esta\u00e7\u00e3o",
                "username": "estacaojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130955335",
                "name": "Vila Brasil Turismo",
                "username": "vilabrasiltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267942105",
                "name": "Brunna Lima \u2693",
                "username": "mynameis_bru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85400668",
                "name": "Be Happy",
                "username": "Behappytur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461266814",
                "name": "Coreto Coletivo",
                "username": "CoretoColetivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114739129",
                "name": "fabiojunioproducoes",
                "username": "fabiojunioprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472083942",
                "name": "L\u00fa Andrade",
                "username": "LUCIANASPFC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706712326119425",
                "name": "N\u00ednive",
                "username": "ninivedaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73543400",
                "name": "j\u00falia poko",
                "username": "juxvt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172419940",
                "name": "Marcos Teles",
                "username": "marcosteles28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871619138",
                "name": "Catarina",
                "username": "ndsepassacrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54557877",
                "name": "Paulo Marrecas",
                "username": "medronheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258132637",
                "name": "Somdasaguas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "username": "somdasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430829189",
                "name": "Fabio Barbosa",
                "username": "fabinhobsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35842387",
                "name": "O Taboanense",
                "username": "otaboanense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074345678",
                "name": "SINAC",
                "username": "sinac_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271654088",
                "name": "Ana Marina",
                "username": "Marinamrn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279579294",
                "name": "nat",
                "username": "correianat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722395277861199872",
                "name": "RPhotography Select",
                "username": "AddictsPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53579351",
                "name": "Higor de Padua",
                "username": "higordepadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387353665",
                "name": "Amanda Corr\u00eaa",
                "username": "___maanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4126185803",
                "name": "l",
                "username": "_springrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163195964",
                "name": "Sebas",
                "username": "theylovesebaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279655040",
                "name": "Rhasalon",
                "username": "Rhasalon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160368722",
                "name": "morena",
                "username": "_andreessab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349273097",
                "name": "Fabiane Castro",
                "username": "_FabianeCastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897725944",
                "name": "Sr.Malik",
                "username": "1DPignonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30347231",
                "name": "ALBERTO",
                "username": "ALBERFIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715754893684944896",
                "name": "\u26a1",
                "username": "_soobinuknow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359058264",
                "name": "\u029a Gabi \u025e",
                "username": "pieceofgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489971656",
                "name": "Fernanda Rambo",
                "username": "ferambo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3699133942",
                "name": "Maravilhas do Mundo",
                "username": "deusquefez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162917196",
                "name": "jo\u00e3o galvino",
                "username": "jgalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "ela \u00e9 cringe ela",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314598743",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juliacraupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312969295",
                "name": "ana lu",
                "username": "anaaluizaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56444787",
                "name": "Q.isso G.zuis!",
                "username": "sergioferrarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55849138",
                "name": "despretensioso \u2022*\u00b0",
                "username": "chescki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166799819",
                "name": "Rebeca Saporito",
                "username": "Beca_Saporito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190684",
                "name": "ReNaTo",
                "username": "rafarenato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826462152",
                "name": "SuperANDARILHO",
                "username": "Super_ANDARILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251588834",
                "name": "Tati Barros",
                "username": "TatiBarrosArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192930539",
                "name": "Thelma Silva\ud83c\udf93\ud83c\udf93",
                "username": "trpsilva1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60640635",
                "name": "UNE- VIDA, P\u00c3O, VACINA & EDUCA\u00c7\u00c3O \ud83d\udc99\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "uneoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238531713",
                "name": "Rafael Marques",
                "username": "Rafa_Marques83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281359371",
                "name": "Everton Nogueira",
                "username": "EverthonNogueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151269051",
                "name": "lara zarsson",
                "username": "llebicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60453328",
                "name": "solange uhieda",
                "username": "solange_eiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53277557",
                "name": "Silvinho Luiz Produtor",
                "username": "silvinholuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4280028022",
                "name": "Joj\u00f4 \ud83c\udf35\u2728",
                "username": "Inconveniente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65938564",
                "name": "Carolina Mussi",
                "username": "carolmussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474371861",
                "name": "Lucci Santos",
                "username": "luuuucis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241183399",
                "name": "Alexandre Tadeu",
                "username": "TadeuBh2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582121565",
                "name": "Julio de Castro",
                "username": "bushsnob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33736021",
                "name": "Diane",
                "username": "dilacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272011930",
                "name": "Najlah El Fareeda",
                "username": "NajlahElFareeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24995630",
                "name": "jorgejiz",
                "username": "jorgejiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726214131947298816",
                "name": "Sarah Taberlid",
                "username": "taberlid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57145264",
                "name": "Julie",
                "username": "araujojulie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310900",
                "name": "EsMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "EsMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71674128",
                "name": "\u2670\u043c\u03b1\u044f\u00a2\u03c3 W\u03c3\u2113ff\u2670\u2122 \u24df",
                "username": "Marco_Wolff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108121396",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "calbnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755116777",
                "name": "Suelen S Oliveira \ud83e\udd7c",
                "username": "suhdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093106420",
                "name": "De postales urbanas",
                "username": "depostalesurban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975978057",
                "name": "Vit",
                "username": "lvitoriabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894229725",
                "name": "K.k",
                "username": "kasperfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54228993",
                "name": "Moises S Gomes",
                "username": "themussa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132686009",
                "name": "Morais",
                "username": "jonnymorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167380425",
                "name": "Roca",
                "username": "FabricioRocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566834218",
                "name": "Ana Paula Santos",
                "username": "AnaPaul58122047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355161674",
                "name": "Euzilene Nepomuceno",
                "username": "ZiNepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38942545",
                "name": "CM PO\u00c7OS FOTOGRAFIAS",
                "username": "cmpocosfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333334376",
                "name": "Joana D\u2019Arc Morais",
                "username": "trupzup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122796610",
                "name": "Luis Gonzalez",
                "username": "luisgabriel1709",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502759641",
                "name": "stan smith hate acc",
                "username": "shortienamassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252570025",
                "name": "Geovanini",
                "username": "jgeovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128561710",
                "name": "ariadinis",
                "username": "adinha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66398283",
                "name": "Kepler, o Kaiser",
                "username": "keplerkaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89107974",
                "name": "Pablo Rotemberg",
                "username": "pablorotemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878953520",
                "name": "Gordinho",
                "username": "chubbymanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521168178",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "MarcoNasc70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122728229",
                "name": "Eco Trail",
                "username": "EcoTrailBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408661135",
                "name": "Brasilia.bikers",
                "username": "malvesve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83944016",
                "name": "Jorge Longo",
                "username": "joksurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353978539",
                "name": "vozdasredes",
                "username": "vozdasredes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39802592",
                "name": "Nicol\u00e1s Junior",
                "username": "o_niick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578750468",
                "name": "Sou um Rascunho",
                "username": "AngelDmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414429039",
                "name": "perseguida pelos f\u00e3s do elon musk",
                "username": "paodequeijos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56551795",
                "name": "Aline Czezacki",
                "username": "alineczk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187405678",
                "name": "Val Rodrigues",
                "username": "Valdeniart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997575966",
                "name": "\u1d00\u0299\u0280\u026a\u029f",
                "username": "AbiiFuentess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186810603",
                "name": "david lucas",
                "username": "lucasjpmedley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327461571",
                "name": "Izabela Custodio",
                "username": "izabelacstd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103068519",
                "name": "Santa Cruz News",
                "username": "stacruznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290208094",
                "name": "betabeta lab0043",
                "username": "betabetalab0043",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30671460",
                "name": "Julio Cesar Correia #B17",
                "username": "MrBomber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148722000",
                "name": "Wiiu",
                "username": "Wiiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024221765",
                "name": "TimBetaPontos",
                "username": "TIM_BETA_1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19393726",
                "name": "Julio Cezar Cruzeta",
                "username": "jcruzeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67615886",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Paulo_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622420535",
                "name": "Roberto Silva",
                "username": "Betao82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828406422",
                "name": "Elisson ameida",
                "username": "ElissonAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262385042",
                "name": "Tiago Muniz",
                "username": "Tikomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334937650",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "PriSecah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492187757",
                "name": "daniel b. #timbeta",
                "username": "daniellbs_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523194239",
                "name": "Silva Beta",
                "username": "elibetasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213098960",
                "name": "zayn",
                "username": "zaynmalwik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332698630",
                "name": "Cida Tim Beta",
                "username": "CidaTimBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418339149",
                "name": "Jefferson Modesto",
                "username": "kaus_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66878741",
                "name": "gui alves",
                "username": "guialvescs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156440335",
                "name": "diego castro",
                "username": "digocastro24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249742017",
                "name": "Felipe Jos\u00e9",
                "username": "justanafterlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187311972",
                "name": "Alberto Ferreira",
                "username": "albertocedaspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651975112",
                "name": "marcos vinicius",
                "username": "marcosv98080788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168612860",
                "name": "zenilva silva",
                "username": "silvazenilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760291147",
                "name": "Pamonharia Bom Sabor",
                "username": "PamonhariaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218351412",
                "name": "Fique por dentro ;)",
                "username": "News3254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149323068",
                "name": "Not\u00edcias 24hrs",
                "username": "noticias_24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17696000",
                "name": "UOL - Home Page",
                "username": "portalUOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543394208",
                "name": "effy",
                "username": "everluvie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231664482",
                "name": "Jean\u2720",
                "username": "dutracrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68217195",
                "name": "luiz eduardo",
                "username": "luizeduRleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549462843",
                "name": "FrenteSaoBernardo\ud83d\udcd6",
                "username": "marcostalhari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15771304",
                "name": "Ma",
                "username": "filipemagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293708501",
                "name": "S\u00e3o Paulo S\u00e3o\u2122",
                "username": "SaoPauloSaoOfic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "582318187",
                "name": "Siller Gunther",
                "username": "SillerGunther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66529889",
                "name": "Rafael_bitoka",
                "username": "rafael_bitoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164776817",
                "name": "Chat INTERNACIONAL",
                "username": "Chat212128720PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629639653",
                "name": "D7BALA \ud83c\udfae",
                "username": "ddeu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212469381",
                "name": "Daniel TIMBETA",
                "username": "Marleontimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186030405",
                "name": "m\u00e3e dos drag\u00f5es",
                "username": "msalomaoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49403501",
                "name": "LuaNNa",
                "username": "LuannaCalixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79866788",
                "name": "Fernando Negr\u00e3o",
                "username": "Fernando_Negrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398991977",
                "name": "Pateta",
                "username": "kabralcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112297646",
                "name": "Lucio Pereira",
                "username": "LucioTPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167101954",
                "name": "Noticias Petr\u00f3polis ",
                "username": "noticiasdepetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62189606",
                "name": "Adriano Jorge",
                "username": "X_Devil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118281700",
                "name": "Ju",
                "username": "Juls_Ruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373209003",
                "name": "Bruno Melo",
                "username": "bruno_melo_adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225046794",
                "name": "PJ",
                "username": "Pedriim7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23697149",
                "name": "Nelcivone Melo",
                "username": "nelcivone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281110556",
                "name": "Elias C Oliveira",
                "username": "ecooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3891470423",
                "name": "@broadagroimagem",
                "username": "broadagroimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462085259",
                "name": "Broadcast Imagem",
                "username": "BroadcastImagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40241582",
                "name": "Renner",
                "username": "marcosrenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337475891",
                "name": "S\u00e2mia.",
                "username": "Samia_letii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411008459676524544",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "_vitoriamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24355244",
                "name": "R\u00e1dio Eldorado Cric\u00fama",
                "username": "radioeldorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97318914",
                "name": "gabre",
                "username": "gabredarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39752473",
                "name": "martinha \ud83d\udc8b",
                "username": "martinhagatosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73184745",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "pdcrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62079031",
                "name": "Ana Ravenna",
                "username": "_AnaRavenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29720850",
                "name": "Sandro Skarankof \ud83c\udde6\ud83c\uddf1",
                "username": "sandrissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69016521",
                "name": "ACR - Antonio Carlos Rodrigues",
                "username": "acrpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8851502",
                "name": "\u30a2\u30f3\u30cd Butantanne",
                "username": "garotaacida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29281367",
                "name": "Rafael de Andrade",
                "username": "rafandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15854937",
                "name": "Lucas.! T\u00f3foli Lopes",
                "username": "lutofoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1709971866",
                "name": "Trail Running",
                "username": "1Trailrunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038563048",
                "name": "tascu",
                "username": "alltimelown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104901252",
                "name": "j\u00fanior",
                "username": "ljuniors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65127040",
                "name": "Dimas Dion",
                "username": "DimasDion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181356237",
                "name": "EraTransmidia (pt)",
                "username": "EraTransmidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116222595",
                "name": "Tiago Piter",
                "username": "moraespiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290793793",
                "name": "Tudo sobre Economia",
                "username": "TudoContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70563519",
                "name": "Fl\u00e1 \ud83d\udcf8",
                "username": "FGiovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102470203",
                "name": "Felipe Azevedo",
                "username": "FehlipeAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272680017",
                "name": "Juscilaine Salgado",
                "username": "JuscilaineS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887034253",
                "name": "\u2665\ufe0fA n a \ud83d\udda4",
                "username": "Aninha13Livia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710105817480110080",
                "name": "Our Team Basketball",
                "username": "ourteambasket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798465781",
                "name": "Tatiana",
                "username": "pocrlhdread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711132264348958721",
                "name": "\u25aa\ufe0f\u25fe\u25fc\ufe0f\u2b1b\u25fc\ufe0f\u25fe\u25aa\ufe0f",
                "username": "bazasocaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542198463",
                "name": "Rovena Cabral",
                "username": "Rovenacabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42895783",
                "name": "F\u00e1tima Reis e Silva",
                "username": "FatucaReisSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985541894",
                "name": "Gabriel Alves",
                "username": "obielalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287788562",
                "name": "kleberfappi",
                "username": "kleberfappi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72427587",
                "name": "Luiz Fabiano Vinholi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabianovinholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425859726856839169",
                "name": "Prefeitura de Praia Grande",
                "username": "prefeiturapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53593916",
                "name": "U2 Ultraviolet U2",
                "username": "ultravioletu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169183747",
                "name": "Inform Sistemas",
                "username": "InformSistemas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834150635",
                "name": "Bianca Solis",
                "username": "BiancaSsolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4258428161",
                "name": "Michelle Torres Vaca",
                "username": "MicheleTorresV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292075738",
                "name": "Porco Velho",
                "username": "Porco_Velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017851804",
                "name": "Dayum Dam",
                "username": "jessgouva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893449723",
                "name": "ViverBem! (TIM BETA)",
                "username": "sonotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893869623",
                "name": "TIM BETA !",
                "username": "rmbranqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342463765",
                "name": "George P. Pancadinha",
                "username": "Georgepancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867070008",
                "name": "J.A.M.V",
                "username": "jamv11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351888598",
                "name": "Prefeitura A. Chaves",
                "username": "alfredo_pmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705395487428493312",
                "name": "Joaquim Di Paula",
                "username": "joaquimdi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346314274",
                "name": "Canela e Gramado",
                "username": "canelaegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512674188",
                "name": "Passaporte Verde",
                "username": "passaporte2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703900",
                "name": "Rio 2016",
                "username": "Rio2016",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91182842",
                "name": "Folha Mundo",
                "username": "folha_mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45473463",
                "name": "Carlos Zarattini",
                "username": "CarlosZarattini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2455214396",
                "name": "wagner amorim",
                "username": "Wagneer11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386682715",
                "name": "Nicol\u00e1s Bote",
                "username": "NicolsBote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121707056",
                "name": "La Voz de Ferrol",
                "username": "vozferrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160718446",
                "name": "Dica da Divers\u00e3o",
                "username": "dicadadiversao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46281832",
                "name": "fabiana cozza",
                "username": "FabianaCozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42579832",
                "name": "Isso \u00e9 muito Black Mirror",
                "username": "cyberversive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281305226",
                "name": "Wanderley",
                "username": "w_liberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885777996",
                "name": "Carmen LR Pereira",
                "username": "carmenpereira01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284386544",
                "name": "Irm Rog\u00e9rio e Suzana",
                "username": "rogeriogodinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81903101",
                "name": "Bru",
                "username": "brunoprodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382926714",
                "name": "Refugio Serra",
                "username": "RefugioSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139936226",
                "name": "Matheus Soares",
                "username": "omatheus77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNN\ud83c\udd70\ufe0f\u2122",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55366483",
                "name": "Sim\u00e3o Pedro",
                "username": "simaopedro_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "727271263668838402",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtoa6td15r18agbve96qthpr6we5",
        "oldest_id": "726181124809084928",
        "result_count": 499
    }
}