{
    "data": [
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-03-31T18:23:29.000Z",
            "id": "715605449882468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/kLxVL32fAY"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-03-31T18:23:19.000Z",
            "id": "715605409541697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/hM7ahrrNct"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-31T18:22:59.000Z",
            "id": "715605323935981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/Bnprwxngxk"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-31T18:22:56.000Z",
            "id": "715605312292519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/p76ByGyGiV"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-03-31T18:22:44.000Z",
            "id": "715605261327597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/DQ3t8xnOda"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-03-31T18:22:22.000Z",
            "id": "715605168193036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/0qXwCyCXvN"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-03-31T18:22:14.000Z",
            "id": "715605136173707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/JBil6E3lWf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-03-31T18:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "715605120868704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2... https://t.co/6jQ39zaTss via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-03-31T18:22:03.000Z",
            "id": "715605090208321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/bbDYp3KJGS"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-03-31T18:21:50.000Z",
            "id": "715605035455938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/CBObQqWGbH"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-03-31T18:21:35.000Z",
            "id": "715604972151287812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de maio e visita o... https://t.co/7dyhfxZQ2a"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-03-31T18:21:32.000Z",
            "id": "715604959228600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/Hq0mNqhgTj"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-03-31T18:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "715604872784011264",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/I133MJLHKW #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-03-31T18:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "715604843436486656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/wD8SLi3uvF #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-03-31T18:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "715604815942844416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/9mSDl5afQG #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-03-31T18:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "715604803565387776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/JayY5MFGkR #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-03-31T18:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "715604763908247552",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/xvxjmEckuK #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-03-31T18:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "715604744140533760",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/WXwg8diblA #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-03-31T18:20:13.000Z",
            "id": "715604627513737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio: Inscri\u00e7\u00f5es abrem no dia 2 de m... https://t.co/FNyKzAsE6E #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2016-03-31T18:14:33.000Z",
            "id": "715603203505696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi inscreve para visita monitorada em maio https://t.co/amGJmFsu68"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-03-31T18:14:12.000Z",
            "id": "715603115706355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/CRsbBzMdnG"
        },
        {
            "author_id": "1580744682",
            "created_at": "2016-03-31T18:07:40.000Z",
            "id": "715601469601366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional da terra dos \u00f3pios em terez\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-03-31T18:06:40.000Z",
            "id": "715601220589608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frio na barriga total! Ser\u00e3o 114 km pelo parque nacional Torres del Paine, um dos lugares mais bonitos, mas t\u00e3o... https://t.co/Y5N3kBJXEl"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2016-03-31T18:06:34.000Z",
            "id": "715601193523929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio na barriga total! Ser\u00e3o 114 km pelo parque nacional Torres del Paine, um dos lugares mais\u2026 https://t.co/q3xlgLLggY"
        },
        {
            "author_id": "174528889",
            "created_at": "2016-03-31T18:04:32.000Z",
            "id": "715600683450372097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/e3WZtyOAFR"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2016-03-31T17:52:02.000Z",
            "id": "715597538229927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas for\u00e7am secretaria a suspender visitas ao Parque Municipal - https://t.co/9zWVr5Mdvw https://t.co/EV4awTHwfM"
        },
        {
            "author_id": "74454620",
            "created_at": "2016-03-31T17:48:59.000Z",
            "id": "715596767618793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s Zion visitamos Nedles e o Parque Nacional das Sequ\u00f3ias. https://t.co/TNpzoSjeno"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-03-31T17:39:57.000Z",
            "id": "715594496403234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo em um s\u00f3 lugar!\nParalelo 14 Jardim da Nova Era\nhttps://t.co/7IgA5m6Oz8\n\nParque Nacional da Chapada dos... https://t.co/8i52woDPrZ"
        },
        {
            "author_id": "710991290125529088",
            "created_at": "2016-03-31T17:15:16.000Z",
            "id": "715588285448527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente interdita lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial do Cabo https://t.co/7E9GmkZkpn"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2016-03-31T17:00:13.000Z",
            "id": "715584495856910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas n\u00e3o programadas - https://t.co/ijk7ywYkVv https://t.co/pvlmh2cOmv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-03-31T16:49:39.000Z",
            "id": "715581836634796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Brasil, na Bahia  https://t.co/Fndlgcu5sD"
        },
        {
            "author_id": "2423459616",
            "created_at": "2016-03-31T16:48:40.000Z",
            "id": "715581588558450688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversas na Guanabara, tendo ao fundo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - onde os manguezais est\u00e3o preservados. Leia mais: https://t.co/BvpO5jOuV2"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-03-31T16:47:37.000Z",
            "id": "715581325973979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/opFWGsxE5i #timbeta #sdv | https://t.co/yo75SDFf83 https://t.co/ACROC6pNWi"
        },
        {
            "author_id": "1107491436",
            "created_at": "2016-03-31T16:44:02.000Z",
            "id": "715580422617501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira Velha - O incr\u00edvel monumento natural de S\u00e3o Miguel! - Ponta Delgada https://t.co/lvG6yhCrEc"
        },
        {
            "author_id": "49756756",
            "created_at": "2016-03-31T16:33:22.000Z",
            "id": "715577739751854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 Brasil !!!! vish vish vish... https://t.co/Y6O2fGhF7b"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-03-31T16:21:32.000Z",
            "id": "715574762047725569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas n\u00e3o programadas https://t.co/c3ptK8rI3d"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-03-31T16:19:01.000Z",
            "id": "715574129043353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas n\u00e3o programadas https://t.co/j1SApJEtSS"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-03-31T16:19:01.000Z",
            "id": "715574128896524293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas n\u00e3o programadas https://t.co/8p61a9fTLd"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-03-31T16:19:01.000Z",
            "id": "715574128682659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal suspende visitas n\u00e3o programadas https://t.co/OnTdt4gTBd"
        },
        {
            "author_id": "4858054877",
            "created_at": "2016-03-31T16:16:21.000Z",
            "id": "715573457006755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/Q7vb4XBGnd"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2016-03-31T16:00:01.000Z",
            "id": "715569347549220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4 motivos para visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/QiA2Qcgi1z"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-31T15:51:31.000Z",
            "id": "715567206864519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2GVBE"
        },
        {
            "author_id": "146351504",
            "created_at": "2016-03-31T15:32:35.000Z",
            "id": "715562444303769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/Ggv0W1aEMi"
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2016-03-31T15:31:51.000Z",
            "id": "715562258911264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de melhorias no Parque Municipal, falamos ainda sobre a Creche Pr\u00f3-Inf\u00e2ncia, que deve receber alunos ainda... https://t.co/2nKK4LeqpA"
        },
        {
            "author_id": "272197564",
            "created_at": "2016-03-31T15:30:02.000Z",
            "id": "715561799458824193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz Jo\u00e3o Pinheiro enfrente o Parque Municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-31T15:26:16.000Z",
            "id": "715560853093818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwe5ukg"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-03-31T15:19:40.000Z",
            "id": "715559191365091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/Dg3PK3m7sZ"
        },
        {
            "author_id": "2149107983",
            "created_at": "2016-03-31T15:17:02.000Z",
            "id": "715558530510692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top #albuns #Brasil #itunes #iTunesBrasiltopAlbuns #Top100Albuns https://t.co/zuh6ZoSDYE Dois le\u00f5es escapam do ... https://t.co/XUiWGViFFT"
        },
        {
            "author_id": "187963432",
            "created_at": "2016-03-31T15:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "791635",
                        "start": 87,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "715557344290144257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 vagas para brigadistas no Parque Nacional do Itatiaia - https://t.co/zYJAFcvKTs via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2016-03-31T15:07:15.000Z",
            "id": "715556069402025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o: O Servi\u00e7o de Conserva\u00e7\u00e3o da Faun... https://t.co/dAVlzjeL4I"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2016-03-31T15:07:11.000Z",
            "id": "715556050414383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o: O Servi\u00e7o de Conserva\u00e7\u00e3o da Faun... https://t.co/6hausTvSj3"
        },
        {
            "author_id": "560001114",
            "created_at": "2016-03-31T15:05:22.000Z",
            "id": "715555591352164354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi - Hoje, uma equipe de helic\u00f3pteros sobrevoa a capital queniana... https://t.co/FNO0SZ5nIG"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2016-03-31T15:03:06.000Z",
            "id": "715555024424677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/6cgYlX9PnH #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "218222366",
            "created_at": "2016-03-31T15:01:36.000Z",
            "id": "715554645792436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante. Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/Kb31NXYFew"
        },
        {
            "author_id": "4861405677",
            "created_at": "2016-03-31T15:00:20.000Z",
            "id": "715554324810768386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O post de viagem dessa semana \u00e9 sobre o PETAR, local com mais de 300 cavernas, incluindo a famosa \u201cCaverna do Diabo\u201d\nhttps://t.co/LkvKnM2vrP"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-03-31T15:00:01.000Z",
            "id": "715554247425679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/eHREQ5RxTj"
        },
        {
            "author_id": "4632135858",
            "created_at": "2016-03-31T15:00:01.000Z",
            "id": "715554245886484481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/pHOlprLK3B"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-03-31T14:59:43.000Z",
            "id": "715554171877990404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas for\u00e7am secretaria a suspender visitas ao Parque Municipal https://t.co/L1P0YqZSer"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2016-03-31T14:58:50.000Z",
            "id": "715553947172397057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o: O Servi\u00e7o de\u2026 https://t.co/4OoEsWrghc"
        },
        {
            "author_id": "25409456",
            "created_at": "2016-03-31T14:57:16.000Z",
            "id": "715553555671879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebeu \u00e1gua?  T\u00e1 com sede? \nDia desses a\u00ed l\u00e1 no Parque Nacional \u00c1gua\u2026 https://t.co/E8vNA8TOEi"
        },
        {
            "author_id": "4861405677",
            "created_at": "2016-03-31T14:56:16.000Z",
            "id": "715553301920620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira https://t.co/LkvKnM2vrP"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2016-03-31T14:53:52.000Z",
            "id": "715552697441730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o: O Servi\u00e7o de\u2026 https://t.co/yweAK9broV"
        },
        {
            "author_id": "180076948",
            "created_at": "2016-03-31T14:52:07.000Z",
            "id": "715552258725793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi: Hoje, uma equipe de helic\u00f3pteros sobrevoa a capital queniana... https://t.co/lK8vU7LPzW"
        },
        {
            "author_id": "2575577429",
            "created_at": "2016-03-31T14:52:07.000Z",
            "id": "715552257144565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi: Hoje, uma equipe de helic\u00f3pteros sobrevoa a capital queniana... https://t.co/VhxA8mWa4O"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-03-31T14:52:06.000Z",
            "id": "715552253751402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi: Hoje, uma equipe de helic\u00f3pteros sobrevoa a capital queniana... https://t.co/pVuVqkKVs9"
        },
        {
            "author_id": "174730337",
            "created_at": "2016-03-31T14:52:04.000Z",
            "id": "715552246734303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/IjrjgwOPhC"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2016-03-31T14:52:02.000Z",
            "id": "715552237100007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/kGyIsvA7iK"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-31T14:50:30.000Z",
            "id": "715551853828784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2016-03-31T14:43:26.000Z",
            "id": "715550073770217474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi: Hoje, uma equipe de helic\u00f3pteros sobrevoa a capital queniana... https://t.co/X3f2kbXhXB"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-03-31T14:43:19.000Z",
            "id": "715550042367483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi: Hoje, uma equipe de helic\u00f3pteros sobrevoa a capital queniana... https://t.co/XJTsuK6Foe"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-03-31T14:43:18.000Z",
            "id": "715550040664616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam do Parque Nacional de Nair\u00f3bi: Hoje, uma equipe de helic\u00f3pteros sobrevoa a capital queniana... https://t.co/jDMVwTT98j"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-03-31T14:42:20.000Z",
            "id": "715549796006817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/Jtti0VDnTB"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-03-31T14:40:36.000Z",
            "id": "715549359383777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/Aq3GCSjTQC #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-03-31T14:40:34.000Z",
            "id": "715549353658552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o: O Servi\u00e7o de Conserva\u00e7\u00e3o da Faun... https://t.co/iOMIzs91tX"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-03-31T14:39:41.000Z",
            "id": "715549130630664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 vagas para brigadistas no Parque Nacional do Itatiaia | WikiParques https://t.co/7A3yRGuY1r"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-03-31T14:38:46.000Z",
            "id": "715548900610875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30 vagas para brigadistas no Parque Nacional do Itatiaia | WikiParques https://t.co/AaNuUPL2MP"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-03-31T14:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "791635",
                        "start": 101,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "715548571211341825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 vagas para brigadistas no Parque Nacional do Itatiaia | WikiParques - https://t.co/Nnknp3GzG5 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-03-31T14:34:41.000Z",
            "id": "715547871156707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/yyyiCfrYoR"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-03-31T14:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "610829256",
                        "start": 106,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "715547803615756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/p3rSasoKw3 via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-03-31T14:34:18.000Z",
            "id": "715547775954325505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/dpEJVuyene"
        },
        {
            "author_id": "513506276",
            "created_at": "2016-03-31T14:32:40.000Z",
            "id": "715547364019216390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o https://t.co/tYEXvkCmAp"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2016-03-31T14:30:42.000Z",
            "id": "715546870529953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es escapam de Parque Nacional de Nair\u00f3bi e causam temor na popula\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "572532025",
            "created_at": "2016-03-31T14:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "715543324321447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00edo Tajo ou Tejo ao seu pas\u00f3 por #monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/IOoBM9QTTY"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2016-03-31T13:55:47.000Z",
            "id": "715538082183921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio renovou a composi\u00e7\u00e3o  do  Conselho  Deliberativo   da   Reserva   Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, em Santar\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "67032143",
            "created_at": "2016-03-31T13:54:17.000Z",
            "id": "715537704578981889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem, de tirar o f\u00f4lego, foi registrada no Parque Nacional Jasper.\nA beleza do nosso planeta ;) https://t.co/LaBgNmPoTy"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2016-03-31T13:48:45.000Z",
            "id": "715536313676664833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BNG de #Oleiros cre que o caso do Costa #Trail #Oleiros evidencia que o Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes nn est\u00e1 ben xestionado."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-03-31T13:48:06.000Z",
            "id": "715536150648262660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha Anchieta eh um dos principais atrativos hist\u00f3ricos e ecotur\u00edsticos de #Ubatuba. https://t.co/xHwEszPVVK"
        },
        {
            "author_id": "85815354",
            "created_at": "2016-03-31T13:47:03.000Z",
            "id": "715535883076780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma de Gest\u00e3o Ambiental da Faculdade Senac vai visitar o Parque Estadual Serra de Caldas Novas, dia 02/04. https://t.co/a4vzDhkDV5"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-31T13:31:50.000Z",
            "id": "715532054885228545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-31T13:28:36.000Z",
            "id": "715531241789894660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS NASCENTES DO RIO PARNA\u00cdBA: Parque Nacional das Nascentes do Rio\u2026 https://t.co/GZZAEdikAx"
        },
        {
            "author_id": "68469911",
            "created_at": "2016-03-31T13:00:17.000Z",
            "id": "715524116816740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas possui rica vegeta\u00e7\u00e3o, habitat perfeito para  animais como silvestres. #V\u00e1DeMovida https://t.co/CJoAckkqUE"
        },
        {
            "author_id": "707286056757030919",
            "created_at": "2016-03-31T12:55:00.000Z",
            "id": "715522785972469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/CGwxYvODmL"
        },
        {
            "author_id": "3290286510",
            "created_at": "2016-03-31T12:46:34.000Z",
            "id": "715520664027836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece as Cataratas do Igua\u00e7u localizadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u?? Ainda n\u00e3o? Uma parceria entre a... https://t.co/NnlfdMi9Ge"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-03-31T12:13:38.000Z",
            "id": "715512375038894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o postal de Beberibe, o Monumento Natural das Fal\u00e9sias \u00e9 uma das UCs estaduais. Conhe\u00e7a https://t.co/TE5Yak38Wd https://t.co/AiPyfgAdmX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-03-31T11:58:04.000Z",
            "id": "715508456963379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger na \u00c1frica abre po\u00e7os para tentar salvar animais da seca  https://t.co/zJVAyFkklK"
        },
        {
            "author_id": "65493086",
            "created_at": "2016-03-31T11:57:05.000Z",
            "id": "715508211298619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Valinhos Brew Festival re\u00fane cervejarias, rock\u00b4n roll e food trucks no Parque\u00a0Municipal https://t.co/p6DGWuTNKp https://t.co/9wkHlDtMye"
        },
        {
            "author_id": "1358537214",
            "created_at": "2016-03-31T11:40:32.000Z",
            "id": "715504044291334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a combi q bateu na grade da esta\u00e7\u00e3o ecologica hj..."
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-03-31T11:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "715498331359862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louca das borboletas\n\nFoto: Elisa @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/picOc3hsGI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-31T10:57:02.000Z",
            "id": "715493098256596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Leite de Mo\u00e7a - Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Vf8peNjpKW"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2016-03-31T10:30:18.000Z",
            "id": "715486370458836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia da Serra Negra  2 Parte - Parque Nacional do Itatiaia-RJ. O primeiro parque s\u00f3 Brasil.\nTravessia de... https://t.co/TCoNIgVdLG"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2016-03-31T10:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "715481899355869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "travessia da Serra Negra Parque Nacional do Itatiaia RJ Parte 2: https://t.co/JXPIK3MscG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4235064623",
            "created_at": "2016-03-31T09:48:21.000Z",
            "id": "715475814586785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE KRUGER ABRE PO\u00c7OS PARA TENTAR SALVAR ANIMAIS DA SECA https://t.co/v2wTS8VNfH"
        },
        {
            "author_id": "554046328",
            "created_at": "2016-03-31T09:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "715470636131360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/S47QiElrHG"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-31T08:30:00.000Z",
            "id": "715456095028977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "127008365",
            "created_at": "2016-03-31T08:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75126837,
                        -9.61605947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "715453111796699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/N3AMh3O7lF"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-03-31T08:17:04.000Z",
            "id": "715452841737883649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHYd8Rp #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "47592864",
            "created_at": "2016-03-31T06:02:48.000Z",
            "id": "715419052378824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vedete questo?\nSi chiama Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nsi tratta di una distesa di sabbia bianchissima... https://t.co/ayYHSdo9K7"
        },
        {
            "author_id": "144181279",
            "created_at": "2016-03-31T04:07:11.000Z",
            "id": "715389955049070593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claudio Lidia Lopes https://t.co/TzN87idH6x"
        },
        {
            "author_id": "3229771510",
            "created_at": "2016-03-31T02:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "715371626397831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/GO1fUd8VGj"
        },
        {
            "author_id": "2548941250",
            "created_at": "2016-03-31T02:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19846521,
                        -16.74395561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "715370146836135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/kwHxRb7jNe"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-03-31T01:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75126837,
                        -9.61605947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "715356083519229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/od8RjCbk43"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2016-03-31T00:50:23.000Z",
            "id": "715340430993461249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Parque Nacional de Bras\u00edlia abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadistas https://t.co/tyJ6WtGpKw"
        },
        {
            "author_id": "38878707",
            "created_at": "2016-03-31T00:31:51.000Z",
            "id": "715335765887037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Justi\u00e7a 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - STJ decide sobre terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Q5enKGaGmv"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2016-03-31T00:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "715335291939254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/XM40CRvFHO"
        },
        {
            "author_id": "56534827",
            "created_at": "2016-03-31T00:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.31501,
                        -10.75952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "715330453507612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#missaobeta mostrar que conhe\u00e7o um lugar incr\u00edvel, escolhi o parque nacional Serra de Itabaiana.\u2026 https://t.co/YTEXA9gO7D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-30T23:51:09.000Z",
            "id": "715325521266151425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2824994458",
            "created_at": "2016-03-30T23:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95129651,
                        -19.81864481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "715319807709675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor vista \u2022 \ud83c\udf33\ud83c\udf43\u2728 @ Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/PYS8vQwX9H"
        },
        {
            "author_id": "4889879051",
            "created_at": "2016-03-30T23:18:00.000Z",
            "id": "715317182692003844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Tartaruga Cabe\u00e7uda (Caretta caretta) iniciando sua jornada no Parque Estadual \u2026 https://t.co/mpBLhkYqQm https://t.co/kA3NA3p3jd"
        },
        {
            "author_id": "4889879051",
            "created_at": "2016-03-30T23:15:57.000Z",
            "id": "715316665383313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Tartaruga Cabe\u00e7uda (Caretta caretta) iniciando sua jornada no Parque Estadual \u2026 https://t.co/mpBLhkYqQm https://t.co/ZG5CWUkiyH"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2016-03-30T22:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "715308818041868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vai querer comprar um s\u00edtio l\u00e1 em Minas Gerais...\" \ud83c\udfb5 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/MXSku816Wo"
        },
        {
            "author_id": "216517824",
            "created_at": "2016-03-30T22:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "715303040660717569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Tu0Eb51r1H"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2016-03-30T22:15:57.000Z",
            "id": "715301566350233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela not\u00edcia: nova RPPN criada em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, SP. https://t.co/sRLOkmwq21"
        },
        {
            "author_id": "63021283",
            "created_at": "2016-03-30T22:14:59.000Z",
            "id": "715301323936235522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frutos dos trabalhos da equipe Detzel Consulting para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual da Pedra Sela\u2026https://t.co/iIomzcmv5T"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2016-03-30T22:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "715300059731083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270b (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/E7oCNc8Laf"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2016-03-30T21:30:32.000Z",
            "id": "715290136909594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais um de nossos parceiros no Conhe\u00e7a Porto Belo:\n\nA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN... https://t.co/gNoXWWRh23"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-30T21:28:20.000Z",
            "id": "715289582674264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias diretamente do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: Em menos de um m\u00eas ap\u00f3s a soltura todos os 7... https://t.co/US0EUzfA1L"
        },
        {
            "author_id": "1128590460",
            "created_at": "2016-03-30T21:01:58.000Z",
            "id": "715282945058025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a Programa\u00e7\u00e3o do II Valinhos Brew Festival https://t.co/UqQMHmyTui"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-03-30T20:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "715281413038346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/195kRCGYR2"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2016-03-30T20:17:08.000Z",
            "id": "715271665232453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote de harpia \u00e9 encontrado no Parque Nacional Pau-Brasil: MEIO AMBIENTE \u00c9 a primeira vez, em mais de 10 anos de\u2026 https://t.co/XILxRmGcLm"
        },
        {
            "author_id": "2889322499",
            "created_at": "2016-03-30T20:04:15.000Z",
            "id": "715268421156519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/0hTJ1VwvRz"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2016-03-30T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36417571",
                        "start": 0,
                        "username": "vibalogh"
                    }
                ]
            },
            "id": "715267506806587392",
            "in_reply_to_user_id": "36417571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vibalogh Compete \u00e0 Prefeitura coibir atos ilegais em tal parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-03-30T19:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "581390815",
                        "start": 30,
                        "username": "guilhermetrekk"
                    }
                ]
            },
            "id": "715264872620113921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Guilherme Mainieri (@guilhermetrekk):\n\nCanyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral... https://t.co/1nAia0oeux"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2016-03-30T19:46:17.000Z",
            "id": "715263900829290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger abre po\u00e7os para tentar salvar animais da seca\n\nO Parque Nacional de Kruger (\u00c1frica)... https://t.co/BUyAG3ix1c"
        },
        {
            "author_id": "162251201",
            "created_at": "2016-03-30T19:31:03.000Z",
            "id": "715260064882249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andressa Bar\u00e3o Erick Gimenes Luize Melo Ot\u00e1vio Rodrigues Fabio Nogueira bora https://t.co/YSjJ3PEobc"
        },
        {
            "author_id": "719173271",
            "created_at": "2016-03-30T19:26:32.000Z",
            "id": "715258928859385857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rec\u00e9m-inaugurado Parque Municipal Solon da Costa Soeiro continua a colocar a prefeitura de Urbano Santos em... https://t.co/A21yVU7fmj"
        },
        {
            "author_id": "2344060272",
            "created_at": "2016-03-30T19:16:31.000Z",
            "id": "715256410272112641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-03-30T19:10:44.000Z",
            "id": "715254952441036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Arco-\u00edris no Parque Estadual Wood-Tikchik. Baixe o papel de parede https://t.co/kEsqurAUjH https://t.co/UCaZn8jmH0"
        },
        {
            "author_id": "2829060594",
            "created_at": "2016-03-30T19:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "765174644978642944",
                        "start": 0,
                        "username": "MikaellaVasti"
                    }
                ]
            },
            "id": "715253987449126913",
            "in_reply_to_user_id": "1658907679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MikaellaVasti  \u00e9 s\u00f3 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o... Reversa de desenvolvimento sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-30T19:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "398969003",
                        "start": 1,
                        "username": "hostnewstravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "715253016043982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": ".@hostnewstravel destaca mist\u00e9rios do Parque Nacional das Sete Cidades. https://t.co/GObnZgdrGd https://t.co/YYvs69HZPP"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-03-30T18:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.03013965,
                        -8.35316029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "715251040489222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/Xp558uxu0w"
        },
        {
            "author_id": "78371108",
            "created_at": "2016-03-30T18:30:01.000Z",
            "id": "715244709413662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesafioFotografe\n\nLeitor Cristhian Satake, de Curitiba/PR\n\nDescri\u00e7\u00e3o: \"Foto realizada no Parque Nacional de... https://t.co/NKT1d6X5mw"
        },
        {
            "author_id": "388442429",
            "created_at": "2016-03-30T17:58:43.000Z",
            "id": "715236830459789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que estamos dentro de uma APA?\n\"APA\" ou \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\", definida na lei 9.985/2000 , \u00e9... https://t.co/AbCyayyHON"
        },
        {
            "author_id": "100385490",
            "created_at": "2016-03-30T17:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "18079733",
                        "start": 120,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "715232100312563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ansiedademodeon\nFotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/jU8BeSGO9s via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "156717820",
            "created_at": "2016-03-30T17:39:28.000Z",
            "id": "715231985342496769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de ar e beleza atrav\u00e9s das ci\u00eancias naturais e espiritualidade.\nParque Nacional Tijuca. Rio de Janeiro-RJ. https://t.co/lQfpFPJlfy"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-03-30T17:39:23.000Z",
            "id": "715231963217534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Import\u00e2ncia das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de palestra no Ipu https://t.co/UGtGlkVQ00"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2016-03-30T17:36:01.000Z",
            "id": "715231117729607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da RPPN Meia Lua, em Ponta Grossa (PR), adotada pelo PDE, \u00e9 uma conquista para a conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 https://t.co/JyUfpRvZuf"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-03-30T17:20:07.000Z",
            "id": "715227118377037826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/LK6vgWdfCG #estadosunidos https://t.co/3BC4Nhgiln"
        },
        {
            "author_id": "67185837",
            "created_at": "2016-03-30T17:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "581502690",
                        "start": 0,
                        "username": "orojas138"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "267813809",
                        "start": 11,
                        "username": "LuzMariaBe"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "56852423",
                        "start": 23,
                        "username": "andres38"
                    }
                ]
            },
            "id": "715224822549200896",
            "in_reply_to_user_id": "581502690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orojas138 @LuzMariaBe @andres38 Parque Nacional 10 am"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-30T17:00:30.000Z",
            "id": "715222181505052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-30T16:53:21.000Z",
            "id": "715220380508618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 o destino certo para os aventureiros e amantes das paisagens naturais. O site... https://t.co/k7jahHNE0d"
        },
        {
            "author_id": "2259464448",
            "created_at": "2016-03-30T16:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76042854,
                        -9.61295514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "715213138908614658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 #Miss\u00e3oBETA #vscocam @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/rjgksXLXbk"
        },
        {
            "author_id": "3005985934",
            "created_at": "2016-03-30T16:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "715212851019980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ko63NDQOUK"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2016-03-30T16:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "18079733",
                        "start": 103,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "715211924791803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/GiM99scwkH via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1255058293",
            "created_at": "2016-03-30T15:49:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "715204249693659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4655308223",
            "created_at": "2016-03-30T15:30:52.000Z",
            "id": "715199623070134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/r0OUh5ZKeE"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2016-03-30T15:07:03.000Z",
            "id": "715193628235276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Justi\u00e7a 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - STJ decide sobre terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (29/03/2016)... https://t.co/EEYF0lZ1Uj"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-30T15:04:49.000Z",
            "id": "715193067901423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "709453747139780609",
            "created_at": "2016-03-30T15:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1236301099058987008",
                        "start": 0,
                        "username": "pontes__"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4112301735",
                        "start": 10,
                        "username": "especulacoesBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "715192358896340992",
            "in_reply_to_user_id": "347431500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pontes__ @especulacoesBR meu time foi feito por crian\u00e7as, adolescentes ,crian\u00e7as ..no parque municipal, centro de BH, o seus foram por"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-30T14:36:40.000Z",
            "id": "715185983080284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/rs9XUjrobA"
        },
        {
            "author_id": "75112698",
            "created_at": "2016-03-30T14:32:27.000Z",
            "id": "715184923473104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Batalha do Passinho - O Filme na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/XsKc0lIXWx"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-03-30T14:13:54.000Z",
            "id": "715180252452892673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Brasil, na Bahia: [caption id=\"attachment_587082\" al... https://t.co/KN0Tdk9sIA"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-03-30T14:13:53.000Z",
            "id": "715180250334769158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger abre po\u00e7os para tentar salvar animais da seca: Reda\u00e7\u00e3o ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de... https://t.co/BxBkCXygIU"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2016-03-30T14:11:11.000Z",
            "id": "715179567833546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Justi\u00e7a 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - STJ decide sobre terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (29/03/2016) https://t.co/vagP31b3lx"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2016-03-30T14:11:04.000Z",
            "id": "715179542432735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Justi\u00e7a 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - STJ decide sobre terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (29/03/2016) https://t.co/gKtaQbpcC7 #Direito"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2016-03-30T14:11:01.000Z",
            "id": "715179528818176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Valinhos Brew Festival re\u00fane cervejarias, rock'n roll e food trucks no Parque Municipal -... https://t.co/F44FJcq7x8"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2016-03-30T14:05:03.000Z",
            "id": "715178027253104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entraremos na Justi\u00e7a contra Prefeitura de Arraial do Cabo, por lix\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/a7Yp8SEZMJ"
        },
        {
            "author_id": "522436864",
            "created_at": "2016-03-30T14:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "166739057",
                        "start": 0,
                        "username": "FabianaClaudino"
                    }
                ]
            },
            "id": "715177956763705344",
            "in_reply_to_user_id": "166739057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabianaClaudino E o meu convite pra irmos ao Parque Municipal passear de barquinho? Bjs"
        },
        {
            "author_id": "719173271",
            "created_at": "2016-03-30T14:00:03.000Z",
            "id": "715176766634000385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rec\u00e9m-inaugurado Parque Municipal Solon da Costa Soeiro continua a colocar a prefeitura de Urbano Santos em... https://t.co/ACzK6acwZ5"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-30T13:55:04.000Z",
            "id": "715175516039356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Brasil, na Bahia: [caption id=\"attachment_587082\" al... https://t.co/X6fB6ypB0s"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-30T13:55:04.000Z",
            "id": "715175515154350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger abre po\u00e7os para tentar salvar animais da seca: Reda\u00e7\u00e3o ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de... https://t.co/ahv0TxJsL8"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-03-30T13:55:02.000Z",
            "id": "715175505037635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Brasil, na Bahia: [caption id=\"attachment_587082\" al... https://t.co/7JWJFf5WSB"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-03-30T13:55:01.000Z",
            "id": "715175501900320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger abre po\u00e7os para tentar salvar animais da seca: Reda\u00e7\u00e3o ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de... https://t.co/sQ1JWSJIIP"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-03-30T13:54:59.000Z",
            "id": "715175493025173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Brasil, na Bahia: [caption id=\"attachment_587082\" al... https://t.co/CjTP6SnU5C"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-03-30T13:44:41.000Z",
            "id": "715172899196313601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Brasil, na Bahia: [caption id=\"attachment_587082\" al... https://t.co/uIDe7Uuy9r"
        },
        {
            "author_id": "3297344551",
            "created_at": "2016-03-30T13:30:25.000Z",
            "id": "715169310289891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Last minute show! Hoje iremos tocar na Semana da Juventude no Parque Municipal de Loul\u00e9! Apare\u00e7am!\n\nThe Unexpected End &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1255058293",
            "created_at": "2016-03-30T13:27:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "715168633761169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se PA vou embora pelo parque municipal joje"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2016-03-30T13:21:06.000Z",
            "id": "715166965485211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o celebra semana da \u00e1gua com a\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/C8plTw49Ay"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-03-30T13:20:25.000Z",
            "id": "715166792600059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Brasil, na Bahia https://t.co/YBUQvFmb9s"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-03-30T13:16:56.000Z",
            "id": "715165915365507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ecol\u00f3gica. https://t.co/rRXoJXhNl8"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-03-30T13:00:46.000Z",
            "id": "715161850468388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger abre po\u00e7os para tentar salvar animais da seca https://t.co/1DqHSNzZtf"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-30T12:58:05.000Z",
            "id": "715161173927133185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#INSCRI\u00c7\u00d5ES abertas, at\u00e9 8/4, p/ brigadistas e chefes de esquadr\u00e3o p/ preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais: https://t.co/IJt0HS2aX0"
        },
        {
            "author_id": "3044583719",
            "created_at": "2016-03-30T12:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "791635",
                        "start": 87,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "715152857364840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde realiza a Trilha dos Rastros - https://t.co/PEdhJQy37F via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-03-30T12:13:21.000Z",
            "id": "715149916696281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi gnomos... oficina fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u, com o mestre Zig Koch. https://t.co/q8mUvtAEfB"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2016-03-30T11:53:25.000Z",
            "id": "715144900061302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nBryce Canion - Estados Unidos \n\nO Parque Nacional de Bryce Canyon fica no sudoeste do Estado de Utah.... https://t.co/QGMJtFYGr9"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-03-30T11:44:54.000Z",
            "id": "715142756251750401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) ser\u00e1 inaugurada.\nDessa vez \u00e9 o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias (PAEAR),... https://t.co/XFndiMaHLf"
        },
        {
            "author_id": "111166842",
            "created_at": "2016-03-30T11:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "715141184923033601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/FM7SX6WBFw"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-30T11:29:54.000Z",
            "id": "715138982800134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "58806981",
            "created_at": "2016-03-30T11:25:07.000Z",
            "id": "715137776136495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres busca reconhecimento como Parque Nacional:  https://t.co/KRz6i3l2TX"
        },
        {
            "author_id": "706472363605499904",
            "created_at": "2016-03-30T10:31:08.000Z",
            "id": "715124191486279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo DiCaprio viaja \u00e0 Indon\u00e9sia em prol da natureza: Ator visitou a floresta tropical do parque nacional d... https://t.co/leXYdhzHe4"
        },
        {
            "author_id": "188576434",
            "created_at": "2016-03-30T10:11:26.000Z",
            "id": "715119233458434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq ele n\u00e3o me leva junto pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "76034082",
            "created_at": "2016-03-30T10:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1402105260576067586",
                        "start": 95,
                        "username": "FelipeTiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "715118174325379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIGHLINE NAS PRATELEIRAS - PARTE ALTA DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA... ao fundo a Serra Fina. @felipetiza\n.  SEJA \u2026 https://t.co/Uaz2ecAKu5"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2016-03-30T08:35:00.000Z",
            "id": "715094964556926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Virunga. Vulc\u00f5es Sabyinyo e Karisoke. O lar dos gorilas das montanhas. https://t.co/Qb9RIj2ji0"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2016-03-30T08:33:20.000Z",
            "id": "715094545969582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Virunga. Volc\u00e3o Muhabura. Ruanda. https://t.co/fX6MAyg9U3"
        },
        {
            "author_id": "636868375",
            "created_at": "2016-03-30T06:44:04.000Z",
            "id": "715067049903579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 2 de Abril a las 12:30h en el Parque Municipal, \"M\u00fasica a la Pla\u00e7a\" con Blackout rock https://t.co/a8bviQCwMT"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-30T05:30:04.000Z",
            "id": "715048427894214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-30T05:30:04.000Z",
            "id": "715048427613192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-03-30T04:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1586641056",
                        "start": 7,
                        "username": "KarolVet1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "715037931380060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Foto: @karolvet1 @ Parque Nacional das Emas https://t.co/taB5j5SPY4"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2016-03-30T04:48:04.000Z",
            "id": "715037856801099777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laurentino Gomes @ Biblioteca Parque Estadual RJ\n\ncc: J\u00falia Sotello Eduardo Doria https://t.co/SC9LTn6DBb"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-30T04:07:14.000Z",
            "id": "715027579409973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/n2B2my0xSx"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-30T03:49:04.000Z",
            "id": "715023010189717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/8qp1Cc6aIX"
        },
        {
            "author_id": "581542838",
            "created_at": "2016-03-30T01:57:38.000Z",
            "id": "714994965798129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Lilian Brito: Eu fui!!! Trilha trekking no Parque Estadual Serra Verde: https://t.co/2SkbbgDWP8"
        },
        {
            "author_id": "1710580188",
            "created_at": "2016-03-30T01:57:15.000Z",
            "id": "714994867806597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembran\u00e7a de uma viagem inesquec\u00edvel. #miss\u00e3oBETA @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/3KoPbf3Lla"
        },
        {
            "author_id": "154920224",
            "created_at": "2016-03-30T01:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16889625",
                        "start": 0,
                        "username": "remiliano"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "587129085",
                        "start": 11,
                        "username": "cassio_comce"
                    }
                ]
            },
            "id": "714989657310760960",
            "in_reply_to_user_id": "16889625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remiliano @cassio_comce Morro = \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental = sem explora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria = prolifera\u00e7\u00e3o de favela"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2016-03-30T00:30:44.000Z",
            "id": "714973096999051267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu posso voar\" Tartaruga marinha fotografada no Parque Nacional de Queensland na Austr\u00e1lia. \udbb8\udc38\udbb8\udddc https://t.co/cQWwMP4eNU"
        },
        {
            "author_id": "712229995415019520",
            "created_at": "2016-03-29T23:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714962557191200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCURANDO AVENTURA - BOA ESPERAN\u00c7A-MG - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE BOA... https://t.co/0DRMzCQN7g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-03-29T23:34:15.000Z",
            "id": "714958882486009864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu posso voar\" Tartaruga marinha fotografada no Parque Nacional de Queensland na Austr\u00e1lia. Climatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/btBTTqnha7"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-29T23:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "714958748062715904",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  MIRANTE DA FREIRA, PARQUE NACIONAL DA TIJUCA, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/fvv6tgeyFt"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-03-29T23:33:20.000Z",
            "id": "714958650784219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Acordo celebrado pelo MPF viabiliza opera\u00e7\u00f5es de extra\u00e7\u00e3o de coral-sol na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra https://t.co/H7bEewBS2i"
        },
        {
            "author_id": "14529650",
            "created_at": "2016-03-29T23:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "714955819897470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Coaties #CataratasDoIgua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/51Hnsn2msj"
        },
        {
            "author_id": "93269690",
            "created_at": "2016-03-29T23:09:58.000Z",
            "id": "714952771699605508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das viagens,uma das  saudades: Parque Nacional Chapada das mesas  #chapadadasmesas  #Carolina\u2026 https://t.co/cgfH1N6Zkn"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-03-29T22:30:03.000Z",
            "id": "714942725548707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE | O Parque Nacional Kakadu \u00e9 um parque nacional australiano localizado no Territ\u00f3rio do Norte.... https://t.co/3tLpB4FoCz"
        },
        {
            "author_id": "69430238",
            "created_at": "2016-03-29T22:06:06.000Z",
            "id": "714936696639512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando natureza, sou s\u00f3 vida e percep\u00e7\u00e3o \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DQtCtHvucw"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2016-03-29T22:03:34.000Z",
            "id": "714936062628507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost sosmataatlantica\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho do Parque Estadual Morro do Diabo. Ele\u2026 https://t.co/yTx5cA9Cpq"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2016-03-29T22:03:23.000Z",
            "id": "714936013831929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost sosmataatlantica\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho do Parque Estadual Morro do Diabo. Ele\u2026 https://t.co/uDvrGypLNM"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2016-03-29T21:58:47.000Z",
            "id": "714934856157945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversariante do dia. Parab\u00e9ns Biblioteca Parque Estadual. 2 anos. https://t.co/xaB6rjEguE"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2016-03-29T21:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18167609,
                        -5.80715831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "714920876492218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marrocos brasileiro \ud83c\udf1e @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/83yEJ8o4gL"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2016-03-29T20:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "714915878610083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verena.\n#FIXEDGEARBRASIL #FiXEDGEAR @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/9eS6SEnrW8"
        },
        {
            "author_id": "4246813979",
            "created_at": "2016-03-29T20:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "55373325",
                        "start": 10,
                        "username": "Idesam"
                    }
                ]
            },
            "id": "714907948347224064",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio e @Idesam apresentando ao Conselho Gestor do Parque Nacional de Anavilhanas ultima vers\u00e3o do Plano de Manejo 29 e 30/mar Novo Air\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "295273427",
            "created_at": "2016-03-29T20:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "714907031585427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/uYh8JLzuWj"
        },
        {
            "author_id": "164895030",
            "created_at": "2016-03-29T19:50:11.000Z",
            "id": "714902493361278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DO CONDUTO https://t.co/HoOizhuCi4"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-03-29T19:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86938133,
                        -16.73643409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "714898387418685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/grKqTptSKL"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-03-29T19:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "714897235239124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ousadiapuracr https://t.co/B4enq5Comf"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-29T19:20:26.000Z",
            "id": "714895006574723073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-03-29T19:00:01.000Z",
            "id": "714889870750035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE | Turtle Rock \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o de rocha famosa no Parque Nacional Gorkhi-Terelj na Mong\u00f3lia. \u00c9 popular... https://t.co/eWJLNVcJpG"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-03-29T18:41:46.000Z",
            "id": "714885275651063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/lAO0MVlZdm"
        },
        {
            "author_id": "78201627",
            "created_at": "2016-03-29T18:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "714880021236695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana mara com meu \u2764.. #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/Dqaidugtfx"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2016-03-29T18:20:13.000Z",
            "id": "714879854655717377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diagn\u00f3stico de fauna do Parque Estadual da Pedra Selada revela alta biodiversidade da regi\u00e3o https://t.co/CrBpcrk8uL"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-29T18:20:04.000Z",
            "id": "714879816982507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-03-29T18:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "714878823184134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/pHZmUBSxGf"
        },
        {
            "author_id": "2933316538",
            "created_at": "2016-03-29T18:15:15.000Z",
            "id": "714878604828676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 no parque municipal de Loul\u00e9, \u00e0 tarde, apare\u00e7am! \ud83d\udcf7 by joanaguerreiro19 https://t.co/j8MX4C42d9"
        },
        {
            "author_id": "39430254",
            "created_at": "2016-03-29T18:04:53.000Z",
            "id": "714875995279372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero voc\u00eas HOJE ter\u00e7a hoje as 18hs na Biblioteca Parque Estadual. Av. Presidente Vargas! RJ \nFa\u00e7o show ac\u00fastico... https://t.co/eioXFAmZ5O"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-03-29T17:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "714871702757498881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/3qfhhLbA7h"
        },
        {
            "author_id": "498271188",
            "created_at": "2016-03-29T17:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "18079733",
                        "start": 103,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "714867393177194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/qMzkDo2usH via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "70512320",
            "created_at": "2016-03-29T17:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "714866041252364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3FkzmTFzfo"
        },
        {
            "author_id": "195877670",
            "created_at": "2016-03-29T16:35:05.000Z",
            "id": "714853394964418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Valinhos Brew Festival re\u00fane cervejarias, rock\u00b4n roll e food trucks no Parque Municipal https://t.co/mM9FdcEHQ8"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2016-03-29T16:34:43.000Z",
            "id": "714853303088259074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos ser\u00e1 dia 30 https://t.co/2zkHeTXMWx"
        },
        {
            "author_id": "369527678",
            "created_at": "2016-03-29T15:40:55.000Z",
            "id": "714839763979735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Valinhos Brew Festival re\u00fane cervejarias, rock\u00b4n roll e food trucks no Parque Municipal\u2026 https://t.co/6PWWTE3OtU"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2016-03-29T15:14:17.000Z",
            "id": "714833062916259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belas paisagens do nosso Litoral.\n\n_________/\\\nParque Estadual da Guarita, Torres-RS https://t.co/Dc1EUeqM9G"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2016-03-29T14:45:07.000Z",
            "id": "714825723320647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a Are\u00e1 Protegida e assist\u00eancia \u00e0... https://t.co/S7flg7goo0"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-03-29T14:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "253034260",
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "714822254777995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DOU | @ICMBio cria #Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural #Cabur\u00e9 em S\u00e3o Paulo https://t.co/hhvDPG49aE https://t.co/ZR7ZZ9aNYf"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-03-29T14:11:43.000Z",
            "id": "714817314152181762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em S\u00e3o Domingos (SC). https://t.co/vptlcQ93Lg"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-03-29T14:10:37.000Z",
            "id": "714817038645129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver \"\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COSTA DOS CORAIS \" - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/xZBON6bhMH via @"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2016-03-29T14:00:36.000Z",
            "id": "714814520506454018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MARANH\u00c3O// Opera\u00e7\u00e3o apreende peixes capturados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/xqodtuFJBE https://t.co/9ksK3NyxrF"
        },
        {
            "author_id": "1526365735",
            "created_at": "2016-03-29T13:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "714813152194641921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/f1b2dkpWcV"
        },
        {
            "author_id": "544305367",
            "created_at": "2016-03-29T13:51:58.000Z",
            "id": "714812347076976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou no parque municipal, e se estiver fechado o pau vai comer naquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-03-29T13:44:30.000Z",
            "id": "714810468918038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) ser\u00e1 inaugurada.\n\nDessa vez \u00e9 o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias (PAEAR),... https://t.co/vN14psQVMw"
        },
        {
            "author_id": "369514180",
            "created_at": "2016-03-29T13:24:00.000Z",
            "id": "714805309416607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe em que estado est\u00e1 o Parque Nacional das Orqu\u00eddeas de Piracanjuba ou tem fotos do local? \n\nPara quem... https://t.co/zO4tK08nHW"
        },
        {
            "author_id": "404834113",
            "created_at": "2016-03-29T13:12:29.000Z",
            "id": "714802409273495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Wyoming: O estado que \u00e9 lar do famoso Parque Nacional de Yellowstone e dos rodeios ao ar livre :) https://t.co/wheNPVa5lE"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-03-29T13:04:30.000Z",
            "id": "714800399946018817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Si\u00e3o (Zion National Park) fica perto da cidade de Springdale, no Utah. Nome dado pelos colonos. https://t.co/D3QwbcSQ4X"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-03-29T13:00:02.000Z",
            "id": "714799277382369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional Torres del Paine? Esta e outras paisagens perfeitas podem ser encontradas... https://t.co/PIZ9W2AVcj"
        },
        {
            "author_id": "251084546",
            "created_at": "2016-03-29T12:46:18.000Z",
            "id": "714795819224997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 MOTIVOS PARA VISITAR O KRUGER PARK (PARQUE NACIONAL KRUGER) NA \u00c1FRICA DO SUL https://t.co/e5vraT4gBt https://t.co/lxBvYH0baI"
        },
        {
            "author_id": "251084546",
            "created_at": "2016-03-29T12:46:07.000Z",
            "id": "714795772747776001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 MOTIVOS PARA VISITAR O KRUGER PARK (PARQUE NACIONAL KRUGER)\u2026 https://t.co/tL8G2ZpyI1 Siga https://t.co/TQhqhh6VK9 https://t.co/NWO2Fhvlgz"
        },
        {
            "author_id": "68716893",
            "created_at": "2016-03-29T12:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "714793874007326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa.... \n#mtb #NQSF @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/Wb91G0ZsCC"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-03-29T12:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "714787042576703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma caminhada, para relaxar pois o dia de hoje vai ser longo! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) https://t.co/kdNDO9dljO"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2016-03-29T11:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714781899701485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pdalada no Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/WyTK5f6p3M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-29T11:50:19.000Z",
            "id": "714781733300912129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Curte hist\u00f3ria e arqueologia? \ud83e\udd13 Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico na Serra da Capivara: https://t.co/1LBlJxsKBx \ud83d\ude2e \ud83d\ude2f https://t.co/6FtRqLDfjX"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-29T11:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "714781674379288576",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  CACHOEIRA DO CAMPO, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL - V\u00cdDEO... https://t.co/WTx385OJgf"
        },
        {
            "author_id": "4746019961",
            "created_at": "2016-03-29T11:42:33.000Z",
            "id": "714779778314870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL\u00d4 COMUNIDADE catarinense. Que tal tirar o pr\u00f3ximo s\u00e1bado para conhecer o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) No... https://t.co/HgxZqKQU3u"
        },
        {
            "author_id": "296826298",
            "created_at": "2016-03-29T11:42:10.000Z",
            "id": "714779680038076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido como um dos mais belos pontos tur\u00edsticos de Frederico Westphalen, o Parque Municipal Arc\u00e2ngelo Busatto,... https://t.co/h0qkzl27ZB"
        },
        {
            "author_id": "319918348",
            "created_at": "2016-03-29T11:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "17675497",
                        "start": 67,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "714773782074892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/sLBv0szSpc via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "188576434",
            "created_at": "2016-03-29T10:13:44.000Z",
            "id": "714757424465518593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q homem \u00e9 esse q tava no \u00f4nibus com uniforme do parque nacional ME LEVA JUNTO"
        },
        {
            "author_id": "698124609284079616",
            "created_at": "2016-03-29T09:37:21.000Z",
            "id": "714748271235883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/dHS2OhdNP5"
        },
        {
            "author_id": "80621868",
            "created_at": "2016-03-29T07:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.73211927,
                        -9.66155165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "714723621441245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (p\u00e1scoa)no \"Parque Municipal\"\ud83d\ude09\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c cachorro_quentefalcao \ud83d\ude0b @ Gazeta FM https://t.co/Vw3IuU9I1D"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-29T07:26:31.000Z",
            "id": "714715343713931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ARAGUAIA NO ESTADO DO TOCANTINS: Parque Nacional do Araguaia no Estado do\u2026 https://t.co/WU87JpFEaw"
        },
        {
            "author_id": "4178063843",
            "created_at": "2016-03-29T05:11:53.000Z",
            "id": "714681463980032004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de um cardume de peixes, Parque Nacional Cabo Pulmo, M\u00e9xico https://t.co/yyx9lW5f1F"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-03-29T05:08:57.000Z",
            "id": "714680725237272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Territ\u00f3rio Quilombola est\u00e1 geograficamente dentro da Floresta Estadual do Trombetas, uma das 21 unidades de ... https://t.co/88Spx1fTaO"
        },
        {
            "author_id": "4178063843",
            "created_at": "2016-03-29T05:08:48.000Z",
            "id": "714680687987728388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de gargalo golfinhos subaqu\u00e1ticos, Parque Nacional de Xcalak, M\u00e9xico https://t.co/QPlqIgU1Sv"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-03-29T03:32:32.000Z",
            "id": "714656458353172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o celebra semana da \u00e1gua com a\u00e7\u00f5es https://t.co/4DmteLFDy3"
        },
        {
            "author_id": "2278270179",
            "created_at": "2016-03-29T03:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "714652039851196420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaves \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/FgcYktTvGF"
        },
        {
            "author_id": "46484768",
            "created_at": "2016-03-29T03:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50820223,
                        -27.72618294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "714650214657818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peri \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/ZILiDuumCr"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-03-29T02:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "714641813353717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando a segundona com muitas surpresas \ud83d\ude31 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/MNku9VhR3L"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2016-03-29T02:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714641455877332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ohTdQHCXIw da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2016-03-29T02:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714641245516263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fqdN2bHdbn Pedra Bonita e Agulhinha da G\u00e1vea - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - RJ -"
        },
        {
            "author_id": "1527751574",
            "created_at": "2016-03-29T02:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877324,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "714636703064068098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L o u c u r e - s e @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/rLAJPtdr3h"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2016-03-29T01:59:17.000Z",
            "id": "714632992270983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente interdita lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial do Cabo https://t.co/Ve0SczATXY"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-03-29T01:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93342069,
                        -7.92255909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "714632666910425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/P80FcXM5kS"
        },
        {
            "author_id": "1514355138",
            "created_at": "2016-03-29T01:53:56.000Z",
            "id": "714631646193049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de infrator que causou danos ambientais em parque nacional - https://t.co/3CaRDcCA8C"
        },
        {
            "author_id": "823301210",
            "created_at": "2016-03-29T01:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "714628807647485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PoasVolcano #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/kVN8Ze4Z0H"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-03-29T01:35:06.000Z",
            "id": "714626908575535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente interdita lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial do Cabo (RJ) https://t.co/cB8JBGa6f2 https://t.co/mhDt0hdRQE"
        },
        {
            "author_id": "80644994",
            "created_at": "2016-03-29T01:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714625371380051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/n0a6Fie49i CAYMMI RESPOSTA AO TEMPO -PARQUE MUNICIPAL -BH 08/05/2011"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-03-29T01:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "714623383984541698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pq eu mere\u00e7o na segundona #champanhe \u2764\ufe0f @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/b0fMmj0cXl"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-29T01:19:46.000Z",
            "id": "714623046645059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-29T01:19:02.000Z",
            "id": "714622863316291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/MnGzZ4qSZZ"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2016-03-29T01:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74086671,
                        2.80510315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "714621802299924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/PzgmrUtttq"
        },
        {
            "author_id": "22139623",
            "created_at": "2016-03-29T01:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2458570819",
                        "start": 0,
                        "username": "DarwinAmbiental"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1038208500",
                        "start": 28,
                        "username": "HumedalesCo"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "322011448",
                        "start": 41,
                        "username": "humedalesbogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "714618458630197248",
            "in_reply_to_user_id": "2458570819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DarwinAmbiental @paramunos @HumedalesCo @humedalesbogota \u00c1rea protegida por Mpio. de Apulo https://t.co/PDdHfj1Rqm https://t.co/nzezLAJHcb"
        },
        {
            "author_id": "1407495740",
            "created_at": "2016-03-29T00:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "714609938308468737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2618 #nofilter @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/P7Otc5Kw0d"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-03-29T00:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86938133,
                        -16.73643409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "714607918948225025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/Lk3afoulxu"
        },
        {
            "author_id": "59471965",
            "created_at": "2016-03-29T00:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42756759,
                        -27.52644796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "714604180976091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udcf7\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/sMSZuj64SM"
        },
        {
            "author_id": "3234929062",
            "created_at": "2016-03-28T23:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "714599720467959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the clouds \u2601\ufe0f\ud83d\udc99 #2100m @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/neAzk5SVIo"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-03-28T23:38:06.000Z",
            "id": "714597463194079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/AQZ0gprOVj https://t.co/8qxr5kRCgJ"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2016-03-28T23:08:43.000Z",
            "id": "714590068388851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai acabar a rep\u00fablica s\u00f3 pq apareceu algu\u00e9m me sondando pra indicar pra ser gestor de parque estadual!! Assim n\u00e3o d\u00e1!!"
        },
        {
            "author_id": "466464383",
            "created_at": "2016-03-28T23:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "714588165282127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cola que \u00e9 sucesso! #gopro #goprobrasil @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/f0n1retSfP"
        },
        {
            "author_id": "190857119",
            "created_at": "2016-03-28T22:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10058565,
                        -15.57877711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "714587563340771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refletindo na vida (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/Mqn3uy1cBm"
        },
        {
            "author_id": "264428512",
            "created_at": "2016-03-28T22:47:55.000Z",
            "id": "714584835197693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) https://t.co/02tcPLqw0P"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2016-03-28T22:33:26.000Z",
            "id": "714581191354163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/3A1WR7Y9Nd"
        },
        {
            "author_id": "160220785",
            "created_at": "2016-03-28T22:20:39.000Z",
            "id": "714577973584592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPAPADA, pero fue genialllllll \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/W6n6NEvgU8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-28T22:15:46.000Z",
            "id": "714576743470903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/LLQDScLJhl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-28T22:15:44.000Z",
            "id": "714576736869040129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/X9AOaYrXE6"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2016-03-28T22:04:53.000Z",
            "id": "714574006180036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedoribeira #Renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #Canan\u00e9ia\u2026 https://t.co/jKURKw9mbl"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-03-28T21:02:20.000Z",
            "id": "714558263384281089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioindicadores da sa\u00fade das augas do Parque Nacional #mediomari\u00f1o #illasatl\u00e1nticas https://t.co/s43Kc02akc https://t.co/ramBYV9Xpe"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-03-28T20:49:45.000Z",
            "id": "714555096462299138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemProParque - \nTradicional Festa do Milho \nMais um grande evento no Parque Municipal Jayme Ferragutti \nVenha e traga toda sua fam\u00edlia !!!"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-28T20:46:56.000Z",
            "id": "714554388564598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO CEAR\u00c1\nParque Nacional de Ubajara\nFoto: Willian Pansini https://t.co/2rykBzARKp"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2016-03-28T20:44:44.000Z",
            "id": "714553835910533124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional supera expectativas no feriado de P\u00e1scoa https://t.co/OhyXM6AbxO"
        },
        {
            "author_id": "67933858",
            "created_at": "2016-03-28T20:26:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "714549145999122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bello bello bello  \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d #1erD\u00eda @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/2vkqSJeARl"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-03-28T20:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87340898,
                        -21.66828692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "714548529658793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPlace: Janela do C\u00e9u - Parque Estadual de Ibitipoca - Minas Gerais/BRA \ud83c\udf0d Photo: gabizurita\u2026 https://t.co/ocCu1q1kzz"
        },
        {
            "author_id": "555881626",
            "created_at": "2016-03-28T20:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "213705567",
                        "start": 0,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "714547478213869568",
            "in_reply_to_user_id": "213705567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bombeiros_MG deve ser do parque municipal.... ele deve ter desgarrado do grupo dele. tadinho"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-03-28T20:12:05.000Z",
            "id": "714545617633148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente interdida lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/m2Sfm5gwAJ"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2016-03-28T20:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "291815578",
                        "start": 108,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "714542681310031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de infrator que causou danos ambientais em parque nacional https://t.co/lWbDv6mBQR via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "213904264",
            "created_at": "2016-03-28T19:55:23.000Z",
            "id": "714541414357602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui: \"Secretaria do Ambiente interdita lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial  do Cabo\" \nhttps://t.co/D4n0Amlr4F"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-28T19:53:02.000Z",
            "id": "714540821769502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/PyLo3Nj1ZP"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-03-28T19:25:02.000Z",
            "id": "714533778778009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Eleito o 3\u00ba melhor da Am\u00e9rica Latina \nFotografia: Janu\u00e1rio Bas\u00edlio\n\nCurta: Prosa... https://t.co/Ec1rXBx14T"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-03-28T19:24:09.000Z",
            "id": "714533555242541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/HVYN4E6XYh https://t.co/bOS4myIiWT"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2016-03-28T19:20:09.000Z",
            "id": "714532548483747841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente interdita lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial do Cabo https://t.co/GHv0v1MtyF #rio https://t.co/Wu4ZhQvuz2"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2016-03-28T19:08:07.000Z",
            "id": "714529521660260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol, RJ. https://t.co/bjydDAGzcA"
        },
        {
            "author_id": "4042259693",
            "created_at": "2016-03-28T19:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "3590552122",
                        "start": 54,
                        "username": "ronaldopportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "714529201580326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @ronaldopportela https://t.co/bc9s7cLhmY https://t.co/XeFbNx14Hj"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-28T18:54:28.000Z",
            "id": "714526084763529217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas: No m\u00e1ximo 70 pessoas far\u00e3o a trilha.\nVisita ... https://t.co/rSO2Flad3q"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-03-28T18:54:27.000Z",
            "id": "714526080447553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas: No m\u00e1ximo 70 pessoas far\u00e3o a trilha.\nVisita ... https://t.co/mpsGq8735k"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-28T18:54:23.000Z",
            "id": "714526065318715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas: No m\u00e1ximo 70 pessoas far\u00e3o a trilha.\nVisita ... https://t.co/JSgvDlqqgQ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-28T18:54:23.000Z",
            "id": "714526063339016196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas: No m\u00e1ximo 70 pessoas far\u00e3o a trilha.\nVisita ... https://t.co/AbDlnHoTsd"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-28T18:54:18.000Z",
            "id": "714526044129087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas: No m\u00e1ximo 70 pessoas far\u00e3o a trilha.\nVisita ... https://t.co/MiEdDVj5aO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-28T18:42:34.000Z",
            "id": "714523090785603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT No m\u00e1ximo 70 pessoas far\u00e3o a trilha.\nVisita ao Parque Municipal ser\u00e1 no dia 9 de abril."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-28T18:35:37.000Z",
            "id": "714521342402498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas\" https://t.co/HRHkPj1ZLm"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-03-28T18:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2871972415",
                        "start": 53,
                        "username": "DepaulaDanielle"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "714521165927202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @depauladanielle https://t.co/CdfLUDLOMb"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2016-03-28T18:34:29.000Z",
            "id": "714521057550438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a teatral de fantoches realizada pelo Parque Estadual Serra da Candonga continua nas escolas... https://t.co/WrnvHbIoOf"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-03-28T18:33:22.000Z",
            "id": "714520774862893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas https://t.co/iQCMB8h73b"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-03-28T18:19:13.000Z",
            "id": "714517213474992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas: No m\u00e1ximo 70 pessoas far\u00e3o a trilha. Visita ao\u2026 https://t.co/BtRalUf1Ru"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-28T18:19:13.000Z",
            "id": "714517213009592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas\" https://t.co/HRHkPj1ZLm"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2016-03-28T18:15:26.000Z",
            "id": "714516262408335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas https://t.co/b1A8Cnfmvh"
        },
        {
            "author_id": "37750001",
            "created_at": "2016-03-28T18:07:50.000Z",
            "id": "714514349294010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! https://t.co/YfQ4qQrddK"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2016-03-28T18:00:29.000Z",
            "id": "714512500738273281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "AGU obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de infrator que causou danos ambientais em parque nacional - https://t.co/R8jAcxuTuR https://t.co/JIVHjZuApE"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-03-28T17:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "714510510650167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse: https://t.co/M2omKnwN3X e saiba mais @ Parque Nacional das Emas https://t.co/DpQGJNktK7"
        },
        {
            "author_id": "3012921912",
            "created_at": "2016-03-28T17:52:28.000Z",
            "id": "714510480987979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lazer e divers\u00e3o, Parque Municipal de Itagua\u00ed \u00e9 um\u00a0exemplo https://t.co/0cW2glP0fE https://t.co/5Q1MfpS07S"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-28T17:51:07.000Z",
            "id": "714510142956560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/isck1IvyXE"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-03-28T17:13:03.000Z",
            "id": "714500561295581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Cuidador de Idosos em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 93829 https://t.co/xANs52g1DZ Candidate-se agora #vagadeemprego #emp\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-03-28T17:10:28.000Z",
            "id": "714499911195234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim poder\u00e1 ser demarcado depois de 55 anos\nLeia mais: https://t.co/LLjYpCePLw https://t.co/xiLnIG4kOq"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-03-28T17:06:20.000Z",
            "id": "714498873251729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Esse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho do Parque Estadual Morro do Diabo. Ele preserva uma das \u00faltimas \u00e1re\u2026 https://t.co/sbwGU6cXZK https://t.co/ocVmKM8iT1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-03-28T16:56:30.000Z",
            "id": "714496396863389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional supera expectativas no feriado de P\u00e1scoa\nhttps://t.co/EN6S1OtIxV https://t.co/vhADKDyYek"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-28T16:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "18079733",
                        "start": 114,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "714495774885740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de viagem | Fotos - Parque Nacional Yosemite - Estados Unidos | Viagem e Turismo https://t.co/7sKgtNr5rF via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2016-03-28T15:59:14.000Z",
            "id": "714481987390537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impress\u00e3o do Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/q1dchCHnIJ"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2016-03-28T15:59:13.000Z",
            "id": "714481982076399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impress\u00e3o do Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/ar9WqoceN2"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2016-03-28T15:59:13.000Z",
            "id": "714481981086687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impress\u00e3o do Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/4pwVtNtUfW"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2016-03-28T15:59:12.000Z",
            "id": "714481978892922881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impress\u00e3o do Guia de Trilhas do Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/HvhxnQD1FZ"
        },
        {
            "author_id": "222457101",
            "created_at": "2016-03-28T15:58:03.000Z",
            "id": "714481690027155457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KG312vu6PL"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2016-03-28T15:56:27.000Z",
            "id": "714481284194689026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De Alter do Ch\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s... Um roteiro para qualquer \u00e9poca do ano - Guia... https://t.co/zr0OW5dPY0"
        },
        {
            "author_id": "4228365923",
            "created_at": "2016-03-28T15:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "714477511279816705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2jTUqcugVd"
        },
        {
            "author_id": "499342788",
            "created_at": "2016-03-28T15:33:48.000Z",
            "id": "714475584357851138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espet\u00e1culo que eu perdi na sexta retrasada VAI ROLAR NA PARQUE ESTADUAL. TO MORTA"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-03-28T15:23:30.000Z",
            "id": "714472992777093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa reajustar\u00e1 valor da entrada em maio https://t.co/ILPIPR5VOt"
        },
        {
            "author_id": "9055912",
            "created_at": "2016-03-28T14:59:09.000Z",
            "id": "714466863275704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ama aventura.Trilha e escalaminhada no Pico das Prateleiras; https://t.co/MkVkzMXkEb"
        },
        {
            "author_id": "3309948333",
            "created_at": "2016-03-28T14:35:36.000Z",
            "id": "714460937575665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica\n\nParticipe da audi\u00eancia p\u00fablica que vai discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional \u2026 https://t.co/X1vdFg37gi"
        },
        {
            "author_id": "3309992741",
            "created_at": "2016-03-28T14:35:36.000Z",
            "id": "714460937412075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica\n\nParticipe da audi\u00eancia p\u00fablica que vai discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que mexe prin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2016-03-28T14:24:37.000Z",
            "id": "714458172770136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Pico das Prateleiras, #ParqueNacionaldoItatiaia no Rio de Janeiro!  #trilhas #Rio\nhttps://t.co/RX1zEoyo3Z https://t.co/2Kw7vHcDF9"
        },
        {
            "author_id": "126665384",
            "created_at": "2016-03-28T14:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714454843591667713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kEXHCDiOm2 selvagem - Viagem a Peruibe( Guarau- Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "386266217",
            "created_at": "2016-03-28T14:09:35.000Z",
            "id": "714454393442201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, Arez (RN) foi a segunda vila fundada no Rio Grande do Norte: https://t.co/zqckq0YblF"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2016-03-28T14:02:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "714452724511850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica para discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/3ziikmrt7g https://t.co/ye7Zl53Q49"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-03-28T14:00:03.000Z",
            "id": "714451992307834881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rel\u00f3gio de Sol no Parque Estadual Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca Fotografia: M\u00e1rcio Xavier\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/CqEVL67c3r"
        },
        {
            "author_id": "3253707874",
            "created_at": "2016-03-28T13:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "191966012",
                        "start": 39,
                        "username": "MLZHandball"
                    }
                ]
            },
            "id": "714449431412736001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fecha 2 - 02/04/2016 - Segunda Damas - @MLZHandball vs #Banfield - Parque Municipal Lomas de Zamora - 18.00 hs"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-03-28T13:24:25.000Z",
            "id": "714443025133404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemProParque \nExposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal nos dias 8, 9 e 10 de abril\n---... https://t.co/1409lDGJ4l"
        },
        {
            "author_id": "2482713417",
            "created_at": "2016-03-28T13:11:16.000Z",
            "id": "714439715248848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/EKajy7BfdQ"
        },
        {
            "author_id": "731680604",
            "created_at": "2016-03-28T13:00:56.000Z",
            "id": "714437116042874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "situado no celebrado parque nacional ise shima, no jap\u00e3o, o rec\u00e9m-inaugurado hotel amanemu possui instala\u00e7\u00f5es... https://t.co/mbuchSHVoE"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-03-28T12:44:32.000Z",
            "id": "714432988218580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em destaque https://t.co/b00J4HZXeR   \nPrefeito acompanha obras do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-03-28T12:22:58.000Z",
            "id": "714427559107293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira uma mat\u00e9ria bem legal sobre o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco que saiu no Curta Mais!... https://t.co/PFnVSbWtxq"
        },
        {
            "author_id": "73516041",
            "created_at": "2016-03-28T12:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.65518,
                        -33.45292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "714426588192878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas Panim\u00e1vidas! Aguas gasificadas \ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Monumento Natural El\u2026 https://t.co/sEjVid2osU"
        },
        {
            "author_id": "73516041",
            "created_at": "2016-03-28T12:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.65518,
                        -33.45292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "714425563411140609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas Panim\u00e1vidas! Aguas gasificadas \ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Monumento Natural El\u2026 https://t.co/BbaoN5D2VQ"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-28T11:59:49.000Z",
            "id": "714421735534231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2016-03-28T11:21:52.000Z",
            "id": "714412184529461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Franssinete Florenzano: A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/6P8Op4A0Ib"
        },
        {
            "author_id": "63543663",
            "created_at": "2016-03-28T11:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76042854,
                        -9.61295514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "714409241793138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Eu\u2764Macei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Y0IlIP1wXS"
        },
        {
            "author_id": "39245006",
            "created_at": "2016-03-28T11:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "714408699515764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor pr\u00f3prio, que ele nunca nos falte, am\u00e9m! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/6OWMqZZeGU"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2016-03-28T11:00:13.000Z",
            "id": "714406735503601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui foi um pouquinho do nosso resumo de nossa ida ao Parque Estadual do Ibitipoca em Minas Gerais, um lugar... https://t.co/Xeuvot3Ej3"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-03-28T11:00:01.000Z",
            "id": "714406686333673475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lenticular no Parque Nacional de Grand Teton, Wyoming, Estados Unidos. Cr\u00e9dito da imagem: Jackie Skaggs.... https://t.co/DfWEyw2N9u"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-28T10:40:22.000Z",
            "id": "714401742201421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para quem ama natureza: veja as paisagens impressionantes do Parque Yosemite, nos EUA - https://t.co/nrIXXUwCUH \ud83d\ude31 \ud83c\udf43 https://t.co/PC0RgNkbs3"
        },
        {
            "author_id": "70480141",
            "created_at": "2016-03-28T10:21:13.000Z",
            "id": "714396919188099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos org\u00e3os-Teres\u00f3polis. https://t.co/0J3wnjKvXK"
        },
        {
            "author_id": "325569240",
            "created_at": "2016-03-28T10:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714395130896203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Jaragu\u00e1 -abertura: https://t.co/Xqgg0CY26r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35478996",
            "created_at": "2016-03-28T09:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "714387406879764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \ud83c\udf32 #monfrag\u00fce #parquenacional\u2026 https://t.co/Pw2liYxHdn"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-03-28T09:09:12.000Z",
            "id": "714378797362102273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que os elefantes do Parque Nacional da Gorongosa guardam mem\u00f3rias do conflito civil das d\u00e9cadas de 80/90, e... https://t.co/9gT4VAmRVp"
        },
        {
            "author_id": "76436004",
            "created_at": "2016-03-28T08:29:34.000Z",
            "id": "714368822610903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque | Parque Estadual do Jaragua - Sistema Ambiental Paulista - Governo de SP: https://t.co/4as9cpVOWR"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-28T05:50:13.000Z",
            "id": "714328721201766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-28T04:34:21.000Z",
            "id": "714309627224190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-03-28T02:47:20.000Z",
            "id": "714282696487354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tempo que n\u00e3o vou no parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "147322217",
            "created_at": "2016-03-28T02:17:17.000Z",
            "id": "714275136162152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente hoje eu conheci o parque municipal, tirei tanta foto que Jesus! Meu cabelo zoado mas nem ligo mt.. Aproveitando a folga"
        },
        {
            "author_id": "2545092939",
            "created_at": "2016-03-28T01:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "714257746238042113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e Natureza @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/VY86oqDBBE"
        },
        {
            "author_id": "1717213172",
            "created_at": "2016-03-28T01:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "714255828178460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se valeu a pena os 14km de trilha??? \ud83c\udf2c\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sHFqMgYDse"
        },
        {
            "author_id": "36548473",
            "created_at": "2016-03-28T00:37:31.000Z",
            "id": "714250027460378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/ElezAW7wDj"
        },
        {
            "author_id": "138817456",
            "created_at": "2016-03-28T00:26:48.000Z",
            "id": "714247330183122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 casamento\nNoiva: Deborah Regina\nNoivo: Eder \nLocal: Parque Municipal de Barueri \nFot\u00f3grafa: Jeane Cardoso... https://t.co/DuwXMHYq0F"
        },
        {
            "author_id": "396897975",
            "created_at": "2016-03-28T00:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "714242870623019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso ouvir o vento passar .. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/kANznL9obL"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-27T23:59:44.000Z",
            "id": "714240521359794180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-03-27T23:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93342069,
                        -7.92255909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "714239920181800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/FcLKjyem8J"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-03-27T23:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "714238168850165762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medite @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/wBPeyNAEiR"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-03-27T23:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "714231492977754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xLITkkIel8 o Pico do Cristal no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-03-27T23:06:51.000Z",
            "id": "714227210165624833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em destaque https://t.co/OKT5znLq5P  \nPrefeito acompanha obras do Parque Municipal https://t.co/JqcUvBR4gG"
        },
        {
            "author_id": "76034082",
            "created_at": "2016-03-27T22:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 36,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "714223585724874752",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @parquepedrabranca -  @Regrann from @clubedosaventureiros -  A\u00e7ude do Camorim - Parque Estadual da Pe\u2026 https://t.co/NNEZGvgmXO"
        },
        {
            "author_id": "2562755639",
            "created_at": "2016-03-27T22:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91583,
                        -19.9451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "714222246072594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83e\udd81\ud83c\udf43 #me #flower #cute #girl #nice #day #love @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/D8reRSUrDS"
        },
        {
            "author_id": "141580259",
            "created_at": "2016-03-27T22:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "714221643145457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo meu? sim @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/lY8CCRemqn"
        },
        {
            "author_id": "1315551499",
            "created_at": "2016-03-27T22:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "714218363396952065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\ud83c\udf1emingo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/ABOgUP8x4L"
        },
        {
            "author_id": "554046328",
            "created_at": "2016-03-27T22:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "714215623220404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu a patroa e as crian\u00e7as! Piquenique @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/hOXABWlW5e"
        },
        {
            "author_id": "2889322499",
            "created_at": "2016-03-27T22:16:26.000Z",
            "id": "714214521498415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6s6UxBxI7X"
        },
        {
            "author_id": "109027535",
            "created_at": "2016-03-27T21:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "714207159597277185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soul satisfied! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83c\udf0e\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TlxfLW74C3"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-27T21:26:16.000Z",
            "id": "714201897805168646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/KZEFYKYN2v"
        },
        {
            "author_id": "254388680",
            "created_at": "2016-03-27T21:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -102.07184659,
                        19.42484778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd1331fe31fa65fe"
            },
            "id": "714201724962123778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "How long is forever? \ud83c\udf33 #missyou @ Parque Nacional De Uruapan https://t.co/2jIZxK4dQf"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-03-27T21:17:09.000Z",
            "id": "714199604892315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pague quanto quiser para se divertir nas corredeiras do Rio Formoso no Parque Nacional\u2026 https://t.co/0SQ607AjiR https://t.co/scSWhlgj5F"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-03-27T21:01:39.000Z",
            "id": "714195703661268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MsD8BkgrUp"
        },
        {
            "author_id": "21455555",
            "created_at": "2016-03-27T20:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "714193180003057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadas abatidas. \ud83d\udd12\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares https://t.co/MGCgVQ3ANC"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-27T20:39:35.000Z",
            "id": "714190149937197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "72576268",
            "created_at": "2016-03-27T20:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "714188977885069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb8 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Wvswens1rw"
        },
        {
            "author_id": "3544753517",
            "created_at": "2016-03-27T20:20:06.000Z",
            "id": "714185246657351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vey aquele picol\u00e9 de isopor do parque municipal, tem aqui em Aparecida tbm  \ud83d\ude0d\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3388166337",
            "created_at": "2016-03-27T20:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73406043,
                        -29.3528073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "714185087353544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/UwWCg7QsIh"
        },
        {
            "author_id": "49107017",
            "created_at": "2016-03-27T20:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "714183960008515588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dibas \ud83c\udf43\u270c\ud83c\udffe\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/WZUwpcWR4u"
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2016-03-27T20:10:12.000Z",
            "id": "714182757136666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Estadual da Ilha Anchieta por seus 39 anos protegendo nosso tesouro e conscientizando o bicho homem. \udbba\udf13\udbba\udf14\udbba\udf15"
        },
        {
            "author_id": "2252981255",
            "created_at": "2016-03-27T19:58:10.000Z",
            "id": "714179727146266624",
            "in_reply_to_user_id": "2252981255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "61.  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/A8wUg08phe"
        },
        {
            "author_id": "360234818",
            "created_at": "2016-03-27T19:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "714179410497257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/S5akA3ZGPe"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-03-27T19:55:19.000Z",
            "id": "714179012076158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa\nDESTAQUES:\nPrimeiro parque nacional da Peninsula Ib\u00e9rica\nSubida ao Monte... https://t.co/DXvDSWHKqb"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-27T19:47:17.000Z",
            "id": "714176988471287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO MESSIAS, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, CACHOEIRAS DE MACAC\u00da, RJ , VIDEO @tracklog_brasil #xiaomiyi... https://t.co/uSdHBQLm0H"
        },
        {
            "author_id": "236124769",
            "created_at": "2016-03-27T19:33:03.000Z",
            "id": "714173405927510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e Ox\u00fam me envolve e renova energia! #BusqueMaisDaVida @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional\u2026 https://t.co/xZNkRe9LUw"
        },
        {
            "author_id": "81681809",
            "created_at": "2016-03-27T19:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "714171325854539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1scoa, tempo de renova\u00e7\u00e3o! #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/FkQItd8c4q"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-27T18:16:12.000Z",
            "id": "714154065182269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-03-27T18:15:22.000Z",
            "id": "714153855160827905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 passa por reforma\n\nLeia mais: https://t.co/gMiP8FqykG https://t.co/QQytKZ5DMB"
        },
        {
            "author_id": "313535999",
            "created_at": "2016-03-27T18:12:48.000Z",
            "id": "714153209489727489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo dividir os fone d ouvido escutando a op d sakura card captors sentadinhas no banco do parque municipal rezano pros pombo n caga em nois"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-27T18:05:09.000Z",
            "id": "714151287256956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "130804533",
            "created_at": "2016-03-27T18:00:19.000Z",
            "id": "714150069008633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa #praia foi nomeada em homenagem a um monumento natural e \u00e9 uma das mais bonitas do mundo.\ud83d\udd1d\ud83c\udf0a #GuesstheCountry https://t.co/ngP7cy2MAl"
        },
        {
            "author_id": "52920562",
            "created_at": "2016-03-27T17:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "714143734171103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira na trilha dos saltos do Parque Nacional @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lYhbmCS9MU"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-03-27T17:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "714135113802629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Ua6Yn42rhv"
        },
        {
            "author_id": "18611109",
            "created_at": "2016-03-27T16:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.7955918,
                        10.30258728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "714124539932835844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comedor irisdescente #hummingbird #monteverde #kelendo @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde https://t.co/S5ZNbtQf45"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2016-03-27T16:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13426745,
                        -22.40240564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "714119929105162241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Family #HappyEaster  \ud83d\udc07 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/Qg170nPGRO"
        },
        {
            "author_id": "1397523608",
            "created_at": "2016-03-27T15:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "714118775193243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/WDVlbVdF1i"
        },
        {
            "author_id": "182514602",
            "created_at": "2016-03-27T15:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "714108749510807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miss\u00e3oBETA. #Parquemunicipal @ Parque Municipal https://t.co/Zi4ulFIJT3"
        },
        {
            "author_id": "81432116",
            "created_at": "2016-03-27T15:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "714107363259772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/cyC0Q15ZcG"
        },
        {
            "author_id": "361528158",
            "created_at": "2016-03-27T15:05:22.000Z",
            "id": "714106039944265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 cota que eu n\u00e3o vinha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "300511482",
            "created_at": "2016-03-27T14:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "714104231477780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/2tT0Sp05zA https://t.co/70QhaInLMc"
        },
        {
            "author_id": "4907416539",
            "created_at": "2016-03-27T14:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "714103878275489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\ude33 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/l8x5VpDhhm"
        },
        {
            "author_id": "36084824",
            "created_at": "2016-03-27T14:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2449602822",
                        "start": 97,
                        "username": "lucasfpolis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06596775,
                        -29.1950149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "714103849821323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul w/ @lucasfpolis https://t.co/1tjRdJDYJu"
        },
        {
            "author_id": "4907416539",
            "created_at": "2016-03-27T14:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "714102434612781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf05 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/kEnCxCiBML"
        },
        {
            "author_id": "115556059",
            "created_at": "2016-03-27T14:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "714102430422556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do feriado! #minicachoeira #tere #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/AT9SN3KE70"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-27T14:47:07.000Z",
            "id": "714101449777545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cristal \u00c1gua\nParque Nacional de Bras\u00edlia @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/LAFAPDHKRt"
        },
        {
            "author_id": "300511482",
            "created_at": "2016-03-27T14:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "714098620447002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/nTqH6WYwB7 https://t.co/iXWTVhzTZC"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-03-27T14:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79618427,
                        -21.20902604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "714097940709654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/MrAE24U3yz"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-27T14:21:18.000Z",
            "id": "714094950862880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho show! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/i0WW2hPTcF"
        },
        {
            "author_id": "397664460",
            "created_at": "2016-03-27T14:12:26.000Z",
            "id": "714092719736356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ii) Visita ao Parque Nacional das sete cidades, no estado do Piau\u00ed. Forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas impressionantes,... https://t.co/XBc0xwPzGb"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-27T14:12:15.000Z",
            "id": "714092674467299329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cristal \u00c1gua\nParque Nacional de Bras\u00edlia\n\nIn the Groove @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/MRgYyrKF21"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-27T14:08:16.000Z",
            "id": "714091671470809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In the Groove!\nTrilha Cristal \u00c1gua @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/nr4zCfdeE2"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-27T14:07:16.000Z",
            "id": "714091420642992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cristal \u00c1gua\nShow! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/dAHvTLWrk4"
        },
        {
            "author_id": "397664460",
            "created_at": "2016-03-27T14:04:57.000Z",
            "id": "714090839576686593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(i) Visita ao Parque Nacional das sete cidades, no estado do Piau\u00ed. Forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas impressionantes,... https://t.co/5QW0sE53E1"
        },
        {
            "author_id": "41843826",
            "created_at": "2016-03-27T14:03:06.000Z",
            "id": "714090373925175298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Antiga - Parque Municipal de Linha Nova - https://t.co/gZuzqFWPXV"
        },
        {
            "author_id": "76312549",
            "created_at": "2016-03-27T14:00:12.000Z",
            "id": "714089641423425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/gHYmxLPXrU"
        },
        {
            "author_id": "42609284",
            "created_at": "2016-03-27T13:49:05.000Z",
            "id": "714086846674968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/eOOlhgWQpL"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-27T13:47:10.000Z",
            "id": "714086363952463873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2351542056",
            "created_at": "2016-03-27T13:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.943025,
                        -32.811658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30e5bcffda059c80"
            },
            "id": "714083028717412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerr\u00f3 Penitentes ... \u26f0\ud83d\udc8e\ud83d\udc4c\ud83c\udffc @ Parque Nacional Aconcagua https://t.co/EemOzPRN09"
        },
        {
            "author_id": "355045248",
            "created_at": "2016-03-27T13:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "714081621528428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bLceGCEYUy"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-03-27T13:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "714076066969726976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/MopnO1ZDVY"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-27T12:53:03.000Z",
            "id": "714072741389840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora, bora! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/PBvh3ZOJlB"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-27T12:52:31.000Z",
            "id": "714072610540294145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/0L7jW5vKkI"
        },
        {
            "author_id": "1647962700",
            "created_at": "2016-03-27T12:48:08.000Z",
            "id": "714071506284888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria tirar as fts no mirante em nova Lima no topo do mundo mas n tem carro n\u00e9 ent serve parque Municipal msm :/"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-27T12:33:34.000Z",
            "id": "714067841289355265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de hoje\nTrilha Cristal \u00c1gua\n\ud83d\udeb2\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/5NwfPglcx5"
        },
        {
            "author_id": "285360126",
            "created_at": "2016-03-27T11:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "714059088976412673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o com meus parceiros! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/PHzfleqoMr"
        },
        {
            "author_id": "1214412786",
            "created_at": "2016-03-27T11:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "714057524593500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/qkkBq0oxMO"
        },
        {
            "author_id": "25074487",
            "created_at": "2016-03-27T11:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "714053602852147202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5k de leve na melhor cidade da gal\u00e1xia! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/HsNQm94N2N"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-03-27T11:31:31.000Z",
            "id": "714052224649977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreendente! \n#cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/EzmCZDkPo8"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-03-27T11:19:31.000Z",
            "id": "714049206034505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faros do Parque Nacional: Faro de Ons #Ons #Faro #IllasAtl\u00e1nticas #ParqueNacional https://t.co/jIgXKXl9tD https://t.co/afbYAtDtjk"
        },
        {
            "author_id": "3994052355",
            "created_at": "2016-03-27T10:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "72894228",
                        "start": 66,
                        "username": "andre_freitasz"
                    }
                ]
            },
            "id": "714035660684980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaa (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @andre_freitasz) https://t.co/CB0jqfWwXr https://t.co/D9GAIg8DzF"
        },
        {
            "author_id": "55840215",
            "created_at": "2016-03-27T09:19:42.000Z",
            "id": "714019050519732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Pereira https://t.co/eq35Nw0XL9"
        },
        {
            "author_id": "55840215",
            "created_at": "2016-03-27T09:19:29.000Z",
            "id": "714018998199971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Terra Ronca de uma maneira nunca vista : Imers\u00f5es Noturnas Vol. 02 https://t.co/y1sQMLP8jB"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-03-27T08:46:01.000Z",
            "id": "714010576373080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional do Itatiaia\n#S\u00f3oCumeMeInteressa"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-27T08:19:41.000Z",
            "id": "714003949926395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-27T04:06:36.000Z",
            "id": "713940257075494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "130892209",
            "created_at": "2016-03-27T02:56:38.000Z",
            "id": "713922648783372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Alberto de agostini https://t.co/Qklh2b1UFu"
        },
        {
            "author_id": "61511281",
            "created_at": "2016-03-27T02:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2833,
                        -9.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4172bcefb1b6d5f0"
            },
            "id": "713919164759597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara... Saudades dessa viagem! Lugar que al\u00e9m de lindo, \u00e9 fonte\u2026 https://t.co/4gV7jraG0G"
        },
        {
            "author_id": "2623746118",
            "created_at": "2016-03-27T02:39:36.000Z",
            "id": "713918361759916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amistad entre Geral do Gr\u00eamio [Gr\u00eamio - Brasil] y La Banda del Parque [Nacional - Uruguay] https://t.co/wZarOOwxDa"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-03-27T01:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "167553558",
                        "start": 68,
                        "username": "ricbonifacio"
                    }
                ]
            },
            "id": "713902831942520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra do Cachorro - Parque Nacional do Catimbau - Buique, PE \nFoto: @ricbonifacio https://t.co/IKIA51EeND"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-03-27T01:33:05.000Z",
            "id": "713901624977145860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra \nFoto: Yuri Barichivic https://t.co/kvyLjiJT0o"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-03-27T01:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "167553558",
                        "start": 48,
                        "username": "ricbonifacio"
                    }
                ]
            },
            "id": "713901385150902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque, PE \nFoto: @ricbonifacio https://t.co/YIgOBSIfMx"
        },
        {
            "author_id": "2802912489",
            "created_at": "2016-03-27T00:34:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "186cec73f11d0d0f"
            },
            "id": "713886989968416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagino-me com 50 anos a ir para o parque municipal do Montijo jogar basket"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-27T00:30:59.000Z",
            "id": "713885995742023681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CUTIA NO ESTADO DE ROND\u00d4NIA: Parque Nacional da Serra da Cutia\u2026 https://t.co/vTouWfWZdU"
        },
        {
            "author_id": "191841639",
            "created_at": "2016-03-27T00:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "713884369660874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso Terrenal \ud83d\udc4c\ud83d\udc59\u2600 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/XEFGCBXaS5"
        },
        {
            "author_id": "1214412786",
            "created_at": "2016-03-27T00:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713882634041094145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/ozZ1rEWovS"
        },
        {
            "author_id": "1214412786",
            "created_at": "2016-03-27T00:10:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713880771933642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puerto Iguaz\u00fa Brasil.\ud83d\ude09 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/Foz95mHxHH"
        },
        {
            "author_id": "302799492",
            "created_at": "2016-03-27T00:08:18.000Z",
            "id": "713880287512551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhes \ud83c\udf41 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/5wlwZ24Hjc"
        },
        {
            "author_id": "2487535263",
            "created_at": "2016-03-27T00:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "713879965398249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha elaa\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90 #miss\u00e3oBETA @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/ww3IyZsoiv"
        },
        {
            "author_id": "17729952",
            "created_at": "2016-03-27T00:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6532957,
                        -23.5939035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "713879395132379137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto Grande, Parque estadual da Serra do Mar n\u00facleo Sta. Virg\u00ednia. S\u00e3o Luiz do\u2026 https://t.co/G6a0Ul3tOD"
        },
        {
            "author_id": "1286203964",
            "created_at": "2016-03-26T23:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "713876888297586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/vMgmyH7faJ https://t.co/GAIKNQkpQ1"
        },
        {
            "author_id": "29221066",
            "created_at": "2016-03-26T23:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713874663932358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/RYOiwVnZ1c"
        },
        {
            "author_id": "29221066",
            "created_at": "2016-03-26T23:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713871952801357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2e @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/cQwIxWYF0f"
        },
        {
            "author_id": "29221066",
            "created_at": "2016-03-26T23:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713871940038041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/MC0UovxnrZ"
        },
        {
            "author_id": "21455555",
            "created_at": "2016-03-26T23:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "713867793326850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter patins sim. w/ Emilly, Karina (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/o6kyg9lsYn"
        },
        {
            "author_id": "29221066",
            "created_at": "2016-03-26T23:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "80959091",
                        "start": 12,
                        "username": "Paolaa_Jr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713865473679601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My nigga \ud83e\udd18\ud83c\udfff @paolaa_jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/lC25tDoN0V"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-03-26T23:06:14.000Z",
            "id": "713864668977213442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "chilewildfires: Parque Nacional Tolhuaca , Salto Malleco https://t.co/PWvCq5tjVe (via Twitter https://t.co/T7Zt5K4eC2)"
        },
        {
            "author_id": "29221066",
            "created_at": "2016-03-26T23:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713863587496853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/4vWVXvxzwD"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-03-26T23:01:04.000Z",
            "id": "713863366452707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/FkZQIkl92F"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-03-26T22:59:50.000Z",
            "id": "713863056938377217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chilewildfires: Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/bj3Q2h74Tf (via Twitter https://t.co/58eIu9D7ho)"
        },
        {
            "author_id": "197255242",
            "created_at": "2016-03-26T22:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713862126323044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bellas companeras de viaje! #findexxl @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/7DnevPeXBg"
        },
        {
            "author_id": "3212107407",
            "created_at": "2016-03-26T22:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35786897,
                        -29.48995317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "713861330038571014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogando um futiba de tarde (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/fp3y9mxgtr"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-03-26T22:36:18.000Z",
            "id": "713857134233051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chilewildfires: Parque Nacional Rapa Nui https://t.co/NupYUEHT5P (via Twitter https://t.co/EeMJ5IZXM4)"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-03-26T22:26:48.000Z",
            "id": "713854743836299266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chilewildfires: Parque Nacional La Campana https://t.co/ThtsC3W5Cj (via Twitter https://t.co/BgMTkHImsk)"
        },
        {
            "author_id": "706680901380530176",
            "created_at": "2016-03-26T22:26:26.000Z",
            "id": "713854651708284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca foi no Parque Municipal /  live em https://t.co/qEveZcF7Mr"
        },
        {
            "author_id": "706680901380530176",
            "created_at": "2016-03-26T22:25:52.000Z",
            "id": "713854508221108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "linda  vai domingo no parque municipal pra mim te conhecer /  live em https://t.co/qEveZcF7Mr"
        },
        {
            "author_id": "4259449060",
            "created_at": "2016-03-26T22:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00907439,
                        -20.02248223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713853099300012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/CaBd9ujBnh"
        },
        {
            "author_id": "706680901380530176",
            "created_at": "2016-03-26T22:20:06.000Z",
            "id": "713853059063873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero conhecer voc\u00ea um dia vai domingo no parque municipal /  live em https://t.co/2e3CKUmXOA"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-03-26T22:14:54.000Z",
            "id": "713851749036068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chilewildfires: Parque Nacional Lauca https://t.co/dfuetHeNDy (via Twitter https://t.co/USoGz33owr)"
        },
        {
            "author_id": "49695056",
            "created_at": "2016-03-26T22:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "713851229256998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que vou, parece que nunca vi! #paisagem #igreja #church @ Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/Shvtr5S2Gm"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2016-03-26T22:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "713850363145752578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sculptures of time. @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/J212bmM7hS"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-03-26T21:56:40.000Z",
            "id": "713847162266906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 3,8 milh\u00f5es de pessoas visitam anualmente o Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, Estados Unidos. #usa https://t.co/jWrcYXwal5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MikaellaVasti].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MikaellaVasti",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MikaellaVasti"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HumedalesCo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HumedalesCo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HumedalesCo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Ibitipoca, Brasil",
                "id": "7fe313a4210964d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Uruapan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "id": "dd1331fe31fa65fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Mendoza, Argentina",
                "id": "30e5bcffda059c80",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "4172bcefb1b6d5f0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Matosinhos, Portugal",
                "id": "186cec73f11d0d0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580744682",
                "name": "vai se foder",
                "username": "wtflivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528889",
                "name": "Cristiano Heringer",
                "username": "chheringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74454620",
                "name": "Cintia Daflon",
                "username": "cintifofuxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710991290125529088",
                "name": "gesta ambiental",
                "username": "gestao1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423459616",
                "name": "Ilha de Paquet\u00e1 PQT",
                "username": "ilhapqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107491436",
                "name": "Paulo Bettencourt",
                "username": "PauloBettencou1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49756756",
                "name": "Leonardo Netto",
                "username": "leonetopp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4858054877",
                "name": "Leonardo Tomaz",
                "username": "lleotomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146351504",
                "name": "Flavia Pitinini",
                "username": "flaviapitinini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272197564",
                "name": "Juuulia Pirees",
                "username": "juuuuuls_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149107983",
                "name": "Guaripete Solutions",
                "username": "GuaripeteSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187963432",
                "name": "Carolina",
                "username": "acarolviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560001114",
                "name": "Conservadores Cariri",
                "username": "Conserv_II",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218222366",
                "name": "Dioclesio Dal B\u00f3",
                "username": "DioeEleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861405677",
                "name": "ViajandoSemPressa",
                "username": "ViajandoSemPres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632135858",
                "name": "Marcio Alaor",
                "username": "marcioalaor_bmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25409456",
                "name": "ROD POP",
                "username": "rodolfopoppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180076948",
                "name": "Felipe, O Pet",
                "username": "felipe_toledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575577429",
                "name": "Carlos Sa",
                "username": "SaCarllos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174730337",
                "name": "F\u00e1bio Sim\u00f5es",
                "username": "fabiohcsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513506276",
                "name": "Super Placar",
                "username": "SuperPlacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572532025",
                "name": "C\u00e1ndido P\u00e9rez Betanzos",
                "username": "candidobetanzos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67032143",
                "name": "Inst. Hilda Ferreira",
                "username": "noticiasihf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85815354",
                "name": "Fac Senac Go",
                "username": "facsenacgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68469911",
                "name": "Movida",
                "username": "MovidaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707286056757030919",
                "name": "Cristiano Ferreira",
                "username": "123cristianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290286510",
                "name": "Destino Verde",
                "username": "destino_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65493086",
                "name": "Portal Novidade",
                "username": "portalnovidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358537214",
                "name": "Belonved",
                "username": "theloves_mandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4235064623",
                "name": "bichoscomon\u00f3s",
                "username": "bichoscomonos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554046328",
                "name": "Gelson Torman",
                "username": "TormanGelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127008365",
                "name": "Lidiane Veloso #Beta",
                "username": "lidiane_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47592864",
                "name": "loris castagnini",
                "username": "LorisCastagnini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144181279",
                "name": "Nelson Romeiro J\u00fanior",
                "username": "nelsonromeirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229771510",
                "name": "Jo\u00e3o G. Steffanello",
                "username": "SenhorSteffa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548941250",
                "name": "Jose Roberto",
                "username": "JuniorJroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38878707",
                "name": "WorkingFreeLancer\u00ae",
                "username": "WorkingFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534827",
                "name": "Marcos Santiago",
                "username": "marcos_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2824994458",
                "name": "Ana Clara Santos",
                "username": "nanaasantosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889879051",
                "name": "Sea Turtles",
                "username": "seaturtlegifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216517824",
                "name": "- Dinda do Hugo e Duda \u2665\ufe0f",
                "username": "NataaliaAlmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63021283",
                "name": "Cau\u00ea Xavier",
                "username": "CaueXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128590460",
                "name": "Portal Hortolandia",
                "username": "PHortolandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889322499",
                "name": "Drielle Moreira",
                "username": "_drimore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36417571",
                "name": "vibalogh",
                "username": "vibalogh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162251201",
                "name": "Maick Ofel - Canal do trouxa",
                "username": "maickofel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719173271",
                "name": "Urbano Santos",
                "username": "UrbanoSantosMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344060272",
                "name": "PIKININO",
                "username": "GdrRuben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2829060594",
                "name": "Eric@",
                "username": "seilabicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398969003",
                "name": "Hostnews Traveller",
                "username": "hostnewstravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78371108",
                "name": "Fotografe Melhor",
                "username": "FotografeMelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388442429",
                "name": "Museu B. Constant",
                "username": "Museu_BConstant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100385490",
                "name": "Thaypistola",
                "username": "luzothay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156717820",
                "name": "Magoo Fortuna",
                "username": "magoofortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67185837",
                "name": "Antonia Cassil",
                "username": "marcasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581502690",
                "name": "Oscar Rojas",
                "username": "orojas138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267813809",
                "name": "Luz Maria",
                "username": "LuzMariaBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56852423",
                "name": "andres rojas loza",
                "username": "andres38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259464448",
                "name": "Carol Marinho",
                "username": "ker0u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005985934",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "lucasral99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255058293",
                "name": "L\u00eddia com g \ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "liigialari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4655308223",
                "name": "Crossfiteiro Depressivo",
                "username": "Mr_Dnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709453747139780609",
                "name": "Fan\u00e1tiGALO\u00b9\u00b3",
                "username": "FanatiGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236301099058987008",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "pontes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112301735",
                "name": "desimpedidos",
                "username": "especulacoesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75112698",
                "name": "em\u00edlio domingos",
                "username": "emiliodomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522436864",
                "name": "Carlos Ber\u00e9",
                "username": "beregalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166739057",
                "name": "Fabiana Claudino",
                "username": "FabianaClaudino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297344551",
                "name": "The Unexpected End",
                "username": "tueband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044583719",
                "name": "Javier Pulido",
                "username": "JavierPulidog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111166842",
                "name": "Ruan",
                "username": "ruanmaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58806981",
                "name": "Br\u00e1ulio Vin\u00edcius",
                "username": "brauliovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706472363605499904",
                "name": "Vanessa Rodrigues",
                "username": "myliveenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188576434",
                "name": "fabiana",
                "username": "pqfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76034082",
                "name": "\u1566(\u30c4)\u1564",
                "username": "SIDDHANTTIWARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402105260576067586",
                "name": "Felipe_Tiza",
                "username": "FelipeTiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636868375",
                "name": "Cultura Sant Joan",
                "username": "CulturaSantJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7163612",
                "name": "c. s. soares \u270d\ufe0f",
                "username": "cssoaresonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581542838",
                "name": "Lilian Brito",
                "username": "lilianbritoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710580188",
                "name": "Gilzenia Henrique",
                "username": "gilzeniah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154920224",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56",
                "username": "gilbertoscholze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16889625",
                "name": "Emilio \u2738",
                "username": "remiliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587129085",
                "name": "C@ssito",
                "username": "cassio_comce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121788670",
                "name": "Danilo Bueno",
                "username": "DaniloBuenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712229995415019520",
                "name": "Tadeu Mesquita Perei",
                "username": "TadeuMesquita3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14529650",
                "name": "Javier Enrique Ubalton",
                "username": "javiubalton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93269690",
                "name": "\u043a\u03b1r\u03c3\u2113",
                "username": "britokarol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69430238",
                "name": "mirella",
                "username": "mireula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64329105",
                "name": "J\u00falia Tordeur",
                "username": "juliatordeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246813979",
                "name": "Carlos Koury IDESAM",
                "username": "KouryIdesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295273427",
                "name": "kall  #BetaLab #SDV",
                "username": "kallnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164895030",
                "name": "BLOG DO MASUTTI",
                "username": "lcmasutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78201627",
                "name": "Rog\u00e9rio R. Alc\u00e2ntara",
                "username": "roalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933316538",
                "name": "hugo",
                "username": "hugoxbw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39430254",
                "name": "Insta: @rodrigosantosbass",
                "username": "rodrigosantosbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498271188",
                "name": "Maria Belo",
                "username": "leonetebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70512320",
                "name": "J\u00e9ssica Pires L.",
                "username": "jessicapiresl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195877670",
                "name": "Difusor Releases Br",
                "username": "DifundirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369527678",
                "name": "pressreleasesbrasil",
                "username": "pressreleasesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526365735",
                "name": "flav",
                "username": "flaivv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544305367",
                "name": "Luke \ud83e\udd84",
                "username": "lcstna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369514180",
                "name": "piracanjubahoje",
                "username": "piracanjubahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404834113",
                "name": "CCBEU Bel\u00e9m",
                "username": "ccbeupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251084546",
                "name": "MeusLinks",
                "username": "MeusLinksCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68716893",
                "name": "Vitor Luiz",
                "username": "vitorlap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4746019961",
                "name": "SrVapor",
                "username": "SrVapor_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296826298",
                "name": "Comunit\u00e1ria 87.9 FM",
                "username": "ComunitariaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319918348",
                "name": "LZ",
                "username": "luizooliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "698124609284079616",
                "name": "carlos",
                "username": "luceliocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80621868",
                "name": "Falc\u00e3o",
                "username": "Falcao_FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4178063843",
                "name": "Magaly",
                "username": "megashopenvirtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278270179",
                "name": "Tania Caballero",
                "username": "tcaballero1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46484768",
                "name": "eno guaran\u00e1",
                "username": "qtacontesenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527751574",
                "name": "john",
                "username": "johndiass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514355138",
                "name": "Rodrigues&Tabosa",
                "username": "RodriguesTabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823301210",
                "name": "Ceci",
                "username": "mcd_2319",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80644994",
                "name": "Mt\u00ba ROBERTO TIBIRI\u00c7\u00c1 \u00ae",
                "username": "robertotibirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22139623",
                "name": "Ronnie A",
                "username": "TremendoTopic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458570819",
                "name": "Darwin Burgos Ram\u00edrez \ud83c\udf0e\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\ud83c\udfc3\u26c5\ud83c\udf20",
                "username": "DarwinAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322011448",
                "name": "Humedales Bogot\u00e1",
                "username": "humedalesbogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407495740",
                "name": "beatriz",
                "username": "beamottaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59471965",
                "name": "lari \u2728",
                "username": "larihuchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234929062",
                "name": "Ant\u00f4nia Gon\u00e7alves",
                "username": "souantonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466464383",
                "name": "mimi's emancipation \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "guedesmatheusss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857119",
                "name": "Falsa Hetera",
                "username": "a_mandac358",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264428512",
                "name": "Grupo Qualital",
                "username": "_Qualital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160220785",
                "name": "rosi \ud83d\udc9a",
                "username": "rosariomdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67933858",
                "name": "Talii Cerna\u2665",
                "username": "taliigreenday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555881626",
                "name": "Ju",
                "username": "jubhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213904264",
                "name": "Antonio Werneck",
                "username": "WERNECKantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4042259693",
                "name": "angelamaria",
                "username": "aangelamarya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3590552122",
                "name": "Ronaldo Portela",
                "username": "ronaldopportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871972415",
                "name": "Dani",
                "username": "DepaulaDanielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37750001",
                "name": "Elton Braga",
                "username": "Elton_B_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3012921912",
                "name": "Boca TromboneItagua\u00ed",
                "username": "tromboneitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222457101",
                "name": "Anita",
                "username": "anigimenezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228365923",
                "name": "Amanda C",
                "username": "777cavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499342788",
                "name": "uiry",
                "username": "CortexiDunham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9055912",
                "name": "Ana Elisa Teixeira",
                "username": "lisanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309948333",
                "name": "Taxi Canc\u00fan",
                "username": "TaxiQroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309992741",
                "name": "Taxi Cozumel",
                "username": "TaxistaCozumel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126665384",
                "name": "Alessandro Abreu",
                "username": "alessandrobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386266217",
                "name": "Conrado Carlos",
                "username": "ConradoCarlos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253707874",
                "name": "Banfield Handball (desde \ud83c\udfe0)",
                "username": "CABhandball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191966012",
                "name": "Municipio Lomas HB",
                "username": "MLZHandball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482713417",
                "name": "edvaldo beta lab",
                "username": "Ea56Edvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731680604",
                "name": "bamboo",
                "username": "_bamboo_studio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73516041",
                "name": "Andrea Z\u00fa\u00f1iga Garc\u00e9s",
                "username": "Ambrozito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63543663",
                "name": "Vanderson Ara\u00fajo",
                "username": "VandersonArauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39245006",
                "name": "Luh Guedes",
                "username": "ALuhGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70480141",
                "name": "FERNANDO MAGALH\u00c3ES",
                "username": "fmagalhaes64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325569240",
                "name": "PY PRODU\u00c7\u00d5ES",
                "username": "py_marcupy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35478996",
                "name": "P",
                "username": "pacogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76436004",
                "name": "FABIO GOMES DA MOTTA",
                "username": "oibafattom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147322217",
                "name": "juju",
                "username": "sadgirljuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545092939",
                "name": "Notorious Davizao",
                "username": "davi_rody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717213172",
                "name": "Rubens Jr.\u270c",
                "username": "rubensmeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36548473",
                "name": "Carlos Legorburu",
                "username": "carloslegorburu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138817456",
                "name": ",                     menina de f\u00e9 \ud83c\udf38",
                "username": "Jeane_loove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396897975",
                "name": "MCientista",
                "username": "andersongxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562755639",
                "name": "Tia Dos Gatos \u2650",
                "username": "thay_kidrhaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141580259",
                "name": "thaix",
                "username": "thaisrcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315551499",
                "name": "Gua",
                "username": "GuuadaRamirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109027535",
                "name": "Arthur Gabor",
                "username": "_Turiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254388680",
                "name": "Ver\u00f3nica.",
                "username": "jaanetmartoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21455555",
                "name": "patinha feia",
                "username": "Keiiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72576268",
                "name": "Clara",
                "username": "anacmpaladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3544753517",
                "name": "Ray",
                "username": "raydocarmoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388166337",
                "name": "Alanis",
                "username": "alanischeffer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49107017",
                "name": "J.Bass \ud83c\udf41",
                "username": "JaanBass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252981255",
                "name": "RS1",
                "username": "koreaspicks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360234818",
                "name": "Roberta Schmitz Ribeiro \u2728",
                "username": "ribeirosroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236124769",
                "name": "Fabio Valentte",
                "username": "fabiovalentte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81681809",
                "name": "Cazu Lara \ud83d\udd25",
                "username": "CazuLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313535999",
                "name": "mauracita",
                "username": "barbigueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52920562",
                "name": "Carlos Crist\u00f3v\u00e3o",
                "username": "CCristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18611109",
                "name": "Juandi",
                "username": "Juandi_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141644719",
                "name": "\u96c5\u2077 ~",
                "username": "AnotherYaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397523608",
                "name": "kharen castillo",
                "username": "kharencas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182514602",
                "name": "Marcelo carmo",
                "username": "marcelomaycon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81432116",
                "name": "Enio Paulo Silva",
                "username": "enniops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361528158",
                "name": "bider barq",
                "username": "b_passoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300511482",
                "name": "Romeo Carnevalli",
                "username": "RomeoCarnevalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4907416539",
                "name": "Katia De Aguas D.",
                "username": "KatiaDeAguasD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36084824",
                "name": "Cuidado, Ana.",
                "username": "anappause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449602822",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "lucasfpolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115556059",
                "name": "Dany Reis",
                "username": "twittdany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343743444",
                "name": "William Silva",
                "username": "williamsilva81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397664460",
                "name": "F\u00e1bio Gomes de Lima",
                "username": "gdfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41843826",
                "name": "Cesar Bauer - Bolsonaro2026",
                "username": "cesarbauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76312549",
                "name": "Claudio Alvarenga",
                "username": "Alvarengacoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42609284",
                "name": "laris\u2019",
                "username": "larigabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351542056",
                "name": "Rulo Caceres",
                "username": "Rulo_Caceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355045248",
                "name": "Jota",
                "username": "emicijota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1647962700",
                "name": "Jej\u00e9",
                "username": "jessydcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285360126",
                "name": "JedaS",
                "username": "JedasRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214412786",
                "name": "Matias Ett",
                "username": "matiasett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074487",
                "name": "Mateus Porreca",
                "username": "Porrecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3994052355",
                "name": "Joany Martins Costa",
                "username": "joany_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72894228",
                "name": "Andr\u00e9 Freitas",
                "username": "andre_freitasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55840215",
                "name": "Silvania Nogueira",
                "username": "Silvanians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130892209",
                "name": "V\u03b1\u0285\u04bd \u028b\u03b1\u027e\u0260\u03b1\u0282 \ud83c\udf35",
                "username": "valeeevargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61511281",
                "name": "Nat\u00e2ny Dias",
                "username": "NatanyDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623746118",
                "name": "BarraBravaPhotos",
                "username": "BarraBrava0fici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167553558",
                "name": "Ricardo Bonif\u00e1cio",
                "username": "ricbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802912489",
                "name": "ronoeL \ud83e\udda6",
                "username": "lanoras11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191841639",
                "name": "\u2661Cindy HdeZz\u2661",
                "username": "CindyHdezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302799492",
                "name": "Elisandra Drehmer",
                "username": "Eli_Drehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2487535263",
                "name": "Raissa Lima",
                "username": "raissalima972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17729952",
                "name": "Fernando Bastos",
                "username": "fernandotatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286203964",
                "name": "dani-se; NAMU DAY\ud83e\udeb4",
                "username": "luvparkji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29221066",
                "name": "Alejandra \u00b2\u00b9 C\u00f3rdova",
                "username": "AlejandraOhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80959091",
                "name": "Paola Jim\u00e9nez",
                "username": "Paolaa_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426754877",
                "name": "Alerta V Regi\u00f3n",
                "username": "AlertaVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197255242",
                "name": "Emi flor \u270a",
                "username": "EmilyJonesZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3212107407",
                "name": "Ozzy_deia",
                "username": "OzzySpielmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706680901380530176",
                "name": "Skype : marcoszica7",
                "username": "marcosP72717757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4259449060",
                "name": "luks\u270c",
                "username": "luucas_nl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695056",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "MilenAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163583",
                "name": "Eduardo Insaurriaga",
                "username": "eduardoin",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "715605449882468352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqn98u8chvuuha69jhki1lspffjx",
        "oldest_id": "713847162266906625",
        "result_count": 498
    }
}