{
    "data": [
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-03-26T21:56:37.000Z",
            "id": "713847150334119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, Sexta-feira Santa, \u00e0s 11h. https://t.co/ZfldE97kQB"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-03-26T21:54:51.000Z",
            "id": "713846705226166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 localizado nas montanhas da Serra Nevada,  Calif\u00f3rnia, Estados Unidos. #Yosemite https://t.co/RBV8CehAyK"
        },
        {
            "author_id": "713105857",
            "created_at": "2016-03-26T21:44:55.000Z",
            "id": "713844203202220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Minas.!! #naturaleza @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/tlPqiSn4o8"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-03-26T21:43:35.000Z",
            "id": "713843867431272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/1h8Ra7my4d"
        },
        {
            "author_id": "60168663",
            "created_at": "2016-03-26T21:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "713843468792111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/G7ORjR2LLM"
        },
        {
            "author_id": "263859085",
            "created_at": "2016-03-26T21:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "713836559603273729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\n#AvivaJovem #avivamento @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/gbJLnFIRc4"
        },
        {
            "author_id": "122131864",
            "created_at": "2016-03-26T21:07:08.000Z",
            "id": "713834695537008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIOR MARIPOSA DO MUNDO \u00c9 REGISTRADA NO PARQUE MUNICIPAL DE MACEI\u00d3\u2026 https://t.co/B8dZG7HHaj"
        },
        {
            "author_id": "164826462",
            "created_at": "2016-03-26T20:40:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "713828048391553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerveja na birosca\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/2LY5MTpX75"
        },
        {
            "author_id": "43955830",
            "created_at": "2016-03-26T20:35:17.000Z",
            "id": "713826678347313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "interressante mesmo uma area de prote\u00e7ao ambiental agora toda escavada pra esgoto https://t.co/LiUZNSyQTd"
        },
        {
            "author_id": "1330808947",
            "created_at": "2016-03-26T20:22:38.000Z",
            "id": "713823496200175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez um bebe q virou homenzinho \u2014 se sentindo velho em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/xbZcZ9XUiu"
        },
        {
            "author_id": "707286056757030919",
            "created_at": "2016-03-26T20:21:33.000Z",
            "id": "713823223033499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/p2VMZX8gQI"
        },
        {
            "author_id": "184208313",
            "created_at": "2016-03-26T20:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713822946612146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/7tVtaQTBLA"
        },
        {
            "author_id": "70407923",
            "created_at": "2016-03-26T20:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "713822406935187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/dChmXq9jXv"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-03-26T20:11:52.000Z",
            "id": "713820787363487746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em destaque https://t.co/OKT5znLq5P \nPrefeito acompanha obras do Parque Municipal https://t.co/n8iASsCIEF"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-03-26T20:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "85849081",
                        "start": 81,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "713820685949386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em destaque https://t.co/zNuundsu5l\nPrefeito acompanha obras do Parque Municipal @prefmossoro"
        },
        {
            "author_id": "116505079",
            "created_at": "2016-03-26T19:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713812617261944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pnDaKSvN6a"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-03-26T19:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56441916",
                        "start": 0,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "713810885861646342",
            "in_reply_to_user_id": "56441916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fund_boticario: 'O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em GO, \u00e9 a op\u00e7\u00e3o \u2026 https://t.co/tkf6MpVDOO, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "707286056757030919",
            "created_at": "2016-03-26T19:25:03.000Z",
            "id": "713809007518097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZlFVD49uff"
        },
        {
            "author_id": "106166356",
            "created_at": "2016-03-26T19:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "713806254553088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42 (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/ebGlSpV68v"
        },
        {
            "author_id": "51340764",
            "created_at": "2016-03-26T19:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "713804924543438850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras Random #feria #lima #bart #jodorowsky @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/2ezzFQuK08"
        },
        {
            "author_id": "244660967",
            "created_at": "2016-03-26T18:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "713800243490500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presa no para\u00edso. \ud83c\udfdd @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/XsBV6mDcep"
        },
        {
            "author_id": "244660967",
            "created_at": "2016-03-26T18:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "713797535765241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria uma boa ficar presa aqui... \ud83c\udfdd @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/dnS3c6Ke37"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2016-03-26T18:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "713792800945545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia tamb\u00e9m \u00e9 oportunidade! #photo #photographer @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/4U2VynHWLo"
        },
        {
            "author_id": "116505079",
            "created_at": "2016-03-26T18:15:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713791520567083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/3Et6aWxCFl"
        },
        {
            "author_id": "3746318417",
            "created_at": "2016-03-26T18:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13877212,
                        -29.85545155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "713791344301510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da s\u00e9rie: Morde o bei\u00e7o e senta a m\u00e3o! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/6ke7dTWjiO"
        },
        {
            "author_id": "27416824",
            "created_at": "2016-03-26T18:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "713790467494715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em terras capixabas! @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/idMExHmOGM"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2016-03-26T18:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "713789231559282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas lindas. @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/lFd37Fdkov"
        },
        {
            "author_id": "518986827",
            "created_at": "2016-03-26T18:01:52.000Z",
            "id": "713788073646112772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 locais que deve visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | Mundo Portugal https://t.co/dAgCxrK7Tj"
        },
        {
            "author_id": "1169443050",
            "created_at": "2016-03-26T18:00:03.000Z",
            "id": "713787616483618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gico com uma riqueza de vest\u00edgios que se... https://t.co/bjE4OvY7C8"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-03-26T16:54:36.000Z",
            "id": "713771142146826242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/8dDafCHEi5"
        },
        {
            "author_id": "127239280",
            "created_at": "2016-03-26T16:45:14.000Z",
            "id": "713768784511832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 perfeita!\n#loveanimals #lovetravel \n#writer #lovestories @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/7eU5tXOPCV"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-03-26T16:42:04.000Z",
            "id": "713767988554379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em GO, \u00e9 a op\u00e7\u00e3o perfeita para quem gosta de ecoturismo. https://t.co/5h2e8oMW6E"
        },
        {
            "author_id": "94579915",
            "created_at": "2016-03-26T16:40:02.000Z",
            "id": "713767479164579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tingo Mar\u00eda, no Peru, ganhou um novo centro de apoio ao turista: https://t.co/c3TXtaQQHX #Odebrecht #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-26T16:39:42.000Z",
            "id": "713767393923833857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "26749004",
            "created_at": "2016-03-26T16:29:56.000Z",
            "id": "713764934040076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/EnXkbTcOUz https://t.co/evmcgCXlsj"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-03-26T16:20:40.000Z",
            "id": "713762603617521669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o feriado continua tamb\u00e9m no estado do Rio de Janeiro com Gabriela e Joni desfrutando do Parque Nacional do... https://t.co/00nPhyTOfW"
        },
        {
            "author_id": "239978934",
            "created_at": "2016-03-26T16:16:13.000Z",
            "id": "713761484631842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PC Miranda, grupo Sert-88 Ccs en incedio Parque Nacional Waraira Repano controlado #pcmsemanasanta https://t.co/X7OXQ3A3vg"
        },
        {
            "author_id": "1419668978",
            "created_at": "2016-03-26T16:16:13.000Z",
            "id": "713761484250198018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PC Miranda, grupo Sert-88 Ccs en incedio Parque Nacional Waraira Repano controlado #pcmsemanasanta https://t.co/p965GaMwrg"
        },
        {
            "author_id": "115556059",
            "created_at": "2016-03-26T15:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "713753254929149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje. 1 parte - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/lmuMUdegWP"
        },
        {
            "author_id": "55921626",
            "created_at": "2016-03-26T15:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.61697837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "713752967640440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/S6kEbzEw0b"
        },
        {
            "author_id": "555581374",
            "created_at": "2016-03-26T15:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "713751507665944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IODcZlzlWE"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-03-26T15:25:45.000Z",
            "id": "713748784065462273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1: conhe\u00e7a em nosso site. Assista:https://t.co/Jllr78ZyXN #marsemfim #para #litoral"
        },
        {
            "author_id": "18804418",
            "created_at": "2016-03-26T15:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "713748443269894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Esp\u00edrito Santo. @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/SZMrPvI9Yt"
        },
        {
            "author_id": "4842008607",
            "created_at": "2016-03-26T15:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "713747934479654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25.03.2016 - Parque Municipal das Mangabeiras @ Belo Horizonte, MG: https://t.co/Iv6QYxTLCL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4842008607",
            "created_at": "2016-03-26T15:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "713747758927257603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25.03.2016 - Parque Municipal das Mangabeiras @ Belo Horizonte, MG https://t.co/yLRQouxz2Y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4842008607",
            "created_at": "2016-03-26T15:09:15.000Z",
            "id": "713744633042329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Mangabeiras @ Belo Horizonte,\u00a0MG https://t.co/vb1YnIgijj https://t.co/H8E1y4tXU8"
        },
        {
            "author_id": "1329535111",
            "created_at": "2016-03-26T15:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "713743980773642245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/hd3TUYafEH"
        },
        {
            "author_id": "70230675",
            "created_at": "2016-03-26T14:50:35.000Z",
            "id": "713739935430406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da cantareira https://t.co/zcyFDtfHHR"
        },
        {
            "author_id": "878220104",
            "created_at": "2016-03-26T14:31:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "713735093160964101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2744\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/LF5Q3Hdnz2"
        },
        {
            "author_id": "129869019",
            "created_at": "2016-03-26T14:24:22.000Z",
            "id": "713733334539583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Excelsior, Conde e Ponte P\u00eansil - Parque Nacional da Tijuca\n#trailrun\n#trilhas\nhttps://t.co/gJMG7grNK3"
        },
        {
            "author_id": "448486526",
            "created_at": "2016-03-26T14:22:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "713732857643069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude0c\ud83e\udd14 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/t5nBNaRtnn"
        },
        {
            "author_id": "285430157",
            "created_at": "2016-03-26T13:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713724629148438529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature Natureza N^2 #natureza #lgg3 #g3 #timbeta @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/IlmW96lm5Z"
        },
        {
            "author_id": "18804418",
            "created_at": "2016-03-26T13:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.61697837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "713720769700884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/CrV5zD8ZmN"
        },
        {
            "author_id": "336843627",
            "created_at": "2016-03-26T13:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713716898056290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9rase una vez en el parque... #drivertime @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aOkMLXWpz9"
        },
        {
            "author_id": "2901505227",
            "created_at": "2016-03-26T12:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "89426273",
                        "start": 0,
                        "username": "Angelleribe"
                    }
                ]
            },
            "id": "713700714204307456",
            "in_reply_to_user_id": "89426273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Angelleribe zoo, parque municipal (mas cuidado c assalto) e a sede do Galo rs"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-26T12:05:17.000Z",
            "id": "713698333349580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/aEO8vKNdBj"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-26T12:05:13.000Z",
            "id": "713698318870847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/HO4HoNHjbF"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-03-26T12:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "713697566580477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1hl3fURHXy"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-03-26T12:00:02.000Z",
            "id": "713697015037726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores,... https://t.co/8faFB7fMa8"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-03-26T09:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.15722222,
                        43.55388889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b70c0ac9adf9a47"
            },
            "id": "713660818332647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural.\n\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte #travel\u2026 https://t.co/lairzPxnXg"
        },
        {
            "author_id": "1560088934",
            "created_at": "2016-03-26T08:57:30.000Z",
            "id": "713651078047350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcada a consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos | Folha Vit\u00f3ria https://t.co/zmZYjstpVH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-26T05:30:06.000Z",
            "id": "713598881431470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-26T05:30:05.000Z",
            "id": "713598880991080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "140522183",
            "created_at": "2016-03-26T05:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71699343",
                        "start": 0,
                        "username": "JorgePontual"
                    }
                ]
            },
            "id": "713592414267682817",
            "in_reply_to_user_id": "71699343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgePontual \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental &gt;&gt;&gt;&gt; Mossack &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Paraty House &gt;&gt;&gt;&gt; Zelotes &gt;&gt;&gt;&gt; Golpe 64 #GloboGolpista"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-26T04:36:54.000Z",
            "id": "713585495813591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-26T04:29:15.000Z",
            "id": "713583569847848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "409518854",
            "created_at": "2016-03-26T03:44:24.000Z",
            "id": "713572281184755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saricareaga lizdecareaga1 @ Parque Nacional Igua\u00e7u - Argentina https://t.co/NhwFfK4q1I"
        },
        {
            "author_id": "409518854",
            "created_at": "2016-03-26T03:38:05.000Z",
            "id": "713570693602873345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lizdecareaga1 saricareaga @ Parque Nacional Igua\u00e7u - Argentina https://t.co/sYD46mrAaB"
        },
        {
            "author_id": "179160202",
            "created_at": "2016-03-26T02:40:45.000Z",
            "id": "713556264320647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais... \ud83d\udc4f\ud83d\ude04\ud83c\udf08\ud83d\ude0d #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/zSaLQyqQ1Y"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-26T02:27:59.000Z",
            "id": "713553050657423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/KxgJkGUC9x"
        },
        {
            "author_id": "2168544497",
            "created_at": "2016-03-26T02:25:02.000Z",
            "id": "713552309121376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fiz do seus abra\u00e7os\nMeu abrigo \nFiz do teu amor \nMeu melhor sorriso \"- NM @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Tir1dBT6id"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-25T23:51:33.000Z",
            "id": "713513685063450625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO NO ESTADO DO PAR\u00c1: Parque Nacional da Serra do Pardo no\u2026 https://t.co/YLjxYqX5Oi"
        },
        {
            "author_id": "65206963",
            "created_at": "2016-03-25T23:41:08.000Z",
            "id": "713511064089006084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro in Pedro Leopoldo, Minas Gerais https://t.co/JVKA2iSxSb"
        },
        {
            "author_id": "481757285",
            "created_at": "2016-03-25T23:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "713509818728886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffc\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/UEVJVkHbiO"
        },
        {
            "author_id": "138156075",
            "created_at": "2016-03-25T23:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "713501843444404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paquiniqui 2 @ Parque Nacional https://t.co/K04YNRpWgB"
        },
        {
            "author_id": "138156075",
            "created_at": "2016-03-25T23:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "713501701228072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquiniqui \ud83d\ude0b @ Parque Nacional https://t.co/nu6lRRKiNo"
        },
        {
            "author_id": "397107522",
            "created_at": "2016-03-25T22:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "713498460616572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e#monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/7yno3xubMx"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-25T22:49:38.000Z",
            "id": "713498100795629573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "2471854385",
            "created_at": "2016-03-25T22:47:54.000Z",
            "id": "713497665175232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bello paisaje! Lindo d\u00eda! #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CnFWND6dmi"
        },
        {
            "author_id": "397107522",
            "created_at": "2016-03-25T22:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "713497403584851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\u2600\ufe0f\ud83c\udf33#monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/ytrP04Q866"
        },
        {
            "author_id": "807929970",
            "created_at": "2016-03-25T22:43:08.000Z",
            "id": "713496465000292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica in Belo Horizonte, MG https://t.co/MH9U0UfSsc"
        },
        {
            "author_id": "77319463",
            "created_at": "2016-03-25T22:42:25.000Z",
            "id": "713496285609766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando com essa feiura @ Parque Nacional Da Serra Da Bodoquena https://t.co/bMmpyo4odj"
        },
        {
            "author_id": "3212107407",
            "created_at": "2016-03-25T22:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35747466,
                        -29.49077053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "713493036899164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 uma volta no centro deserto (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/KEotaZiSHL"
        },
        {
            "author_id": "67025182",
            "created_at": "2016-03-25T22:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66667,
                        -4.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "713489798246359041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa curtindo um para\u00edso ecol\u00f3gico. @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/GhEFvgJ3xZ"
        },
        {
            "author_id": "95592031",
            "created_at": "2016-03-25T22:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794259,
                        -25.53465776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713487013920563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3a\ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/0J4fFvZYWT"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-25T22:03:15.000Z",
            "id": "713486429645615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcada a consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos: Cria\u00e7\u00e3o da UC de Fradinhos ... https://t.co/94YIRvkfCk"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-25T22:03:10.000Z",
            "id": "713486407789121538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcada a consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos: Cria\u00e7\u00e3o da UC de Fradinhos ... https://t.co/C8G4E7S2Ix"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-25T22:02:57.000Z",
            "id": "713486353443512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcada a consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos: Cria\u00e7\u00e3o da UC de Fradinhos ... https://t.co/MefHNuZ4am"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2016-03-25T22:02:52.000Z",
            "id": "713486331658244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcada a consulta p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos: Cria\u00e7\u00e3o da UC de Fradinhos ... https://t.co/7BfjH7w6Ja"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-03-25T22:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86938133,
                        -16.73643409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "713486179853864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/7gKGyy1dRL"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-03-25T21:44:39.000Z",
            "id": "713481748215111681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de infrator que causou danos ambientais no Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/rUVJoZuveO"
        },
        {
            "author_id": "3318214709",
            "created_at": "2016-03-25T20:58:06.000Z",
            "id": "713470035319242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas: Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa (27/03) https://t.co/walX3jJfKX"
        },
        {
            "author_id": "149639969",
            "created_at": "2016-03-25T20:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56604145,
                        -22.72036802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "713470011080179714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u273b @ Parque Estadual Horto florestal - Campos do Jord\u00e3o-SP https://t.co/8tMWyXLcwU"
        },
        {
            "author_id": "84708717",
            "created_at": "2016-03-25T20:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "327745337",
                        "start": 62,
                        "username": "carmanuelz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "713466760352149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima w/ @carmanuelz) https://t.co/MoLFSF8OHY"
        },
        {
            "author_id": "3318214709",
            "created_at": "2016-03-25T20:41:06.000Z",
            "id": "713465754595622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas: Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa (27/03) https://t.co/QaMPHn8BVW https://t.co/trtPcofk8L"
        },
        {
            "author_id": "68887953",
            "created_at": "2016-03-25T20:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "713461855730147333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family time! (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/qkrsNXpcd4"
        },
        {
            "author_id": "241580521",
            "created_at": "2016-03-25T20:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713460166461665282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a cidade! \ud83d\udc9a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/W0MXUpQrE7"
        },
        {
            "author_id": "386580819",
            "created_at": "2016-03-25T20:15:35.000Z",
            "id": "713459336509566978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zJ8zHXSuoV"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2016-03-25T19:59:55.000Z",
            "id": "713455393624702977",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho porque o programa n\u00e3o patrocina um encontro dos dois no barquinho do parque municipal ao vivo na 98live?"
        },
        {
            "author_id": "92182885",
            "created_at": "2016-03-25T19:42:38.000Z",
            "id": "713451042902515715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Parque Estadual Serra Do Ouro Branco ... https://t.co/CefCpVl5Rg"
        },
        {
            "author_id": "17602766",
            "created_at": "2016-03-25T19:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "320430303",
                        "start": 0,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "713444457262288900",
            "in_reply_to_user_id": "320430303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniambiental E que foram estragados porque constru\u00edram uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2016-03-25T19:07:40.000Z",
            "id": "713442241268809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/DX08ga9jFU"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2016-03-25T19:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "713441303149867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/gNIplJTeFf"
        },
        {
            "author_id": "2758859452",
            "created_at": "2016-03-25T18:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "713438874329096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/tpuVASdinb"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-25T18:51:11.000Z",
            "id": "713438096747008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA DO ELEFANTE VISTA PARA A PRAIA DE ITAIPUA\u00c7\u00da, PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA, RJ, BRASIL - V\u00cdDEO... https://t.co/7C0V2b27Y5"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-03-25T18:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "713435149204131844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-03-25T18:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "713432062255083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8TPMTBZgwp"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-25T18:25:07.000Z",
            "id": "713431535131693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/de5Twa0eYc"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-03-25T18:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "713429812963123204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Pau da Fome.\n#pedrabranca #pepb\u2026 https://t.co/LnuBEzHxsG"
        },
        {
            "author_id": "95592031",
            "created_at": "2016-03-25T17:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713422572986187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazufalls #argentina #mexicangirl @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GRrHnsJmdz"
        },
        {
            "author_id": "144601597",
            "created_at": "2016-03-25T17:40:56.000Z",
            "id": "713420416505798661",
            "in_reply_to_user_id": "304164072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckyeahluke Hahahaha caralho, \u00e9 voc\u00ea no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "530802590",
            "created_at": "2016-03-25T17:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.76994181,
                        4.53937513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "713418195214987265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#d\u00f3ndeest\u00e1Javier?\nlinagarciamarulanda @ Parque Nacional del Caf\u00e9 -\u2026 https://t.co/3m3IgKqi2L"
        },
        {
            "author_id": "10837442",
            "created_at": "2016-03-25T17:29:15.000Z",
            "id": "713417477368188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade e descarrego! @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/5OXtGB2QdQ"
        },
        {
            "author_id": "10837442",
            "created_at": "2016-03-25T17:27:15.000Z",
            "id": "713416970931212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X\u00f4 uruca! @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/IwXmshpB8o"
        },
        {
            "author_id": "234196677",
            "created_at": "2016-03-25T16:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "713407041407156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lS1lh8JxpM - Camorim - Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "65478636",
            "created_at": "2016-03-25T16:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.79323602,
                        -15.42946353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "713398670977331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey ho, let's go! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/FbLPs03fz2"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2016-03-25T16:12:48.000Z",
            "id": "713398235214249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA + WORKSHOP\nCom o Fotografo de Natureza Sanchez JMC\n\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\n\nO... https://t.co/CNZ5WPMwE4"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2016-03-25T16:11:28.000Z",
            "id": "713397900705923073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA + WORKSHOP\nCom o Fotografo de Natureza Sanchez JMC\n\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\n\nO... https://t.co/OO95Xfky97"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-03-25T15:49:03.000Z",
            "id": "713392258645667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de infrator que causou danos ambientais no Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/7kVxK0rhCd"
        },
        {
            "author_id": "1400887879",
            "created_at": "2016-03-25T15:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8839,
                        -20.1389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "713386103043198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo\u2026 https://t.co/n57jhJ0b9X"
        },
        {
            "author_id": "2416580034",
            "created_at": "2016-03-25T15:19:23.000Z",
            "id": "713384794948812801",
            "in_reply_to_user_id": "2416580034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte #Galo108 https://t.co/4QW2nwKWRX"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-25T15:14:46.000Z",
            "id": "713383630765170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/aOFlZGPwww"
        },
        {
            "author_id": "2717102427",
            "created_at": "2016-03-25T15:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25998329,
                        -15.8722644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "713383561726922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consigo descrever tamanho amor. \u2764 @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/CTlRkkr86n"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-03-25T14:55:10.000Z",
            "id": "713378698888499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa https://t.co/smzcPGSnxz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-25T14:53:13.000Z",
            "id": "713378209396563969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa https://t.co/jjm9w1WRji \nAtividade tem\u00e1tica ter\u00e1 brincadeiras e conta\u00e7\u00e3o de hi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-25T14:53:04.000Z",
            "id": "713378171194904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa https://t.co/jjm9w1WRji"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-25T14:43:55.000Z",
            "id": "713375869780234241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa\" https://t.co/Qvt0B7pcmd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-25T14:43:46.000Z",
            "id": "713375829955375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa\" https://t.co/Qvt0B7pcmd"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-25T14:40:10.000Z",
            "id": "713374924551786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa: Atividade tem\u00e1tica ter\u00e1 brincadeiras e conta\u00e7\u00e3o d... https://t.co/6hOT5JQhz3"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-03-25T14:38:09.000Z",
            "id": "713374416537722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa https://t.co/hsYG7ah20d"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2016-03-25T14:32:21.000Z",
            "id": "713372956685152257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o no Domingo P\u00e1scoa https://t.co/lJDN4OkPUl"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2016-03-25T14:18:56.000Z",
            "id": "713369581247660033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Olha que linda esta sa\u00edra sete cores \ud83d\udc26\ud83d\ude0d que vive no Parque Estadual do Desengano \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c https://t.co/ga4nSQfPcF"
        },
        {
            "author_id": "23068634",
            "created_at": "2016-03-25T14:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "713366902484164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/uaFN7GyMTh"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2016-03-25T14:01:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "713365164444295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, espera receber 20 mil pessoas durante o fim de semana prolongado da #P\u00e1scoa."
        },
        {
            "author_id": "1626252409",
            "created_at": "2016-03-25T13:50:14.000Z",
            "id": "713362358450667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 de mar\u00e7o de 1908 estudantes reunidos no Parque Municipal em BH MG criaram o Clube Atl\u00e9tico Mineiro time do povo https://t.co/5ApK3oTFKI"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2016-03-25T13:41:24.000Z",
            "id": "713360135637319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "22 meninos, no coreto do Parque Municipal, por amor ao futebol, fundaram o CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO, hoje raz\u00e3o do viver de milhares! #GALO108"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2016-03-25T13:22:33.000Z",
            "id": "713355391388745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/vuU1Bcnztr https://t.co/VgreYZ1xPo"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-03-25T13:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "713353317687148548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado tamb\u00e9m \u00e9  dia pra faze uma caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/6FbpCAYCss"
        },
        {
            "author_id": "356860972",
            "created_at": "2016-03-25T13:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "713353206923812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Canion - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/wn3A15eqXU"
        },
        {
            "author_id": "2303628290",
            "created_at": "2016-03-25T13:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "362095609",
                        "start": 19,
                        "username": "i_like_it_more"
                    }
                ]
            },
            "id": "713352705067065345",
            "in_reply_to_user_id": "2726488039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jessiic9 @clalt_j @i_like_it_more @bruna3teixeira @idktoolate umas tendas, um parque municipal e sempre siga!"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-03-25T13:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "713350384966696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/U97g608F74"
        },
        {
            "author_id": "710192769361453056",
            "created_at": "2016-03-25T12:59:57.000Z",
            "id": "713349705527336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Ambiental no Amazonas - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Portal do Vestibulando https://t.co/PCFk3Wu1Y7"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2016-03-25T12:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "713348590454894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/OMi2rf9njS - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2016-03-25T12:44:11.000Z",
            "id": "713345734536531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita - Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "37958640",
            "created_at": "2016-03-25T12:22:09.000Z",
            "id": "713340189725298693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor, eu diria \ud83d\udc9a\ud83c\udf33 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/KEdiqd9Xgn"
        },
        {
            "author_id": "28883360",
            "created_at": "2016-03-25T12:19:37.000Z",
            "id": "713339555190063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns meu amor #Galo108 108 anos com as mesmas cores e o mesmo nome! \u00c0queles meninos no coreto do parque municipal, meu muito obrigada!"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2016-03-25T11:58:11.000Z",
            "id": "713334158655750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moura recebe a 36\u00aa Feira do Livro de 2 a 10 de Abril: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe\u2026 https://t.co/kJxKSu4wac"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2016-03-25T11:58:08.000Z",
            "id": "713334146936889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moura recebe a 36\u00aa Feira do Livro de 2 a 10 de Abril: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe\u2026 https://t.co/RL8Jd51Tsr"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-25T11:24:04.000Z",
            "id": "713325575067185153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/XuMRduT6KV"
        },
        {
            "author_id": "295734555",
            "created_at": "2016-03-25T11:13:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713322790825410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louvados sejam os moleques que mataram aula e foram ao Parque Municipal em 1908 \u2661\n#Galo108Anos"
        },
        {
            "author_id": "2280192129",
            "created_at": "2016-03-25T10:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "90676816",
                        "start": 130,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "713312322966708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre agradecer aos 22 jovens do dia 25/03/1908, no coreto do parque municipal. Sem eles essa paix\u00e3o n\u00e3o seria poss\u00edvel!\nTE AMO, @atletico!"
        },
        {
            "author_id": "1648337364",
            "created_at": "2016-03-25T10:23:39.000Z",
            "id": "713310368282644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de Mar\u00e7o, mal sabia aqueles estudantes, que nascia ali no parque Municipal de Belo Horizonte uma paix\u00e3o... https://t.co/ySaoU1yeHA"
        },
        {
            "author_id": "1145362932",
            "created_at": "2016-03-25T10:09:30.000Z",
            "id": "713306808585228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/2bbvwQAOcA https://t.co/G5339Ifd0n"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-03-25T09:23:15.000Z",
            "id": "713295168183660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Q6ibHZew2W"
        },
        {
            "author_id": "311518376",
            "created_at": "2016-03-25T08:28:39.000Z",
            "id": "713281428654436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery in Brazil via @WkndRoadTrip https://t.co/aJnelq6NkR"
        },
        {
            "author_id": "2801081991",
            "created_at": "2016-03-25T08:07:54.000Z",
            "id": "713276205970145281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PartiuCaldasNovasGoias (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/ceQNnyN08g"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-25T08:05:41.000Z",
            "id": "713275648161292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos a todos os Cliente e Amigos uma P\u00e1scoa Feliz!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro - Parque Nacional... https://t.co/Nz8FQsgXwg"
        },
        {
            "author_id": "371772852",
            "created_at": "2016-03-25T06:20:23.000Z",
            "id": "713249150779990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras l\u00e1 no parque municipal, batendo uma bolinha,de boa...\nAlguns anos depois??? https://t.co/nBwASqf1rP"
        },
        {
            "author_id": "371772852",
            "created_at": "2016-03-25T06:11:38.000Z",
            "id": "713246947751161860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rapaziada l\u00e1 no parque municipal, batendo uma bolinha, ser\u00e1 que tinha a no\u00e7\u00e3o do gigante que eles estavam criando? https://t.co/TIl7xOqace"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-25T05:30:37.000Z",
            "id": "713236627078950913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES https://t.co/bdOWjcfdUB"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-25T05:30:06.000Z",
            "id": "713236493658144772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "634570145",
            "created_at": "2016-03-25T05:22:05.000Z",
            "id": "713234477707829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz https://t.co/bKqn1GSgtY"
        },
        {
            "author_id": "3154285268",
            "created_at": "2016-03-25T04:55:41.000Z",
            "id": "713227833942917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o da torcida em frente ao parque municipal #Galo108 #Galo108Anos https://t.co/fHSPOoLKh6"
        },
        {
            "author_id": "3154285268",
            "created_at": "2016-03-25T04:52:30.000Z",
            "id": "713227035099967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da concentra\u00e7\u00e3o em frente ao parque municipal #Galo108Anos https://t.co/WEb0uLUOiI"
        },
        {
            "author_id": "3154285268",
            "created_at": "2016-03-25T04:51:09.000Z",
            "id": "713226693188657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fechando o tr\u00e2nsito da Afonso pena em frente ao parque municipal #Galo108Anos https://t.co/UdLm9OUQ4y"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-25T04:49:30.000Z",
            "id": "713226276811579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVwrUr"
        },
        {
            "author_id": "42518106",
            "created_at": "2016-03-25T04:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43150835,
                        -23.60063006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "713225761088479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/UtjHwLw9id"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-25T04:39:48.000Z",
            "id": "713223835194167298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-25T03:53:43.000Z",
            "id": "713212241789759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-25T03:50:49.000Z",
            "id": "713211511930556417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "201576417",
            "created_at": "2016-03-25T03:22:48.000Z",
            "id": "713204459573288964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obrigado aos 22 estudantes que h\u00e1 exatos 108 anos mudaram o sentido da vida no parque municipal.... #Galo108"
        },
        {
            "author_id": "3229771510",
            "created_at": "2016-03-25T03:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "713201154046488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/kGybV39THq"
        },
        {
            "author_id": "103703183",
            "created_at": "2016-03-25T03:08:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713200824764260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Obrigado aos 22 estudantes que h\u00e1 exatos 108 anos mudaram o sentido da vida no parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "312079883",
            "created_at": "2016-03-25T02:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1844194,
                        -19.9674634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "713191712991133700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To lembrando do show q eu fui no parque municipal dos mangabeiras; Criolo e Sintese"
        },
        {
            "author_id": "4144767195",
            "created_at": "2016-03-25T02:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "713190026792796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/QEL9mMAP9O"
        },
        {
            "author_id": "386737883",
            "created_at": "2016-03-25T02:13:24.000Z",
            "id": "713186994499751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria agradecer aos jovens que se reuniram no coreto do Parque municipal. Voces mudaram o mundo! #Galo108Anos https://t.co/kSsYSGojrz"
        },
        {
            "author_id": "1060856851",
            "created_at": "2016-03-25T02:08:43.000Z",
            "id": "713185816655347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria agradecer a aqueles jovens que se reuniram no coreto do Parque municipal. Voc\u00eas mudaram o mundo!#Galo #Galo108Anos"
        },
        {
            "author_id": "3340214711",
            "created_at": "2016-03-25T01:56:33.000Z",
            "id": "713182752011591684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 De mar\u00e7o de 1908 um grupo de jovens negros,brancos,de varias ra\u00e7as, no parque municipal fundou o atl\u00e9tico!!! https://t.co/B96dArfHmm"
        },
        {
            "author_id": "252304365",
            "created_at": "2016-03-25T01:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713181445204926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b @ Parque Municipal De Bh https://t.co/wybXqrmtAL"
        },
        {
            "author_id": "68522304",
            "created_at": "2016-03-25T00:43:13.000Z",
            "id": "713164301113155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 149,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 111
            },
            "text": "25 de mar\u00e7o de 1908, grupo de estudantes, ao redor do Coreto do Parque Municipal, criou o Clube Atl\u00e9tico Mineiro. https://t.co/zQhkxzV1xZ"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2016-03-25T00:41:26.000Z",
            "id": "713163850674077697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/YW6KttXqod #RochaPeritosBH"
        },
        {
            "author_id": "837977946",
            "created_at": "2016-03-25T00:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "713163048257585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euvoluindo \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/cRtJWsCNTj"
        },
        {
            "author_id": "1338019956",
            "created_at": "2016-03-25T00:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "713162271548129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/BFkTrJ78Ct"
        },
        {
            "author_id": "1857772262",
            "created_at": "2016-03-25T00:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1320770694096052227",
                        "start": 0,
                        "username": "ohlary_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "713161886062223360",
            "in_reply_to_user_id": "206306023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ohlary_ SIMM, praia, alagoinhas, parque municipal etc e tal"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2016-03-25T00:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42461159,
                        -21.7015685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "713161486961655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos cora\u00e7\u00f5es dos que n\u00e3o acreditam mais, um porcento dessa paz. @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/F2UifN2Iso"
        },
        {
            "author_id": "3429331252",
            "created_at": "2016-03-25T00:21:30.000Z",
            "id": "713158835641430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica hoje foi sensacional"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2016-03-24T23:54:57.000Z",
            "id": "713152151392886785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/ig4TQCkL08"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-03-24T23:53:24.000Z",
            "id": "713151763730325506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/K5ADwZCLLf"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2016-03-24T23:47:05.000Z",
            "id": "713150170586722311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/lCscHbabp0"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2016-03-24T23:39:10.000Z",
            "id": "713148180565778433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ\" https://t.co/P7LNoDpP8t"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2016-03-24T23:35:22.000Z",
            "id": "713147225963175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ\" https://t.co/Dk3KO4ZMtN"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2016-03-24T23:34:30.000Z",
            "id": "713147007993581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/bczNEzE80e"
        },
        {
            "author_id": "276670025",
            "created_at": "2016-03-24T23:31:55.000Z",
            "id": "713146356408258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ: Um homem foi condenado a pagar indeniza\u00e7\u00e3o de R$... https://t.co/wU3HWgJPP4"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2016-03-24T23:31:54.000Z",
            "id": "713146352834732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por degradar \u00e1rea de parque nacional no RJ https://t.co/hJ8zKM7Uov"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2016-03-24T23:30:47.000Z",
            "id": "713146068800782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem e condenado por degradar area de parque nacional no RJ... https://t.co/ftCmcFepDO"
        },
        {
            "author_id": "24993400",
            "created_at": "2016-03-24T23:10:07.000Z",
            "id": "713140867972747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Saiu \u00e0s 11h da manh\u00e3: SUTJESKA + FAROL ac\u00fastico gravado no Parque Nacional de Sutjeska, na B\u00f3snia: https://t.co/Ja2PyNKnoq"
        },
        {
            "author_id": "2396222203",
            "created_at": "2016-03-24T23:05:50.000Z",
            "id": "713139790099660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional parque dos Veadeiros https://t.co/O0hlXI0uI2"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-03-24T23:05:15.000Z",
            "id": "713139645790490629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\nParque Estadual Juquery tem limpeza do Reservat\u00f3rio Paulo de Paiva Castro: https://t.co/OU6jwIoBmA https://t.co/DgKwgKRhgZ"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-03-24T22:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "713137431223148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite do meu TERRA \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/g9qw4XIjnO"
        },
        {
            "author_id": "2592341738",
            "created_at": "2016-03-24T22:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "713137222036361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos e futuros bi\u00f3logos \u2764 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/Y275wRFW0c"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2016-03-24T22:51:32.000Z",
            "id": "713136194398216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia da Serra Negra - Parque Nacional do Itatiaia-RJ - 1\u00aa Parte\nhttps://t.co/pTlmCQ4HCG https://t.co/8eyGKb2BpI"
        },
        {
            "author_id": "95592031",
            "created_at": "2016-03-24T22:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713135321689534466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brazil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/H6G1FDk9Ab"
        },
        {
            "author_id": "68585097",
            "created_at": "2016-03-24T22:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "33086807",
                        "start": 20,
                        "username": "SergioSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "713134673686372354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais que o @SergioSG, que assistiu \u00e1 funda\u00e7\u00e3o do #Galo no Coreto do Parque Municipal. #Galo108Anos  https://t.co/7jL4GTYmgn"
        },
        {
            "author_id": "3309318783",
            "created_at": "2016-03-24T22:44:47.000Z",
            "id": "713134495856111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBeta @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/qDOtpDrgpg"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2016-03-24T22:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "713134048626012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "travessia da Serra Negra Parque Nacional do Itatiaia RJ: https://t.co/h6mdEw7LVj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "480770619",
            "created_at": "2016-03-24T22:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713133261048950784",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim amigo no parque municipal tem moradores que se assustao atoa os animaizinhos fogos longe de la obrg. https://t.co/WMeXMAiZOb"
        },
        {
            "author_id": "105024138",
            "created_at": "2016-03-24T22:28:32.000Z",
            "id": "713130404086161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mangle Quemao, Parque Nacional #Mochima \ud83d\udc59\ud83c\udf7a\u2600\ud83c\udf3a\ud83c\udf0a https://t.co/UGJAJTnMOk"
        },
        {
            "author_id": "3106193351",
            "created_at": "2016-03-24T22:27:16.000Z",
            "id": "713130086589972481",
            "in_reply_to_user_id": "1439951058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wtfcalou parque municipal at\u00e9 a sede"
        },
        {
            "author_id": "630626757",
            "created_at": "2016-03-24T22:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "713129276086681605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda tarde.. #paseo #laspastillas #sisters \ud83c\udf04 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/Ipd5Tupk6g"
        },
        {
            "author_id": "105024138",
            "created_at": "2016-03-24T22:13:00.000Z",
            "id": "713126495636611074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangle Quemao, Parque Nacional #Mochima \ud83d\udc59\ud83c\udf7a\u2600\ud83c\udf3a\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 https://t.co/V0rdbdAECx"
        },
        {
            "author_id": "363309050",
            "created_at": "2016-03-24T22:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "713124185279762436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh a alegria da crian\u00e7a! @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/pywO1N2hQj"
        },
        {
            "author_id": "4841953275",
            "created_at": "2016-03-24T22:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50556,
                        -23.0406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "713123872292384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturaleza #inspiration #yogalove #libert\u00e9 @ Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/2CObercCHP"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-24T21:59:50.000Z",
            "id": "713123181406642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2900983568",
            "created_at": "2016-03-24T21:54:39.000Z",
            "id": "713121879578509315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "299180731",
            "created_at": "2016-03-24T21:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "713110047685869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#missaobeta @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/buoGGmphQh"
        },
        {
            "author_id": "337409732",
            "created_at": "2016-03-24T21:00:30.000Z",
            "id": "713108251328417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7am, logo mais as 20h concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, e as 21h caminhada at\u00e9 a Sede de Lourdes! https://t.co/hSMKBnwoc4"
        },
        {
            "author_id": "702234090",
            "created_at": "2016-03-24T21:00:28.000Z",
            "id": "713108242436468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7am, logo mais as 20h concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, e as 21h caminhada at\u00e9 a Sede de Lourdes! https://t.co/d9IbHJ5uLA"
        },
        {
            "author_id": "381825796",
            "created_at": "2016-03-24T20:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26635,
                        -22.96334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "713104817900691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf44 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Fw4tzaM1Uk"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2016-03-24T20:43:41.000Z",
            "id": "713104020001447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO POST |  Os incr\u00edveis lagos do Parque Estadual de \u00adVila Velha https://t.co/qhWDsay2h8"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-24T20:21:05.000Z",
            "id": "713098330927144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-24T20:20:53.000Z",
            "id": "713098282252238849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "89224874",
            "created_at": "2016-03-24T20:14:30.000Z",
            "id": "713096672851537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1scoa Ambiental - \nGostou da Postagem? Compartilhe! https://t.co/Uw7MwTcXC6 https://t.co/ggUICHXt4k"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-24T20:05:37.000Z",
            "id": "713094437371568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "176120890",
            "created_at": "2016-03-24T20:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "713093721177387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Miss\u00e3oBETA @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/fZYNxxXXwS"
        },
        {
            "author_id": "46198537",
            "created_at": "2016-03-24T19:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "71678208",
                        "start": 0,
                        "username": "bigNfanboy"
                    }
                ]
            },
            "id": "713092642771484672",
            "in_reply_to_user_id": "71678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bigNfanboy Parque Municipal n\u00e9? Tempinho que n\u00e3o vou la ali\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "1332074934",
            "created_at": "2016-03-24T19:49:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "713090392724480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galo108 MASSA vem comemorar os 108 anos do Galo na sede.Concentra\u00e7\u00e3o 20H hoje no Parque Municipal(Av.AfonsoPena) https://t.co/nUUH9rK5es"
        },
        {
            "author_id": "1228648074",
            "created_at": "2016-03-24T19:49:17.000Z",
            "id": "713090329470066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - Petar https://t.co/qDtIQOdwV0"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-03-24T19:48:39.000Z",
            "id": "713090168119373825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal nos dias 8, 9 e 10 de abril\n\nEntrada \u00e9 gratuita... https://t.co/xy3Rf6XwQh"
        },
        {
            "author_id": "4842426423",
            "created_at": "2016-03-24T19:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "145409436",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroBHGALO"
                    }
                ]
            },
            "id": "713088816731537408",
            "in_reply_to_user_id": "145409436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroBHGALO  vacilo meu. Corrigindo \nA massa td convocada.\n20:00 hj em frente Parque Municipal\nLevar sinalizadores p Rua de Fogo\n  #Galo108"
        },
        {
            "author_id": "334975801",
            "created_at": "2016-03-24T19:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "213705567",
                        "start": 0,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "713088096162750464",
            "in_reply_to_user_id": "213705567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bombeiros_MG Al\u00f4 Bombeiros. Tem um hidrante com vazamento, em feente a entrada principal do Parque Municipal, entrada Af Pena. \u00c1gua limpa.."
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-03-24T19:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "713082818214150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @iuriaraujo_ https://t.co/Y4xHbjSBDx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-24T19:02:53.000Z",
            "id": "713078650787270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/iqqenLtqxu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-24T19:02:50.000Z",
            "id": "713078638984491009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/zEP1oKBOtG"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-03-24T19:02:48.000Z",
            "id": "713078630776238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/xvXPhsAqL8"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-03-24T19:02:47.000Z",
            "id": "713078628146405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/BR9Al42tIf"
        },
        {
            "author_id": "121748303",
            "created_at": "2016-03-24T18:33:46.000Z",
            "id": "713071322029535234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do PC: Prefeito acompanha obras do Parque Municipal https://t.co/w7BBErKVgU"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2016-03-24T18:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "18342697",
                        "start": 0,
                        "username": "ofrango"
                    }
                ]
            },
            "id": "713070882030297092",
            "in_reply_to_user_id": "18342697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ofrango @fabeoandreud nunca ouvi domingo no parque no parque municipal deve ser pq n\u00e3o vou l\u00e1 no domingo"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2016-03-24T18:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "187687371",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckinmadhatter"
                    }
                ]
            },
            "id": "713068955187937282",
            "in_reply_to_user_id": "187687371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckinmadhatter @fabeoandreud domingo no parque aquelas m\u00fasica cl\u00e1ssica que toca no parque municipal de vez em quando"
        },
        {
            "author_id": "2800340029",
            "created_at": "2016-03-24T18:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713065513673494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una en el avionnnn @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/sTU6fAMxtt"
        },
        {
            "author_id": "4914235151",
            "created_at": "2016-03-24T17:32:34.000Z",
            "id": "713055921442856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comemora\u00e7\u00e3o \u00e9 hoje galera! A partir das 20h, no Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o a nossa sede para a tradicional vig\u00edlia de 00:00 #Galo108anos"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2016-03-24T17:30:24.000Z",
            "id": "713055375390420993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa\" #JornaldeTurismo\nhttps://t.co/Y4xK8WifGU https://t.co/n9nabHadJ2"
        },
        {
            "author_id": "25059373",
            "created_at": "2016-03-24T17:27:50.000Z",
            "id": "713054731111940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente amando esse visual!\n\n#ibitipoca #natureza #paz #amor @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/1ZR4F7P7lZ"
        },
        {
            "author_id": "1944741320",
            "created_at": "2016-03-24T17:20:02.000Z",
            "id": "713052770312396801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o para a MASSA vir comemorar os 108 anos do #Galo na sede.\nConcentra\u00e7\u00e3o 20H do dia 24/03 / Parque Municipal https://t.co/mYVWY5j5iT"
        },
        {
            "author_id": "55849303",
            "created_at": "2016-03-24T17:17:58.000Z",
            "id": "713052249157668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Participe HOJE da Festa de 108 Anos do Galo, na Sede de Lourdes!\nCaminhada a partir das 21:00 hs do Parque Municipal https://t.co/uJWBH9wMJm"
        },
        {
            "author_id": "179267275",
            "created_at": "2016-03-24T16:59:08.000Z",
            "id": "713047508449107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou direto pra sede, viu... pregui\u00e7a de ir pro parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3018793954",
            "created_at": "2016-03-24T16:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "713041665481707521",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 A Lava Jato n\u00e3o sei. Mas a mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de fato existe: https://t.co/PbZIGbISk6"
        },
        {
            "author_id": "181828491",
            "created_at": "2016-03-24T16:28:22.000Z",
            "id": "713039767030652929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado tem evento de RPG na Biblioteca Parque Estadual RJ... O lugar \u00e9 muito legal e as mesas s\u00e3o sensacionais https://t.co/bZC85MZmFF"
        },
        {
            "author_id": "2592341738",
            "created_at": "2016-03-24T15:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "713028090658693124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/vdGlw57NnJ"
        },
        {
            "author_id": "246099684",
            "created_at": "2016-03-24T15:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "713024845194387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esto es el amor que me da mi novio #humedad @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/qVVs9VCTZa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-24T15:27:22.000Z",
            "id": "713024413080416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2618\ud83d\udca7 Proteger os ecossistemas do Cerrado \u00e9 uma das fun\u00e7\u00f5es da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed-Una.\u2026 https://t.co/ZrkcTCo0rK"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2016-03-24T15:20:06.000Z",
            "id": "713022586674946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conferiu a mostra sobre Martin Luther King? \u00c9 l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual, pertinho da Central. #V\u00e1DeMetr\u00f4 \u263a"
        },
        {
            "author_id": "375953848",
            "created_at": "2016-03-24T15:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "713019326178181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/xyNgUtl8zE"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-03-24T15:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79618427,
                        -21.20902604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "713019233559568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/mGLqRYwwvO"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-03-24T15:00:40.000Z",
            "id": "713017693972992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado, Prefeitura libera pesca no Parque Municipal Jayme Ferragut \n======================... https://t.co/qICQUp3KFv"
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2016-03-24T14:57:50.000Z",
            "id": "713016981985869826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir na concentra\u00e7\u00e3o do Galo hoje de frente o Parque Municipal mas sozinho nem animo"
        },
        {
            "author_id": "3468485187",
            "created_at": "2016-03-24T14:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "90676816",
                        "start": 9,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "713013299902812161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 @atletico #galo108Anos concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2016-03-24T14:36:43.000Z",
            "id": "713011669207760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhos e Pegadas mostram as belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u pelas lentes de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa https://t.co/faGkCYa5Am"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-03-24T14:34:47.000Z",
            "id": "713011180609122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterado o conselho gestor do Parque Nacional do Juruena, acompanhe esta e outras novidades em nosso PLACAR! https://t.co/WyDthENH1J"
        },
        {
            "author_id": "2691464658",
            "created_at": "2016-03-24T14:18:10.000Z",
            "id": "713006999747825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem preciso descrever o que acho desse lugar! \n#Miss\u00e3oBETA @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/AuEmrTPlWX"
        },
        {
            "author_id": "2575614933",
            "created_at": "2016-03-24T14:11:03.000Z",
            "id": "713005208217976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto! Parque Nacional do IBITIPOCA MG. https://t.co/GL6ZOIjNG4"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2016-03-24T13:53:42.000Z",
            "id": "713000841972568066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa https://t.co/uVMQHlo74z"
        },
        {
            "author_id": "137352791",
            "created_at": "2016-03-24T13:48:47.000Z",
            "id": "712999606414663681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria da Unifra promove aula inaugural na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/rOMTafHmGH"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2016-03-24T13:43:02.000Z",
            "id": "712998158624800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando o 6\u00ba Moto Morango, que acontece nos dias 1, 2 e 3 de abril de 2016, no Parque Municipal de Bom... https://t.co/vdm2uwR7kX"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-03-24T13:30:24.000Z",
            "id": "712994977555603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para macaco mono-carvoeiro https://t.co/NIOy1Y4O9L"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-03-24T13:25:40.000Z",
            "id": "712993786939502593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do projeto de lei de demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim https://t.co/mk8Xcyij4c Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "2831513832",
            "created_at": "2016-03-24T12:56:08.000Z",
            "id": "712986355828133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sociedad, #PraiaDasCatedrais - As autorizaci\u00f3ns gratu\u00edtas para acceder ao Monumento Natural da Praia das... https://t.co/pnsT2uDalG"
        },
        {
            "author_id": "332404060",
            "created_at": "2016-03-24T12:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1179407890567909378",
                        "start": 14,
                        "username": "babi1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "712979664713723904",
            "in_reply_to_user_id": "33677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JasonTisuvax @babi1908 marcamos as 20h no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "816156510",
            "created_at": "2016-03-24T12:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "712977556820115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela N.S. do Soberbo 1712. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wyEZWTZ1xU"
        },
        {
            "author_id": "115528543",
            "created_at": "2016-03-24T12:00:02.000Z",
            "id": "712972238467694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 [7h30], a Rede de Seniores promover\u00e1 um grande passeio ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em... https://t.co/7spAwNVfql"
        },
        {
            "author_id": "3069310429",
            "created_at": "2016-03-24T11:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.7955918,
                        10.30258728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "712969269470846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nuboso, Monteverde\ud83c\udf33\ud83c\udf32\u2601\ufe0f\ud83c\udf27\ud83c\udf2c @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde https://t.co/AoIqYHjCN6"
        },
        {
            "author_id": "1110417775",
            "created_at": "2016-03-24T11:45:54.000Z",
            "id": "712968681337319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se est\u00e1 planejando viajar, n\u00e3o pode deicar de visitar o Parque Nacional de Cotopaxi. https://t.co/3FhOLyws7o"
        },
        {
            "author_id": "2942664706",
            "created_at": "2016-03-24T11:03:13.000Z",
            "id": "712957937254342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Sequoia \u00e9 o lar do maiores e mais antigos seres vivos do planeta - https://t.co/UvNfMOTLck https://t.co/7syObghCcA"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2016-03-24T11:01:50.000Z",
            "id": "712957591454932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Amigos!\nLago de Carpas do Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o, voc\u00ea curte?\nConhe\u00e7a: https://t.co/XKaiaQBolA https://t.co/LDfbQ6VxWu"
        },
        {
            "author_id": "4438073235",
            "created_at": "2016-03-24T10:33:25.000Z",
            "id": "712950439864434690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhece no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos | Nova Friburgo por joaofjf . \u2728\ud83d\udd1d\u2728 Siga\u2026 https://t.co/4jMbuvT65K"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-24T09:19:49.000Z",
            "id": "712931919147745281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2016-03-24T06:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "712887671543214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/aVntJgGOGE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-24T05:29:37.000Z",
            "id": "712873985038557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "542167384",
            "created_at": "2016-03-24T04:32:49.000Z",
            "id": "712859693954310149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro https://t.co/dUFM8wT8lM"
        },
        {
            "author_id": "4871824689",
            "created_at": "2016-03-24T04:15:59.000Z",
            "id": "712855456004354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os incr\u00edveis lagos do Parque Estadual de \u00adVila Velha https://t.co/jXv6e5zMWB"
        },
        {
            "author_id": "4866666891",
            "created_at": "2016-03-24T04:13:20.000Z",
            "id": "712854787738439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os incr\u00edveis lagos do Parque Estadual de \u00adVila Velha https://t.co/4mNffj1tOX"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-03-24T04:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "712854671489179649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhe nas \u00e1guas do Rio Formoso no Parque Nacional das Emas @ Parque Nacional das Emas https://t.co/0i833VdAL6"
        },
        {
            "author_id": "2592341738",
            "created_at": "2016-03-24T03:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "712848993240350721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/qtjHXNFeCX"
        },
        {
            "author_id": "2592341738",
            "created_at": "2016-03-24T03:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "712842816389513221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/yZth2ioOv1"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2016-03-24T02:49:07.000Z",
            "id": "712833594335576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u? Errou! Esse \u00e9 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o - um lugar onde (ass\u2026 https://t.co/y8XmSzhR4O https://t.co/Bchyj1Wk4f"
        },
        {
            "author_id": "2468515810",
            "created_at": "2016-03-24T02:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "4192516011",
                        "start": 37,
                        "username": "maysalorenn"
                    }
                ]
            },
            "id": "712831333446324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal S\u00e3o Pedro w/ @maysalorenn https://t.co/VBbpBqkTGQ"
        },
        {
            "author_id": "365788451",
            "created_at": "2016-03-24T02:17:29.000Z",
            "id": "712825633416601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Satisfa\u00e7\u00e3o pedalera, noix!! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/3lCb6bKp4U"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-24T01:46:40.000Z",
            "id": "712817880161759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA NO ESTADO DO PIAU\u00cd: Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/4C4Nu2zRlE"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-03-24T01:11:12.000Z",
            "id": "712808951407108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Juquery  estar\u00e1 aberto ao p\u00fablico a partir do dia 1\u00ba de abril. https://t.co/71YnYzA5Aa"
        },
        {
            "author_id": "870523412",
            "created_at": "2016-03-24T01:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "712808048281186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19 2015\ud83d\udc51\ud83d\udc98 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/9Qe2lGRmVG"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-24T00:57:43.000Z",
            "id": "712805559754305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA NO ESTADO DO PIAU\u00cd: https://t.co/DBrU3adTND"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-03-24T00:20:50.000Z",
            "id": "712796279915606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo...\nCavalgando, de leve. E querendo voltar neste lugar\u2026 https://t.co/YnDaJMfEBR"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-24T00:12:39.000Z",
            "id": "712794218557734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/oRS9G95q9u"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-23T23:55:59.000Z",
            "id": "712790023343628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DA CAIXA D'\u00c1GUA,  PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil\n\nAcesse:... https://t.co/mYisMEpIoD"
        },
        {
            "author_id": "3229771510",
            "created_at": "2016-03-23T23:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "712786673432657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/BZ7iO7Iysv"
        },
        {
            "author_id": "307378972",
            "created_at": "2016-03-23T23:09:01.000Z",
            "id": "712778204998553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro prof\u00e9tico 2016 (@ Parque Municipal de Trindade) https://t.co/fBazINQ188 https://t.co/MkVCollFl2 https://t.co/1iVELBwoJt"
        },
        {
            "author_id": "214278149",
            "created_at": "2016-03-23T23:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48084988,
                        -16.67047835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "712778176351641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro prof\u00e9tico 2016 (@ Parque Municipal de Trindade) https://t.co/uSyNDlK93y https://t.co/8gFc1oJVVx"
        },
        {
            "author_id": "1937809050",
            "created_at": "2016-03-23T22:56:59.000Z",
            "id": "712775177654898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea7\ud83d\udea7\ud83d\udea7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bHcmme3cxU"
        },
        {
            "author_id": "709180714240110592",
            "created_at": "2016-03-23T22:45:33.000Z",
            "id": "712772297531256833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Magnolio \n#Monumento Natural\n#M\u00e1laga https://t.co/OG5bClo2it"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2016-03-23T22:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "712771655328796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM w/ @raiissalimaa https://t.co/1pM7hbi6fB"
        },
        {
            "author_id": "2881557322",
            "created_at": "2016-03-23T22:38:27.000Z",
            "id": "712770513609732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos https://t.co/bUCKagkD42"
        },
        {
            "author_id": "3439087781",
            "created_at": "2016-03-23T22:30:44.000Z",
            "id": "712768572058177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando alguns lugares atingidos pelo inc\u00eandio que, desde 29/02/16, queimou a  Reserva Biol\u00f3gica Sooretama , a... https://t.co/n1B8TER6VC"
        },
        {
            "author_id": "87784127",
            "created_at": "2016-03-23T22:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "712766704514940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/CaqAzYMzPp"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-03-23T21:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "712760621637484546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/CKRF0aKFLN"
        },
        {
            "author_id": "2317664923",
            "created_at": "2016-03-23T21:45:16.000Z",
            "id": "712757128960872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BOiCvye9Hp"
        },
        {
            "author_id": "1046590026",
            "created_at": "2016-03-23T21:26:25.000Z",
            "id": "712752386171777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira \"Rabo de cavalo\" no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 comumente conhecida como Queda de Fogo... https://t.co/GefdHlmYha"
        },
        {
            "author_id": "18539351",
            "created_at": "2016-03-23T21:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.24742,
                        -19.46885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "712751422278918146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @ Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/D4JfXsTE3A"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2016-03-23T21:14:39.000Z",
            "id": "712749424091353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: TURISMO - Aventure-se pela selva da Patag\u00f4nia Chilena: Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo oferece uma s\u00e9rie\u2026 https://t.co/uJLImVFOKl"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-03-23T21:08:01.000Z",
            "id": "712747753210847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o nesse feriado de Semana Santa s\u00e3o os parques de Montes Claros, como este da foto, o Parque Estadual da Lapa... https://t.co/HhZC804GsQ"
        },
        {
            "author_id": "95260904",
            "created_at": "2016-03-23T21:01:05.000Z",
            "id": "712746007793156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude98 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/0cf4tt2j6k"
        },
        {
            "author_id": "143084144",
            "created_at": "2016-03-23T21:00:02.000Z",
            "id": "712745743430369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Aves, localizado pr\u00f3ximo \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, abriga mais de 1020... https://t.co/WYoX2cqOWJ"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-03-23T20:38:26.000Z",
            "id": "712740308187025412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "1700438202",
            "created_at": "2016-03-23T20:24:31.000Z",
            "id": "712736807780290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ud83d\udc4a (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/LeCJlfwUOu"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-03-23T20:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "712736188449292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Parque Nacional das Emas: https://t.co/aJXq4rkj9X via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-03-23T20:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "712735807392636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/nmBxzlpCeM Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "276493579",
            "created_at": "2016-03-23T20:12:23.000Z",
            "id": "712733754628898817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miss\u00e3oBETA @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/hp0BSFUohe"
        },
        {
            "author_id": "276493579",
            "created_at": "2016-03-23T20:07:54.000Z",
            "id": "712732623848808448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miss\u00e3oBETA @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/DTiBSW8Xe8"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-03-23T19:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "524587878",
                        "start": 24,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "712727624003485698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted SEMA - CEAR\u00c1 (@semaceara):\n\nBom dia! O Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, \u00e9 uma UC adm pela SEMA, no Crato.... https://t.co/sNhADPKrmM"
        },
        {
            "author_id": "4874749084",
            "created_at": "2016-03-23T19:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "102521517",
                        "start": 73,
                        "username": "guto2002"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "147324569",
                        "start": 83,
                        "username": "MaagnoCesar"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "4604885249",
                        "start": 96,
                        "username": "JoseJsn93"
                    }
                ]
            },
            "id": "712726628426715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis in S\u00e3o Caetano do Sul, SP w/ @guto2002 @maagnocesar @josejsn93 https://t.co/NIYLdIBho7"
        },
        {
            "author_id": "276493579",
            "created_at": "2016-03-23T19:29:08.000Z",
            "id": "712722868870782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miss\u00e3oBETA @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4MTPKf3WHn"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-03-23T19:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "163472257",
                        "start": 9,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "712722649881952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito @FranciscoJoseJr vistoriou o andamento das obras do Parque Municipal de Mossor\u00f3 na tarde desta ter\u00e7a 22/03. https://t.co/lneMkaPl5K"
        },
        {
            "author_id": "2419579907",
            "created_at": "2016-03-23T19:25:11.000Z",
            "id": "712721875898470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existiu um Povo Formiga Na Australia?: O Parque Nacional de Kakadu \u00e9 o norte da Austr\u00e1lia, em um cen\u00e1rio t\u00edpic... https://t.co/wOwBUieImY"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-03-23T19:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "163472257",
                        "start": 9,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "712721089525379077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PREFEITO @FranciscoJoseJr  ACOMPANHA OBRAS DO PARQUE MUNICIPAL. \n\nSaiba mais em: https://t.co/Z48gsyjAyd"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712716343154515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/W9Wa7ZxUDv"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:02:40.000Z",
            "id": "712716208672407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/3z11q9yNLT"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712716140456361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/gcmSYaBdmS"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:01:55.000Z",
            "id": "712716021564461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/MoRYHNULb3"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-23T19:01:50.000Z",
            "id": "712715997984264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712715933400371201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/tL6xI2XBQE"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712715721277587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/hd9kPh7Abq"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712715652738449409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/x3VxeD3FZ8"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T19:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712715602121596929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/6N7C8FiroO"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:59:54.000Z",
            "id": "712715510610169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/KPsvcsIMXg"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:59:24.000Z",
            "id": "712715386597183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/LUxhwytg1B"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:58:43.000Z",
            "id": "712715212848111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/1GpmA7jWlE"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:58:09.000Z",
            "id": "712715071328165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/XlxPvXCikH"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712714136027865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/tNejl91ZEj"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:53:50.000Z",
            "id": "712713984604971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/Cd6eytmIgR"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:53:16.000Z",
            "id": "712713843655356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/ogLLQfMTdR"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712713818313531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/aZ426taBeP"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:51:59.000Z",
            "id": "712713518504488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/xKfpZWgvtn"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712712847994781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/dZ7OUhfOIG"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:48:41.000Z",
            "id": "712712690913845249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/G14KkiBzJh"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712711638458232836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/7CnY0sZK1r"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:41:14.000Z",
            "id": "712710814856138753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/6oMttSfp39"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712710786397966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/HPCs1wEZX2"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:40:30.000Z",
            "id": "712710630558404610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/Gz4L566fex"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712710438606217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/9P81Az8ty7"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:39:14.000Z",
            "id": "712710312890224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/GRC52oNkHn"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-03-23T18:31:48.000Z",
            "id": "712708440880193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 criada em PG https://t.co/ON0gRvHUeK"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712707828931289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/5WPbhyxvMG"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712707606310162433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/XnwqAsdbes"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712707548521099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/jbLjK6f6bU"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:28:12.000Z",
            "id": "712707535912833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/fom0SYkFjf"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:25:54.000Z",
            "id": "712706955198857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/z08JmLTPvp"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:25:08.000Z",
            "id": "712706764131540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/gUqWQozR46"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:23:52.000Z",
            "id": "712706443409907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/uvEJ0OX5MI"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712703803708088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/L2UV50cjMf"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:12:56.000Z",
            "id": "712703693200576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/Hr01D3y0x0"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T18:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712701282067283970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/I7POIwwopn"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:51:00.000Z",
            "id": "712698171898470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/KOmD2yfgrW"
        },
        {
            "author_id": "2592341738",
            "created_at": "2016-03-23T17:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "712697851059519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu vi mam\u00e3e Oxum na cachoeira\" \ud83d\udc51 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/1iHhvapI2N"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-23T17:39:20.000Z",
            "id": "712695238830239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice https://t.co/du9wqoTwVe"
        },
        {
            "author_id": "64170908",
            "created_at": "2016-03-23T17:39:04.000Z",
            "id": "712695169275920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  beleza da  praia da  Ca\u00e7andoca    dentro  da  \u00e1rea  protegida   do  Quilombo  em   Ubatuba."
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712695022303449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/hWPT30GRsX"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:36:41.000Z",
            "id": "712694570757136385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/XVMIHlXPt9"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:33:41.000Z",
            "id": "712693815711150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/6Yj4Lh24HJ"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712692992327467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/ElunHuQfSX"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:29:44.000Z",
            "id": "712692823456239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/9JnrUKXLr6"
        },
        {
            "author_id": "2178865752",
            "created_at": "2016-03-23T17:29:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "712692732360306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edu com esposa e amigos no parque nacional de Itatiaia https://t.co/tatqjVbOGJ"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712692629100748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/Xcz1eTMuRN"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:28:14.000Z",
            "id": "712692443875926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/cHt2yCL7O3"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:14:43.000Z",
            "id": "712689042207301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/xKk6iKRQUg"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:10:48.000Z",
            "id": "712688054893293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/ch3H8MGKVy"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712687459197394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/EKRmnQN5Uc"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T17:07:27.000Z",
            "id": "712687214350577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/jeKzy3pkPo"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712684960373673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/KVcHr0qH90"
        },
        {
            "author_id": "32020229",
            "created_at": "2016-03-23T16:48:21.000Z",
            "id": "712682406810107905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/juBSCnhlya"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:31:21.000Z",
            "id": "712678129450389504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/YrYlMWEdrQ"
        },
        {
            "author_id": "40031869",
            "created_at": "2016-03-23T16:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36120015,
                        -23.83323069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "712677606131412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das Cachoeiras in Ilhabela, S\u00e3o Paulo https://t.co/dFbSCjrxbz"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712677305865383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/r6ePNvizQE"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712677044916764673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/tzOeRHf0vn"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:27:00.000Z",
            "id": "712677033684275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/xzD4e03pnJ"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:26:40.000Z",
            "id": "712676951278747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/7imDzGzPri"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:22:58.000Z",
            "id": "712676019300225025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/3oRsQxLC2j"
        },
        {
            "author_id": "41920771",
            "created_at": "2016-03-23T16:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43775842,
                        -22.88914793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "712675952837439489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho feliz. Amo o que fa\u00e7o. #orgulhosus #natureza #rj @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/zwaU0kBZ0T"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-03-23T16:18:28.000Z",
            "id": "712674886431285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As piscinas p\u00fablicas do Jardim S\u00e3o Matheus, da Vila Jo\u00e3o XXIII, do Jardim Bela Vista e do Parque Municipal Jayme... https://t.co/wjHs41QhU4"
        },
        {
            "author_id": "41920771",
            "created_at": "2016-03-23T16:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43775842,
                        -22.88914793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "712674584785469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza em meio a selva de pedra. #natureza #nofilter #rj @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/wW3DGxGWeq"
        },
        {
            "author_id": "41920771",
            "created_at": "2016-03-23T16:15:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43775842,
                        -22.88914793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "712674201304432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ela ficou ali parada, me deixando admir\u00e1-la. #nofilter #rj #natureza @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/S13JBj1hqf"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712674144928854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/RAoWbHHADT"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:14:57.000Z",
            "id": "712674002372702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/9jSfTr4Dl3"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712673488138543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/CelpX6gPgs"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:12:20.000Z",
            "id": "712673344093442050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/3mAUy4pfxI"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712673123439665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/SO0jSWFQ0Y"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:11:25.000Z",
            "id": "712673111624122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/4cddCqOCsm"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:10:50.000Z",
            "id": "712672964118863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/KRFR4VbpYA"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712671812690292740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/x0vciM8GWV"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:05:40.000Z",
            "id": "712671663372914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/RyXKeLxwEg"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712671583723261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/f87utfXUwP"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:04:45.000Z",
            "id": "712671435660001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/XvPEXLn0bk"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T16:02:27.000Z",
            "id": "712670857991036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/yrLePYwUSS"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-03-23T16:00:14.000Z",
            "id": "712670296495366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FeriadoChegandoEeu pirando nesse visual da Trilha do Mirante, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \ud83c\udf33\ud83d\udc63\ud83c\udf33 https://t.co/ST4bELmlie"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712670163586392069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/PbH4x6IE6T"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:59:11.000Z",
            "id": "712670034519142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/wdvHPXxscj"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712670027460247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/UZHDHQJbYz"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:58:24.000Z",
            "id": "712669835952455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/cTWyWUlGlr"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-03-23T15:57:19.000Z",
            "id": "712669565612793857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado da paix\u00e3o do jornalista Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/TR6awamvGo"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712667720630853636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/6RfZvsIV6C"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:49:26.000Z",
            "id": "712667581367263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/sYAeWpyTlA"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712666458191478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/AU2vIrrweg"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:42:25.000Z",
            "id": "712665814109786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/gyJzuHhedI"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712665800100954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/41TSmKZpwR"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:41:19.000Z",
            "id": "712665536182636546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/AqVpcXldg1"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712664703198171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/Dg8ydtBbyq"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:36:59.000Z",
            "id": "712664446594719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/TtQBuC32is"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712663971392786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/2ekGDS4pUN"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:34:14.000Z",
            "id": "712663756799500290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/sDIk7ZLRQ6"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-03-23T15:28:39.000Z",
            "id": "712662348994068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A Cachoeira Branca j\u00e1 forneceu energia para #ilhabela e hone integra o Parque Estadual\u2026 https://t.co/yfDsbhJKL8"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-03-23T15:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "823905",
                        "start": 124,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "712661682418388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca, Brazil, Niter\u00f3i, RJ  - | -  Serra da Tiririca State Park\u2026 https://t.co/eyZWVSUgf4 v\u00eda @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "122245061",
            "created_at": "2016-03-23T15:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "712658913053843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wXU3e6UU0j"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:13:26.000Z",
            "id": "712658521993515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/YvaNI4nrne"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712657942068248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/G6CmjGIAwI"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:09:22.000Z",
            "id": "712657497648013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/6PrFhP60xD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-23T15:08:39.000Z",
            "id": "712657317762899969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNas duas cidades, o atendimento volta ao normal na segunda-feira (6). No Parque Nacional do Igua\u00e7u, port\u00f5es abrir\u00e3o \u00e0s 8h no domingo (2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:08:11.000Z",
            "id": "712657199361753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus https://t.co/NQeytoDGHm"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T15:02:16.000Z",
            "id": "712655708240498689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/hUjlCjz8l5"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T14:59:25.000Z",
            "id": "712654992583208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca da CFOE, CF Armando Palhares, CMS Bua Boanerges e CF Padre John no Parque Estadual da Pedra... https://t.co/k7CnrDDMD1"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T14:59:20.000Z",
            "id": "712654974073700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/LoGrQOf5yT"
        },
        {
            "author_id": "59573467",
            "created_at": "2016-03-23T14:55:07.000Z",
            "id": "712653909437841409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) - Pensamento Verde https://t.co/f4DRj1vFyp"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T14:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712653169638113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/uDDuELCJLx"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T14:49:37.000Z",
            "id": "712652526609260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/eGZUERz2sj"
        },
        {
            "author_id": "3298035548",
            "created_at": "2016-03-23T14:26:23.000Z",
            "id": "712646680533975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percurso tem 15 km e conta com duchas estrategicamente colocadas ao final do caminho para refrescar os... https://t.co/dg3FqSNYzO"
        },
        {
            "author_id": "3298035548",
            "created_at": "2016-03-23T14:25:56.000Z",
            "id": "712646564963946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha trilha especial para\u00a0ciclistas https://t.co/zSdCFamcxA https://t.co/2PeCqUMeuj"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-23T14:20:29.000Z",
            "id": "712645193275686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Partiu Cro\u00e1cia: Veja o Parque nacional dos Lagos de Plitvice, Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco: https://t.co/akpnsXgnIF https://t.co/0tdpoaD99m"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-23T13:41:08.000Z",
            "id": "712635291199209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORRO DO PAI IN\u00c1CIO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil \nAcesse:... https://t.co/jIurV3sXfK"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2016-03-23T13:39:43.000Z",
            "id": "712634934662287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El\u00f3i defende continuidade das obras do parque municipal e questiona projeto de mudan\u00e7a a Lei... https://t.co/KoBObkaQWN"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-03-23T13:39:17.000Z",
            "id": "712634826357084165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCr\u00e9ditos: Divulga\u00e7\u00e3o/Governo do Maranh\u00e3o\n\nEst\u00e1 pensando em viajar?... https://t.co/Jyn5u2I2E6"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2016-03-23T13:34:36.000Z",
            "id": "712633646524588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Review da #PousadadosLobos pr\u00f3xima ao #ParqueNacionaldoItatiaia em #Itamonte (Minas Gerais) https://t.co/gax43KVOZA https://t.co/WP7Sy2conv"
        },
        {
            "author_id": "395370235",
            "created_at": "2016-03-23T13:19:21.000Z",
            "id": "712629810418360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em: Parque Natural Municipal de Pouso Alegre \ud83c\udf41 #monday #trilha / I Love Nature \u2600\ud83d\udc22\ud83d\udc18\ud83c\udf43 https://t.co/mPADCvkqAM"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-03-23T13:17:19.000Z",
            "id": "712629300508377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Rio Greg\u00f3rio (AM) \u00e9 ampliada em mais de 118 mil hectares: https://t.co/JbHiBFZZKh"
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2016-03-23T13:02:36.000Z",
            "id": "712625594421420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra as belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TL8eM8veqi"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T13:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712625592307433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/jvarmhFLEz"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T13:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712625474351063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/9xKnK4R2h3"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T13:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712625474342621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/KzY2gtJoxq"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T13:01:24.000Z",
            "id": "712625295312826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/J1bThSUZFF"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T13:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "733986180",
                        "start": 99,
                        "username": "LFPinto2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "712624958271315969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz @LFPinto2016 https://t.co/g97AJTd9Yc"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-23T12:59:34.000Z",
            "id": "712624832081428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:58:59.000Z",
            "id": "712624683229663234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/8y5VmsB8v4"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:57:48.000Z",
            "id": "712624385899634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus\u2026 https://t.co/6xFmqSTRjK"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "93426187",
                        "start": 85,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712624194161258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #TurbeculoseTemCura #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/EuKo8Vdild"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "701525346",
                        "start": 17,
                        "username": "CMSCOHAB"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "512152752",
                        "start": 29,
                        "username": "BuaBoanerges"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "93426187",
                        "start": 103,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712618488251158529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca @CMSCOHAB e @BuaBoanerges no Parque Estadual da Pedra Branca #Turbeculose #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/W6tkDAYK0m"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "552622172",
                        "start": 20,
                        "username": "CFOlimpiaEsteve"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "390209524",
                        "start": 39,
                        "username": "cf_pjohncribbin"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "93426187",
                        "start": 103,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712617856844873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca da @CFOlimpiaEsteve e @cf_pjohncribbin no Parque Estadual da Pedra Branca #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/7qz4baO5vQ"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:31:50.000Z",
            "id": "712617851052433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca CF Armando Palhares e CMS Bu\u00e1 Boanerges no Parque Estadual da Pedra Branca.\u2026 https://t.co/iYerRmug3X"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "93426187",
                        "start": 78,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712617358905311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca. #Turbeculose #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/CZCAW5rz9z"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2016-03-23T12:24:38.000Z",
            "id": "712616041960988673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe de rep\u00f3rteres do Bom Dia Amaz\u00f4nia viajou at\u00e9 a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 para... https://t.co/jHWlmedjHO"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "552622172",
                        "start": 0,
                        "username": "CFOlimpiaEsteve"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "538228365",
                        "start": 19,
                        "username": "SMSDCMasaoGoto"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "93426187",
                        "start": 96,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712614484796391424",
            "in_reply_to_user_id": "552622172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CFOlimpiaEsteve e @SMSDCMasaoGoto  no Parque Estadual da Pedra Branca #Tuberculose #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/VdwgsRUQW9"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2016-03-23T12:18:20.000Z",
            "id": "712614454043611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho dos Pared\u00f5es no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, visita apenas com acompanhamento de guia e pr\u00e9... https://t.co/Nl8BniJJXa"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:18:10.000Z",
            "id": "712614411421093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca da CFOE e do CMS Masao Goto no Parque Estadual da Pedra Branca na Campanha\u2026 https://t.co/1bMfWtl6DI"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "93426187",
                        "start": 103,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712613301046362116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca da CFOE no Parque Estadual da Pedra Branca na Campanha contra Tuberculose #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/vqYgGPcBwZ"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:13:21.000Z",
            "id": "712613198990413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca da CFOE no Parque Estadual da Pedra Branca na Campanha contra Tuberculose.\u2026 https://t.co/OMHXjqsKhF"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:12:34.000Z",
            "id": "712613001849753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca da CFOE e CMS Masao Goto no Parque Estadual da Pedra Branca na Campanha contra\u2026 https://t.co/2J7crIcPli"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "552622172",
                        "start": 0,
                        "username": "CFOlimpiaEsteve"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "538228365",
                        "start": 19,
                        "username": "SMSDCMasaoGoto"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "93426187",
                        "start": 98,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712612825391316992",
            "in_reply_to_user_id": "552622172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CFOlimpiaEsteve e @SMSDCMasaoGoto  no Parque Estadual da Pedra Branca. #Tuberculose. #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/s7YjRPK4io"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "93426187",
                        "start": 95,
                        "username": "danielsoranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "712612432829669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca no Parque Estadual da Pedra Branca na Campanha contra Tuberculose #OrgulhoSus @danielsoranz https://t.co/jzIqicwUgv"
        },
        {
            "author_id": "242259278",
            "created_at": "2016-03-23T12:08:38.000Z",
            "id": "712612015999569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia Carioca da CFOE no Parque Estadual da Pedra Branca na Campanha contra Tuberculose.\u2026 https://t.co/qhXF9fVUKI"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2016-03-23T11:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "326301800",
                        "start": 86,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "712606260512821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Rio Greg\u00f3rio (AM) \u00e9 ampliada em mais de 118 mil hectares (via @uc_brasil) https://t.co/Ap9dC8VF4O"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2016-03-23T11:37:05.000Z",
            "id": "712604074596704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Quarda-parques do Parque Estadual do Desengano identificam mais de 100 esp\u00e9cies end\u00ea... https://t.co/bFNhDcsCVL Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2016-03-23T11:24:34.000Z",
            "id": "712600925198618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a travessia no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! https://t.co/2PbFWBqflE"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2016-03-23T11:18:35.000Z",
            "id": "712599417363234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El\u00f3i defende continuidade das obras do parque municipal e questiona projeto de mudan\u00e7a a Lei... https://t.co/EoKs2oun4F"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-03-23T11:04:29.000Z",
            "id": "712595868852072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o diminuem press\u00e3o contra aves silvestres. Parab\u00e9ns aos nossos amigos do Parque do Desengano! https://t.co/5s4bFmZ3uA"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2016-03-23T10:44:04.000Z",
            "id": "712590731756617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/ImeaJgz5FS"
        },
        {
            "author_id": "4846328705",
            "created_at": "2016-03-23T10:19:09.000Z",
            "id": "712584461465030657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito acompanha obras do Parque Municipal https://t.co/tPi9Y9SNKi https://t.co/453LZqGAtR"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-03-23T10:08:53.000Z",
            "id": "712581878407102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS. https://t.co/0g24qcSvqZ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-23T10:02:45.000Z",
            "id": "712580334483861505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ALTO CARIRI NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional do Alto Cariri no Estado\u2026 https://t.co/XfUKV1Nxub"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-23T09:00:40.000Z",
            "id": "712564709547974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ALTO CARIRI NO ESTADO DA BAHIA: https://t.co/fqLPq3jiBC"
        },
        {
            "author_id": "56838866",
            "created_at": "2016-03-23T08:43:08.000Z",
            "id": "712560299555983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Mossor\u00f3 visita obras do Parque Municipal - https://t.co/z9YH6ZMeUw"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-23T08:29:39.000Z",
            "id": "712556904506068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-23T05:49:36.000Z",
            "id": "712516628228009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-23T04:12:18.000Z",
            "id": "712492142745231362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "82289062",
            "created_at": "2016-03-23T03:48:02.000Z",
            "id": "712486032848060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Gabeira: A beleza e a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QunKTI2S3G"
        },
        {
            "author_id": "2935333317",
            "created_at": "2016-03-23T03:28:01.000Z",
            "id": "712480995149275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Pantanal Rio Negro https://t.co/jhGBf5aMWr"
        },
        {
            "author_id": "38347709",
            "created_at": "2016-03-23T02:59:21.000Z",
            "id": "712473782699565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da parte alta do Parque Nacional de Itatiaia. Chegamos l\u00e1 antes de abrir o parque,\u2026 https://t.co/PQLzq9J1gT https://t.co/XFTftRBXFn"
        },
        {
            "author_id": "3025084019",
            "created_at": "2016-03-23T02:31:22.000Z",
            "id": "712466738164666369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Atentos, Bogot\u00e1, nos vemos parque nacional 2 de abril 10am no faltes !  https://t.co/psjVxLtqsJ"
        },
        {
            "author_id": "74367517",
            "created_at": "2016-03-23T01:26:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08321b0711550000"
            },
            "id": "712450362456870916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil\nUna maravilla en realidad. https://t.co/Vg8xBf17zz"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-23T01:01:24.000Z",
            "id": "712444099014627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar acima da nuvens,vistas espetaculares,ver a Janela do C\u00e9u.Tudo isso trazemos para voc\u00ea de Ibitipoca.Confira. https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-03-23T00:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93087922,
                        -7.92250097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "712442144292802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Z90e5b72fg"
        },
        {
            "author_id": "204162812",
            "created_at": "2016-03-23T00:42:37.000Z",
            "id": "712439370867941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resist\u00eancia ambiental - A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, no Rio de Janeiro, \u00e9 uma \u201cilha ecol\u00f3gica\u201d cercada de... https://t.co/PLSXHy2Dc7"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2016-03-23T00:28:58.000Z",
            "id": "712435937876320257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Joa\u00e7aba quer fazer empr\u00e9stimo para concluir obras do parque municipal \n\nProjeto gerou pol\u00eamica na... https://t.co/fsq2ykrwSf"
        },
        {
            "author_id": "299180731",
            "created_at": "2016-03-23T00:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "712431933305696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/nU1EbHfEFz"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-23T00:01:30.000Z",
            "id": "712429024161767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito sol na cabe\u00e7a um banho refrescante de cachoeira.Isso \u00e9 o q voc\u00ea vai experimentar em Ibitipoca. Veja https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "151977722",
            "created_at": "2016-03-22T23:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.09928838,
                        -8.75284933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "712424659258454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, lindo por natureza! Nordeste, meu amor. Dia de mergulho na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental\u2026 https://t.co/9pauNcprdM"
        },
        {
            "author_id": "700799328525352963",
            "created_at": "2016-03-22T23:42:36.000Z",
            "id": "712424268047499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Aventura de Catarina no Parque Nacional da Gorongosa - Mo\u00e7ambique\nhttps://t.co/MeyoPufmgU\nhttps://t.co/JejxlOiSwt https://t.co/SRc6z01IDt"
        },
        {
            "author_id": "151977722",
            "created_at": "2016-03-22T23:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.29688927,
                        -9.1536876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59c358eff5f559cb"
            },
            "id": "712423273745678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental Costa dos\u00a0Corais PE/AL. Realiza\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Toyota que\u2026 https://t.co/iwwgT1M1pV"
        },
        {
            "author_id": "1339292414",
            "created_at": "2016-03-22T23:02:08.000Z",
            "id": "712414083820216321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito acompanha obras do Parque Municipal https://t.co/aV9Lg7nwww"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T23:01:46.000Z",
            "id": "712413993097412609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta do Monjolinho \u00e9 s\u00f3 uma das dezenas de atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca. Veja tudo aqui. https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-03-22T23:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "712413620492222465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Zc5m2hILU7"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-03-22T22:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "712412740757942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/yW6nyahy5M"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2016-03-22T22:49:09.000Z",
            "id": "712410819506601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empr\u00e9stimo para finalizar Parque Municipal gera pol\u00eamica na C\u00e2mara\nhttps://t.co/qx8QFVbRCn https://t.co/qVcqoovSIe"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-03-22T22:46:59.000Z",
            "id": "712410273286529026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Reserva de Desenvolvimento sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3? A partir de amanh\u00e3 (23) o #BomDiaAmaz\u00f4nia vai... https://t.co/QGCRlBVun3"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-03-22T22:25:45.000Z",
            "id": "712404928786993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Vamos acompanhando de perto todas as etapas da constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mossor\u00f3. https://t.co/N1ytKmdFxz"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-03-22T22:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "712403991393599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervalo   \ud83d\ude0c (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/nyvOpBaGuA"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-03-22T22:06:58.000Z",
            "id": "712400203287023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/S1Zz17aWXO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ribadeo, Espa\u00f1a",
                "id": "1b70c0ac9adf9a47",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u",
                "id": "08321b0711550000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto de Pedras, Brasil",
                "id": "59c358eff5f559cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713105857",
                "name": "Lourdes Marquez",
                "username": "Lourdes_Orzusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60168663",
                "name": "Siqueira \ud83d\udcab",
                "username": "siqueiraigors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263859085",
                "name": "Matheus Henrique",
                "username": "matheusnf12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122131864",
                "name": "Antonio Moura",
                "username": "TONHOMOURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164826462",
                "name": "@daianicastanheiro",
                "username": "ani_preta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43955830",
                "name": "desir\u00e9e",
                "username": "daisiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330808947",
                "name": "Fabio bernardo",
                "username": "fabiobssoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707286056757030919",
                "name": "Cristiano Ferreira",
                "username": "123cristianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184208313",
                "name": "flor",
                "username": "Florribau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70407923",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrokaasper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116505079",
                "name": "Maria",
                "username": "ceicaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106166356",
                "name": "Fernando Bengua",
                "username": "fernandobengua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51340764",
                "name": "death rogen",
                "username": "alancanales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244660967",
                "name": "Salviana",
                "username": "alinesalviano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3746318417",
                "name": "Meu Borderline",
                "username": "MeuBorderline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27416824",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "raffasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163583",
                "name": "Eduardo Insaurriaga",
                "username": "eduardoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518986827",
                "name": "Na Borga",
                "username": "NaBorga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169443050",
                "name": "RESENHAS DO NORDESTE",
                "username": "_resenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127239280",
                "name": "Eliana Portella",
                "username": "Eliana_Portella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94579915",
                "name": "Novonor",
                "username": "novonorsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26749004",
                "name": "Felipe Bittencourt",
                "username": "fobittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239978934",
                "name": "Protecci\u00f3n Civil Miranda",
                "username": "PCADMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419668978",
                "name": "Victor Lira",
                "username": "Victor25Lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115556059",
                "name": "Dany Reis",
                "username": "twittdany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55921626",
                "name": "Fef\u00ea \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "nandacastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555581374",
                "name": "Carmelita",
                "username": "joness_york",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18804418",
                "name": "Andr\u00e9 Damasceno \uf8ff",
                "username": "andredamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4842008607",
                "name": "Vejadecima",
                "username": "vejadecima_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329535111",
                "name": "Ribas",
                "username": "matheusribasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70230675",
                "name": "Fabiano Martins",
                "username": "FabianoMSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878220104",
                "name": "Nathalia Medeiros",
                "username": "NMedeiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129869019",
                "name": "Dr. Adriano Moraes",
                "username": "AdrianoMoraesMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448486526",
                "name": "millytos\ud83e\udd18\ud83c\udffb \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "millytosz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285430157",
                "name": "Vic'd Rob l\u00e0 Duat \u2654",
                "username": "duduw1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336843627",
                "name": "Jes\u00fas Cantero",
                "username": "toshicantero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901505227",
                "name": "Mila Dias",
                "username": "MilaDias008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89426273",
                "name": "Galega",
                "username": "Angelleribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50461281",
                "name": "Agnes Regina",
                "username": "agnesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560088934",
                "name": "Viviane Cabral",
                "username": "vivianecab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140522183",
                "name": "Etenaj Larama Ad'Avlis \ud83c\udff9",
                "username": "EtenajLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71699343",
                "name": "Jorge Pontual",
                "username": "JorgePontual",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409518854",
                "name": "Ruben Careaga",
                "username": "Ruben0981122167",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179160202",
                "name": "Geslaine",
                "username": "GesGeib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168544497",
                "name": "bacon gordinho",
                "username": "natymorotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65206963",
                "name": "Grazielle C P Dias",
                "username": "grazicpd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481757285",
                "name": "Alvaro",
                "username": "AlvaYacobiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138156075",
                "name": "Melissa Dominguez",
                "username": "meli_dominguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397107522",
                "name": "Enfermer@\ud83d\udc8aIntensivo\ud83c\udf21",
                "username": "CarlosPolo_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471854385",
                "name": "Pablo Balverdi",
                "username": "PBalverdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807929970",
                "name": "tiasuelen",
                "username": "tiasuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77319463",
                "name": "natigyn",
                "username": "natprecisafalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3212107407",
                "name": "Ozzy_deia",
                "username": "OzzySpielmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67025182",
                "name": "Haddson Sousa",
                "username": "haddson_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95592031",
                "name": "Yaret Bere",
                "username": "Veryniic3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318214709",
                "name": "Aracaju FM",
                "username": "aracajufm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149639969",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "letmaniose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84708717",
                "name": "Claudia Valdivieso",
                "username": "lavaldi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327745337",
                "name": "Carlos Z\u00e1rate",
                "username": "carmanuelz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68887953",
                "name": "\ud83e\udda5",
                "username": "luizduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241580521",
                "name": "Priscilla Lira",
                "username": "priscillaslira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386580819",
                "name": "Astrid",
                "username": "AstridVisna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92182885",
                "name": "Marconi Frinhani",
                "username": "_marconi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758859452",
                "name": "Paulo #Beta",
                "username": "PaUllooqr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144601597",
                "name": "uncertified lover boy",
                "username": "cunhahenrique7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530802590",
                "name": "Carmenza Garc\u00eda M",
                "username": "garciamarula27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10837442",
                "name": "Gisele Moreira",
                "username": "giselegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234196677",
                "name": "Valber",
                "username": "Valberkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65478636",
                "name": "Zootecnista de laborat\u00f3rio \ud83d\udc2e\ud83e\uddec\ud83d\udd2c",
                "username": "teodorogabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062571281",
                "name": "Sanchez jmc",
                "username": "sanchez_jmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400887879",
                "name": "Joaquim Carvalho",
                "username": "JoaquimCarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416580034",
                "name": "galonews.com.br",
                "username": "GaloNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717102427",
                "name": "Inara \ud83c\udfb1",
                "username": "_inararege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23068634",
                "name": "Bam \ud83d\ude37",
                "username": "bamCFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1626252409",
                "name": "Narry Van Dick.",
                "username": "narryvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356860972",
                "name": "Diego L\u00facio",
                "username": "DiegoLNegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303628290",
                "name": "Amanda",
                "username": "Doraasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362095609",
                "name": "a Pisco",
                "username": "i_like_it_more",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710192769361453056",
                "name": "PortalVestibulando",
                "username": "PortaldoVest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37958640",
                "name": "tassia \ud83c\udf08",
                "username": "tassiablack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28883360",
                "name": "Barbara (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "barbaraBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295734555",
                "name": "Altamir Santos \ud83d\ude37\u26aa",
                "username": "Taamir_Licious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280192129",
                "name": "deborah",
                "username": "deborahhoff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1648337364",
                "name": "Apaixonadas pelo Galo\ud83d\udda4\ud83d\udc13",
                "username": "apxpelogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145362932",
                "name": "Thays Borges",
                "username": "ThaysBorges03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311518376",
                "name": "Mad Monkey Hostels",
                "username": "madmonkeyhostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801081991",
                "name": "F\u00e1bio Novo Oliveira",
                "username": "NovoOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371772852",
                "name": "fagnerchristian",
                "username": "fagnerchristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634570145",
                "name": "Maria Lucia Reple",
                "username": "lucia_reple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154285268",
                "name": "Lucas Chagas \u277c",
                "username": "lucas_chagas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42518106",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "cristinanobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201576417",
                "name": "J. Maia",
                "username": "JhowsMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229771510",
                "name": "Jo\u00e3o G. Steffanello",
                "username": "SenhorSteffa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103703183",
                "name": "Victor Nassif",
                "username": "VictorNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312079883",
                "name": "M\ud83c\udd70rginal Po\u00e9tico !*",
                "username": "UdoisMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144767195",
                "name": "Aline Assmann",
                "username": "AlineGraziele11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386737883",
                "name": "Matheus Alves",
                "username": "theoalves95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060856851",
                "name": "Pedro Lima",
                "username": "pedrohlima81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340214711",
                "name": "Ot\u00e1vio DC\ud83e\udd8e (Parachutes) \ud83c\udf08\ud83e\ude90",
                "username": "13Parachutes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252304365",
                "name": "Karen L\u00edcia",
                "username": "_karenlicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68522304",
                "name": "LUCIANO GALO",
                "username": "GaloDoidoFanPag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837977946",
                "name": "godao",
                "username": "gustavomenozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338019956",
                "name": "Sarter",
                "username": "SarterArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857772262",
                "name": "eva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "evaleticiaolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320770694096052227",
                "name": "Larissa Ribeiro",
                "username": "ohlary_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429331252",
                "name": "Let",
                "username": "azevedosle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276670025",
                "name": "a priori",
                "username": "aprioricombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2396222203",
                "name": "Maria Silva Goncalves",
                "username": "mariasgoncalve3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592341738",
                "name": "E. Lages",
                "username": "Lages__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309318783",
                "name": "Ednilson #timbeta",
                "username": "betaLabsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480770619",
                "name": "ROG\u00c9RIO GOMES \ud83c\udf1fLULA2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "rogeriojequiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105024138",
                "name": "\u0441\u043c\u0443\u0433\u043b\u044f\u043d\u043a\u0430",
                "username": "daleslibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106193351",
                "name": ".",
                "username": "andreew_lr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630626757",
                "name": "Emi",
                "username": "EmiliaPiazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363309050",
                "name": "Jessika Fernandes",
                "username": "Ykarock_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4841953275",
                "name": "Libert\u00e9",
                "username": "libertecaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900983568",
                "name": "gabriel",
                "username": "bielluiz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299180731",
                "name": "Diego",
                "username": "diego_mrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337409732",
                "name": "Contra o Vento",
                "username": "galocov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702234090",
                "name": "F\u00faria Alvinegra \ud83d\ude37",
                "username": "Furialvinegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381825796",
                "name": "Eliane Seide \ud83e\udd96",
                "username": "elianeseide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89224874",
                "name": "Portal Macei\u00f3",
                "username": "portalmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176120890",
                "name": "\u1d0b\u1d00\u029c\u1d22\u1d1b\u029c\u026a\u1d07\u029f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "LukazRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46198537",
                "name": "Raphael",
                "username": "raphael_ataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71678208",
                "name": "Rodolfo Brito - 100% \ud83d\udc0a #12setForaBolsonaro",
                "username": "bigNfanboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332074934",
                "name": "@Verainacio44",
                "username": "VeraInacio44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228648074",
                "name": "Reinaldo Antiquera",
                "username": "sergio_264",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4842426423",
                "name": "\u2748\u2740\u2765\u2765\u22b0\u2022Vanusa leite \u2748 \u2748\u2740\u2765\u2765\u22b0\u2022",
                "username": "vanusa_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145409436",
                "name": "Pedro Pires",
                "username": "PedroBHGALO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334975801",
                "name": "Leonardo Barbosa",
                "username": "LEO_BEAGALO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121748303",
                "name": "Blog do PC",
                "username": "PaulodaPauco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800340029",
                "name": "Fiamm \u2716\u2716",
                "username": "Fiammi15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4914235151",
                "name": "Torcida Uniformizada",
                "username": "uniformizada_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25059373",
                "name": "Tais Carvalho",
                "username": "TataCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944741320",
                "name": "Camisa 13 Do Galo",
                "username": "Camisa13doGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55849303",
                "name": "Torcida Sempre Galo",
                "username": "sempregalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179267275",
                "name": "Leandro Corr\u00eaa",
                "username": "Lele_omc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018793954",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "andresantos_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181828491",
                "name": "novamente ele chegou com inspira\u00e7\u00e3o",
                "username": "eduardostalinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246099684",
                "name": "Yami Jaller \u2605\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f",
                "username": "yamiiijaller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375953848",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilheermeDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3468485187",
                "name": "Emmanuel Vieira",
                "username": "manobhgalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691464658",
                "name": "Ianne \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "diasianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575614933",
                "name": "Dudu Fotografia",
                "username": "DuduCunha3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137352791",
                "name": "APUSM",
                "username": "apusm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831513832",
                "name": "Galicia Diario",
                "username": "galicia_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332404060",
                "name": "passarinho\u2122",
                "username": "theus1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179407890567909378",
                "name": "babi",
                "username": "babi1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816156510",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "Nandah_tf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115528543",
                "name": "PIB LOTE XV",
                "username": "piblotexv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069310429",
                "name": "Bogarin",
                "username": "erikariasboga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110417775",
                "name": "Rocio Castro",
                "username": "lachiocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942664706",
                "name": "Roteiros e Relatos",
                "username": "BlogRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4438073235",
                "name": "riointerior",
                "username": "riointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542167384",
                "name": "ARMANNI ARTES",
                "username": "ARMANNIPUBLIART",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871824689",
                "name": "hadearer",
                "username": "hadearer11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866666891",
                "name": "arnoticia",
                "username": "harnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468515810",
                "name": "Fatima Silva",
                "username": "silva_mfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4192516011",
                "name": "Maysa Loren",
                "username": "maysalorenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365788451",
                "name": "Biiiilas",
                "username": "BielMagalhaesz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870523412",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianaangeli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307378972",
                "name": "Grupo Link",
                "username": "LinkPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214278149",
                "name": "Oscar Coelho",
                "username": "oscarcoelhoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937809050",
                "name": "Victoria",
                "username": "VickyLarivey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709180714240110592",
                "name": "Harto",
                "username": "HuertodePablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881557322",
                "name": "Marcela Ortiz",
                "username": "MarcelaortizBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439087781",
                "name": "Expedicion\u00e1rios",
                "username": "expedicionario5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87784127",
                "name": "Here we go again!",
                "username": "GeuJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317664923",
                "name": "\ud83d\udcab\ud835\ude3c\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud83d\udca2 #\ud835\ude58\ud835\ude59\ud835\ude68\ud835\ude59\ud835\ude6b#",
                "username": "A_LopesFOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046590026",
                "name": "Biodanza Cris\u00e1lida",
                "username": "biodanzacrisali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18539351",
                "name": "LSONCG",
                "username": "helissoncg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95260904",
                "name": "jessica \u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "jessicamichiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143084144",
                "name": "Miraceu Turismo",
                "username": "miraceuturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700438202",
                "name": "bratz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "t_bratzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276493579",
                "name": "Leo Da Paz 'TimBeta'",
                "username": "LeoAristides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4874749084",
                "name": "amadeu de souza",
                "username": "SouzAmadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102521517",
                "name": "Luiz Augusto",
                "username": "guto2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147324569",
                "name": "Magno C\u00e9sar",
                "username": "MaagnoCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4604885249",
                "name": "#Tim Beta Lab# Jos\u00e9",
                "username": "JoseJsn93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419579907",
                "name": "Flavio Mendon\u00e7a",
                "username": "flavioomendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242259278",
                "name": "OTICS Padre Miguel",
                "username": "oticspmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93426187",
                "name": "Daniel Soranz",
                "username": "danielsoranz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733986180",
                "name": "Luiz Felipe Pinto",
                "username": "LFPinto2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64170908",
                "name": "Noemia Oliveira",
                "username": "noemia13005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178865752",
                "name": "Conex\u00e3o Sterblitch",
                "username": "ConeSterblitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32020229",
                "name": "\u00c9feso Granieri",
                "username": "efeso_granieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40031869",
                "name": "Marcio Martins",
                "username": "marciotba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41920771",
                "name": "Thais Rocha",
                "username": "euthaisrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122245061",
                "name": "Jesica Johanna Taranto",
                "username": "enjoyjessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59573467",
                "name": "Aninha Cris",
                "username": "anafrankvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298035548",
                "name": "webecomendas",
                "username": "webecomendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395370235",
                "name": "Ta\u00edsa Moura",
                "username": "TaTaisa68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701525346",
                "name": "CMS COHAB",
                "username": "CMSCOHAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512152752",
                "name": "SMSDC Bua BB Fonseca",
                "username": "BuaBoanerges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552622172",
                "name": "CF Olimpia Esteves",
                "username": "CFOlimpiaEsteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390209524",
                "name": "Padre John Cribbin",
                "username": "cf_pjohncribbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538228365",
                "name": "SMSDC Masao Goto",
                "username": "SMSDCMasaoGoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846328705",
                "name": "Pol\u00edtica com Opini\u00e3o",
                "username": "politica_opina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838866",
                "name": "Anna Ruth Dantas",
                "username": "annaruthdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82289062",
                "name": "RioMar Eventos e Part. Ltda.",
                "username": "RioMarConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935333317",
                "name": "Traveling Junkies",
                "username": "TrvlngJunkies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38347709",
                "name": "Lia Caldas",
                "username": "liacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025084019",
                "name": "Deyanira Rico",
                "username": "DeyaniraRic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74367517",
                "name": "Bryan N\u00fa\u00f1ez DelaCruz",
                "username": "BryanNunez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204162812",
                "name": "Sergio Ramoz",
                "username": "sergioramoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151977722",
                "name": "Itawi Albuquerque",
                "username": "ittawi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700799328525352963",
                "name": "Rui Granado",
                "username": "rui_granado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339292414",
                "name": "Thurbay Rodrigues",
                "username": "Blogdothurbay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "713847150334119936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqmtuo6dse571u98lglqsfe49jel",
        "oldest_id": "712400203287023616",
        "result_count": 500
    }
}