{
    "data": [
        {
            "author_id": "208852998",
            "created_at": "2016-11-23T19:00:17.000Z",
            "id": "801500635187314704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o VINHEDO OPEN DE JIU JITSU 1 - EDI\u00c7\u00c3O. O evento ser\u00e1 no Parque Municipal Jayme Ferragut no dia 18 de Dezembro https://t.co/vAFB4kLCOh"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-11-23T18:49:27.000Z",
            "id": "801497908650639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicuta - A Floresta Fala - ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/n5HpuxlqkF"
        },
        {
            "author_id": "214117577",
            "created_at": "2016-11-23T18:34:01.000Z",
            "id": "801494026658676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses (Brasil) https://t.co/9pFi28a1L9"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-11-23T18:29:56.000Z",
            "id": "801492999163281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE NITER\u00d3I (PARNIT) est\u00e1 em fase de conclus\u00e3o e prev\u00ea o fomento \u00e0s... https://t.co/z3PUQV7qin"
        },
        {
            "author_id": "50543178",
            "created_at": "2016-11-23T18:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "801492293857505281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro. @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/kEMSQqhED7"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-11-23T18:21:40.000Z",
            "id": "801490916867534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros https://t.co/4jfcOEefzb https://t.co/AHG0vo1zlq"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2016-11-23T17:27:07.000Z",
            "id": "801477189044699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/RrcdgxESQl"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-11-23T17:17:23.000Z",
            "id": "801474741773201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/Rr5QVsF4PZ https://t.co/F5iya0qaH9"
        },
        {
            "author_id": "106572595",
            "created_at": "2016-11-23T17:06:04.000Z",
            "id": "801471893584969729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta Natividade!!!! https://t.co/qRIctvHFXZ"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2016-11-23T16:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "15649433",
                        "start": 1,
                        "username": "TravelGov"
                    }
                ]
            },
            "id": "801468203331416068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@TravelGov: Visitantes de Dominica, evitar lago Boiling Parque Nacional de Morne Trois Pitons, p/ mudan\u00e7a nos n\u00edveis de \u00e1gua #HurricaneOtto"
        },
        {
            "author_id": "49965262",
            "created_at": "2016-11-23T16:48:30.000Z",
            "id": "801467471509291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitio para seu repouso e tranquilidade em Lima Duarte, a 30 minutos do Parque\nNacional da Serra do Ibitipoca.... https://t.co/0EcBDUbfi9"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2016-11-23T16:40:10.000Z",
            "id": "801465375523123201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Optch\u00e1! Domingo \u00e9 dia de cair no ritmo cigano no Parque Municipal https://t.co/O6b0f5MXp2 https://t.co/qLS57PbWh8"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2016-11-23T16:23:05.000Z",
            "id": "801461075392667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CatracaBH Optch\u00e1! Domingo \u00e9 dia de cair no ritmo cigano no Parque Municipal https://t.co/0k6AtKSXxS"
        },
        {
            "author_id": "64239680",
            "created_at": "2016-11-23T15:32:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "801448297315573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necessito @ Parque Nacional da Serra do Mar https://t.co/TjXTNpD6eA"
        },
        {
            "author_id": "2993260229",
            "created_at": "2016-11-23T15:29:48.000Z",
            "id": "801447665548533760",
            "in_reply_to_user_id": "102397846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinagom_ kkkkkkk xiou liga dps na dm pra n\u00f3s ir comprar as mercadorias e partiu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-23T15:23:18.000Z",
            "id": "801446029581283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/oZzPg5g2g4"
        },
        {
            "author_id": "2993260229",
            "created_at": "2016-11-23T15:11:00.000Z",
            "id": "801442935581589505",
            "in_reply_to_user_id": "102397846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinagom_ bora vender bala de goma na escola, \u00e1gua no sinal e bal\u00e3o no parque municipal, t\u00e1 fechada cmg??"
        },
        {
            "author_id": "67893422",
            "created_at": "2016-11-23T14:49:54.000Z",
            "id": "801437624166707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da... https://t.co/X2Dx19jdS0"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2016-11-23T14:35:20.000Z",
            "id": "801433960291168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u a atra\u00e7\u00e3o mais apreciada \u00e9, sem d\u00favidas, as cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Encante-se! \ud83d\udc9b https://t.co/RfA67wbSzM https://t.co/0tRr4MAOtI"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2016-11-23T14:10:54.000Z",
            "id": "801427810279636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia re\u00fane imagens de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros do Parque Estadual do Biribiri, em Diamantina\n\nTrabalho apresenta,... https://t.co/UT5tnRlHeX"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-23T13:51:50.000Z",
            "id": "801423013077983236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Tamar em expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lbyw2y8Iqp https://t.co/fWzvEAhAVd"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-23T13:51:41.000Z",
            "id": "801422973399957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Tamar em expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lbyw2y8Iqp"
        },
        {
            "author_id": "367102470",
            "created_at": "2016-11-23T13:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "801420918476177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila velha \ud83d\uddfb @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/gBy0rvHlV3"
        },
        {
            "author_id": "586553171",
            "created_at": "2016-11-23T13:43:00.000Z",
            "id": "801420788163170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls....spectacular #nikon #iguassufalls #brazil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/9MBwUTOayZ"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2016-11-23T13:39:23.000Z",
            "id": "801419878301310978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparem-se meus amigos e amigas, em outubro/2017 retornaremos ao PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE, quem quiser... https://t.co/LLTNQ4T289"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2016-11-23T13:33:16.000Z",
            "id": "801418339994181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio convida comunidade para consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de parque nacional https://t.co/b5C48oMIkC"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-11-23T13:15:11.000Z",
            "id": "801413790533193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/gjrZH9Wn0y"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-23T13:10:20.000Z",
            "id": "801412566379622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ  https://t.co/vSuVYpPc9V"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-23T13:09:57.000Z",
            "id": "801412470153871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ  https://t.co/bXSAazrfZi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-23T13:01:37.000Z",
            "id": "801410376634077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/fBgT6eOheP"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-23T13:01:32.000Z",
            "id": "801410353997422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/RQf13hBpHd #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-23T13:00:29.000Z",
            "id": "801410088414093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ\" https://t.co/4BwYI9I9sl"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2016-11-23T12:56:07.000Z",
            "id": "801408990039212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/ZzJIEwzXrB"
        },
        {
            "author_id": "521479443",
            "created_at": "2016-11-23T12:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93744,
                        -19.907231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "801407410116186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melh\u00f3 rol\u00ea de tds \ud83d\udd19 #FestivalSarar\u00e1 @ Parque Municipal Ren\u00e9e Giannetti https://t.co/6ICiIb3jke"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2016-11-23T12:23:03.000Z",
            "id": "801400670129651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA PARQUE OU ESTRADA NO PARQUE? O CASO DO PARQUE ESTADUAL DE GUAJAR\u00c1-MIRIM https://t.co/EUd9Jpump8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-23T12:16:49.000Z",
            "id": "801399101615173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-11-23T11:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "801392666273574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/SLp4Ojerj3"
        },
        {
            "author_id": "33511892",
            "created_at": "2016-11-23T11:35:27.000Z",
            "id": "801388692229279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pafuncio san do parque nacional da Serra do mar https://t.co/9PyRrtQ3A0"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2016-11-23T11:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "801388482925133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/sXn5FZ0E6n"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2016-11-23T11:10:07.000Z",
            "id": "801382315033292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sub-bacia dos Toledos vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Q1mQ75tDVe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-23T11:05:15.000Z",
            "id": "801381091198337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T11:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801380811769528325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre a \ud83d\udc1e @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HaUR6ujmWl"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T11:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801380646207692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre querer morar na ariecicuta \ud83c\udf33 @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/J0koUOdJE4"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2016-11-23T10:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "801377832408477697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abre essa janela, primavera quer entrar\". \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 (Los Hermanos) @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual\u2026 https://t.co/2QnFW9HaUH"
        },
        {
            "author_id": "51009921",
            "created_at": "2016-11-23T10:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36838863,
                        -20.24413197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "801375278262091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da \"borda\" do Parque Nacional da Serra da Canastra. O Rio S\u00e3o\u2026 https://t.co/4ePwXDPPj5"
        },
        {
            "author_id": "43288466",
            "created_at": "2016-11-23T10:16:45.000Z",
            "id": "801368886163730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um segundo parque nacional para o pa\u00eds? https://t.co/99epMdRgt8"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-11-23T10:00:05.000Z",
            "id": "801364690207211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 PAISAGENS DO BRASIL! \ud83c\udf04 via Tudo Por Email\nLindo amanhecer no Parque Nacional do Ja\u00fa. O Brasil tem muitas... https://t.co/URc9d7triu"
        },
        {
            "author_id": "757644713574993920",
            "created_at": "2016-11-23T09:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "801359978145677313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada-Parque ou Estrada no Parque? O caso do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim | ((o))eco - https://t.co/Th8mYKiVBq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "714288288",
            "created_at": "2016-11-23T09:08:35.000Z",
            "id": "801351729472294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo Rebou\u00e7as e o Camping do Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 reaberto para ocupa\u00e7\u00e3o. https://t.co/hIQv3HLfCC https://t.co/mPoanwP0oM"
        },
        {
            "author_id": "186611950",
            "created_at": "2016-11-23T08:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "801347786411298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho essa foto maravilhosa! Te amo e t\u00f4 com saudadinha \u2764 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/q6i0IS5PLf"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-23T04:28:28.000Z",
            "id": "801281237608525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/w3gUi5PV3d https://t.co/3TwGnPtlPC"
        },
        {
            "author_id": "192108646",
            "created_at": "2016-11-23T04:22:03.000Z",
            "id": "801279623380074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada-Parque ou Estrada no Parque? O caso do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/oas74UQhXy"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-11-23T04:18:01.000Z",
            "id": "801278606961999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\u26a0\u2714 masimoesq @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/g7RmVVMHqd"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-11-23T04:16:23.000Z",
            "id": "801278194812854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\u26a0\u2714 fndbadhu @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/go6x9fkCZG"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-11-23T03:50:28.000Z",
            "id": "801271672284344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada-Parque ou Estrada no Parque? O caso do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim -  https://t.co/09Yxo3vTWv \nA ant... https://t.co/ozUBBal0mQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-11-23T03:40:13.000Z",
            "id": "801269091826855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estrada-Parque ou Estrada no Parque? O caso do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/UPcyUDuFff"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T03:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801266017292849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1 @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/43ph0ctQer"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T03:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1109764189",
                        "start": 10,
                        "username": "ComAmbSulRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801265764955254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drica \ud83d\udcf7 \ud83c\udf3f @comambsulrj @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/wC4ygxCjEK"
        },
        {
            "author_id": "765367868968079361",
            "created_at": "2016-11-23T02:26:48.000Z",
            "id": "801250616748208130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Quer conhecer? Fale conosco . https://t.co/WKnB75cVxg https://t.co/36xYt8F9Y1"
        },
        {
            "author_id": "1074345678",
            "created_at": "2016-11-23T01:58:24.000Z",
            "id": "801243470551781376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero estar\u00e1 cerrado temporalmente. https://t.co/5ZnYAyG1q7"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T01:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801243275881549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre a \ud83d\udd77 @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dEFIw2wqqC"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T01:57:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801243119102504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83d\udc9a @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FVL09tWlPY"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2016-11-23T01:35:30.000Z",
            "id": "801237709524238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade da \u00e1rea atual https://t.co/F9A7nNaKdD"
        },
        {
            "author_id": "83579843",
            "created_at": "2016-11-23T01:08:29.000Z",
            "id": "801230909953417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha Parque Estadual! https://t.co/2FpdepmYmh"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2016-11-23T00:43:47.000Z",
            "id": "801224691402698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa"
        },
        {
            "author_id": "69955616",
            "created_at": "2016-11-23T00:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4995451,
                        -9.38831211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "801221042396135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/q96VNAGYUs"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-11-23T00:18:42.000Z",
            "id": "801218382498566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/cF3oUy2Ftg"
        },
        {
            "author_id": "239146160",
            "created_at": "2016-11-23T00:15:12.000Z",
            "id": "801217499597455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso convencer meus pais a irmos visitar o parque nacional das sequoias, na Calif\u00f3rnia, aquelas arvores n\u00e3o s\u00e3o pra um mero mortal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-23T00:02:34.000Z",
            "id": "801214321887821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "67410714",
            "created_at": "2016-11-22T23:44:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "801209762385973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do rio doce: puta que pariu, que campo foda &lt;3 Melhor p\u00f4r do sol e melhor noite estrelada da vida!"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2016-11-22T23:14:13.000Z",
            "id": "801202151284477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es fecha visitas ao parque nacional https://t.co/a2bXKMaRr0 https://t.co/e8DVODhgER"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-22T23:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801200072092516356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 se sentindo bi\u00f3loga @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/M5u1VQ1ADS"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-22T23:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801198997658476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a manh\u00e3 de hoje @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/aCud4or6r7"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-11-22T22:56:19.000Z",
            "id": "801197650116648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Central Balkan -Bulg\u00e1ria\n     O parque tem trilhas para conhecer as montanhas formadas por... https://t.co/94jDSctObR"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-11-22T22:51:10.000Z",
            "id": "801196352357236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia re\u00fane imagens de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros do Parque Estadual do Biribiri https://t.co/Dka7qiM6j4 https://t.co/q7obqAC44n"
        },
        {
            "author_id": "4093851867",
            "created_at": "2016-11-22T22:47:09.000Z",
            "id": "801195341471223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Para Todos deixa uma Juliettis (uma cadeira especial para trilhas) no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. https://t.co/4pkJySMQJN"
        },
        {
            "author_id": "586553171",
            "created_at": "2016-11-22T22:08:51.000Z",
            "id": "801185700682944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful Iguassu Falls #nikon #brazil #iguassufalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/6QmMiWP9HU"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-11-22T21:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "801182220736139265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/lxHEerlCzD"
        },
        {
            "author_id": "145640411",
            "created_at": "2016-11-22T21:54:24.000Z",
            "id": "801182066968817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/VpTDeM2eUb"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2016-11-22T21:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "801180371236753409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 #parnaso #fungo #fungi #bio @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/syqAgZ7Dmj"
        },
        {
            "author_id": "51277636",
            "created_at": "2016-11-22T21:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "3297374654",
                        "start": 88,
                        "username": "RafaelDefavari"
                    }
                ]
            },
            "id": "801180359681413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista das Prateleiras para o Vale do Para\u00edba - Parque Nacional de Itatiaia - RJ\nFoto de @RafaelDefavari \n@DiscoverBrazil1 https://t.co/CUCRGP0puW"
        },
        {
            "author_id": "337718764",
            "created_at": "2016-11-22T20:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72056697,
                        -29.33364334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "801168025550516225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 acabando \ud83c\udf93\ud83e\udd13 #3ao @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/EoaAkKSVc9"
        },
        {
            "author_id": "52262771",
            "created_at": "2016-11-22T20:54:54.000Z",
            "id": "801167093693644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra que legenda... \ud83d\ude04\ud83d\ude04 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/omOFve5kDs"
        },
        {
            "author_id": "56011310",
            "created_at": "2016-11-22T20:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "801164957035266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Everything is gonna be ok \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dpDgtUdi8L"
        },
        {
            "author_id": "987702271",
            "created_at": "2016-11-22T20:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "987702271",
                        "start": 119,
                        "username": "DescubraMinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "801164209639882753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda Ger\u00eas National Park, Northern Portugal: https://t.co/SlK2MLRrfe Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Norte Portugal @DescubraMinho tours"
        },
        {
            "author_id": "2152690915",
            "created_at": "2016-11-22T20:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30732001,
                        -18.464906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "801162801012240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pontedepedra #minasgerais @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/kghTkesYD2"
        },
        {
            "author_id": "1633254132",
            "created_at": "2016-11-22T20:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "801155100827930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/Op8JYp8iEA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2016-11-22T20:05:22.000Z",
            "id": "801154625126572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "S\u00f3 falta voc\u00eas conhec\u00ea-los! O Parque Municipal funciona de ter\u00e7a a domingo, das 8h \u00e0s 17h. ;) https://t.co/SJWDNgCfKD"
        },
        {
            "author_id": "4910009110",
            "created_at": "2016-11-22T19:58:25.000Z",
            "id": "801152878496940034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no buz\u00e3o hj e vi um cara beijando a menina no parque municipal, n\u00e3o sei muito se ela tava bem com isso, pq ela tava abanando as m\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "243501475",
            "created_at": "2016-11-22T19:48:15.000Z",
            "id": "801150321502392321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu sdds de quando eu apresentava dentro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "49086510",
            "created_at": "2016-11-22T19:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "801145575773179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Past\u00e9is de Bacalhau Caseiro. @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/1jBdGTuPlW"
        },
        {
            "author_id": "2733625232",
            "created_at": "2016-11-22T19:13:38.000Z",
            "id": "801141609375023104",
            "in_reply_to_user_id": "349761747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Layla_seabra andar de burrinho do parque munic\u00edpal rsrssss baita rolezao maneiro"
        },
        {
            "author_id": "57781293",
            "created_at": "2016-11-22T18:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "801137288713539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde flor,\nflores\u00e7a \ud83c\udf38 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/ANmqrIwuJn"
        },
        {
            "author_id": "3108647873",
            "created_at": "2016-11-22T18:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "801127045438664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1b @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/4hUS5RM5y7"
        },
        {
            "author_id": "3108647873",
            "created_at": "2016-11-22T18:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "801126991789338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/5x2dlPAD44"
        },
        {
            "author_id": "967069501",
            "created_at": "2016-11-22T18:03:17.000Z",
            "id": "801123902823038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso lugar. \u2014 disfrutando del d\u00eda at Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/9mrCWVlL37"
        },
        {
            "author_id": "764106312623980544",
            "created_at": "2016-11-22T17:43:55.000Z",
            "id": "801119031055056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama \u2013 alojamento e\u00a0alimenta\u00e7\u00e3o https://t.co/Rqz8wDnbv2 https://t.co/VcehUihF9O"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-11-22T17:36:14.000Z",
            "id": "801117097031933953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ACOMPANHAMENTO | H\u00e1 um forte n\u00facleo de forma isolada nas proximidades de Jaguaria\u00edva e o Parque Estadual Vale do... https://t.co/tKBGVjmtey"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-11-22T17:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801115689943756804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de hoje \u00bb ariecicuta @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/h5nIJ6jVX3"
        },
        {
            "author_id": "51714305",
            "created_at": "2016-11-22T17:10:01.000Z",
            "id": "801110498469089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta #OE2017 - Existem 115 Vigilantes da Natureza para uma extens\u00e3o de \u00e1rea protegida de 744.589,19 ha. Urge a sua contrata\u00e7\u00e3o. https://t.co/YDckgUXeLl"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-11-22T17:00:48.000Z",
            "id": "801108179149000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Reuni\u00e3o sobre sa\u00fade p\u00fablica acontece no Parque\u00a0Municipal https://t.co/elRumoHlrg https://t.co/jZ9NPYWPb9"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-22T15:39:02.000Z",
            "id": "801087602971512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/2yYnR7rPep"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-11-22T15:37:37.000Z",
            "id": "801087246870855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/sfsRycDUzT"
        },
        {
            "author_id": "69405176",
            "created_at": "2016-11-22T15:36:17.000Z",
            "id": "801086910563254276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a Caminhada Noturna no Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis. O... https://t.co/4zH7Ivotuw"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-22T15:34:11.000Z",
            "id": "801086383435763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/igfA0vncZw"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-11-22T15:32:26.000Z",
            "id": "801085940026384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pNGPpt7J6s"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-11-22T15:31:31.000Z",
            "id": "801085712300994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/nVUIYUkpX1"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-11-22T15:31:31.000Z",
            "id": "801085709876658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jYyHbTd4Nk"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-11-22T15:31:27.000Z",
            "id": "801085693036523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-22T15:29:43.000Z",
            "id": "801085258066173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#timbeta #globo Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/U3BABCMyjV #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-22T15:29:40.000Z",
            "id": "801085243004428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/oNkmUFGX6c"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-22T15:25:17.000Z",
            "id": "801084140959436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \" https://t.co/MW10aYeHLi"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-11-22T15:25:04.000Z",
            "id": "801084085774864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  | Globo G1 https://t.co/OINx1QnlEl"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-22T15:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1109764189",
                        "start": 2,
                        "username": "ComAmbSulRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801081391526146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 @comambsulrj na ariecicuta @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VKblLg4umk"
        },
        {
            "author_id": "158054492",
            "created_at": "2016-11-22T14:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "801073436768534529",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala e ainda de um bioma como os pampas que n\u00e3o conta com nenhum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "127991646",
            "created_at": "2016-11-22T14:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "195770718",
                        "start": 0,
                        "username": "MinamPeru"
                    }
                ]
            },
            "id": "801066532986036224",
            "in_reply_to_user_id": "195770718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinamPeru Parque Nacional Cutervo se quema https://t.co/laAm47sgzb"
        },
        {
            "author_id": "134685897",
            "created_at": "2016-11-22T13:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.68385618,
                        2.81700136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "801059265830010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de planejamento participativo do Parque Nacional da Serra da Mocidade e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Niqui\u00e1. ICMBio https://t.co/uhYfXgKltX"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2016-11-22T13:40:26.000Z",
            "id": "801057756685811713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende pared\u00f5es de som em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pitimbu\n https://t.co/q0e6fR8FyZ https://t.co/v2gpqQaJoj"
        },
        {
            "author_id": "1438679713",
            "created_at": "2016-11-22T13:38:15.000Z",
            "id": "801057205491560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA CHAMADA: Venha com a gente para o Petar - O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira, onde se... https://t.co/8slSHywgA4"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-11-22T13:35:00.000Z",
            "id": "801056388751339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udeb2O Parque Estadual do Desengano, do Inea, promoveu a edi\u00e7\u00e3o 2016 da \"Volta do Desengano\", um circuito tradicional de mountain bike! https://t.co/wBN6ZUNlAM"
        },
        {
            "author_id": "2296170859",
            "created_at": "2016-11-22T13:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "801051623208419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/yrw0nu6evV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "794689395077091329",
            "created_at": "2016-11-22T13:00:16.000Z",
            "id": "801047645997461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior arvore do mundo \u00e9 uma sequoia que fica no Parque Nacional de Redwood na Calif\u00f3rnia EUA e tem uma... https://t.co/zdCws1Uqv2"
        },
        {
            "author_id": "309902465",
            "created_at": "2016-11-22T12:55:18.000Z",
            "id": "801046397986439172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do \u00d3rg\u00e3os #dedodedeus #geografia\u00e9amor @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/V0QU9T5rD6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-22T12:53:02.000Z",
            "id": "801045828265803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-11-22T12:45:57.000Z",
            "id": "801044043002249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de BH e BSB para participar de di\u00e1logo com Senador Bezerra relator do PL regulamentando o Parque Nacional da Serra da Canastra,"
        },
        {
            "author_id": "3301008537",
            "created_at": "2016-11-22T12:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "801041221212925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/pPXvogvwBA"
        },
        {
            "author_id": "219973826",
            "created_at": "2016-11-22T12:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "801041031382888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/WkVAiy6LQx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2016-11-22T12:15:34.000Z",
            "id": "801036399767994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de... https://t.co/CVjJfoxoVr"
        },
        {
            "author_id": "728339998563569664",
            "created_at": "2016-11-22T12:15:21.000Z",
            "id": "801036344927645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mydest_anywhere \"A linda paisagem do Parque Nacional Lanin!   https://t.co/fuZOgHRwyp\" https://t.co/1KmUFRDUFU"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-11-22T12:03:05.000Z",
            "id": "801033257626271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrastes absolutamente maravilhosos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ! Voc\u00ea j\u00e1 conhece esse para\u00edso... https://t.co/mQpV3TsoLT"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-11-22T12:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "801033120296423425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/dQcKPAY20I"
        },
        {
            "author_id": "121628987",
            "created_at": "2016-11-22T12:01:57.000Z",
            "id": "801032971746770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 18 horas, no Parque Municipal. https://t.co/vPemGr5Nqa"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-11-22T12:00:30.000Z",
            "id": "801032607517593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade da \u00e1rea atual https://t.co/TZg9jqgQOG"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-22T11:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "801032224577560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/EZcp4dBEEx via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-11-22T11:42:59.000Z",
            "id": "801028197802450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras e atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Yosemite - Trilhas e Aventuras https://t.co/cf0r2eQkbA, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-11-22T11:29:13.000Z",
            "id": "801024734083317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade da \u00e1rea atual https://t.co/plOw096GaV"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2016-11-22T11:17:12.000Z",
            "id": "801021710820442116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais: Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha Comprida, com nossa pesquisadora Angela Pellin: https://t.co/69XZ9yNbXO https://t.co/sbGNrpxjUc"
        },
        {
            "author_id": "112196664",
            "created_at": "2016-11-22T11:04:43.000Z",
            "id": "801018570029301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Festival, mais circo, mais parceiros! A Biblioteca Parque Estadual recebe hoje o Coletivo Nopok com o... https://t.co/kAQHr0hQ67"
        },
        {
            "author_id": "494049644",
            "created_at": "2016-11-22T10:52:25.000Z",
            "id": "801015473093705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Festival,  mais circo, mais parceiros! A Biblioteca Parque Estadual recebe hoje o Coletivo Nopok com o... https://t.co/eCxfhjqoCc"
        },
        {
            "author_id": "3349114007",
            "created_at": "2016-11-22T10:50:26.000Z",
            "id": "801014973581369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Jalap\u00e3o? \u00c9 um parque estadual no Tocantins, que possui uma \u00e1rea imensa e cheia de\u2026 https://t.co/ouBddLOSjb"
        },
        {
            "author_id": "51009921",
            "created_at": "2016-11-22T10:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "801013757417664513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7a bem com um bom dia desses... @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/eyOgVRM9QX"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2016-11-22T10:43:24.000Z",
            "id": "801013202792255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/F7IZlTUUEb https://t.co/OecOvT19OQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-22T10:14:59.000Z",
            "id": "801006052133117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA NACIONAL COYHAIQUE and PARQUE NACIONAL QUEULAT\", \u00e1reas protegidas da REGI\u00c3O AYSEN DO... https://t.co/aBQHAUJOQS"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2016-11-22T09:45:41.000Z",
            "id": "800998679293362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bkRgbeCdo5 https://t.co/uikhmyH3IL"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2016-11-22T09:29:11.000Z",
            "id": "800994528295579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento Participativo da Biodiversidade realiza sua \u00faltima etapa de campo do ano no Parque Nacional... https://t.co/RfgRfO0b5z"
        },
        {
            "author_id": "25021826",
            "created_at": "2016-11-22T09:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 106,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "800988722699255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras e atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Yosemite - Trilhas e Aventuras https://t.co/Ht23cfCHtU via @Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2016-11-22T08:41:17.000Z",
            "id": "800982473572237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/BcmvBiPIHo https://t.co/ZU9QjCPQCd"
        },
        {
            "author_id": "113910647",
            "created_at": "2016-11-22T07:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "800971700548538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/BgyrXA063X via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2016-11-22T07:23:06.000Z",
            "id": "800962795164442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/ExNL8l7PJW https://t.co/ecVVuRwQkU"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-22T06:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800955673731276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun #PoeNoDVD (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/DlOb1jICPO"
        },
        {
            "author_id": "1018169994",
            "created_at": "2016-11-22T04:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1494646693",
                        "start": 0,
                        "username": "onceuponlanap"
                    }
                ]
            },
            "id": "800923909965025280",
            "in_reply_to_user_id": "1473669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onceuponlanap sdkk socorro, combinado ent\u00e3o! caso vc seja como eu, vou te levar no meu lugar favorito da cidade que \u00e9 o parque municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "775074195281620992",
            "created_at": "2016-11-22T04:47:06.000Z",
            "id": "800923539012550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/pV4Zgql7Ol"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-11-22T04:35:13.000Z",
            "id": "800920548943495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir De R$8,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MDcbgO0cOx"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-11-22T03:45:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "800908123770880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional das Emas https://t.co/lLDHrvEGFA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-11-22T03:09:42.000Z",
            "id": "800899028158476293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tem.\nExperi\u00eancia de deserto aconchegante.\nE num Parque Nacional!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/UdYXTFPjbL"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-11-22T03:05:09.000Z",
            "id": "800897879363686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \u00e9 Parque Nacional?\nhttps://t.co/tESxWaagiz"
        },
        {
            "author_id": "400411940",
            "created_at": "2016-11-22T02:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.45083087,
                        -34.4523084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0133704226e1257e"
            },
            "id": "800886307102871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#algoesalgo\n#cucullu\n#sanandresdegiles \n#9k\n#decuculluasanandresdegiles @ Parque Municipal San\u2026 https://t.co/HILqmUARJm"
        },
        {
            "author_id": "56454536",
            "created_at": "2016-11-22T01:21:08.000Z",
            "id": "800871705858154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando pelo Parque Municipal https://t.co/OsLuWe7eO4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-22T00:52:52.000Z",
            "id": "800864590414356485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-22T00:41:48.000Z",
            "id": "800861807166394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83c\udfde TRILHAS PARA O PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, S\u00c1BADO, 26/11: \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3... https://t.co/qBh7nCRQNH"
        },
        {
            "author_id": "259338186",
            "created_at": "2016-11-22T00:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.49586303,
                        14.57052014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "800858789561896962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria Patronal! @ Parque Municipal Santa Catarina Pinula https://t.co/fBcwWBnZ3r"
        },
        {
            "author_id": "448853334",
            "created_at": "2016-11-22T00:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800854872077668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo voc\u00ea,goxtosa ! \ud83d\udc99\u2728 #festivalsarar\u00e1 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zzK2AcqaLC"
        },
        {
            "author_id": "250725824",
            "created_at": "2016-11-22T00:07:59.000Z",
            "id": "800853297494114308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu for \" PREFEITO' vou: Recuperar todas as nascentes, construir um verdadeiro \"Parque municipal na cidade\"... https://t.co/Rc8ooLe7yA"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2016-11-21T23:59:33.000Z",
            "id": "800851171661316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Bela Vista, Parque Estadual da Pedra Branca. Atrativo incr\u00edvel da trilhatranscarioca .\u2026 https://t.co/f390U60SWE"
        },
        {
            "author_id": "746869516005744640",
            "created_at": "2016-11-21T23:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.633246,
                        -23.4593339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800849535257944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amor @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren Horto Florestal De S\u00e3o Paulo https://t.co/GwmVulUwbu"
        },
        {
            "author_id": "746869516005744640",
            "created_at": "2016-11-21T23:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.633246,
                        -23.4593339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800847313098850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pasi\u00f3n @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren Horto Florestal De S\u00e3o Paulo https://t.co/KYphsw1Rm7"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2016-11-21T23:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "800847303984693252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/WCQJPAmcUB"
        },
        {
            "author_id": "746869516005744640",
            "created_at": "2016-11-21T23:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.633246,
                        -23.4593339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800847205531676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alegria @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren Horto Florestal De S\u00e3o Paulo https://t.co/oCPZ4i2LPi"
        },
        {
            "author_id": "113362150",
            "created_at": "2016-11-21T23:42:46.000Z",
            "id": "800846950643986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah! Esse presente DIVINO chamado por do sol\n\ud83c\udf05 L\u00e1 embaixo o Parque Natural Municipal dos Corais\u2026 https://t.co/8vzcIqLEqP"
        },
        {
            "author_id": "746869516005744640",
            "created_at": "2016-11-21T23:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.633246,
                        -23.4593339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800846898353606657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#relax @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren Horto Florestal De S\u00e3o Paulo https://t.co/kJuuvKo4Jh"
        },
        {
            "author_id": "201148445",
            "created_at": "2016-11-21T23:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99867,
                        -29.08381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "800840803849355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/8vmSik7mf8"
        },
        {
            "author_id": "81158098",
            "created_at": "2016-11-21T23:10:51.000Z",
            "id": "800838917004083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICC \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos e que exerce a cogest\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) - Baleia/Sahy, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP)."
        },
        {
            "author_id": "191944480",
            "created_at": "2016-11-21T23:00:27.000Z",
            "id": "800836300903481348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso domingo foi de muita aventura no Parque Estadual da Pedra da Boca... Teve trilha,   p\u00eandulo e rapel.... https://t.co/fIsRVbHuD6"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2016-11-21T22:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "800835423295586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mesmo conhecendo outros sorrisos,  o seu continua o meu preferido. \u2764 @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/RWMNiBhoHg"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2016-11-21T22:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "800825594510508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PO05Aidu8X AVENTURA - ESCALAVRADO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (reeditado)."
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-11-21T22:09:27.000Z",
            "id": "800823467474096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 Amazonas \u2013 2010 https://t.co/LVqs6SPEuU"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-11-21T21:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "800815212295163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/1m8rHFXnAW"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-21T21:32:35.000Z",
            "id": "800814187484155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/1kC9FFws0M https://t.co/qmLOzLVc3P"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2016-11-21T21:27:10.000Z",
            "id": "800812823278481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto dos flamingos e outras do Parque Nacional do Rio do Peixe est\u00e3o l\u00e1 em https://t.co/oQeVjLIcZD... https://t.co/9p4rq3JPyx"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-11-21T21:22:54.000Z",
            "id": "800811750698450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain https://t.co/qLR19gxyCY"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-11-21T21:16:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47b8aece51f405e1"
            },
            "id": "800810112311029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OfbCI537bD - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/b4p2tNfrzx"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2016-11-21T21:05:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "800807458046406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorei, mas fiz \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude48\ud83d\udca6\ud83c\udfca\ud83c\udf43\u2600\ud83c\udf0a @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8GUfV6WFR2"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-21T20:27:09.000Z",
            "id": "800797720134848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Luz do Racional Superior, Deus \ud83c\udf1f #Salve \u270b @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/XfHPRzONty"
        },
        {
            "author_id": "72259178",
            "created_at": "2016-11-21T20:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "800795652829708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorroooooo! bibikmalta @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/YywyAcjefX"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2016-11-21T19:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "245919808",
                        "start": 9,
                        "username": "arlen_santiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "800781435015598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @arlen_santiago luta junto a ambientalistas pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim. Leia mais em: https://t.co/Nqtj6IBT2b"
        },
        {
            "author_id": "2177220676",
            "created_at": "2016-11-21T19:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "800780138455699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/W0LEeJVNqq"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-11-21T18:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "800774414941884417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas abre caminhos para o turismo ecol\u00f3gico - https://t.co/zdqDfl1pCv via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2016-11-21T18:28:34.000Z",
            "id": "800767879725666309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das pistas que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, na MT-251, est\u00e1 interditada desde \u00e0s... https://t.co/yMZeeYx9Al"
        },
        {
            "author_id": "779335147707592704",
            "created_at": "2016-11-21T18:17:40.000Z",
            "id": "800765136491442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 dicas sobre o Parque Estadual do Biribiri \u00a0 https://t.co/bkxa8vPXvk https://t.co/WYz7FrK530"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-21T16:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800732298312347649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/o937V7TS3D"
        },
        {
            "author_id": "41849602",
            "created_at": "2016-11-21T16:00:58.000Z",
            "id": "800730735187476488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, reabre ap\u00f3s reforma: https://t.co/jp6hTYjtZH"
        },
        {
            "author_id": "242444038",
            "created_at": "2016-11-21T15:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800730053101453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/gTQ5yHriPf"
        },
        {
            "author_id": "714288288",
            "created_at": "2016-11-21T15:57:36.000Z",
            "id": "800729884893052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/fVv4oIGu7O https://t.co/0JED9KA7vS"
        },
        {
            "author_id": "134567773",
            "created_at": "2016-11-21T15:36:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800724575990542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 o que o amor faz \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wshfeji2kZ"
        },
        {
            "author_id": "107599882",
            "created_at": "2016-11-21T15:23:59.000Z",
            "id": "800721425782841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente Brasil tem muito parque nacional bonito, n\u00e3o estou com a m\u00ednima vontade de procurar as belezas l\u00e1 fora."
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2016-11-21T15:03:30.000Z",
            "id": "800716271272787969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim\nhttps://t.co/fLMBz6x5yc"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2016-11-21T15:00:03.000Z",
            "id": "800715404217700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO\n\nhttps://t.co/SQW28b9R2k https://t.co/yYjOYloDc2"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2016-11-21T14:59:54.000Z",
            "id": "800715366125240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia re\u00fane imagens de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros do Parque Estadual do Biribiri - https://t.co/86eak4dSKZ"
        },
        {
            "author_id": "115804069",
            "created_at": "2016-11-21T14:35:29.000Z",
            "id": "800709222849740801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu finalmente posso fazer legisla\u00e7\u00e3o a autoescola que tinha na frente da minha casa se mudou pra perto do parque municipal \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-11-21T14:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74765217,
                        -15.45856867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "800708068824797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed gostaria de estar debaixo dessa cachoeira? \n\nCachoeirinha no Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/1rssHtQCnm"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-21T14:03:42.000Z",
            "id": "800701221631881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Z\u00f4o Balne\u00e1rio Cambori\u00fa encaminhou 8 roxinhos para a reabilita\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel soltura no Parque Nacional das... https://t.co/vSnpbfbPvZ"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-11-21T14:00:49.000Z",
            "id": "800700496105373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de 4 dias para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o com sa\u00edda de Palmas - TO. Transporte em ve\u00edculo 4x4,... https://t.co/cBBanOiLT7"
        },
        {
            "author_id": "260742387",
            "created_at": "2016-11-21T13:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "800700140172365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Lto9vIhJg9"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-11-21T13:36:13.000Z",
            "id": "800694306377965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83d\udcdd\ud83d\udc35 O Parque Estadual da Ilha Grande, administrado pelo Inea, ministrou uma palestra para a turma de Ecologia da Unesp de Rio Claro! https://t.co/Ae5zszYND6"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-11-21T13:34:12.000Z",
            "id": "800693797826875393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 abriga um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica da regi\u2026 https://t.co/xYwTjkxuQM https://t.co/1jp7GSwVr9"
        },
        {
            "author_id": "494049644",
            "created_at": "2016-11-21T13:33:12.000Z",
            "id": "800693549389975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 15h, a Biblioteca Parque Estadual (Av. Presidente Vargas, n\u00ba 1261) recebe em seu teatro, o Papo de... https://t.co/jeOh1R3GGq"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-11-21T13:19:07.000Z",
            "id": "800690001336012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a essa beleza que \u00e9 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Vale a pena! https://t.co/kKRuT0yJgN https://t.co/aeLXVzG4om"
        },
        {
            "author_id": "165978207",
            "created_at": "2016-11-21T13:03:23.000Z",
            "id": "800686042139369473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Araucania ...Parque Nacional Tolhuaca... https://t.co/UGca3zfbjY"
        },
        {
            "author_id": "803230376",
            "created_at": "2016-11-21T13:00:44.000Z",
            "id": "800685377077932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Equipe do Projeto \"Viagem ao Brasil - 200 anos\" visita o Projeto TAMAR  e a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios. https://t.co/Y2VsPFciJI"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-11-21T12:56:27.000Z",
            "id": "800684299947278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Saf\u00e1ri, um passeio com aventura e acessibilidade \ud83d\ude0d\u2708\u26f5\ud83d\udea4\n\nH\u00e1 30 anos, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o... https://t.co/al6cMBpvh8"
        },
        {
            "author_id": "1202381732",
            "created_at": "2016-11-21T12:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "800682113586450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/zTxQx4HHWc"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-11-21T12:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "800681174783983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xMuklc1Y67"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-21T12:36:56.000Z",
            "id": "800679389214031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "376174359",
            "created_at": "2016-11-21T12:21:18.000Z",
            "id": "800675454063505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Imbituva conhecem o Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/h4dvlDpBf7"
        },
        {
            "author_id": "136836372",
            "created_at": "2016-11-21T12:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "800674875841085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contemplando as maravilhas da obra de Deus! @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/vBAkg38maA"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-11-21T12:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "800674427235168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/7Cr8iFcVOj"
        },
        {
            "author_id": "2547628057",
            "created_at": "2016-11-21T11:53:59.000Z",
            "id": "800668578735214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos \u2764 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/YaEbiqnFoH"
        },
        {
            "author_id": "993826482",
            "created_at": "2016-11-21T11:30:28.000Z",
            "id": "800662660761186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amantes do #ecoturismo precisam visitar o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa (#PR) \ud83d\ude8c https://t.co/76DFmsQJ3N #turismo #viagens https://t.co/Dl5bE5b2UG"
        },
        {
            "author_id": "2820840497",
            "created_at": "2016-11-21T11:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "800659396778921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida se resume em te amar!!! \n#mybaby #mylove \n\ud83d\ude07\u2764\u2764\u2764\ud83d\udc98\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/SuAaZiPwUA"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2016-11-21T10:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800644286123540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/ezEUp5gDbE"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2016-11-21T10:01:26.000Z",
            "id": "800640253275107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de passeio: Horto Florestal, ou Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, que ocupa 40% da \u00e1rea do Munic\u00edpio.... https://t.co/MAL4YabSkR"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2016-11-21T09:45:22.000Z",
            "id": "800636211362557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AV. PRES. VARGAS: atropelamento envolvendo t\u00e1xi ocupa 1 faixa da pista lateral, sentido Candel\u00e1ria, altura da Biblioteca Parque Estadual. [\u2026"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2016-11-21T09:44:02.000Z",
            "id": "800635875151532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AV. PRES. VARGAS: atropelamento envolvendo t\u00e1xi ocupa 1 faixa da pista lateral, sentido Candel\u00e1ria, altura da Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "779164423000817664",
            "created_at": "2016-11-21T09:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04980069,
                        -25.22479346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "800635744591216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo (@ Alojamento Parque Estadual de Vila Velha) https://t.co/fdZBQuW7kJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-21T08:23:14.000Z",
            "id": "800615542273011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-21T06:51:41.000Z",
            "id": "800592500507295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 fechado por falta de dinheiro p\u00fablico https://t.co/vxtPOww8R2 https://t.co/V9igGll8UN"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2016-11-21T05:31:07.000Z",
            "id": "800572228207255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Expedi\u00e7\u00e3o Austral - Sobrevoo no monumento natural los Ping\u00fcinos. A riqueza desta ilha nos\u2026 https://t.co/twQuWrCXAF"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-21T05:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800566131224432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/wdYW4RHnlB"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-21T04:57:28.000Z",
            "id": "800563760012279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/Srp6Zdzz76 https://t.co/VrFHC3CVXo"
        },
        {
            "author_id": "1412698100",
            "created_at": "2016-11-21T03:14:28.000Z",
            "id": "800537838764834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um v\u00eddeo da prefeitura abrindo passagem do lago IMUNDO do parque municipal p Prainha - Arraial, a praia de mais f\u00e1cil acesso"
        },
        {
            "author_id": "281783860",
            "created_at": "2016-11-21T02:48:03.000Z",
            "id": "800531188246986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOMOS PRO VIADUTO,\nFOMOS PRO PARQUE MUNICIPAL \nFOMOS NOS BRINQUEDOS \nVOLTAMOS PRO VIADUTO \nTOMAMOS 5 CATUABAS \nCOMEMOS MUITO"
        },
        {
            "author_id": "343829181",
            "created_at": "2016-11-21T02:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7230993,
                        -29.32800209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9207c9240b31fe7"
            },
            "id": "800528701834330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e \u00e9 tudo azul. \ud83d\udd35 @ Parque Estadual de Itapeva https://t.co/ksdi9OsC2W"
        },
        {
            "author_id": "2502734965",
            "created_at": "2016-11-21T02:24:44.000Z",
            "id": "800525322676563969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no Parque Municipal chorar um pouco, to morrendo de ssaudades de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "478723971",
            "created_at": "2016-11-21T01:48:08.000Z",
            "id": "800516110022045697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voluntariado Parque Nacional Carara https://t.co/N6DOwjcO3S"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-11-21T00:40:45.000Z",
            "id": "800499154434736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\u26a0\u2714 matheuswco \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/wZwyUWQedC"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-21T00:27:17.000Z",
            "id": "800495766431113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27yozB"
        },
        {
            "author_id": "67492201",
            "created_at": "2016-11-21T00:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "800493598953406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a bike nova do Pedrinho. 14 km \ud83d\udd13 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/VzJefU2IXd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-21T00:17:02.000Z",
            "id": "800493183507529732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "83464231",
            "created_at": "2016-11-20T23:59:47.000Z",
            "id": "800488844571250692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho de n\u00f3s l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual do Centro! \ud83c\udfad\ud83c\udfaa\ud83d\udc9a https://t.co/cC1hBVz56A"
        },
        {
            "author_id": "166384153",
            "created_at": "2016-11-20T23:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800485372086120450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rea\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ARARA fincar unha. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/Ex5dL5OqMm"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2016-11-20T23:36:04.000Z",
            "id": "800482874361266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/rahVogzS8U"
        },
        {
            "author_id": "57781293",
            "created_at": "2016-11-20T23:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800481183113080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A M O R \u2764 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/uTaOV0SX3t"
        },
        {
            "author_id": "375872136",
            "created_at": "2016-11-20T23:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43138430",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaBrags"
                    }
                ]
            },
            "id": "800478810797838336",
            "in_reply_to_user_id": "43138430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaBrags tava tendo alguma coisa que fechou altas ruas a\u00ed tive que sair do carro e atravessar o parque municipal p chegar kk"
        },
        {
            "author_id": "57781293",
            "created_at": "2016-11-20T23:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800477173102481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechando o fds \u270c @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/lgklEQdHny"
        },
        {
            "author_id": "362306734",
            "created_at": "2016-11-20T23:02:09.000Z",
            "id": "800474338902364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Are we out of the woods yet?\n\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Bot\u00e2nico Do Cear\u00e1 https://t.co/4tSU5NPCou"
        },
        {
            "author_id": "115439718",
            "created_at": "2016-11-20T23:00:23.000Z",
            "id": "800473897305079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo, em um lugar foda, com minha linda. #sarar\u00e1 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/FrK5qpKrjT"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2016-11-20T22:56:16.000Z",
            "id": "800472857864192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamandu\u00e1, ICMBio e CENAP agora s\u00e3o parceiros!\n\nInstitutos firmam parceira na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi,... https://t.co/2RKoBmqgpN"
        },
        {
            "author_id": "57781293",
            "created_at": "2016-11-20T22:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800469662979018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G R A T I D \u00c3 O \ud83d\ude4f\u2728 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/tw8SGt8OkX"
        },
        {
            "author_id": "704330507",
            "created_at": "2016-11-20T22:41:59.000Z",
            "id": "800469265237340160",
            "in_reply_to_user_id": "752621511681409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viny_reiz s\u00e9rio? No, devia ter te trombado ):  perto da \"entrada\" do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2768019465",
            "created_at": "2016-11-20T22:29:39.000Z",
            "id": "800466160798105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vi at\u00e9 gente transando na grade do parque municipal e nada do meu \u00f4nibus xd"
        },
        {
            "author_id": "2434636463",
            "created_at": "2016-11-20T22:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "800465257571323905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse para\u00edso \ud83d\udc9a @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/VMtVOKDuJw"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2016-11-20T22:25:26.000Z",
            "id": "800465099953733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte https://t.co/R2b2mjYibs"
        },
        {
            "author_id": "36893793",
            "created_at": "2016-11-20T22:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800460468741513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Criolo no Festival Sarar\u00e1 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wXhc5iFlGt"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2016-11-20T21:40:17.000Z",
            "id": "800453737135349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/ZvSldMqGkC https://t.co/qtX4fwtr7p"
        },
        {
            "author_id": "2504744649",
            "created_at": "2016-11-20T21:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "800452606996967429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 Fam\u00edlia \u2764 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/RWOOuSmeYQ"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2016-11-20T21:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "800447699132686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol em Franco da Rocha.\nVista pro Parque Estadual do Juquery\n\n#sunset #francodarocha\u2026 https://t.co/YvFbVcozFY"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-20T21:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "800443852083564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/cjhHjP90GE via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-11-20T21:00:04.000Z",
            "id": "800443615575179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju est\u00e1 recebendo diversas obras e melhorias que ir\u00e3o facilitar o acesso e... https://t.co/JOyokhjUbT"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-20T21:00:01.000Z",
            "id": "800443604703526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim do dia j\u00e1 chegou na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (SC) https://t.co/WKO1nZvPk3"
        },
        {
            "author_id": "105211156",
            "created_at": "2016-11-20T20:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92534,
                        -19.92127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800441349958877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O castelo dos trouxas e sua Alteza @ Parque Municipal https://t.co/zZgIvLQO9D"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-11-20T20:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "800440464860205057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bethariando parte 2... @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/S4Letl3DTV"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2016-11-20T20:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "800440128003080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bethariando... @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/IGvD78NWhM"
        },
        {
            "author_id": "109122726",
            "created_at": "2016-11-20T20:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00483173,
                        -3.08040082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "800438651779883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free spirit. @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/KW7KdYNDBb"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-11-20T20:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "23007825",
                        "start": 77,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "800438003344801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O renascer do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/L5WF2V3FSg #viajar \u27a4 @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-20T20:19:11.000Z",
            "id": "800433327073214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade M\u00f3vel de Sa\u00fade oferece consultas para homens, em Manaus: Atendimento ocorre Parque Municipal Lagoa Arthur\u2026 https://t.co/VL5eEc1RHa https://t.co/Kl5ellwMg1"
        },
        {
            "author_id": "878953224",
            "created_at": "2016-11-20T20:13:41.000Z",
            "id": "800431943502282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/2rZVEi4BWP"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-20T20:02:20.000Z",
            "id": "800429088275972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Atendimento ocorre Parque Municipal Lagoa Arthur Virg\u00edlio Filho.\nH\u00e1 exames preventivos de ultrassonografia, abd\u00f4men, rins, entre outros."
        },
        {
            "author_id": "2351878438",
            "created_at": "2016-11-20T20:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1396185054",
                        "start": 62,
                        "username": "johannapzz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02699243,
                        -22.97329246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "800428731999219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca in Niter\u00f3i, RJ w/ @johannapzz https://t.co/zbqFxn6qW0"
        },
        {
            "author_id": "239120360",
            "created_at": "2016-11-20T20:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800428646917804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 obrigada \ud83c\udf0c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KcEH0ku4ls"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-20T19:56:23.000Z",
            "id": "800427590750240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade M\u00f3vel de Sa\u00fade oferece consultas para homens, em Manaus https://t.co/UyvI04Cujk Atendimento ocorre Parque Municipal Lagoa Arthur V\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-11-20T19:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "800421703285407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/GxFSa1QGDv"
        },
        {
            "author_id": "57781293",
            "created_at": "2016-11-20T19:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800420175719919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso! \ud83c\udf1e\n#dehoje #semfiltro @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/jGtHbwe0Ws"
        },
        {
            "author_id": "4514513301",
            "created_at": "2016-11-20T19:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "800418325683720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/36SGyAPOEH"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2016-11-20T19:02:16.000Z",
            "id": "800413972214091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dias de pedal por montanhas, cachoeiras, e o belo Parque Nacional da Serra da Canastra. Por R\u00f4mulo Freitas - https://t.co/jiL9jHRtma"
        },
        {
            "author_id": "166127110",
            "created_at": "2016-11-20T19:02:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800413951582490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Pedra Branca [Santa Isabel-SP]  - Parque Estadual de Itaberaba https://t.co/okQ5cUyS8P"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-20T18:56:21.000Z",
            "id": "800412482728660993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6u8NTEDsBN https://t.co/lUoAohFnvQ"
        },
        {
            "author_id": "154684591",
            "created_at": "2016-11-20T18:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.67285577,
                        -26.23277068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "800408727392227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu - Cataratas de Igua\u00e7u. #Cataratas #Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/MjrfHohCXJ"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2016-11-20T18:30:34.000Z",
            "id": "800405995373502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, reabre ap\u00f3s reforma. https://t.co/eJJVtMx1SB https://t.co/WaY1IVPIy9"
        },
        {
            "author_id": "2579087634",
            "created_at": "2016-11-20T18:28:57.000Z",
            "id": "800405588836569089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens fant\u00e1sticas do Dedo de Deus (1692m) - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ. \nCr\u00e9ditos: Samuel Oscar;... https://t.co/2TMEpLFxFN"
        },
        {
            "author_id": "26815916",
            "created_at": "2016-11-20T18:27:13.000Z",
            "id": "800405153035628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/BRhRVaQ9fv"
        },
        {
            "author_id": "564251697",
            "created_at": "2016-11-20T18:15:43.000Z",
            "id": "800402255287435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas o rei. \ud83e\udd81 | \ud83d\udcf7 #semanapba 6/7 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/UZANUlFsA2"
        },
        {
            "author_id": "59263120",
            "created_at": "2016-11-20T18:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800400492039958529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um show de energia! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Z9hGMCBRsU"
        },
        {
            "author_id": "3093703468",
            "created_at": "2016-11-20T18:07:11.000Z",
            "id": "800400108718329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kemeri na Let\u00f3nia.\n\nUm dos lugares mais bonitos na Let\u00f3nia. Em seu territ\u00f3rio est\u00e3o... https://t.co/5oMRzd0d0l"
        },
        {
            "author_id": "4919679867",
            "created_at": "2016-11-20T18:05:36.000Z",
            "id": "800399711253463044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #nature #brasil #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/CZJ9TXpEs8"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2016-11-20T17:50:12.000Z",
            "id": "800395836727431169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida selvagem em #africa https://t.co/nbqSBGopsX #viajar"
        },
        {
            "author_id": "93763989",
            "created_at": "2016-11-20T17:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "800393311357779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #Trilha \ud83c\udfc3\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/j78yvX9KES"
        },
        {
            "author_id": "174837242",
            "created_at": "2016-11-20T17:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800388827973943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude da Solid\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ufMsZzWD8c"
        },
        {
            "author_id": "2488476726",
            "created_at": "2016-11-20T16:53:37.000Z",
            "id": "800381595651743746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/d4migg2PJD"
        },
        {
            "author_id": "109122726",
            "created_at": "2016-11-20T16:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00483173,
                        -3.08040082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "800381042565599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild #nature @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/VJTuIcbuV5"
        },
        {
            "author_id": "109122726",
            "created_at": "2016-11-20T16:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "221481311",
                        "start": 60,
                        "username": "dharllanyleyd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "800380529711452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM w/ @dharllanyleyd) https://t.co/fWwBFnvEEQ"
        },
        {
            "author_id": "55442842",
            "created_at": "2016-11-20T16:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800379133649887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/KAnqLQBcxp"
        },
        {
            "author_id": "1018169994",
            "created_at": "2016-11-20T16:35:50.000Z",
            "id": "800377121130643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a orla e o parque municipal https://t.co/Gy6nbMbeRV"
        },
        {
            "author_id": "139599362",
            "created_at": "2016-11-20T16:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9106573,
                        -19.9396734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800377011449380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Mc Carol de Niter\u00f3i  no Festival Sarar\u00e1 no Parque Municipal \ud83c\udf33\u2764\ud83d\udd49. #TeveMuitoBom\u2026 https://t.co/xR2ghEHBQM"
        },
        {
            "author_id": "174837242",
            "created_at": "2016-11-20T16:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800377011046785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/bxD8tQCNif"
        },
        {
            "author_id": "88306359",
            "created_at": "2016-11-20T16:27:51.000Z",
            "id": "800375111777800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m estava morrendo de medo nessa hora? \ud83e\udd14 @ Parque Estadual Da Pedra Branca Barata https://t.co/BX29mix2I9"
        },
        {
            "author_id": "289533536",
            "created_at": "2016-11-20T16:05:47.000Z",
            "id": "800369557684846593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazendo picnic em Parque Municipal De Bh https://t.co/7cI9LS6zfU"
        },
        {
            "author_id": "239120360",
            "created_at": "2016-11-20T15:48:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800365208103452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente olha q bala esses trem q colocaram ontem no parque municipal https://t.co/Rx1EsjrW92"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-20T15:48:11.000Z",
            "id": "800365129799864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o Deus \ud83c\udf1f #UniversoEmDesencanto @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DSgVD3Ym6z"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-20T15:42:18.000Z",
            "id": "800363648187269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPlataforma fica no Parque Estadual Chandless, no interior do Acre. No local, \u00e9 poss\u00edvel observar ao menos 200 esp\u00e9cies de aves, diz bi\u00f3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "110572409",
            "created_at": "2016-11-20T15:24:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800359127079751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava com saudades! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/htXTLmjFAw"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-11-20T15:06:56.000Z",
            "id": "800354748503162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.  Parnaso.  Um para\u00edso em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "40798982",
            "created_at": "2016-11-20T15:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800354723916345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque \ud83d\udc9e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Bv4BhQXR6n"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2016-11-20T14:49:26.000Z",
            "id": "800350343695597572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Rosas termina neste domingo no parque municipal de Sapiranga. https://t.co/QZYj0GZwdv"
        },
        {
            "author_id": "71020907",
            "created_at": "2016-11-20T14:26:22.000Z",
            "id": "800344537600245762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wanderlust \u2708\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XsWa6zXvvq"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2016-11-20T14:20:21.000Z",
            "id": "800343026522591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZwUijXUXmC https://t.co/uCk06kvsX6"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2016-11-20T14:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "800342939180249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o com presunto. #theshipstavern #quintaldoceu @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9muk5cuISj"
        },
        {
            "author_id": "152409385",
            "created_at": "2016-11-20T14:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800342102265643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del ba\u00fal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/9xaei0nGTX"
        },
        {
            "author_id": "42669071",
            "created_at": "2016-11-20T14:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800338696788549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Pico do Jaragu\u00e1 @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/nEZcYK8fyC"
        },
        {
            "author_id": "175811265",
            "created_at": "2016-11-20T13:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800337821747859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre assim, sempre com ela!! \ud83d\udc6f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/205PIwdNX0"
        },
        {
            "author_id": "299136260",
            "created_at": "2016-11-20T13:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800335485339987968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00edndio chegou trazendo novidade \ud83d\udc7d\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iRIER60kiM"
        },
        {
            "author_id": "174837242",
            "created_at": "2016-11-20T13:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800335207018545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Protetora @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LA7XArE1qS"
        },
        {
            "author_id": "2738386799",
            "created_at": "2016-11-20T13:39:49.000Z",
            "id": "800332823114743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional da Chapada das mesas \u00e9 l\u00e1, a cidade tem s\u00f3 25 mil Habitantes. Vai ter menos gente enchendo saco \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "204442258",
            "created_at": "2016-11-20T13:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800332241335447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 as loka.   \ud83c\udfb5  hahaha' @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/rDtScW7gSF"
        },
        {
            "author_id": "2428116863",
            "created_at": "2016-11-20T13:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "800332215062298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cantinho \ud83c\udf3b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bvoZCeV2Qo"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-11-20T13:35:44.000Z",
            "id": "800331799058464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara https://t.co/UAMR207eET"
        },
        {
            "author_id": "293201212",
            "created_at": "2016-11-20T13:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "800331434665902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udcf8 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/zapcnErvS9"
        },
        {
            "author_id": "39531510",
            "created_at": "2016-11-20T13:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800328273318313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu bagun\u00e7ar voc\u00ea...? @ Parque Municipal De Bh https://t.co/RihmqWjAl3"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-11-20T13:16:16.000Z",
            "id": "800326900056997890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/xe5jbpPDP2 https://t.co/iOll3JcaJR"
        },
        {
            "author_id": "183332929",
            "created_at": "2016-11-20T13:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.8876199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800325267130634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando as coisas simples da vida! @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/tVbqjABNbb"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2016-11-20T12:52:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800321037623693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "catuaba marechal jaqueta de anime criolo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/w8EcQPVPZo"
        },
        {
            "author_id": "43089906",
            "created_at": "2016-11-20T12:43:34.000Z",
            "id": "800318667162427393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora tem um parque municipal, com toda estrutura de clube n\u00e1utico, na porta de casa. T\u00e3o lindo\u2026 https://t.co/NymJsCEaSR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-20T12:36:50.000Z",
            "id": "800316973657640961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2016-11-20T12:33:57.000Z",
            "id": "800316247212691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Janu\u00e1ria - MG) - Foto: Roberto Fulg\u00eancio # Minas Gerais # Brasi https://t.co/ZLX0cutdmV"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2016-11-20T12:33:11.000Z",
            "id": "800316055356837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/withaFor90"
        },
        {
            "author_id": "18243519",
            "created_at": "2016-11-20T12:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05208588,
                        -19.56316674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "800313452254339076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantar un \u00e1rbol... #rmbh #domingo @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Barroc\u00e3o https://t.co/w2UMeJcCot"
        },
        {
            "author_id": "18243519",
            "created_at": "2016-11-20T12:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05208588,
                        -19.56316674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "800313352081838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantar un \u00e1rbol... \n\n#rmbh #domingo @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Barroc\u00e3o https://t.co/w2UMeJcCot"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-11-20T12:22:26.000Z",
            "id": "800313348457840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/iFf21eSIKk https://t.co/6caHE4drWP"
        },
        {
            "author_id": "155708377",
            "created_at": "2016-11-20T12:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "800310177090113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ranking final! (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/JStggWfgku"
        },
        {
            "author_id": "85115530",
            "created_at": "2016-11-20T11:58:04.000Z",
            "id": "800307219849826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. \n\n#BH #BeloHorizonte #MG #MinasGerais #ParqueMunicipal\u2026 https://t.co/H3ujEhnliW"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2016-11-20T11:17:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800296982258466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mcmarechal criolo que satisfa\u00e7\u00e3o! que vibe! #vvar #aindah\u00e1tempo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/SKjSD2U0tF"
        },
        {
            "author_id": "174822885",
            "created_at": "2016-11-20T11:16:08.000Z",
            "id": "800296663529074690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIOLO DOIDO \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Hs4lhXT5mG"
        },
        {
            "author_id": "100230642",
            "created_at": "2016-11-20T10:58:48.000Z",
            "id": "800292302258372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes https://t.co/seKyMyudRk"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-20T10:16:20.000Z",
            "id": "800281617927278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma pronta para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Guapimirim... \n\n#AventureirosNaSerraDosOrgaos... https://t.co/BV7f6cg9kA"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-20T09:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800272219096002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/dTpWVu8wkq"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2016-11-20T08:58:12.000Z",
            "id": "800261952928960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara na RMBH https://t.co/NWdyi3NRuu"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2016-11-20T08:57:49.000Z",
            "id": "800261855662850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara na RMBH https://t.co/MyhWGOe7yl"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2016-11-20T08:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "489832041",
                        "start": 95,
                        "username": "pordentrodetdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "800261787392294912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde registra mais uma esp\u00e9cie rara na RMBH https://t.co/vSnTzlDsGK via @pordentrodetdo"
        },
        {
            "author_id": "271416338",
            "created_at": "2016-11-20T07:01:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800232697603956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subirusdoistiozin! \ud83d\udd3c\ud83d\udca5\ud83c\udf40 #festivalsarar\u00e1 #pegan\u00f3is #\u00e9triplo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/jEUG7YMU1x"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-11-20T06:47:33.000Z",
            "id": "800229072441733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/Fss3bE4cvA"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2016-11-20T04:52:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800200092254814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "McCarol sua linda @ Parque Municipal De Bh https://t.co/1WoYsFwyho"
        },
        {
            "author_id": "506290583",
            "created_at": "2016-11-20T04:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800188211100286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolou...#sarara @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Z3lWJsmk9s"
        },
        {
            "author_id": "54950207",
            "created_at": "2016-11-20T03:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800180522026606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sarar\u00e1... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zVeUW3DKzy"
        },
        {
            "author_id": "625991480",
            "created_at": "2016-11-20T03:21:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800177242437550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do criolo hj no parque municipal e eu no hospital do lado chorando Pq queria ter presenciado \ud83d\ude2b"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2016-11-20T03:15:25.000Z",
            "id": "800175689626484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tentando:\n1- seduzir o @LilKhano com a Amarula aqui em casa\n2- deixar ele curtir o rol\u00ea caro no parque municipal\n\nFalalhando mizeravelmente"
        },
        {
            "author_id": "765120691",
            "created_at": "2016-11-20T02:58:30.000Z",
            "id": "800171431115952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um turista norte-americano morreu no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, depois de ter ca\u00eddo... https://t.co/qyLiCDJdtB"
        },
        {
            "author_id": "2828842947",
            "created_at": "2016-11-20T02:45:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "800168240127365120",
            "in_reply_to_user_id": "2828842947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino que me apaixonou hoje foi o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Tocantins. SOS que lugar incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2016-11-20T02:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1304196125486977027",
                        "start": 92,
                        "username": "CibeleRay"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800166132007178242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarar\u00e1 #FestivalSarar\u00e1 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @cibeleray) https://t.co/huicEmaLd9"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-11-20T02:13:27.000Z",
            "id": "800160096533749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Nova Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gia \u00e9 Instalada na Parte Alta do Parque https://t.co/KTiFCwctqt"
        },
        {
            "author_id": "24583904",
            "created_at": "2016-11-20T01:55:26.000Z",
            "id": "800155562428116992",
            "in_reply_to_user_id": "75126312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afonso_gf \u00e9 sim! mas eu nao tenho e to no festival sarar\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3091398334",
            "created_at": "2016-11-20T01:44:40.000Z",
            "id": "800152850689064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta dando pra escutar os shows do parque municipal daqui de casa"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2016-11-20T01:26:14.000Z",
            "id": "800148212422156292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes ocupados pela EDUCA\u00c7\u00c3O. \n\nIsso a Globo N\u00c3O mostra.\n\n#Ocupa\n\n#OcupaTudo\n\n#OcupaUFMG (em Parque Municipal \u2026 https://t.co/ohGdj7izBO"
        },
        {
            "author_id": "49210809",
            "created_at": "2016-11-20T01:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35283876,
                        -14.09922572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2231d78402cde40"
            },
            "id": "800147246914424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Parque Estadual de Terra Ronca, S\u00e3o Domingos, GO. Vista do pico da imensa Caverna\u2026 https://t.co/WTv0BlaakV"
        },
        {
            "author_id": "558264066",
            "created_at": "2016-11-20T01:19:00.000Z",
            "id": "800146393788661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf38 @ Parque Nacional Natural De Los Nevados - Nevado Santa Isabel https://t.co/0q5o7UgeLH"
        },
        {
            "author_id": "71392103",
            "created_at": "2016-11-20T01:05:52.000Z",
            "id": "800143088035524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0a @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/jMr83LbLry"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:58:51.000Z",
            "id": "800141321960726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o passeio chegou ao final.. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IZtfbUBVQj"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:57:19.000Z",
            "id": "800140933584986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso e a palavra @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DpOdWiwDD6"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:53:08.000Z",
            "id": "800139883834589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ZIGfcwSJLe"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:52:12.000Z",
            "id": "800139647468892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhece @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1UbSMLf4gI"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:51:26.000Z",
            "id": "800139454224605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda parte do dia @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/UVHWuW2Kof"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:49:41.000Z",
            "id": "800139014455992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/y4TtbCYh2X"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:48:54.000Z",
            "id": "800138816849788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuado @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/8SIwG2ZbeW"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:47:59.000Z",
            "id": "800138586691538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1.. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/mGLgbhtrry"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:47:29.000Z",
            "id": "800138458647797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/joFcnYzqXx"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:46:58.000Z",
            "id": "800138328745988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia em Foz do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/5vQiMd15FC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-20T00:37:57.000Z",
            "id": "800136062748282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-20T00:28:09.000Z",
            "id": "800133594614140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsas irregulares s\u00e3o apreendidas em \u00e1rea de garimpo no Amazonas: Cerca de 600 balsas est\u00e3o em \u00e1rea protegida no\u2026 https://t.co/qVYW62uJYG https://t.co/Qb8eaNR7XL"
        },
        {
            "author_id": "59674757",
            "created_at": "2016-11-20T00:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800133374501392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ESTAMOS VIVOS...\"\n\n#festivalsarara @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Tt820VZNxn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-20T00:22:21.000Z",
            "id": "800132137257148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cerca de 600 balsas est\u00e3o em \u00e1rea protegida no interior do estado. \nSecretaria de Meio Ambiente diz que atua para conter a a\u00e7\u00e3o irregula\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-20T00:16:06.000Z",
            "id": "800130562971369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsas irregulares s\u00e3o apreendidas em \u00e1rea de garimpo no Amazonas https://t.co/AmCZJyfOtB Cerca de 600 balsas est\u00e3o em \u00e1rea protegida no i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2016-11-20T00:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800129104620064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7uwaterfalls #parana #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/wKg9O2pzpx"
        },
        {
            "author_id": "60756755",
            "created_at": "2016-11-20T00:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "800128659231309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/eAG88oflwP"
        },
        {
            "author_id": "60756755",
            "created_at": "2016-11-20T00:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "800128573763821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/onHQnwtV64"
        },
        {
            "author_id": "86594846",
            "created_at": "2016-11-19T23:58:00.000Z",
            "id": "800126005897756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de visita a Madureira. Parque municipal e mercad\u00e3o. https://t.co/5BXqv4vNWe"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2016-11-19T23:53:11.000Z",
            "id": "800124795115503618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulipa Ruiz &lt;3 \u2014 participando de Festival Sarar\u00e1 \u2022 Parque Municipal \u2022 19 de novembro"
        },
        {
            "author_id": "83598378",
            "created_at": "2016-11-19T23:47:49.000Z",
            "id": "800123444750749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beaga \u2014 participando de Festival Sarar\u00e1 \u2022 Parque Municipal \u2022 19 de novembro"
        },
        {
            "author_id": "271416338",
            "created_at": "2016-11-19T23:36:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800120605483945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Sarar\u00e1 @ #festivalsarar\u00e3 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/BTZ9pQ2CFM"
        },
        {
            "author_id": "60756755",
            "created_at": "2016-11-19T23:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "800120096953876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de visitar o Parque Dois Irm\u00e3os. \ud83e\udd81\ud83d\udc2f\ud83d\udc12\ud83d\udc35\ud83d\udc05\ud83d\udc06\ud83d\udc17\ud83d\udc3f\ud83e\udd83\ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc0a\ud83d\udc20\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/AeO0T6dAvm"
        },
        {
            "author_id": "70687504",
            "created_at": "2016-11-19T23:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800117647882919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ney + Passagem + Toler\u00e2ncia + Sarar\u00e1 + 2016 #festivalsarara #semrotulos @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/fAlw37atI0"
        },
        {
            "author_id": "3234138212",
            "created_at": "2016-11-19T23:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800117085703733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 a intelectualidade da menina que passou o s\u00e1bado na biblioteca \ud83c\udf38 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/KNJD4vv0Fh"
        },
        {
            "author_id": "18475814",
            "created_at": "2016-11-19T23:18:27.000Z",
            "id": "800116054315782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invernico \u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/T7hxajq5Iv"
        },
        {
            "author_id": "70687504",
            "created_at": "2016-11-19T23:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800115605806321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ney + Passagem + Toler\u00e2ncia + Sarar\u00e1 + 2016 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Vk0eNeFeET"
        },
        {
            "author_id": "2612579758",
            "created_at": "2016-11-19T23:07:50.000Z",
            "id": "800113384624680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo pro parque municipal agrr ancioso pra ver o criollo cantaaaaar puta merda"
        },
        {
            "author_id": "63231979",
            "created_at": "2016-11-19T23:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800112675929858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 Jorginho me empresta a doze #time @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/0bWovtWxeL"
        },
        {
            "author_id": "838529970",
            "created_at": "2016-11-19T23:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800112187251499012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/7 maravillas del mundo \ud83d\udc9a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RM7IAmWAQM"
        },
        {
            "author_id": "1276528686",
            "created_at": "2016-11-19T22:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "800109583263993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim eu encontro minha paz !... #bike #biker #mtb #chaodeterra #gopro @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/IAtWMIp6zo"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-11-19T22:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 56,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "800109029213306881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nHoje est\u00e1 sendo um\u2026 https://t.co/OYWcZaEmfo"
        },
        {
            "author_id": "129565037",
            "created_at": "2016-11-19T22:30:43.000Z",
            "id": "800104043104194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no parque municipal \ud83d\ude0d \n#FestivalSarara #Criolo"
        },
        {
            "author_id": "84720624",
            "created_at": "2016-11-19T22:30:37.000Z",
            "id": "800104018194427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Festival Sarar\u00e1 \u2022 Parque Municipal \u2022 19 de novembro em Parque Municipal De Bh https://t.co/s3U7nXEtuy"
        },
        {
            "author_id": "277065251",
            "created_at": "2016-11-19T22:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "800103361815003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas #Travel #Smile @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/VSe7tGSow1"
        },
        {
            "author_id": "183387661",
            "created_at": "2016-11-19T22:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.31089023,
                        -23.22296771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9527137d795a4e60"
            },
            "id": "800102162793713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho pro mar @ Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/ofLKui8AHL"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T22:14:56.000Z",
            "id": "800100071295447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervo do Pantanal. Uma das presas naturais da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional das Emas. https://t.co/AhyvILEhRO"
        },
        {
            "author_id": "583840512",
            "created_at": "2016-11-19T22:00:12.000Z",
            "id": "800096361286926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Viagem com meu amor #teamo 2.6 \ud83d\udc93 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/lF0DvkJZIb"
        },
        {
            "author_id": "33695014",
            "created_at": "2016-11-19T21:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800091402948509701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/5aGYtj422a"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2016-11-19T21:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "800090197874667525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7musTkBsWY"
        },
        {
            "author_id": "715380092977995777",
            "created_at": "2016-11-19T21:28:31.000Z",
            "id": "800088388179066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia l\u00e1 pro parque municipal, mas nem vou mais"
        },
        {
            "author_id": "120088716",
            "created_at": "2016-11-19T21:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800087678859345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobrindo o Festival Sarar\u00e1 #una360 #festivalsarara @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hoFFxbdyyh"
        },
        {
            "author_id": "180993377",
            "created_at": "2016-11-19T21:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "961476594572447744",
                        "start": 0,
                        "username": "TheoGoin"
                    }
                ]
            },
            "id": "800086108658946048",
            "in_reply_to_user_id": "199003569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theogoin migooooo pelamor de lady gaga o festival \u00e9 aqui no parque municipal vcs tao indo pro lugar errado"
        },
        {
            "author_id": "782652210614185984",
            "created_at": "2016-11-19T21:18:18.000Z",
            "id": "800085819553779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara Baix\u00e3o das Mulheres. https://t.co/fw3gaQISTw"
        },
        {
            "author_id": "89581772",
            "created_at": "2016-11-19T21:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85334023,
                        -29.31327465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "800085122087198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TuristandoPeloSul \n#semfiltro \n\nParque Estadual do\u2026 https://t.co/w8hz6ebz8J"
        },
        {
            "author_id": "183387661",
            "created_at": "2016-11-19T21:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45274794,
                        -23.86342367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "800083673953484801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas curvas @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/ZqJFXDKMcn"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-19T21:02:33.000Z",
            "id": "800081855965958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 fechado por falta de dinheiro p\u00fablico https://t.co/2f6cySQidP https://t.co/uGYCdeLPvs"
        },
        {
            "author_id": "2332588892",
            "created_at": "2016-11-19T20:59:30.000Z",
            "id": "800081087393214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boatardee @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/N6bEsE8PTC"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-11-19T20:40:12.000Z",
            "id": "800076229189603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/gj6wEJMRGU https://t.co/yO7g3QZ7l0"
        },
        {
            "author_id": "75606275",
            "created_at": "2016-11-19T20:31:08.000Z",
            "id": "800073949803638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! #iguacufalls \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/95oAWTvsc1"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T20:26:49.000Z",
            "id": "800072860035416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Videos da semana! On\u00e7a-parda no Parque Nacional das Emas-GO. https://t.co/4xRZ1vilbt"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2016-11-19T20:22:55.000Z",
            "id": "800071878266200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dialogandoti: Just Pinned to Paisagens: Parque Nacional da Serra do Cipo - Minas Gerais https://t.co/laawEjyIg5 #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "212278475",
            "created_at": "2016-11-19T20:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.873,
                        -23.3494199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "800071101393080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz por estar na praia \ud83d\udc99\u2600\ufe0f @ Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba https://t.co/t8aL9mtq1t"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2016-11-19T20:17:48.000Z",
            "id": "800070590568632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, Pablo Bonfim luta em prol do parque estadual do mirador https://t.co/HnjzLI7UPx"
        },
        {
            "author_id": "58669367",
            "created_at": "2016-11-19T20:16:46.000Z",
            "id": "800070332690366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha prima t\u00e1 me chamando p pular o muro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "157048654",
            "created_at": "2016-11-19T20:16:00.000Z",
            "id": "800070141589516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu triste de ver foto do Criolo no parque municipal e pensar que n\u00e3o vou v\u00ea-lo."
        },
        {
            "author_id": "103159523",
            "created_at": "2016-11-19T20:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800069108712833025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DLncQoDb9D"
        },
        {
            "author_id": "2794235982",
            "created_at": "2016-11-19T20:04:12.000Z",
            "id": "800067170973732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente em festa, anivers\u00e1rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, dia de encontrar os amigos e lutadores..."
        },
        {
            "author_id": "2794235982",
            "created_at": "2016-11-19T20:01:58.000Z",
            "id": "800066606869184514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras fotos do Taim no dia do anivers\u00e1rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "494049644",
            "created_at": "2016-11-19T19:55:05.000Z",
            "id": "800064876878163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual completamente lotada para assistir \"Parada Shakespeare\" com a Cia. iLtda agora a... https://t.co/owfJvjPHKv"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2016-11-19T19:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "800064743784517634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/yQEyqFvFRC"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2016-11-19T19:49:07.000Z",
            "id": "800063372544897025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul, em Domingos Martins, est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o. O local, que \u00e9 um dos mais... https://t.co/Nj8kVv2z8i"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-19T19:41:24.000Z",
            "id": "800061433090220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VBaYiS2xtu https://t.co/KhpwSBigpQ"
        },
        {
            "author_id": "4561370853",
            "created_at": "2016-11-19T19:26:03.000Z",
            "id": "800057570534662145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/vOAfpLmj8u"
        },
        {
            "author_id": "86849232",
            "created_at": "2016-11-19T19:18:54.000Z",
            "id": "800055768401801218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/IaC9Tf7hGI"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2016-11-19T19:00:12.000Z",
            "id": "800051063252545537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul volta a receber visitantes. https://t.co/78MdWTz8q1"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2016-11-19T18:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "800047875937816577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza \u00e9 o melhor \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f #irm\u00e3omedaobon\u00e9 #messicarioca @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/RWFZtAUzxp"
        },
        {
            "author_id": "284151576",
            "created_at": "2016-11-19T18:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63967348,
                        -27.50786543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "800040648623542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Amilton in Bigua\u00e7u, Santa Catarina https://t.co/uc8qPwrJLO"
        },
        {
            "author_id": "3378397420",
            "created_at": "2016-11-19T18:16:49.000Z",
            "id": "800040147014287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco come\u00e7a o Sarar\u00e1 no Parque Municipal e eu n\u00e3o estarei l\u00e1 pra ver Liniker, Gabriel o Pensador e Ney Matogrosso. Um S\u00e1bado triste"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-19T18:13:58.000Z",
            "id": "800039429725306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando \ud83c\udf38 #SalveOs\u00e1badoRacional @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/SiN7tKZZn4"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2016-11-19T18:03:11.000Z",
            "id": "800036713443786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO\u00c7AMBIQUE O EXTERM\u00cdNIO DOS ELEFANTES - Elefantes desaparecem do Parque Nacional das Qurimbas em Cabo Delgado(video) https://t.co/R0ykyVGkJP"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2016-11-19T18:02:35.000Z",
            "id": "800036562625040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MO\u00c7AMBIQUE O EXTERM\u00cdNIO DOS #ELEFANTES:Elefantes desaparecem do Parque Nacional das Qurimbas em Cabo Delgado(video) https://t.co/TE3JA23yzQ"
        },
        {
            "author_id": "104048727",
            "created_at": "2016-11-19T17:54:20.000Z",
            "id": "800034489447620609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que vai no Festival Sarar\u00e1/Festival Sarar\u00e1 \u2022 Parque Municipal \u2022 19 de novembro sabe se precisa imprimir o... https://t.co/MfdYnKXE3c"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-11-19T17:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "800032869095706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/8uB1KqYpdc"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-19T17:25:02.000Z",
            "id": "800027115349573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/TR51ueBSSO"
        },
        {
            "author_id": "158008884",
            "created_at": "2016-11-19T17:20:17.000Z",
            "id": "800025920279085057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei eu ia gradar demais de ir nesse festival no parque municipal hoje aff"
        },
        {
            "author_id": "12617262",
            "created_at": "2016-11-19T16:54:11.000Z",
            "id": "800019352535711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrascasso \ud83e\udd18\ud83c\udffb (@ Parque Municipal Ado Cassetari Vieira in Urussanga, SC) https://t.co/oCYHVzTI23"
        },
        {
            "author_id": "271416338",
            "created_at": "2016-11-19T16:45:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800017096193273857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, a chuva deu uma tr\u00e9gua. Que maravilha! Hoje tem #festivalsarar\u00e1 e ficar\u00e1 lindo o Parque Municipal! \ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "76937507",
            "created_at": "2016-11-19T16:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75546501,
                        -23.45884128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "800012783895056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Jz4Q2BoL27"
        },
        {
            "author_id": "799789189411835905",
            "created_at": "2016-11-19T16:25:19.000Z",
            "id": "800012087367974913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 19hrs, acontecer\u00e1 o \"Festival Sarar\u00e1\", no Parque Municipal. O evento conta com atra\u00e7\u00f5es de peso, como Criolo e Gabriel O Pensador."
        },
        {
            "author_id": "36871211",
            "created_at": "2016-11-19T16:12:37.000Z",
            "id": "800008888565305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o trampo \u00e9 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "341288621",
            "created_at": "2016-11-19T16:00:06.000Z",
            "id": "800005740316528641",
            "in_reply_to_user_id": "2943093201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zecarlosantos2 @StalinBurrinho Boa tarde!Acrescente-se ao crime ambiental,favorecendo ilegalmente\"capricho\"d amigo$ https://t.co/0zAIjVtb7T https://t.co/l9DGin3ceJ"
        },
        {
            "author_id": "2446315728",
            "created_at": "2016-11-19T15:53:40.000Z",
            "id": "800004120249769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e1 taaaaaa jajajaja @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/wQrFfWvSAf"
        },
        {
            "author_id": "61971917",
            "created_at": "2016-11-19T15:38:52.000Z",
            "id": "800000398308175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem me d\u00e1 sossego, tamb\u00e9m tira meu sossego &lt;3 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/MdTGfJCVYc"
        },
        {
            "author_id": "66388312",
            "created_at": "2016-11-19T15:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "799999004792602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/AhMsOvNTK3"
        },
        {
            "author_id": "266235302",
            "created_at": "2016-11-19T15:33:04.000Z",
            "id": "799998937696444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me chamando pra ir no show do parque municipal kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2016-11-19T15:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "799993797576781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a sequ\u00eancia de shows do Festival Sarar\u00e1 que acontece no Parque Municipal. havayanasusadas\u2026 https://t.co/AS8N9wfNNI"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2016-11-19T15:07:22.000Z",
            "id": "799992469173764097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o de Iracema em Alfredo Chaves vai se tornar Parque Natural Municipal https://t.co/hH6DZbH6nz https://t.co/lFAAxgLn7G"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2016-11-19T15:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "799992200780279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/j7pEBTDTYK AVENTURA - ESCALAVRADO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (reeditado)."
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T15:04:46.000Z",
            "id": "799991813763399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da noite passada: Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s. Ref\u00fagio para uma das \u00faltimas popula\u00e7\u00f5es de... https://t.co/YGXWQNAFRd"
        },
        {
            "author_id": "1101366144",
            "created_at": "2016-11-19T14:56:52.000Z",
            "id": "799989825835335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mc Carol , Criolo , liniker.... Tudo hoje no parque municipal, e eu n\u00e3o vou \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T14:45:30.000Z",
            "id": "799986966372777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Giselle Bastos!! 140 c\u00e2meras instaladas e dada a largada para a recontagem das on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "92630274",
            "created_at": "2016-11-19T14:39:32.000Z",
            "id": "799985465785024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro festival de musica que \u00e9 no meio do parque municipal onde \u00e9 MUITO arborizado e a previs\u00e3o do tempo \u00e9 de fazer 14 graus a noite"
        },
        {
            "author_id": "53754829",
            "created_at": "2016-11-19T14:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "799984596599402501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nois na estrada @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/hbgJKWR7MF"
        },
        {
            "author_id": "60656961",
            "created_at": "2016-11-19T14:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "799984158189625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/pkCflz0n7M"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2016-11-19T14:30:15.000Z",
            "id": "799983129360470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, reabre ap\u00f3s reforma: https://t.co/OgbOFKhnql https://t.co/bA6RSM35Sy"
        },
        {
            "author_id": "221145198",
            "created_at": "2016-11-19T14:15:33.000Z",
            "id": "799979429254479877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ensaio de casal \ud83d\udc91 @ Parque Estadual Do Juquery Franco Da Rocha https://t.co/tNH0xLLxaE"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-11-19T14:14:23.000Z",
            "id": "799979134294364162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/iY5GkukXxp... https://t.co/XbkXhW7wFa"
        },
        {
            "author_id": "55309774",
            "created_at": "2016-11-19T14:14:15.000Z",
            "id": "799979103524794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/XHUhMIcTbW https://t.co/yl02pt4wcZ"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2016-11-19T14:14:14.000Z",
            "id": "799979099380858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/XWYpnvwbRF https://t.co/1AfwqsLUok"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-11-19T14:14:14.000Z",
            "id": "799979098315444226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/iY5GkukXxp https://t.co/FIdGJbZtJZ"
        },
        {
            "author_id": "1120395944",
            "created_at": "2016-11-19T14:12:02.000Z",
            "id": "799978544063516673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Municipal Jos\u00e9 Pedro Varela: \u00bftendremos Parador? https://t.co/XDC8OYxtLV https://t.co/m6UtLhZYvD"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-11-19T14:07:40.000Z",
            "id": "799977446086938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/IG8aYbL0Q2 https://t.co/QBl08eI8yi"
        },
        {
            "author_id": "55309774",
            "created_at": "2016-11-19T14:07:26.000Z",
            "id": "799977385231843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual\u00a0Suma\u00fama https://t.co/ZANYqckooI"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-11-19T14:07:25.000Z",
            "id": "799977381750411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual\u00a0Suma\u00fama https://t.co/IG8aYbL0Q2"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-11-19T14:07:24.000Z",
            "id": "799977377032011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eletrobras Distribui\u00e7\u00e3o Amazonas inaugura ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Estadual\u00a0Suma\u00fama https://t.co/rhkEhesl36"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-11-19T13:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "799971838344523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/4yVw1abSyp"
        },
        {
            "author_id": "7685372",
            "created_at": "2016-11-19T13:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "799970509517570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#samambaias #plant #nature #silhouette #fern @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/7AgPVi2iov"
        },
        {
            "author_id": "2997722560",
            "created_at": "2016-11-19T13:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "786283156194418689",
                        "start": 72,
                        "username": "FestivalSarara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "60fb627276f93cfc"
            },
            "id": "799966745465327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cheguei BH!!!! Vejo voc\u00eas hj no Parque Municipal com um time de peso no @festivalsarara \ud83d\ude09 #mccarol #festivalsarara #bh https://t.co/cnL2tKMkpN"
        },
        {
            "author_id": "276453723",
            "created_at": "2016-11-19T13:23:49.000Z",
            "id": "799966409291726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Doce, antes e depois dessa encrenca monumental... https://t.co/p1QoMJ9cFS"
        },
        {
            "author_id": "2863389542",
            "created_at": "2016-11-19T13:17:49.000Z",
            "id": "799964899455549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma semana no BICHO DO M\u00caS, vem conferir aqui no Parque Estadual Dois Irm\u00e3os!\n\n#bichodomes\u2026 https://t.co/cqlCU6Au1j"
        },
        {
            "author_id": "341288621",
            "created_at": "2016-11-19T13:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "403623277",
                        "start": 24,
                        "username": "FAXINANOPODER_"
                    }
                ]
            },
            "id": "799963414969741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/0zAIjVKLZr @FAXINANOPODER_ https://t.co/PXlceN9080 \"Nas favelas,no Senado,sujeira p/todo lado/3\u00ba mundo se for,piada no Exterior https://t.co/vpDPeY6dxd"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-11-19T13:10:15.000Z",
            "id": "799962994494976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez armas de fogo apreendidas no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/CFFVLgJ3L8 https://t.co/ygAvLqqWM6"
        },
        {
            "author_id": "17096022",
            "created_at": "2016-11-19T13:00:45.000Z",
            "id": "799960604572315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Ney, Criolo e Tulipa no Parque Municipal! \u00c9 o Festival Sarar\u00e1! https://t.co/Iqgmq6auBI https://t.co/JUU3iaPOY7"
        },
        {
            "author_id": "293842199",
            "created_at": "2016-11-19T12:45:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "799956815136124929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d apresenta a hist\u00f3ria do Parque Nacional da Tijuca e a exposi\u00e7\u00e3o se encontra no novo centro de visitantes !"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-19T12:37:11.000Z",
            "id": "799954672677220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "771814779589632000",
            "created_at": "2016-11-19T12:28:25.000Z",
            "id": "799952468008275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo para o Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "190191232",
            "created_at": "2016-11-19T12:18:07.000Z",
            "id": "799949874816946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima hora https://t.co/GUmTl8laeh"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-19T11:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "799945079309926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/Eo4zjZaznH via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-11-19T11:58:55.000Z",
            "id": "799945043259727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes desaparecem do Parque Nacional das Qurimbas em Cabo Delgado https://t.co/hNp9mmDTDZ"
        },
        {
            "author_id": "1694865654",
            "created_at": "2016-11-19T11:38:47.000Z",
            "id": "799939978327392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2014 para celebrar a diversidade, o Festival Sarar\u00e1 desembarca no Parque Municipal,\u2026 https://t.co/kb20tf46Lx"
        },
        {
            "author_id": "150246158",
            "created_at": "2016-11-19T11:36:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6403b7e96cc202f9"
            },
            "id": "799939383793160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente | \u00c1reas de #Preserva\u00e7\u00e3o em #Florianopolis - Parque Municipal da Lagoinha do Leste | #Floripa #SigoDeVoltaComOClubeSDV #Turismo https://t.co/zrvnY4vkd9"
        },
        {
            "author_id": "799376435332939777",
            "created_at": "2016-11-19T11:26:10.000Z",
            "id": "799936804208119809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Scyter no parque municipal. Tentacool na pra\u00e7a da Liberdade. Electabuzz na Assembl\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2016-11-19T11:16:38.000Z",
            "id": "799934403296239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/lOQblb2s7W https://t.co/Tb8RCyS8yM"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-19T11:00:03.000Z",
            "id": "799930231863709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cBom dia\u201d de hoje vem da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o (RN). https://t.co/rHvzRKeKWl"
        },
        {
            "author_id": "64216414",
            "created_at": "2016-11-19T10:56:13.000Z",
            "id": "799929263508045825",
            "in_reply_to_user_id": "1007931685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelixLFS Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2016-11-19T10:19:48.000Z",
            "id": "799920100941799426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada ilumina\u00e7\u00e3o a LED no Parque Estadual Suma\u00fama... https://t.co/ixB6jC7ufr"
        },
        {
            "author_id": "151979987",
            "created_at": "2016-11-19T10:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "786283156194418689",
                        "start": 24,
                        "username": "FestivalSarara"
                    }
                ]
            },
            "id": "799918489418874880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem festa!!  \ud83c\udf89\n.\nO @festivalsarara ser\u00e1 hoje \u00e0s 19h no parque Municipal. Teremos shows de Ney Matogrosso,... https://t.co/JJZTRvYHtW"
        },
        {
            "author_id": "341288621",
            "created_at": "2016-11-19T10:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1879780639",
                        "start": 132,
                        "username": "KmPasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "799916336717692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/0zAIjVtb7T BD!\nLUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL\" @KmPasso https://t.co/iylVp4DBjZ"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-11-19T09:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "799914381240778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/wiLj0SFHXB"
        },
        {
            "author_id": "67676393",
            "created_at": "2016-11-19T09:46:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "799911686270500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bob Freire foi nomeado para \"matar no peito\" a maracutaia do Geddel: Liberar empreendimento em \u00e1rea protegida pelo iPHan"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2016-11-19T09:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "799908382106755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/RKgScT8pwb"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-11-19T09:28:39.000Z",
            "id": "799907226848591874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pistola de brinquedo \u00e9 achada em lixo do parque municipal em Rond\u00f4nia https://t.co/chtpGr1lpY"
        },
        {
            "author_id": "1667767027",
            "created_at": "2016-11-19T09:27:02.000Z",
            "id": "799906823243530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estava fechado desde o dia 29 de Agosto por causa da seca.... https://t.co/A6EVbyYrGV"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-11-19T07:41:52.000Z",
            "id": "799880353699794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-11-19T07:41:42.000Z",
            "id": "799880312926912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-11-19T07:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "799872190753755137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/7pdiBIqCgP"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-11-19T06:55:08.000Z",
            "id": "799868595786366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea de parque estadual em Montes Claros https://t.co/Mx95CYEPib https://t.co/SUcCrb6rif"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-19T03:16:32.000Z",
            "id": "799813581600595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande pelo quarto dia https://t.co/ZeQe6stNx0 https://t.co/FuF4BuOZfj"
        },
        {
            "author_id": "43099339",
            "created_at": "2016-11-19T01:29:37.000Z",
            "id": "799786676780466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/ipaWEa3gMb"
        },
        {
            "author_id": "3254745105",
            "created_at": "2016-11-19T01:14:46.000Z",
            "id": "799782938892267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Jalap\u00e3o \ud83d\ude0d https://t.co/3U0gJ5xLZB"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2016-11-19T01:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53688496",
                        "start": 0,
                        "username": "rafammirandda"
                    }
                ]
            },
            "id": "799781656437653504",
            "in_reply_to_user_id": "53688496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafammirandda na pastelaria de frente pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64216414",
            "created_at": "2016-11-19T01:04:49.000Z",
            "id": "799780436327202820",
            "in_reply_to_user_id": "125037536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babee_luiza Amanh\u00e3 tenho um anivers\u00e1rio e depois vou ao Parque Municipal =//. Ou seja, vai rolar n\u00e3o eauheauhe"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2016-11-19T01:01:08.000Z",
            "id": "799779509692145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/gfKP3D1BXi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onceuponlanap].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onceuponlanap",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onceuponlanap"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TheoGoin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TheoGoin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TheoGoin"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Andr\u00e9s de Giles, Argentina",
                "id": "0133704226e1257e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Fafe, Portugal",
                "id": "47b8aece51f405e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo de Torres, Brasil",
                "id": "e9207c9240b31fe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Posse, Brasil",
                "id": "b2231d78402cde40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brasil",
                "id": "9527137d795a4e60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Confins, Brasil",
                "id": "60fb627276f93cfc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "id": "6403b7e96cc202f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "208852998",
                "name": "soucompetidor",
                "username": "soucompetidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214117577",
                "name": "ViajesyVacaciones.es",
                "username": "ViajesyVacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50543178",
                "name": "Ovelha negra da fam\u00edlia",
                "username": "paulinhamendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106572595",
                "name": "Andr\u00e9 Araujo",
                "username": "sigaoandre76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15649433",
                "name": "Travel - State Dept",
                "username": "TravelGov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49965262",
                "name": "Felipe Brilhante",
                "username": "FBrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64239680",
                "name": "fumante da call",
                "username": "ryaissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993260229",
                "name": "Ewerton Fernandes\ud83d\udcb8",
                "username": "EwerFernandes98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67893422",
                "name": "zayana",
                "username": "zayanasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367102470",
                "name": "MATEUS \ud83d\udca5",
                "username": "mateusspohr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586553171",
                "name": "Gary Bartelings",
                "username": "GaryBartelings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521479443",
                "name": "J\u00e9ssicaBreidis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd49",
                "username": "jessicabraidss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33511892",
                "name": "Diogo Martinez",
                "username": "diogomartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51009921",
                "name": "Tha\u00eds Xavier",
                "username": "ThayXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43288466",
                "name": "swissinfo.ch",
                "username": "swissinfo_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757644713574993920",
                "name": "Erica Carvalho",
                "username": "caralho_santo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714288288",
                "name": "Mazie Ebinger",
                "username": "Mazie_Ebinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186611950",
                "name": "Diego Ara\u00fajo",
                "username": "_diegoaraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192108646",
                "name": "Rond\u00f4nia Hoje",
                "username": "Rondonia_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765367868968079361",
                "name": "VIRLENE",
                "username": "virlenecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074345678",
                "name": "SINAC",
                "username": "sinac_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83579843",
                "name": "Onetur Turismo",
                "username": "OneturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69955616",
                "name": "Pedro C\u00e9sar",
                "username": "PedroCARezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239146160",
                "name": "Tain\u00e1 Cristina",
                "username": "taina_crs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410714",
                "name": "natasha_grosch@hotmail.com",
                "username": "FairyGrosch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093851867",
                "name": "Not\u00edcias do Bem",
                "username": "_noticiasdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145640411",
                "name": "Vereadora Iara Bernardi",
                "username": "IaraPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51277636",
                "name": "Julia Telles",
                "username": "julia_telles60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297374654",
                "name": "Rafael Defavari",
                "username": "RafaelDefavari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337718764",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Raupp1909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52262771",
                "name": "leonardo \u00edtalo",
                "username": "leoitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56011310",
                "name": "Diego Callisto",
                "username": "diegocallisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987702271",
                "name": "Descubra Minho",
                "username": "DescubraMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152690915",
                "name": "DeMotoComDestino",
                "username": "viagensdemoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633254132",
                "name": "mariaclaudiafernande",
                "username": "bibba54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4910009110",
                "name": "clara",
                "username": "ttdabatistinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243501475",
                "name": "maria",
                "username": "brokegomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086510",
                "name": "Ludmila Blamires",
                "username": "ludblamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733625232",
                "name": "nina",
                "username": "ninaferrer0121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57781293",
                "name": "Marileide Santos",
                "username": "maari_sds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108647873",
                "name": "ROBINHOJJ\ud83d\ude4f\u261d\ud83c\udffb",
                "username": "robinhojjB9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967069501",
                "name": "jacqueline silva",
                "username": "jacqueyricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764106312623980544",
                "name": "TEAM PLUMANGOLA",
                "username": "AngolaPlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405176",
                "name": "JAIME DO BLOG",
                "username": "JAIMEBLUMENAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158054492",
                "name": "antonio aguiar",
                "username": "antonioajca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127991646",
                "name": "Rober Genis",
                "username": "robergenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195770718",
                "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f",
                "username": "MinamPeru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134685897",
                "name": "\u00c9der Leitte",
                "username": "ederleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438679713",
                "name": "POR a\u00ed Excurs\u00f5es",
                "username": "poraiviagenss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296170859",
                "name": "Juliana Salvetti",
                "username": "julisal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794689395077091329",
                "name": "Maiores do Mundo",
                "username": "maioresdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309902465",
                "name": "marina castro",
                "username": "Castro_Mariina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301008537",
                "name": "Caio Torres",
                "username": "caiotorresz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219973826",
                "name": "Newton R B Oppermann",
                "username": "NewtonRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728339998563569664",
                "name": "Turistando.in",
                "username": "turistandoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121628987",
                "name": "Rodrigo Paix\u00e3o",
                "username": "paixao_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112196664",
                "name": "CIRCO CRESCER E VIVER",
                "username": "CRESCEREVIVER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494049644",
                "name": "Festival de Circo",
                "username": "festival_circo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349114007",
                "name": "Detalhe Brasil",
                "username": "DetalheBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25021826",
                "name": "Thiago",
                "username": "ThiagoMaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113910647",
                "name": "Doroty",
                "username": "Dorotypn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018169994",
                "name": "garayf\u00e3 since v\u00f4lei futuro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "whitneyhouxton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775074195281620992",
                "name": "johnny terumi",
                "username": "Jonathan2582007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400411940",
                "name": "Marcelo Rold\u00e1n",
                "username": "marceloproldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56454536",
                "name": "Rodrigo Martins",
                "username": "rodrigonmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338186",
                "name": "DANNY RODRIGUEZ",
                "username": "DANNYR1381",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448853334",
                "name": "mari",
                "username": "mareanalacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250725824",
                "name": "Tonho Barreto",
                "username": "TonhoBarreto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746869516005744640",
                "name": "Pesadilla",
                "username": "geracaocobain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113362150",
                "name": "bellemottatraveling",
                "username": "MottaBelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201148445",
                "name": "Suiany Fazenda",
                "username": "suhfazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191944480",
                "name": "Par\u00eaa Turismo",
                "username": "Pareaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72259178",
                "name": "Jorge Gonzalez",
                "username": "sephyorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171045",
                "name": "PTB",
                "username": "ptb14",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245919808",
                "name": "Arlen Santiago",
                "username": "arlen_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177220676",
                "name": "giu",
                "username": "IGiulya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779335147707592704",
                "name": "Miscel\u00e2nea7",
                "username": "miscelaneasete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41849602",
                "name": "Itapema FM",
                "username": "Itapemafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242444038",
                "name": "gabi",
                "username": "gabsbernardes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134567773",
                "name": "izabela",
                "username": "izastvns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107599882",
                "name": "Dr\u00fcsje",
                "username": "DannybSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115804069",
                "name": "Bela",
                "username": "_isabelaneves7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260742387",
                "name": "Milena",
                "username": "milenadallarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165978207",
                "name": "Cecilia Metzger",
                "username": "huethuet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803230376",
                "name": "Viaj Naturalistas",
                "username": "V_Naturalistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202381732",
                "name": "Clarissa",
                "username": "mendesfclarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376174359",
                "name": "Programa Vamos Ler",
                "username": "vamoslerpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136836372",
                "name": "Klebete Moura",
                "username": "klebete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2547628057",
                "name": "Rodolfo Fernandes",
                "username": "Rodox_Fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820840497",
                "name": "Taih",
                "username": "_Ogrinhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779164423000817664",
                "name": "Leonice",
                "username": "nicecelso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412698100",
                "name": "nemo",
                "username": "amesharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281783860",
                "name": "Belly \u2728\ud83e\udd0d",
                "username": "Isa_Giullia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343829181",
                "name": "ge",
                "username": "ge_honzik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502734965",
                "name": "m.",
                "username": "thesininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478723971",
                "name": "Karlis",
                "username": "krlis08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67492201",
                "name": "Paulo Henrique Lopes",
                "username": "PauloHLG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83464231",
                "name": "Marina Ohlavrac",
                "username": "marinaohlavrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166384153",
                "name": "arturqbal",
                "username": "arturquintella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375872136",
                "name": "Pedro Mafia",
                "username": "pedro_mafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43138430",
                "name": "jbl do neymar",
                "username": "BiaBrags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362306734",
                "name": "Renata Roth",
                "username": "Renataaroth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115439718",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaelsg86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704330507",
                "name": "\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc4e \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "Karinamoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768019465",
                "name": "trying",
                "username": "yakzuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434636463",
                "name": "Lara Nolasco",
                "username": "laritanolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36893793",
                "name": "Breno de Ara\u00fajo",
                "username": "Baraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504744649",
                "name": "\ud83c\udf3cDanny Gatti\ud83c\udf3c",
                "username": "DannyGLivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211156",
                "name": "laus \u2601\ufe0f",
                "username": "parkianbros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109122726",
                "name": "driruto \ud83c\udf65",
                "username": "meiadepatinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878953224",
                "name": "Octen",
                "username": "Cascardo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351878438",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "eumanero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396185054",
                "name": "jhnnpzz",
                "username": "johannapzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239120360",
                "name": "giulia",
                "username": "staargiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892427100",
                "name": "Gabigol",
                "username": "biellcrf87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4514513301",
                "name": "DN eterno \ud83c\udff4\ud83d\ude2d",
                "username": "crfsusuellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166127110",
                "name": "Ismael Dantas",
                "username": "ismaelprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154684591",
                "name": "Isabel Medeiros",
                "username": "Isabelmedeiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2579087634",
                "name": "Instituto Minere",
                "username": "institutominere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26815916",
                "name": "Tatiana Izzo",
                "username": "Tatilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564251697",
                "name": "Rebeca Karinne",
                "username": "Karinnoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59263120",
                "name": "Lucas F.",
                "username": "fuckyoulucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093703468",
                "name": "CoolPics4U",
                "username": "fbcoolPics4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4919679867",
                "name": "Fatima Vital",
                "username": "fatimalvital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52749506",
                "name": "\ud83c\udf0d Dobrar Fronteiras",
                "username": "samuelsantosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93763989",
                "name": "Walderson Rocha",
                "username": "WaldersonRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174837242",
                "name": "Douglas Fasolato",
                "username": "DouglasFasolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488476726",
                "name": "Alison Correia Silva",
                "username": "AlisonLsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221481311",
                "name": "Bear \ud83d\udc3c\ud83c\udf3f\ud83d\udc28",
                "username": "dharllanyleyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55442842",
                "name": "\u29d7 Fran",
                "username": "peraltalicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139599362",
                "name": "Estefinha",
                "username": "Estefanizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88306359",
                "name": "S\u00e2mella Moura",
                "username": "saamella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289533536",
                "name": "Gleice Santos",
                "username": "gleicici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110572409",
                "name": "Macedo",
                "username": "FabianoMacedo3M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40798982",
                "name": "Priscila Bertozzi",
                "username": "PriBertozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71020907",
                "name": "Julia Castiglioni",
                "username": "Jujuh_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152409385",
                "name": "Bad Bunnys callaita",
                "username": "Americancannino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42669071",
                "name": "B Martins",
                "username": "bmartins86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175811265",
                "name": "Clara",
                "username": "clara_araujoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299136260",
                "name": "al\u00e9xia",
                "username": "alexiasssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738386799",
                "name": "jorge vacilo",
                "username": "yagoguiimaraez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204442258",
                "name": "Ingrid",
                "username": "ikqam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428116863",
                "name": "Teresa",
                "username": "BrittoTeresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293201212",
                "name": "Alexandre",
                "username": "xande_wallisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39531510",
                "name": "junior oliveira",
                "username": "ojunior_ph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714249919",
                "name": "Ressie Gusky",
                "username": "Ressie_Gusky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183332929",
                "name": "Matheus Leite Sousa",
                "username": "Matheuslsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403915",
                "name": "vincenzo cassano \u2074\u2074",
                "username": "aqueladasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43089906",
                "name": "Tertuliano Xavier",
                "username": "txlneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251538958",
                "name": "Paloma Lima",
                "username": "paloma_lima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18243519",
                "name": "Flor Sosa",
                "username": "LaMedusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155708377",
                "name": "Gian Bohn",
                "username": "gianbohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85115530",
                "name": "Jeanine Masteck",
                "username": "jeanine_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174822885",
                "name": "Kath",
                "username": "KathCosplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100230642",
                "name": "Jornal FATO",
                "username": "JornalFATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271416338",
                "name": "Ed+",
                "username": "edcssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506290583",
                "name": "Edir Rodolfo",
                "username": "edirrodolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54950207",
                "name": "Gabriel",
                "username": "CarlosG1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625991480",
                "name": "g.",
                "username": "giugomesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "Psicopompus de Luxo \u2728",
                "username": "lyzbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765120691",
                "name": "iPressGlobal",
                "username": "iPressGlobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828842947",
                "name": "urrei le\u00e3o",
                "username": "levyosab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304196125486977027",
                "name": "Ray Cibele",
                "username": "CibeleRay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24583904",
                "name": "lucas augusto",
                "username": "lucasaugl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091398334",
                "name": "lucas",
                "username": "1_ucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24046176",
                "name": "Enilton Figueredo",
                "username": "eniltonfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49210809",
                "name": "Alisson Vinicius",
                "username": "alissonviny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558264066",
                "name": "Leidy Cruz \u266c",
                "username": "leidy1258",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71392103",
                "name": "ju",
                "username": "julianagatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069235864",
                "name": "Evany Souza",
                "username": "evanymsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674757",
                "name": "RockLeePreto",
                "username": "DjZeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60756755",
                "name": "Tiago Moska Wanderley",
                "username": "tiagowanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86594846",
                "name": "TONI FILHO",
                "username": "ttonifilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83598378",
                "name": "Dj Tau Brasil",
                "username": "_T_A_U_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70687504",
                "name": "M A G A",
                "username": "omagaquefez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234138212",
                "name": "Jaque",
                "username": "Jaquelinebatiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18475814",
                "name": "gutolobato",
                "username": "gutolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612579758",
                "name": "kairu",
                "username": "_kairuxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63231979",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusfelipe13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838529970",
                "name": "lu",
                "username": "luramirezx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276528686",
                "name": "Ricardo Ferreira",
                "username": "ric_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129565037",
                "name": "odeio ser brasileiro \u03a8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jocadds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84720624",
                "name": "Gercimar Almeida",
                "username": "Gercimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277065251",
                "name": "Hugo Medina",
                "username": "HuGoMedina11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183387661",
                "name": "Larissa \ud83c\uddf8\ud83c\udde9",
                "username": "laris_sauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583840512",
                "name": "Ronaldo Diniz",
                "username": "Dinizfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33695014",
                "name": "Eduardo Santos 13",
                "username": "Gizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715380092977995777",
                "name": "anyone",
                "username": "iannsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120088716",
                "name": "Una 360",
                "username": "una360oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180993377",
                "name": "renunca",
                "username": "Renanrevil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782652210614185984",
                "name": "Wilk Amorim Lopes",
                "username": "WilkAmorimLope3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89581772",
                "name": "Jeimyson Souza",
                "username": "jeimysonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332588892",
                "name": "monica_beta",
                "username": "monicaddssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75606275",
                "name": "Ricardo Estigarribia",
                "username": "Choraun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185164490",
                "name": "Anderson TimBeta",
                "username": "andpaivamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212278475",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "_bahteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58669367",
                "name": "xis",
                "username": "izapeixoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157048654",
                "name": "Renan",
                "username": "ressenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103159523",
                "name": "\u1455\u15e9\u15f0I \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "CamiKkra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794235982",
                "name": "sandro de miranda",
                "username": "SANDROAAMIRANDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4561370853",
                "name": "Magno timbetamesegue",
                "username": "MagnoAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86849232",
                "name": "Talita Souza#Timbeta",
                "username": "GirlTata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284151576",
                "name": "Mayara Vieira",
                "username": "mayvieiraaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104048727",
                "name": "Luan Romannoff",
                "username": "LuanIcaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158008884",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andresalinxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12617262",
                "name": "Ale Koga \ud83c\udd71\ufe0f+",
                "username": "alekoga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76937507",
                "name": "A\u00ed, cansei carai!",
                "username": "KenneHan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799789189411835905",
                "name": "Sobre Tudo",
                "username": "sobretudonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36871211",
                "name": "1959",
                "username": "matheusmilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341288621",
                "name": "L\u00daCYA LIMA",
                "username": "LcyaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446315728",
                "name": "Nacho",
                "username": "IgnacioLopresti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61971917",
                "name": "Isa.",
                "username": "isaar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66388312",
                "name": "Pedro Araujo \u269c\ufe0f\ud83d\udcda",
                "username": "pedroarauuujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266235302",
                "name": "ana luisa",
                "username": "anasrbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961732429",
                "name": "Heleno Augusto",
                "username": "helenoaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101366144",
                "name": "Marcella Marinho\ud83c\udf39",
                "username": "_blackgalmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92630274",
                "name": "gabriel \u2580\u2580 PFF2",
                "username": "Muskitoara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53754829",
                "name": "THALLES IKARO COSTA",
                "username": "thallesikarotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60656961",
                "name": "Eurico J Souza Luz",
                "username": "Euricoluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221145198",
                "name": "\u026a \u03b1 \u0260 \u03c3 \u2728",
                "username": "_iagobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55309774",
                "name": "Anne Viana",
                "username": "annecristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120395944",
                "name": "Colonia Noticias",
                "username": "NoticiasColonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7685372",
                "name": "lfdo",
                "username": "lfdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997722560",
                "name": "MC Carol",
                "username": "mc_caroloficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786283156194418689",
                "name": "Festival Sarar\u00e1",
                "username": "FestivalSarara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276453723",
                "name": "Carlos Ant\u00f4nio Paes",
                "username": "carlospaesalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863389542",
                "name": "Mariano Nader",
                "username": "NaderMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403623277",
                "name": "FAXINA NO PODER",
                "username": "FAXINANOPODER_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714221916",
                "name": "Elnora Kiewiet",
                "username": "Elnora_Kiewiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17096022",
                "name": "nataliadornellas",
                "username": "natdornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293842199",
                "name": "Pedro PQD \u25e4\u2720\u25e2 6Fml \ud83d\udca2\ud83d\udc3b",
                "username": "CRVGPedroPQD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771814779589632000",
                "name": "knuppzada",
                "username": "mat_knupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190191232",
                "name": "Enrique G\u00f3mez",
                "username": "epitimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694865654",
                "name": "SiteNataliaDornellas",
                "username": "site_nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150246158",
                "name": "Embates_Brasil",
                "username": "Embates_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799376435332939777",
                "name": "jane",
                "username": "janemmtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64216414",
                "name": "Gabriel",
                "username": "_gabrielronan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151979987",
                "name": "B\u00e1rbara Urias",
                "username": "NoPreach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879780639",
                "name": "@CLUBEFOLLOWBACK",
                "username": "KmPasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67676393",
                "name": "Helemilton",
                "username": "Helemilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667767027",
                "name": "Regi\u00e3o Serrana ES",
                "username": "regiaoserranaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43099339",
                "name": "Maria Beatriz",
                "username": "beatrizbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254745105",
                "name": "Deborah",
                "username": "d_coouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53688496",
                "name": "rafa",
                "username": "rafammirandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "801500635187314704",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yenz8nmnkt45e72htrei7xx0y2d9",
        "oldest_id": "799779509692145664",
        "result_count": 498
    }
}