{
    "data": [
        {
            "author_id": "108687655",
            "created_at": "2016-03-13T13:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0329328,
                        -22.9396865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "709011849946263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por do sol @ Parque Municipal De Vinhedo https://t.co/XpKtlhlqDM"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2016-03-13T13:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "193003734",
                        "start": 1,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "709011432222937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@mmeioambiente: \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca6 A Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, no Par\u00e1, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o modo de\u2026 https://t.co/AUbSIzbzd2\""
        },
        {
            "author_id": "65271257",
            "created_at": "2016-03-13T13:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37174485,
                        -22.99989033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709010957574475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/cgnsFPJDHE"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-13T13:38:17.000Z",
            "id": "709010697557045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca6 A Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, no Par\u00e1, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o modo de\u2026 https://t.co/2g2HgXHno3"
        },
        {
            "author_id": "194711327",
            "created_at": "2016-03-13T13:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "709009191776751618",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews vai ter r\u00e9plica do TRIPLEX dos Marinho? TRIPLEX  Que foi constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-03-13T13:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "709006819222376452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udc24 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/hJ3LoamNve"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-03-13T13:05:04.000Z",
            "id": "709002335259729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, dia 13, acontece o 3\u00ba Encontro Partilhando Mudas e Sementes #BH, no Parque Municipal! https://t.co/u1ny5IcPYo \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "55631247",
            "created_at": "2016-03-13T13:00:02.000Z",
            "id": "709001069368467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugurou trilha para ciclistas, com 15 km.\nAgora os amantes do pedal v\u00e3o poder... https://t.co/RDiTGA22p8"
        },
        {
            "author_id": "197784046",
            "created_at": "2016-03-13T12:53:21.000Z",
            "id": "708999386886381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo!!\nE agora? ?... https://t.co/tS0anMDqqL"
        },
        {
            "author_id": "504637021",
            "created_at": "2016-03-13T12:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "708994612732567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sente a brisa do passeio do Domingo \u263a  \n\n#instanature #bh #vemgent #tree @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XXNbvLdhUO"
        },
        {
            "author_id": "48428116",
            "created_at": "2016-03-13T12:22:25.000Z",
            "id": "708991603881283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s...\nHoje s\u00f3 acompanhando... \u2014 se sentindo animada em Parque natural Municipal Nascentes de... https://t.co/Dp006aqE8S"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-13T12:19:34.000Z",
            "id": "708990887574052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-13T12:00:01.000Z",
            "id": "708985966808199169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu rumo ao Parque Nacional Aparados da Serra para trilhas na borda do Canyon Itaimbezinho! https://t.co/Ij7uYst1vg"
        },
        {
            "author_id": "378190726",
            "created_at": "2016-03-13T11:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "447503905",
                        "start": 67,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15066579,
                        -29.04723287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "708984485438734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando mais um sonho (@ Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) https://t.co/LMG3qIZzuX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-13T10:50:01.000Z",
            "id": "708968350395867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/QNsMArurLX"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-03-13T10:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "708963061235916804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/ea8SNdxlHT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-13T09:29:30.000Z",
            "id": "708948089583890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "310836133",
            "created_at": "2016-03-13T08:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "708934131313418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Part. 2: VINHO \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS) https://t.co/ycyRPQA7pl"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-13T05:30:06.000Z",
            "id": "708887841057669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "2829972368",
            "created_at": "2016-03-13T04:05:04.000Z",
            "id": "708866443870228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus oferece novos cursos aos usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso https://t.co/6klcUZPJet"
        },
        {
            "author_id": "165903931",
            "created_at": "2016-03-13T04:01:24.000Z",
            "id": "708865519290429441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ponto alto do dia foi ver ao vivo um PULMA selvagem da Patag\u00f4nia . Aqui no Parque Nacional\u2026 https://t.co/Jof8eTS2Hi"
        },
        {
            "author_id": "398174582",
            "created_at": "2016-03-13T03:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "708864404390088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com Alex Passos no Balaio Parque Municipal de Belo Horizonte: https://t.co/nYfdX5Fj8H via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-03-13T03:47:48.000Z",
            "id": "708862098542108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco sobre o projeto Mar\u00e9 de Mar\u00e7o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo... https://t.co/Mbo95XSvfh"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-03-13T03:46:39.000Z",
            "id": "708861805423108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco sobre o projeto Mar\u00e9 de Mar\u00e7o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo... https://t.co/zZXFBLJmZF"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2016-03-13T03:21:37.000Z",
            "id": "708855506086002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande tem novos habitantes https://t.co/vXaVb4HkEG"
        },
        {
            "author_id": "4797732567",
            "created_at": "2016-03-13T03:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "318455359",
                        "start": 53,
                        "username": "VivaNicaragua13"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "143456920",
                        "start": 70,
                        "username": "canal10nica"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "138457648",
                        "start": 83,
                        "username": "Canal2Nicaragua"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "371461865",
                        "start": 100,
                        "username": "Canal6Nicaragua"
                    }
                ]
            },
            "id": "708854952324497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 de marzo,Cabalgata campesina9am, parque municipal @VivaNicaragua13 @canal10nica @Canal2Nicaragua @Canal6Nicaragua https://t.co/3tixqZm3Vc"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-13T02:45:11.000Z",
            "id": "708846340571181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/LnLdRCy3je"
        },
        {
            "author_id": "299370156",
            "created_at": "2016-03-13T02:43:52.000Z",
            "id": "708846008411791361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Alameda #Rancagua https://t.co/nijbvkpoKy"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-03-13T02:00:03.000Z",
            "id": "708834981628420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vontade de viver alguns dias em contato com a natureza?\n\nNo dia 24 de Mar\u00e7o sa\u00edremos para o Parque Nacional... https://t.co/6pgMCNS7cz"
        },
        {
            "author_id": "134169297",
            "created_at": "2016-03-13T01:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1698841,
                        -29.91623583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "708833467161841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um food truck!!!! @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/tETFPcz0Ou"
        },
        {
            "author_id": "1154739942",
            "created_at": "2016-03-13T00:40:01.000Z",
            "id": "708814838613598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos, EUA\n\nAinda nos EUA, porem no estado de Utah, o Parque Nacional dos Arcos \u00e9 um vale com... https://t.co/WLKWAlMBQg"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-03-13T00:33:17.000Z",
            "id": "708813144538411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-13T00:20:41.000Z",
            "id": "708809975062253569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu a mat\u00e9ria sobre a reintrodu\u00e7\u00e3o de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que... https://t.co/x1dViQK7JL"
        },
        {
            "author_id": "156108993",
            "created_at": "2016-03-13T00:12:45.000Z",
            "id": "708807975889076225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior criat\u00f3rio de porcos em Macei\u00f3 despeja dejetos em \u00e1rea do Parque Municipal https://t.co/F9AT11UFTs"
        },
        {
            "author_id": "145874204",
            "created_at": "2016-03-13T00:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "708807820544585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "magical place \u2728\ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nDa0eYQSv5"
        },
        {
            "author_id": "344398855",
            "created_at": "2016-03-12T23:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "708804339868049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/1iFwmbxKAr"
        },
        {
            "author_id": "145874204",
            "created_at": "2016-03-12T23:39:43.000Z",
            "id": "708799665769201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "esperando o bus do parque nacional passar (rezando)"
        },
        {
            "author_id": "136995055",
            "created_at": "2016-03-12T23:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "708792561515798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ao lollapalooza... N\u00e3o, pera! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/qsY7ZQ3qS4"
        },
        {
            "author_id": "134169297",
            "created_at": "2016-03-12T23:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "708789870995644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Food truck (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/Ad4tB2Xymi"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2016-03-12T22:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "708789099495342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/NYxE07iBGK"
        },
        {
            "author_id": "702521237814300672",
            "created_at": "2016-03-12T22:31:52.000Z",
            "id": "708782590178762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s \n\nQuantic - We Got\u2026 https://t.co/CPDmdNeKgx"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2016-03-12T22:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "708781842959343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/GSd2MgYiR1"
        },
        {
            "author_id": "2940259481",
            "created_at": "2016-03-12T22:14:05.000Z",
            "id": "708778113623302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos que eu bati dela na antiga trilha do trem ficaram t\u00e3o \ud83d\udc95 fora as perto do parque estadual do morro... E do clube."
        },
        {
            "author_id": "264886438",
            "created_at": "2016-03-12T21:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.32331527,
                        -22.34790157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "708773081096048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje - Treino bruto de montanha no Parque Estadual dos 3 picos - seu nome evoca os Tr\u00eas\u2026 https://t.co/MDxtfWr4kk"
        },
        {
            "author_id": "56158936",
            "created_at": "2016-03-12T21:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "154892968",
                        "start": 0,
                        "username": "RafuagiBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13877212,
                        -29.85545155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "708771644953722880",
            "in_reply_to_user_id": "154892968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafuagibrasil come\u00e7ou a festa de 61 anos de Esteio. Quebrando a pau! @ Parque Municipal Galvani\u2026 https://t.co/P4olVkgpwa"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2016-03-12T21:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "708769967848566785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc12 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/3WArP0so0I"
        },
        {
            "author_id": "290177512",
            "created_at": "2016-03-12T21:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708768449212915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monfrag\u00fce #NorteDeExtremadura #ParaisoMagico #Extremadura @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Kvwr1VGOxF"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-03-12T21:02:05.000Z",
            "id": "708759994968240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, de 83 anos, dedicou as \u00faltimas quatro d\u00e9cadas de sua vida ao Parque Nacional da Capiva https://t.co/RWY71aZCZK"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T20:45:17.000Z",
            "id": "708755768196071426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/q07U32o7OS"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-03-12T20:40:51.000Z",
            "id": "708754649889808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, de 83 anos, dedicou as \u00faltimas quatro d\u00e9cadas de sua vida ao Parque Nacional da Capiva https://t.co/kVzZethZCe"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-03-12T20:36:58.000Z",
            "id": "708753672302235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/WcsKsGKuGL"
        },
        {
            "author_id": "27534021",
            "created_at": "2016-03-12T20:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "708752803695439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude97 @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/ZzbMOB8Wov"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2016-03-12T20:25:33.000Z",
            "id": "708750800923844609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/rnZjrzGxut https://t.co/45Epo521PU"
        },
        {
            "author_id": "412404134",
            "created_at": "2016-03-12T20:03:00.000Z",
            "id": "708745124549947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mucha paz  #fozigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rIOSac9aG8"
        },
        {
            "author_id": "533315798",
            "created_at": "2016-03-12T20:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40438624,
                        37.21251463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "708744563691683841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @ Parque Municipal Prudencio Navarro https://t.co/a8FEWZVC3L"
        },
        {
            "author_id": "27534021",
            "created_at": "2016-03-12T19:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "708743829948465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachurros @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/OipgnHY23r"
        },
        {
            "author_id": "101959250",
            "created_at": "2016-03-12T19:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "708743715112816642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/m1UL3iEzDI"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-03-12T19:46:31.000Z",
            "id": "708740978937610242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias #G1 https://t.co/sxA0NrESrN"
        },
        {
            "author_id": "305128404",
            "created_at": "2016-03-12T19:41:24.000Z",
            "id": "708739687993704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando em um dos lugares mais lindos de  Pernambuco.  Reserva biol\u00f3gica,  Tamandar\u00e9/praia."
        },
        {
            "author_id": "24450727",
            "created_at": "2016-03-12T19:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13877212,
                        -29.85545155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "708736378125860868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Qual a tua profiss\u00e3o?\" @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/scDWzoWv3S"
        },
        {
            "author_id": "225506435",
            "created_at": "2016-03-12T19:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "708735594524975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e Cultura (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/ry1VSQQUIu"
        },
        {
            "author_id": "428575958",
            "created_at": "2016-03-12T18:36:27.000Z",
            "id": "708723343399104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior criat\u00f3rio de porcos em Macei\u00f3 despeja dejetos em \u00e1rea do Parque Municipal https://t.co/uxyhjWd1wW"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-03-12T18:33:24.000Z",
            "id": "708722576109928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/J9HxHl7M5q"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-12T18:33:08.000Z",
            "id": "708722508707401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/OLt6XjII0H"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-12T18:33:05.000Z",
            "id": "708722499215724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/HG4krv0LqC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-12T18:32:40.000Z",
            "id": "708722392047099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/cGmE8YEKVL"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2016-03-12T18:25:59.000Z",
            "id": "708720712748388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e\u00a0praias https://t.co/FW9dzuRXks https://t.co/eYZiKMFdMl"
        },
        {
            "author_id": "471037141",
            "created_at": "2016-03-12T18:05:01.000Z",
            "id": "708715434250473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o se apaixonar pela Serra? Parque Natural Municipal, no centro de Petr\u00f3polis. #CidadeImperial #Natureza https://t.co/RxeO2UrlCU"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2016-03-12T17:48:48.000Z",
            "id": "708711354052562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Estadual da Serra do Japi! https://t.co/lzPTCIYi3m #Sustentabilidade #Mudan\u00e7aClim\u00e1tica #\u00c1gu\u00c1rvore https://t.co/2ax11hEhgZ"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2016-03-12T17:47:26.000Z",
            "id": "708711009855389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Estadual da Serra do Japi! https://t.co/lzPTCIYi3m #S\u00e3oPaulo #Jundia\u00ed #CriseDa\u00c1gua https://t.co/x82Q0auRYS"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-03-12T17:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "708710994479079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HPCDNN1vRP"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2016-03-12T17:45:30.000Z",
            "id": "708710522028498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Estadual da Serra do Japi! https://t.co/lzPTCIYi3m #MeioAmbiente #Pol\u00edtica #Ecologia #Clima  #ALESP https://t.co/zStzkU33qp"
        },
        {
            "author_id": "63702139",
            "created_at": "2016-03-12T17:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "708710512050180100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo parque de Ibitipoca, sem perder um click @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/dln7ZAK4dX"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-12T17:18:45.000Z",
            "id": "708703790308810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas Ciscam \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lJ2xv8BDpM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-12T17:05:34.000Z",
            "id": "708700473084223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "55285110",
            "created_at": "2016-03-12T16:53:15.000Z",
            "id": "708697375116644354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O\n\"MARTIN LUTHER KING - LEGADO &amp; INSPIRA\u00c7\u00c3O\"\nAt\u00e9 31 de mar\u00e7o de 2016\nBiblioteca Parque Estadual \nAvenida... https://t.co/wedJyjEL0P"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-12T16:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "708697369114710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/9sri873tBQ"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-12T16:49:33.000Z",
            "id": "708696443356389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Parque de Abrolhos https://t.co/YoVJ8Mlkbw"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T16:45:16.000Z",
            "id": "708695365827039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/sdAQwf7IZy"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-12T16:43:04.000Z",
            "id": "708694810438144001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/GImjLBybkh"
        },
        {
            "author_id": "1636516825",
            "created_at": "2016-03-12T16:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.437,
                        -23.41855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40a0765b1a67431e"
            },
            "id": "708687865790734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- saudades arapongas @ Parque Municipal dos P\u00e1ssaros https://t.co/2LcbWyO0SN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-12T16:06:45.000Z",
            "id": "708685673595666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias\" https://t.co/vJTomOoDFp"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-03-12T15:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93087922,
                        -7.92250097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "708682388050563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/jAUy6InGEt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-12T15:51:38.000Z",
            "id": "708681866442895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias\" https://t.co/vJTomOoDFp"
        },
        {
            "author_id": "4832814855",
            "created_at": "2016-03-12T15:50:45.000Z",
            "id": "708681643242815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/zK60sh7idG | https://t.co/0otIpDNvyb"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2016-03-12T15:50:06.000Z",
            "id": "708681480277336065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/wm2mzK9W8A"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-12T15:45:37.000Z",
            "id": "708680352789864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/p2UQubixMm"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-03-12T15:43:48.000Z",
            "id": "708679895996436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/BhWj8iLuKA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-12T15:37:12.000Z",
            "id": "708678233575845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias\" https://t.co/vJTomOoDFp"
        },
        {
            "author_id": "306734363",
            "created_at": "2016-03-12T15:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708676734128930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monfrag\u00fce #FIO2016 #Family @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/rCQgu0apje"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2016-03-12T15:29:15.000Z",
            "id": "708676234633412611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/zlN0yezUcd"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-03-12T14:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708668046265688066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIO \ud83d\udc26\ud83d\udc24 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/dIScftw628"
        },
        {
            "author_id": "3144184667",
            "created_at": "2016-03-12T14:49:30.000Z",
            "id": "708666229742051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje, teremos a #exposicao fotogr\u00e1fica de #FabioLima, sobre o Parque Municipal das\u2026 https://t.co/mfY1KNGO4o"
        },
        {
            "author_id": "1542341209",
            "created_at": "2016-03-12T14:38:02.000Z",
            "id": "708663344324939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial, lugares incr\u00edveis.\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/9xtk8Kvk3m"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-12T14:20:02.000Z",
            "id": "708658816246792193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/4ogAufdxIq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-12T14:17:13.000Z",
            "id": "708658105152892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra - faz parte do... https://t.co/6VPaEFb1a8"
        },
        {
            "author_id": "464620345",
            "created_at": "2016-03-12T14:00:03.000Z",
            "id": "708653784818290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da Cro\u00e1cia, a 135 km da capital, est\u00e1 o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, que conta com quase... https://t.co/5bwC3m0yUu"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2016-03-12T13:52:06.000Z",
            "id": "708651786287104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedica\u00e7\u00e3o de Ni\u00e8de Guidon ao Parque Nacional da Capivara \u00e9 destaque na BBC Brasil https://t.co/bvV9ifFYLW"
        },
        {
            "author_id": "79308810",
            "created_at": "2016-03-12T13:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47494101,
                        -23.39317147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "708650044744925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal \"Corredores da Biodiversidade\" https://t.co/hy2uYDZTUN"
        },
        {
            "author_id": "2834665390",
            "created_at": "2016-03-12T13:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "132378656",
                        "start": 0,
                        "username": "anapaularenault"
                    }
                ]
            },
            "id": "708647317335904256",
            "in_reply_to_user_id": "132378656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapaularenault ANAA VAI PASSEAR, QUERO TE VER!!! Que tal BH shopping, P\u00e1tio Savassi, Boulevard shopping, parque municipal, Mercado Central"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-12T13:24:18.000Z",
            "id": "708644791181975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior criat\u00f3rio de porcos de Macei\u00f3 despeja dejetos em \u00e1rea do Parque Municipal: Empresa com cerca de quatro h... https://t.co/oOxOjnlKCY"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2016-03-12T13:24:16.000Z",
            "id": "708644781564383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior criat\u00f3rio de porcos de Macei\u00f3 despeja dejetos em \u00e1rea do Parque Municipal: Empresa com cerca de quatro h... https://t.co/oc6HBORTaO"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2016-03-12T13:18:40.000Z",
            "id": "708643372815228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa discute conv\u00eanio para pesquisas no Parque Nacional de Furna Feia -  https://t.co/1SHHLN4Q6R https://t.co/RfczmwICbw"
        },
        {
            "author_id": "3424788190",
            "created_at": "2016-03-12T13:02:33.000Z",
            "id": "708639317766381569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VivaOEstagioObrigatorio!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/VJjRWwv4dO"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-12T12:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "708637752661823490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WgSmRlBdZA"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-12T12:55:23.000Z",
            "id": "708637512831524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/WFWvlV8o6N"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-12T12:55:16.000Z",
            "id": "708637483697885185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/n2KGsSWcWs"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-12T12:55:13.000Z",
            "id": "708637470817177601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/JjIhjZGFLU"
        },
        {
            "author_id": "151866219",
            "created_at": "2016-03-12T12:51:35.000Z",
            "id": "708636556832051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia de las Aguilas, Parque Nacional Aragua, Pedernales, D. R. - https://t.co/gLkwEq8v1F"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T12:45:10.000Z",
            "id": "708634939810562052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/LwpiYfR7hX"
        },
        {
            "author_id": "50207317",
            "created_at": "2016-03-12T12:45:02.000Z",
            "id": "708634905882861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa do Parque Municipal.\n\n#BomDia \n#MinhasFotos \n#AdrianoDias https://t.co/Np8gXB7vcK"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-12T12:39:28.000Z",
            "id": "708633505496956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2016-03-12T12:39:00.000Z",
            "id": "708633388027125761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Grito do Bicho\": Parque Nacional do Limpopo: Ca\u00e7adores furtivos uti... https://t.co/1ugYeP2IrH"
        },
        {
            "author_id": "37040419",
            "created_at": "2016-03-12T12:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "708632194240135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as atividades come\u00e7aram.\n#vemcomagente @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/lBv43QoF9Z"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-12T12:14:39.000Z",
            "id": "708627263709966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ni\u00e8de Guidon, de 83 anos, dedicou as \u00faltimas quatro d\u00e9cadas de sua vida ao Parque Nacional da Capivara, no Piau\u00ed, e agora luta para venc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-12T12:06:46.000Z",
            "id": "708625279409922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ok16nk5dh8"
        },
        {
            "author_id": "729128120",
            "created_at": "2016-03-12T12:00:02.000Z",
            "id": "708623583786835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um lugar de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza que engloba dunas e rios,... https://t.co/68uIdYxD8N"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-12T11:50:17.000Z",
            "id": "708621131075477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Glub! \ud83d\udc20 O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na Bahia, \u00e9 lugar perfeito para mergulhar: https://t.co/MI5i9phVE2 https://t.co/A1x0PNA4mR"
        },
        {
            "author_id": "302101979",
            "created_at": "2016-03-12T11:46:50.000Z",
            "id": "708620261424291844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ta aberto mesmo"
        },
        {
            "author_id": "302101979",
            "created_at": "2016-03-12T11:38:42.000Z",
            "id": "708618216143233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sera que vai rolar um role hoje?  Represa ou parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-12T11:26:13.000Z",
            "id": "708615073883885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia.\u00a0\nPartiu? Local ideal para quem quer come\u00e7ar no montanhismo.\u00a0\nData \u2013 15, 16 e 17 de Abr\u2026 https://t.co/FGnUOmFpZA"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-12T11:10:13.000Z",
            "id": "708611045389164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia.\u00a0\nPartiu? Local ideal para quem quer come\u00e7ar no montanhismo.\u00a0\n\u2026 https://t.co/EFpArindqe https://t.co/LrVzWuD0w9"
        },
        {
            "author_id": "2829972368",
            "created_at": "2016-03-12T11:00:17.000Z",
            "id": "708608547869753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus oferece novos cursos aos usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso https://t.co/6klcUZPJet"
        },
        {
            "author_id": "198248335",
            "created_at": "2016-03-12T10:02:10.000Z",
            "id": "708593921979498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH + 25km + Av. Andradas = \udbb9\udfdb\udbb9\udfd9\ud83c\udffb\ud83c\udfc5\udbba\udf96\ud83c\udffb\udbb8\udf31 https://t.co/rZe50a8eN1"
        },
        {
            "author_id": "198248335",
            "created_at": "2016-03-12T10:02:08.000Z",
            "id": "708593912915562498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH + 25km + Av. Andradas = \ud83c\udfc6\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc5\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude05 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/dwoVzYS5lt"
        },
        {
            "author_id": "4876413005",
            "created_at": "2016-03-12T08:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75719628,
                        -9.61324595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "708575108412153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/sLHy8CKbgu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T08:45:06.000Z",
            "id": "708574525051543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/w6xyKzajDi"
        },
        {
            "author_id": "2572684644",
            "created_at": "2016-03-12T07:45:52.000Z",
            "id": "708559620546142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #birdwatching #Ecoturismo #Naturaleza #FIO2016 #Ecotourism https://t.co/jckkepTjbe https://t.co/rz3EzIcS4M"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-12T05:29:50.000Z",
            "id": "708525385185681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-12T04:28:17.000Z",
            "id": "708509896149434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-12T03:50:16.000Z",
            "id": "708500330892361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "118801514",
            "created_at": "2016-03-12T03:13:36.000Z",
            "id": "708491103998087170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso esta com cheiro de corrup\u00e7\u00e3o. https://t.co/YlJcV0wXUi"
        },
        {
            "author_id": "104212750",
            "created_at": "2016-03-12T01:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "708469219499843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parece, essa foto \u00e9 em Bras\u00edlia, bem ali no Parque Nacional \u00c1gua Mineral, um para\u00edso pra\u2026 https://t.co/FZ5EyDDcRk"
        },
        {
            "author_id": "278817011",
            "created_at": "2016-03-12T00:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "708453705742471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o part.2 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/WAjJDaZa2O"
        },
        {
            "author_id": "2788329937",
            "created_at": "2016-03-12T00:44:41.000Z",
            "id": "708453624486219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/C0Ba1VoKug"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2016-03-12T00:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "708448034028449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/4s2O2hiiKL"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-03-12T00:09:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "708444870910803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feso assina conv\u00eanio com o Parque Nacional\nhttps://t.co/cPgwtmj8tZ https://t.co/8rCY1eLy7l"
        },
        {
            "author_id": "32829791",
            "created_at": "2016-03-11T23:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "708434870893203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jantar da Carpa \ud83c\udfa3 @ Capesva (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/K2IveMNqlU"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-03-11T23:20:29.000Z",
            "id": "708432437408370692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 1999 que tem como princ https://t.co/6yaIj2si2H"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2016-03-11T23:01:22.000Z",
            "id": "708427623484014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf #old @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/P5S1JkKuV8"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-11T22:54:28.000Z",
            "id": "708425889386668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quatro \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Sul de Roraima: Fogo destruiu 20% do Parque Nacional do ... https://t.co/d3UmdSHbTy"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-11T22:54:12.000Z",
            "id": "708425823913517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quatro \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Sul de Roraima: Fogo destruiu 20% do Parque Nacional do ... https://t.co/AeYxpj1wjf"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-11T22:54:11.000Z",
            "id": "708425818779717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quatro \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Sul de Roraima: Fogo destruiu 20% do Parque Nacional do ... https://t.co/dvzUqPGUam"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-11T22:34:10.000Z",
            "id": "708420779277459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo destruiu 20% do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o de Caracara\u00ed. Equipe com 70 brigadistas e bombeiros atuam no combate \u00e0s chamas."
        },
        {
            "author_id": "247068206",
            "created_at": "2016-03-11T22:33:04.000Z",
            "id": "708420503359328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, bora jantar.... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8cDJ8jzbpV"
        },
        {
            "author_id": "84114608",
            "created_at": "2016-03-11T22:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "708418816309641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pequeno \ud83d\udc99 @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/PpoihgVS7D"
        },
        {
            "author_id": "3341397701",
            "created_at": "2016-03-11T22:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "708415706304487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MgQq0MEjf5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2016-03-11T22:07:16.000Z",
            "id": "708414012292272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento vai acontecer entre os dias 20 a 24 de abril, no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/w93Rs8QE9B"
        },
        {
            "author_id": "159982333",
            "created_at": "2016-03-11T22:04:48.000Z",
            "id": "708413389035409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/9ouq6Xb8ld"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2016-03-11T22:00:25.000Z",
            "id": "708412287808360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Hidrol\u00e2ndia, em I\u00fana \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es da Regi\u00e3o do Capara\u00f3, no entorno do Parque Nacional do... https://t.co/DAjqtKcggR"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2016-03-11T21:29:02.000Z",
            "id": "708404387241201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (13/03) tem competi\u00e7\u00e3o de enduro moto no Parque Municipal de Eventos, em Palmeira. https://t.co/A9ZpnQ0Bmj"
        },
        {
            "author_id": "3310004254",
            "created_at": "2016-03-11T21:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2240071123",
                        "start": 0,
                        "username": "jj_berthier"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "182573469",
                        "start": 13,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "708402516648710145",
            "in_reply_to_user_id": "2240071123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jj_berthier @lolaescreva ou seria o Huck da Globo que tem mans\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "587661028",
            "created_at": "2016-03-11T21:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "357611457",
                        "start": 0,
                        "username": "ftima_gonalves"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "16794066",
                        "start": 53,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "708402163538595841",
            "in_reply_to_user_id": "357611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ftima_gonalves @LeeBraga13 pergunta pro &gt;&gt;&gt;@BlogdoNoblat como a @RedeGlobo conseguiu um triplex com heliporto  em area protegida?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-11T21:16:15.000Z",
            "id": "708401172214845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 visitou o Parque Nacional do Viru\u00e1 em Caracara\u00ed, Roraima? L\u00e1 voc\u00ea poder\u00e1 encontrar um tucano\u2026 https://t.co/vIbZX9MKxy"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2016-03-11T21:10:23.000Z",
            "id": "708399693768892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/X4OOj7psQy"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-03-11T20:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0319086,
                        -8.34273935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "708396852736081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/ZobfsLRSfX"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-03-11T20:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "708393149522120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/3eXSYjXnlp"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-11T20:33:40.000Z",
            "id": "708390457269723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 MOTIVOS PARA VISITAR O KRUGER PARK (PARQUE NACIONAL KRUGER) NA \u00c1FRICA DO SUL\nhttps://t.co/5v82ajH5fB https://t.co/L54pdhjteF"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-11T20:32:55.000Z",
            "id": "708390266420510724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 MOTIVOS PARA VISITAR O KRUGER PARK (PARQUE NACIONAL KRUGER) NA \u00c1FRICA DO SUL\nhttps://t.co/5v82ajH5fB"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-11T20:00:40.000Z",
            "id": "708382152635895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/ioGM4X6y5b"
        },
        {
            "author_id": "2316387078",
            "created_at": "2016-03-11T19:03:45.000Z",
            "id": "708367826994597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/BiQDL8PnCy"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2016-03-11T18:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "708364613700739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/urvrDrsXU1"
        },
        {
            "author_id": "104212750",
            "created_at": "2016-03-11T18:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "708359965581418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de treino sem raia.\nParque Nacional \u00c1gua Mineral.\nNada como come\u00e7ar o dia em\u2026 https://t.co/xLjYpBwITr"
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2016-03-11T18:14:55.000Z",
            "id": "708355537591783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore https://t.co/MPfyvzAzrg https://t.co/kTlmMAx6Jf"
        },
        {
            "author_id": "313344675",
            "created_at": "2016-03-11T18:08:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "708353967395356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se souberem de algu\u00e9m que foi (no ver\u00e3o) ao roteiro Parque Nacional Eduardo Avaroa feat Salar de\u2026 https://t.co/KXr7WCXAGx"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2016-03-11T18:04:59.000Z",
            "id": "708353038998773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen - Vit\u00f3ria https://t.co/bqq4gamSjN"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-11T18:00:36.000Z",
            "id": "708351933166256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Baependi, em Minas Gerais, cria nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/7O9fGX6agM"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-11T17:59:47.000Z",
            "id": "708351727376928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-03-11T17:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "708347117580976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2016-03-11T17:37:29.000Z",
            "id": "708346119428792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feriado de P\u00e1scoa. https://t.co/IvoYtoEUPY"
        },
        {
            "author_id": "2933629714",
            "created_at": "2016-03-11T17:32:02.000Z",
            "id": "708344744179535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kelvin me chamou pra ir no parque municipal amanh\u00e3 de manh\u00e3 pra fazer uns v\u00eddeos a\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "75399157",
            "created_at": "2016-03-11T17:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "124434634",
                        "start": 8,
                        "username": "Ceci_Melo"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 24,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "708342842016423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @ceci_melo with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO treino hj foi no Parque Municipal. Perfeito!!!! Entrevista pra Tv... https://t.co/LfrapBfwf0"
        },
        {
            "author_id": "86665907",
            "created_at": "2016-03-11T17:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00907439,
                        -20.02248223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "708341121408229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maiscedo caminhada com os pequenos... @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/En4F8WFyV8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-11T17:16:43.000Z",
            "id": "708340890914394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WCUeR7FyT2"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-03-11T17:05:14.000Z",
            "id": "708338002397888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A promo\u00e7\u00e3o de um conjunto de Oficinas, em f\u00e9rias escolares, \u00e9 uma aposta do Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida no sentido de... https://t.co/vNXnv82bw4"
        },
        {
            "author_id": "924505993",
            "created_at": "2016-03-11T17:00:30.000Z",
            "id": "708336808287977473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melanophryniscus moreirae (Miranda-Ribeiro, 1920)\n\nParque Nacional de Itatiaia, ca. 2400 m, Brazil https://t.co/D5IpsStow3"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T16:54:27.000Z",
            "id": "708335286732718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/nCp7mvokzA"
        },
        {
            "author_id": "2767244301",
            "created_at": "2016-03-11T16:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64761938,
                        -27.21089961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "708334617531695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 caindo que se aprende @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/c4Zt5WFARY"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-11T16:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "708333625847246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/zLtqeFYYoY"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2016-03-11T16:25:23.000Z",
            "id": "708327973930151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do cume do S\u00e3o Jer\u00f4nimo! Morro mais alto do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. 16km e 4 pontos... https://t.co/dy7pc1QFuV"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-03-11T16:21:13.000Z",
            "id": "708326922808233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana teve elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da APA Costa dos Corais, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que re\u00fane... https://t.co/XiSbg5jBPL"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708326905175535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edvel @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NZnrPDIhpp"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708325268147073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque somos felizes ....\nAmamos muito tudo isso!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/F0x5brsLtn"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708324468624642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/eSI8bRQ3PE"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708323386938806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TAPNNG8oRd"
        },
        {
            "author_id": "75399157",
            "created_at": "2016-03-11T16:03:35.000Z",
            "id": "708322486501289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje  terminamos no Parque Municipal de Macei\u00f3.  Com a presen\u00e7a da TV Gazeta  registrando nosso treino #corrida... https://t.co/tNOb4qlbi6"
        },
        {
            "author_id": "284151576",
            "created_at": "2016-03-11T15:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63967348,
                        -27.50786543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "708318126094548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Amilton in Bigua\u00e7u, Santa Catarina https://t.co/XxLm7xoX8k"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2016-03-11T15:41:58.000Z",
            "id": "708317045188767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Idoso oferece cursos de idioma e artes, em Manaus: O\u00a0 Parque Municipal do Idoso vai oferecer... https://t.co/CkrqQ6Fy3n #cidade"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-03-11T15:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "708313889080025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/kIec2qGEnY"
        },
        {
            "author_id": "616786258",
            "created_at": "2016-03-11T15:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708313875330957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/SX3040EaWF"
        },
        {
            "author_id": "193767574",
            "created_at": "2016-03-11T15:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708313492781019137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #parquenacional #Extremadura #ecoturismo @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/PTT2m6pEct"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-03-11T15:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "90475950",
                        "start": 0,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "708309177026932736",
            "in_reply_to_user_id": "90475950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AltaMontanhacom: 'Travessia Cap\u00e3o x Andara\u00ed no Parque Nacional da Chapada Diam\u2026 https://t.co/W6VqFrKQ9P, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "370116315",
            "created_at": "2016-03-11T15:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708307610043334657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ea! \ud83d\ude04\ud83d\ude89 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/5Gl8LhvUbm"
        },
        {
            "author_id": "292335872",
            "created_at": "2016-03-11T14:47:23.000Z",
            "id": "708303308348203009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola galera, caso algu\u00e9m tenha interesse em ajudar a U.C.S.A. \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra do Araujo\" adquirindo... https://t.co/mTmA7wkAcD"
        },
        {
            "author_id": "220442471",
            "created_at": "2016-03-11T14:45:03.000Z",
            "id": "708302722014035968",
            "in_reply_to_user_id": "3331737994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeyPoura Parque nacional El Corcovado, Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "4829282212",
            "created_at": "2016-03-11T14:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "708302354920165376",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Vc j\u00e1 foi no Parque Nacional da Serra da Capivara, l\u00e1 no Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "67623823",
            "created_at": "2016-03-11T14:34:54.000Z",
            "id": "708300169289310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje no Parque Municipal do Imigrante em Sapiranga o X Encontro de Motociclismo. Evento organizado pelo... https://t.co/1nekbgnoeZ"
        },
        {
            "author_id": "206244664",
            "created_at": "2016-03-11T13:54:02.000Z",
            "id": "708289885010919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/d1PYiXTeqk"
        },
        {
            "author_id": "70964903",
            "created_at": "2016-03-11T13:53:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "708289674901647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIPAM realiza plantio de mudas no Parque Municipal Mirante Alto Colina, para saber mais acesse o link abaixo:\nhttps://t.co/kgOHVXJWAZ"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-11T13:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "708287689938886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/L6uHuiob09"
        },
        {
            "author_id": "3303107422",
            "created_at": "2016-03-11T13:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "708287416407363588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/CsNX1Jx3Fd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-11T13:40:11.000Z",
            "id": "708286399330574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2016-03-11T13:34:43.000Z",
            "id": "708285023577874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante Semana Santa do s\u00e1bado 19 ao luns 28 de marzo, ambos inclu\u00eddos o acceso ao m ... - https://t.co/H3zwXX2bte https://t.co/eVRqOYwrHF"
        },
        {
            "author_id": "147643714",
            "created_at": "2016-03-11T13:28:36.000Z",
            "id": "708283484301828098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMAGRE\u00c7A E RELAXE PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA!!!!!!\n\nO SPA Rituaali, alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada em um... https://t.co/0RW3fQNOuX"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T13:12:49.000Z",
            "id": "708279510299320324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/fRg0xBUlrF"
        },
        {
            "author_id": "61507734",
            "created_at": "2016-03-11T13:00:18.000Z",
            "id": "708276362969223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu &amp; Ele \u2014 agradecendo a Deus at Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/ucichRoIQn"
        },
        {
            "author_id": "147643714",
            "created_at": "2016-03-11T12:57:26.000Z",
            "id": "708275641687343105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMAGRE\u00c7A E RELAXE PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA!!!!!!\n\nO SPA Rituaali,  alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada em um... https://t.co/VsIHKr8s0P"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2016-03-11T12:45:21.000Z",
            "id": "708272600821178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES, Brasil. Precisamos de ajuda para alimentar os volunt\u00e1rios. Email: protapir@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-03-11T12:32:13.000Z",
            "id": "708269295680225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa\nhttps://t.co/QN3DIUqWa5 https://t.co/ju2nveBV53"
        },
        {
            "author_id": "109847718",
            "created_at": "2016-03-11T12:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207573242",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniloCosta_7"
                    }
                ]
            },
            "id": "708268484816408576",
            "in_reply_to_user_id": "207573242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloCosta_7 esses dias eu vi o Ibra no parque Municipal, estava vendendo pipoca"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-11T12:20:42.000Z",
            "id": "708266397202300929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na retina @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ItF6LxDV0D"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-11T12:05:13.000Z",
            "id": "708262500630974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/G3qHPWFpzd"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-11T12:05:10.000Z",
            "id": "708262485200138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/KjiWuAlUaM"
        },
        {
            "author_id": "300218001",
            "created_at": "2016-03-11T11:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "63324684",
                        "start": 124,
                        "username": "Maiageovana"
                    }
                ]
            },
            "id": "708250229670289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/3k7PTqntD2 via @Maiageovana"
        },
        {
            "author_id": "2843475976",
            "created_at": "2016-03-11T11:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "2855126668",
                        "start": 124,
                        "username": "EllaDevir"
                    }
                ]
            },
            "id": "708249735300255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JyvVcU50vw via @EllaDevir"
        },
        {
            "author_id": "145625765",
            "created_at": "2016-03-11T11:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "2609357698",
                        "start": 124,
                        "username": "JoceyrR"
                    }
                ]
            },
            "id": "708247982047625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/XgIgfg2T5G via @JoceyrR"
        },
        {
            "author_id": "2890842831",
            "created_at": "2016-03-11T11:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "206126628",
                        "start": 124,
                        "username": "globomente"
                    }
                ]
            },
            "id": "708247463174512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Mv2ePOlkwT via @globomente"
        },
        {
            "author_id": "387084191",
            "created_at": "2016-03-11T11:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "2609357698",
                        "start": 124,
                        "username": "JoceyrR"
                    }
                ]
            },
            "id": "708246149925367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/tNB0NgLkMP via @JoceyrR"
        },
        {
            "author_id": "2315979660",
            "created_at": "2016-03-11T10:58:03.000Z",
            "id": "708245595501232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que acordou cedo querendo passear pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed.\u2026 https://t.co/60BrxOh0Fr"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2016-03-11T10:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "48131923",
                        "start": 124,
                        "username": "angelolelio"
                    }
                ]
            },
            "id": "708243437238296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/VNwufo0AmU via @angelolelio"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2016-03-11T10:47:20.000Z",
            "id": "708242899557867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...... https://t.co/BdZ1dEG10A"
        },
        {
            "author_id": "2768359910",
            "created_at": "2016-03-11T10:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1944627530",
                        "start": 121,
                        "username": "claudiosouzaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "708242839969390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/tDBnSAyhOM via @claudiosouzaG"
        },
        {
            "author_id": "312400318",
            "created_at": "2016-03-11T10:44:03.000Z",
            "id": "708242071556067329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha do Mel est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Paranagu\u00e1, no Estado do Paran\u00e1.\u2026 https://t.co/BBchQWx9uQ"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T10:37:37.000Z",
            "id": "708240456010706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/SQhjBZerKz"
        },
        {
            "author_id": "90158522",
            "created_at": "2016-03-11T09:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1944627530",
                        "start": 121,
                        "username": "claudiosouzaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "708227449448996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/dH63GABAxf via @claudiosouzaG"
        },
        {
            "author_id": "369815499",
            "created_at": "2016-03-11T09:43:30.000Z",
            "id": "708226836824727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/RarhLmJnGG"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-03-11T09:27:41.000Z",
            "id": "708222853892739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo\nAli na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios, no Chile. Um dia eu\u2026 https://t.co/fhvCoFvMTW"
        },
        {
            "author_id": "63895267",
            "created_at": "2016-03-11T09:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "35662662",
                        "start": 124,
                        "username": "ddantaslemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "708222529018712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/7Saz8L1Bbz via @ddantaslemos"
        },
        {
            "author_id": "399092326",
            "created_at": "2016-03-11T09:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "35662662",
                        "start": 124,
                        "username": "ddantaslemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "708220412224741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/vA50KmWE4W via @ddantaslemos"
        },
        {
            "author_id": "374629872",
            "created_at": "2016-03-11T09:14:38.000Z",
            "id": "708219569609920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carol Barcellos visita vulc\u00e3o ativo \ne pede prote\u00e7\u00e3o antes de desafio: Rep\u00f3rter passeia pelo Parque Nacional d... https://t.co/ylcO9TwLLC"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2016-03-11T08:16:32.000Z",
            "id": "708204948031459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem Volta #ter\u00ea #produ\u00e7\u00e3o #Vemai @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/C7xK8Dvpft"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2016-03-11T05:19:49.000Z",
            "id": "708160477172527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/g16jUM8mpf"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-11T05:07:59.000Z",
            "id": "708157499040378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Idoso vai oferecer novos cursos em Manaus. Interessados poder\u00e3o fazer cursos gratuitos de... https://t.co/bqm2aJBUwi"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-11T05:07:52.000Z",
            "id": "708157471018233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Idoso vai oferecer novos cursos em Manaus. Interessados poder\u00e3o fazer cursos gratuitos de... https://t.co/cxfAgFEulW"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-03-11T04:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75719628,
                        -9.61324595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "708141455961935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/bb0u99OV4y"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2016-03-11T03:59:40.000Z",
            "id": "708140307179835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. https://t.co/jXP8dEaOBc"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2016-03-11T02:55:00.000Z",
            "id": "708124035264212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/6qphbPV94B"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2016-03-11T02:45:15.000Z",
            "id": "708121578559578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/fIvrMB3vjl"
        },
        {
            "author_id": "175415608",
            "created_at": "2016-03-11T02:39:22.000Z",
            "id": "708120100663066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/4ZTGpjRFkn"
        },
        {
            "author_id": "30579872",
            "created_at": "2016-03-11T02:26:34.000Z",
            "id": "708116877092921348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/YHuYEbn3xr"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2016-03-11T02:11:33.000Z",
            "id": "708113099832823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: CA\u00c7ADORES FURTIVOS UTILIZAM MEIOS SOFISTICADOS PARA ABATER ANIMAIS https://t.co/38x1dGaf35"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-11T02:10:27.000Z",
            "id": "708112821565984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2016-03-11T02:05:42.000Z",
            "id": "708111627372109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS https://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "396904142",
            "created_at": "2016-03-11T01:29:21.000Z",
            "id": "708102477338390530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Categoria participar\u00e1 do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. #guiasdeturismo #costadoscorais https://t.co/wqcaLrMzrW"
        },
        {
            "author_id": "2681116213",
            "created_at": "2016-03-11T01:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26483157,
                        -22.6325917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "708096130421170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia mais que inesquec\u00edvel! \u2764\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/dm5SEqT1ls"
        },
        {
            "author_id": "2329294718",
            "created_at": "2016-03-11T01:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1349691099640713218",
                        "start": 0,
                        "username": "japa667"
                    }
                ]
            },
            "id": "708095384980160512",
            "in_reply_to_user_id": "269545529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Japa667 parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "93435237",
            "created_at": "2016-03-11T00:53:08.000Z",
            "id": "708093362985897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biblioteca parque estadual vai ser (f\u00e1cil!) meu destino nas tardes em que n\u00e3o tiver aula. Lugar incr\u00edvel! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "4776266417",
            "created_at": "2016-03-11T00:48:20.000Z",
            "id": "708092157509238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, agora a noite fui ao Parque Municipal de Itagua\u00ed participar da aula de Zumba do Projeto\u2026 https://t.co/I1jvxgruoU"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-03-11T00:34:41.000Z",
            "id": "708088722189901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo chileno \nNa Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios \nFoto que fiz durante a sess\u00e3o de\u2026 https://t.co/u4ZEqME3Wi"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-03-11T00:25:09.000Z",
            "id": "708086323488419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine essa Peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/Ym30XtBDTd\nAssine... https://t.co/oTJGitJ5id"
        },
        {
            "author_id": "26928457",
            "created_at": "2016-03-11T00:22:33.000Z",
            "id": "708085667251621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/ajpUOttbdf"
        },
        {
            "author_id": "57913023",
            "created_at": "2016-03-11T00:18:29.000Z",
            "id": "708084642595778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 20 mil devem visitar as Cataratas na P\u00e1scoa https://t.co/IyrFur8oj6"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-03-11T00:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "708083108533432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meu Terra \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/mxChX4I3dg"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2016-03-10T23:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "3229771510",
                        "start": 71,
                        "username": "SenhorSteffa_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "708074633887621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Atl\u00e9tico \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini w/ @senhorsteffa_) https://t.co/N8fvTFNREB"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-03-10T23:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "708072961991950337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffc (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/0d4YHm8bAw"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-10T23:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "633208487",
                        "start": 19,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "708069427309367296",
            "in_reply_to_user_id": "33913073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os imbecis do @mpsp_oficial construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode, ter conta na Sui\u00e7a pode, reclamar dos crimes deles n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2016-03-10T23:17:48.000Z",
            "id": "708069374062632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um lindo dia para se viver: estive na Biblioteca Parque Estadual e descobri que ia come\u00e7ar a mostra \"Baixada em Cena\"."
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-10T22:15:01.000Z",
            "id": "708053572357849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA -PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "26001821",
            "created_at": "2016-03-10T22:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.75693,
                        -19.58214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "708052336816422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vulc\u00e3o Ollag\u00fce trouxe vida ao Parque Nacional Eduardo Avaroa e medo aos bolivianos com a volta\u2026 https://t.co/m6JFk6E2xf"
        },
        {
            "author_id": "484314207",
            "created_at": "2016-03-10T22:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "708050222115590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\u2763 @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/EgLIYjCvz2"
        },
        {
            "author_id": "2398401252",
            "created_at": "2016-03-10T21:42:30.000Z",
            "id": "708045389602144256",
            "in_reply_to_user_id": "2454473205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whombeer agora eu vou pesquisar onde eu posso encontrar uma tar\u00e2ntula, meu irm\u00e3o disse que ja viu umas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76171886",
            "created_at": "2016-03-10T21:41:44.000Z",
            "id": "708045196005478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/PVCbPmxBFG"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2016-03-10T21:20:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "708039826105352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foram presos na tarde de hoje 4 homens que praticavam ca\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Marituba. Tb foram apreendidas 4 armas de fogo."
        },
        {
            "author_id": "20395011",
            "created_at": "2016-03-10T21:12:19.000Z",
            "id": "708037792543207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Briga de torcidas \u00e0 parte, a expans\u00e3o do concreto e asfalto da presidente segue a todo vapor. https://t.co/wBWFMVAEhg"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-10T21:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "708036381772292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/V77xede7FH"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-03-10T21:03:25.000Z",
            "id": "708035554215137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/03/2016 \u2013 TRILHA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \nIPER\u00d3/SP\nTRILHA+HIST\u00d3RIA\nVenha conhecer um pouco da hist\u00f3ria do... https://t.co/th1iV02g1o"
        },
        {
            "author_id": "2829972368",
            "created_at": "2016-03-10T21:00:23.000Z",
            "id": "708034792235749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus oferece novos cursos aos usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso https://t.co/6klcUZPJet"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-03-10T20:58:10.000Z",
            "id": "708034235278360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemProParque \nPiscina do Parque Municipal reabre neste s\u00e1bado para uso da popula\u00e7\u00e3o\n(se  n\u00e3o chover n\u00e9... https://t.co/BldjvEaILN"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-10T20:18:53.000Z",
            "id": "708024345394806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FloraDoBrasil | Esta maravilha foi clicada no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\u2026 https://t.co/0Sgf029sON"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2016-03-10T20:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "291815578",
                        "start": 112,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "708020248289669122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/e9KXuYeb9I via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2016-03-10T20:02:06.000Z",
            "id": "708020122208698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui \ud83c\udf1e \ud83c\udf3c \ud83c\udf39 @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/h8Cku6QMz5"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2016-03-10T20:00:45.000Z",
            "id": "708019782109564934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um destino americano imperd\u00edvel \u00e9 Yellowstone no Estados Unidos, o Parque Nacional tem uma \u00e1rea de 8900 km\u00b2 https://t.co/NOyBjQg9Kc"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2016-03-10T19:55:56.000Z",
            "id": "708018570756657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui \ud83c\udf1e\ud83c\udf3c\ud83c\udf39 @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/jQpq6brFEC"
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2016-03-10T19:46:25.000Z",
            "id": "708016178745180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, t\u00e1 rolando uma ocupa\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual com grupos de teatros da baixada fluminense"
        },
        {
            "author_id": "28577844",
            "created_at": "2016-03-10T19:45:03.000Z",
            "id": "708015832111026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial 20 anos MAMONAS ASSASSINAS\n11 de mar\u00e7o ( sexta ) a partir das 18h\nParque Municipal de Valinhos ( FESTA... https://t.co/uIIQNIhHAE"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-03-10T19:31:44.000Z",
            "id": "708012482787344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/zDkkM55Psu"
        },
        {
            "author_id": "16484797",
            "created_at": "2016-03-10T19:23:12.000Z",
            "id": "708010335475777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um passeio at\u00e9 ao Maranh\u00e3o, no Brasil?\nPara uma aventura no Parque Nacional da Chapada das Mesas, uma \u00e1rea de... https://t.co/ZRKig7hbV8"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-03-10T19:00:36.000Z",
            "id": "708004648263614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil no feriado da P\u00e1scoa https://t.co/wQ8FvmNXsY"
        },
        {
            "author_id": "634879679",
            "created_at": "2016-03-10T18:37:37.000Z",
            "id": "707998861994893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um slideshow das melhores fotos tiradas no Domingo passado.\n\nO que eu vi no Parque Nacional do Everglades.\n\nWhat... https://t.co/FMeHluYKW7"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-10T17:56:32.000Z",
            "id": "707988523115270145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2016-03-10T17:45:23.000Z",
            "id": "707985715766947844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Onde comer: #Tambopaxi no Parque Nacional #Cotopaxi no #Equador: https://t.co/Ax4w6AKwVx #amoviajar #viagenserotas https://t.co/7jgCpF2l4F"
        },
        {
            "author_id": "794449206",
            "created_at": "2016-03-10T17:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "221658696",
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "707985353794326530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios https://t.co/sDszwoXmZz Anta atropelada - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-03-10T17:43:40.000Z",
            "id": "707985286093877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/ATykBeBGKJ"
        },
        {
            "author_id": "67305975",
            "created_at": "2016-03-10T17:24:08.000Z",
            "id": "707980368457175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pa\u00eds dos absurdos e dos corruptos..... https://t.co/lrlPojQRjP"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-03-10T17:16:40.000Z",
            "id": "707978488863727622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Muita festa no triplex de Paraty, constru\u00eddo sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Mata Atl\u00e2ntica? https://t.co/aMOyuydPxc"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-10T16:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707967765760626689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/80Bhaut21r"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-10T16:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "31233633",
                        "start": 80,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "707966864299675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas: https://t.co/Oar5CV3Tse  via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-10T16:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "69060921",
                        "start": 1,
                        "username": "mpf_ce"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "259840707",
                        "start": 9,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "707963113124007936",
            "in_reply_to_user_id": "69060921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@mpf_ce @MPF_PGR Quando v\u00e3o denunciar a fam\u00edlia Marinho pelo Triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ben\u00e7\u00e3o da Mossack Fonseca?"
        },
        {
            "author_id": "365017834",
            "created_at": "2016-03-10T16:10:21.000Z",
            "id": "707961803557437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o \u2013 O maior da Europa Central https://t.co/vBhQYbGFfO"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-03-10T16:08:51.000Z",
            "id": "707961425239678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas-da-amaz\u00f4nia s\u00e3o resgatadas no Parque Nacional de Anavilhanas   https://t.co/ZneJwlouti"
        },
        {
            "author_id": "208086863",
            "created_at": "2016-03-10T16:06:38.000Z",
            "id": "707960866059063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metr\u00f3poli| Recupera Parque Nacional Malinche   https://t.co/gbm4BZ7Bud https://t.co/YEF4xNH6HD"
        },
        {
            "author_id": "3094361907",
            "created_at": "2016-03-10T16:06:12.000Z",
            "id": "707960758601170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes e Depois! Recomposi\u00e7\u00e3o de Vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de 3 ha com 54 esp\u00e9cies nativas https://t.co/ED8lSVCRbq #natureza https://t.co/YwR1opXjMZ"
        },
        {
            "author_id": "2448270875",
            "created_at": "2016-03-10T16:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "707959701716213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LCq1voHZeA"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2016-03-10T15:52:13.000Z",
            "id": "707957236602044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/QzqUFxRNrB"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-10T15:47:39.000Z",
            "id": "707956091099832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 encontrada em Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo (SP): [caption id=\"attachment_58363... https://t.co/CGO3zpdMQU"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-03-10T15:47:38.000Z",
            "id": "707956085726908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 encontrada em Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo (SP): [caption id=\"attachment_58363... https://t.co/6Acl4oW122"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-03-10T15:47:38.000Z",
            "id": "707956083482959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 encontrada em Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo (SP): [caption id=\"attachment_58363... https://t.co/kc3iXhUTj0"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-03-10T15:47:03.000Z",
            "id": "707955937110265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feso assina conv\u00eanio com o Parque Nacional\nhttps://t.co/cPgwtmj8tZ https://t.co/AYmnVXlP64"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-03-10T15:46:38.000Z",
            "id": "707955833594908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Guartel\u00e1 abriga uma das mais belas paisagens do Brasil e fica a menos de 100km de Ponta... https://t.co/E5jfiQvFCU"
        },
        {
            "author_id": "16672011",
            "created_at": "2016-03-10T15:41:54.000Z",
            "id": "707954640390905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o entre UFRB e Gamb\u00e1 discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia https://t.co/S1AarX350a"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2016-03-10T15:24:50.000Z",
            "id": "707950346631380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed um super evento da Prime Fit pra voc\u00ea!\n\nDia 16 de abril ( sabado) \u00e0s 08:30;\nLocal: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... https://t.co/TiyVtAHvK5"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2016-03-10T15:20:02.000Z",
            "id": "707949140525895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conferiu a mostra sobre Martin Luther King? \u00c9 l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual, pertinho da Central. #V\u00e1DeMetr\u00f4 \u263a"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-10T15:16:44.000Z",
            "id": "707948307750985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Cap\u00e3o x Andara\u00ed no Parque Nacional da Chapada Diamantina, ano 2001. #caminhada #travessias #trekking #tre\u2026 https://t.co/tuOlIdu7y7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-03-10T15:15:53.000Z",
            "id": "707948092847312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo. https://t.co/l7JUP018YP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-10T15:15:31.000Z",
            "id": "707948000694374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2016-03-10T15:11:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707946937023131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa: https://t.co/HOBhCO73B3 https://t.co/MblqR2ysvr"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-03-10T15:00:26.000Z",
            "id": "707944207038582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 encontrada em Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo (SP) https://t.co/0styRtBtMV"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-03-10T14:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "57249937",
                        "start": 73,
                        "username": "maricruppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "707938652240941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os sons, as cores e as formas da Amaz\u00f4nia. Making of do ensaio feito por @maricruppe no Parque Nacional Amaz\u00f4nia,... https://t.co/8SUFOQPb8q"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-03-10T14:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "791635",
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "707935053305802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascimento in\u00e9dito de tartarugas marinhas no Parque Estadual da Ilha Grande | WikiParques - https://t.co/VMJ1RwO07T via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-03-10T14:23:57.000Z",
            "id": "707935025992327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascimento in\u00e9dito de tartarugas marinhas no Parque Estadual da Ilha Grande | WikiParques https://t.co/W0N76C4zL7"
        },
        {
            "author_id": "168950986",
            "created_at": "2016-03-10T14:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "707934592620171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada pelas f\u00e9rias e pela \u00f3tima companhia \ud83c\udfdd\ud83c\udfca\ud83c\udffc\ud83d\udc95 @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/o7NmfCFu6U"
        },
        {
            "author_id": "2351728028",
            "created_at": "2016-03-10T14:21:40.000Z",
            "id": "707934450638790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do... https://t.co/6VpQqMvpl5"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2016-03-10T13:34:16.000Z",
            "id": "707922522147315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil pessoas no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa Leia mais: https://t.co/DHvG0FnDTM"
        },
        {
            "author_id": "70868542",
            "created_at": "2016-03-10T13:28:31.000Z",
            "id": "707921076379062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o nosso retiro na reserva biol\u00f3gica:\n\nPois, pela morte de Cristo na cruz, n\u00f3s somos\u2026 https://t.co/4HyO9nldDx"
        },
        {
            "author_id": "143891655",
            "created_at": "2016-03-10T13:27:49.000Z",
            "id": "707920899631087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante https://t.co/Hv19yt8Kkj via @"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-03-10T13:21:13.000Z",
            "id": "707919236124024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil no 'feriad\u00e3o' da P\u00e1scoa - https://t.co/LX4gIRFfY9"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-03-10T13:12:28.000Z",
            "id": "707917036534538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RGtz37XcLC"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-03-10T13:00:03.000Z",
            "id": "707913910633013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caverna de gelo no Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull, no sudeste da Isl\u00e2ndia. Na regi\u00e3o, al\u00e9m desta geleira... https://t.co/sQGNbvTxlI"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-03-10T12:52:54.000Z",
            "id": "707912113155661829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa - https://t.co/LX4gIRFfY9"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-03-10T12:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "707910882886619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/atZ7GHFrf4"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2016-03-10T12:46:46.000Z",
            "id": "707910569425182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/o44a4z5SDd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-03-10T12:45:12.000Z",
            "id": "707910176012169218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xOXMLkUYjb"
        },
        {
            "author_id": "251146328",
            "created_at": "2016-03-10T12:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707909884050735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u; Cataratas.\n Sensualidade da fam\u00edlia em 1990!\ud83d\ude02\ud83d\udc99\n#tbt #familia #nature\u2026 https://t.co/aG0fAbwCO2"
        },
        {
            "author_id": "50207317",
            "created_at": "2016-03-10T12:43:06.000Z",
            "id": "707909645705281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Igua\u00e7u.\n\n#BomDia \n#MinhasFotos \n#AdrianoDias https://t.co/sa1RSPjsUQ"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-03-10T12:37:42.000Z",
            "id": "707908286272638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses uma das regi\u00f5es mais preservadas do Brasil \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/WJfZiDjtaU"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2016-03-10T12:23:37.000Z",
            "id": "707904742207438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de food truck acontece no Parque Municipal de Itaipava neste domingo (13) https://t.co/SSRcyUhkMI"
        },
        {
            "author_id": "54049421",
            "created_at": "2016-03-10T12:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "24761253",
                        "start": 16,
                        "username": "joaquimhaickel"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "94352865",
                        "start": 52,
                        "username": "giospinucci"
                    }
                ]
            },
            "id": "707904213993578497",
            "in_reply_to_user_id": "155691799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistapessima @joaquimhaickel Dps da reportagem o @giospinucci corrigiu: \"A estrada n\u00e3o fica no parque nacional, mas sim pr\u00f3xima a ele\"."
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2016-03-10T12:21:14.000Z",
            "id": "707904143969521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa - COTIDIANO - https://t.co/XamlG5cnlE https://t.co/Cg4LR94JvK"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2016-03-10T11:58:29.000Z",
            "id": "707898418895712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias de pedal passando por montanhas, cachoeiras, e o belo Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/jiL9jHzSuC #cicloturismo"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2016-03-10T11:46:52.000Z",
            "id": "707895494169731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 nova visita monitorada no pr\u00f3ximo dia 9 de abril. https://t.co/771fA4yKiC"
        },
        {
            "author_id": "1965340554",
            "created_at": "2016-03-10T11:13:59.000Z",
            "id": "707887219764285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rZfbb8p9ZJ\n\nParque Nacional do Limpopo Great Limpopo... https://t.co/UyWjEadiml"
        },
        {
            "author_id": "342392745",
            "created_at": "2016-03-10T11:08:25.000Z",
            "id": "707885818166161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro! Eu ainda n\u00e3o fui l\u00e1! https://t.co/fWHqma5HDS"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2016-03-10T11:07:19.000Z",
            "id": "707885540729884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/9SkrSpnRDM"
        },
        {
            "author_id": "26647196",
            "created_at": "2016-03-10T10:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1055589649777864704",
                        "start": 0,
                        "username": "luyared"
                    }
                ]
            },
            "id": "707882384977432576",
            "in_reply_to_user_id": "13693132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luyared A gente foi no Parque Nacional de Wales semana passada, viagem da uni. Conheci elas no onibus.. nao, sao britanicas e uma americana"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-10T10:31:39.000Z",
            "id": "707876564919123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de food truck \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em Petr\u00f3polis, RJ, no pr\u00f3ximo domingo: Evento acontece no Parque Municipal de I... https://t.co/LaY5fF0DRS"
        },
        {
            "author_id": "46891928",
            "created_at": "2016-03-10T09:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "707864801972723714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!! Hoje o dia amanheceu assim....rsrs @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/D19xjAelwa"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-03-10T09:34:16.000Z",
            "id": "707862124723376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/9wqNcYzPu5"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2016-03-10T08:53:13.000Z",
            "id": "707851793745764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/uHAdnj2oqb"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2016-03-10T06:51:41.000Z",
            "id": "707821208293785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/cUNoSaQ8aB"
        },
        {
            "author_id": "286817649",
            "created_at": "2016-03-10T06:35:24.000Z",
            "id": "707817108911087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana p/ caralho. Vcs votam num escroto desse para legislar em causa pr\u00f3pria. Vcs querem \u00e9 ver o Brasil fudido!... https://t.co/XUhKrYYXXy"
        },
        {
            "author_id": "108340463",
            "created_at": "2016-03-10T05:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "133086921",
                        "start": 0,
                        "username": "MarjoDSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "707805867316527105",
            "in_reply_to_user_id": "108340463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarjoDSousa Estado Apure,Rio Cinaruco,Parque Nacional Santos Luzardo. https://t.co/deSXnmyjGN"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672775880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672436146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672335478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "59031871",
            "created_at": "2016-03-10T04:21:16.000Z",
            "id": "707783356004573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q q isso c ta me zoando irm\u00e3ozinho \n\nhttps://t.co/QJ3IKgnnYU"
        },
        {
            "author_id": "57614412",
            "created_at": "2016-03-10T03:34:20.000Z",
            "id": "707771543804362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente acredita porque t\u00e1 vendo... https://t.co/g1UIpUMXVI"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-03-10T03:16:27.000Z",
            "id": "707767044154875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra \nFoto: Alex Gouv\u00eaa https://t.co/7IEvjt5gtR"
        },
        {
            "author_id": "70336173",
            "created_at": "2016-03-10T03:12:59.000Z",
            "id": "707766169751654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantas cidades sem asfalto!\nQuerem acabar mesmo com o Brasil, pelo amor de Deus, n\u00e3o tem jeito n\u00e3o. https://t.co/Ve1jbB9wWF"
        },
        {
            "author_id": "336325171",
            "created_at": "2016-03-10T03:04:00.000Z",
            "id": "707763909374156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu acho que j\u00e1 vi de tudo...\nPahhh...\nEles se superam... https://t.co/ebSBmNwbIb"
        },
        {
            "author_id": "1017814542",
            "created_at": "2016-03-10T02:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707762700437348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele n\u00e3o esperou, mas apareceu na foto! @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/KghqOI4v8r"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2016-03-10T02:57:56.000Z",
            "id": "707762384904056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios em Belo Horizonte: Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7Oo1HBY2X1"
        },
        {
            "author_id": "1017814542",
            "created_at": "2016-03-10T02:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707762092850462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O garot\u00e3o n\u00e3o aguentou esperar pra tirar a foto! @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/JuggKBAEhh"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2016-03-10T02:52:33.000Z",
            "id": "707761027002150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim q se acaba com o meio ambiente do Brasil https://t.co/mFCCrh4Drb"
        },
        {
            "author_id": "1195018580",
            "created_at": "2016-03-10T02:51:41.000Z",
            "id": "707760809850621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/OkftAvxpWQ"
        },
        {
            "author_id": "1543708856",
            "created_at": "2016-03-10T02:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "707760608666587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/XuOBPjvOVt"
        },
        {
            "author_id": "2999755353",
            "created_at": "2016-03-10T02:39:05.000Z",
            "id": "707757641624322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Macuira https://t.co/4jv1AvT1GE"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2016-03-10T02:37:16.000Z",
            "id": "707757182121590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nCnSXJIQmo"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-03-10T02:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "185451149",
                        "start": 30,
                        "username": "CarlosDrummonds"
                    }
                ]
            },
            "id": "707755156268568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: @carlosdrummonds\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal, BH\n\ud83d\udc64 Selecionado\u2026 https://t.co/24BigqlPwz"
        },
        {
            "author_id": "3418458268",
            "created_at": "2016-03-10T02:12:00.000Z",
            "id": "707750822478782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placar no ananias parque\n\nNacional 2x1 vergonha nacional"
        },
        {
            "author_id": "834050870",
            "created_at": "2016-03-10T02:10:07.000Z",
            "id": "707750350397149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asfalto nesse para\u00edso natural? H\u00e3? https://t.co/U5yKuMDI8w"
        },
        {
            "author_id": "61135193",
            "created_at": "2016-03-10T01:43:18.000Z",
            "id": "707743601309184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pode ser piada ne? https://t.co/8e7yuFQxcC"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2016-03-10T01:32:38.000Z",
            "id": "707740916010897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto https://t.co/7O6GCUf3DG"
        },
        {
            "author_id": "59555865",
            "created_at": "2016-03-10T01:32:20.000Z",
            "id": "707740840366641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhando por 2-0 no Allianz Parque, Nacional fica com um a menos ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Fucile"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-10T01:06:14.000Z",
            "id": "707734272149471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-10T01:06:02.000Z",
            "id": "707734223864643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "56868328",
            "created_at": "2016-03-10T00:41:35.000Z",
            "id": "707728069361008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/IsDrHHmWgP"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2016-03-10T00:36:32.000Z",
            "id": "707726799732654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q absurdo...aonde iremos chegar...\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41 https://t.co/EvPBTXEYP2"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-03-10T00:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852283,
                        -22.87400707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "707724087095902212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/eyVD7nsfLt"
        },
        {
            "author_id": "62417065",
            "created_at": "2016-03-09T23:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "707717097862737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc9d\ud83d\udc9f\ud83d\udc95\ud83d\udc9e @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/5vdvGWM4KX"
        },
        {
            "author_id": "1011754771",
            "created_at": "2016-03-09T23:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "707708856156200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Endless love \ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc33 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/H1XVgm34ow"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2016-03-09T23:15:08.000Z",
            "id": "707706316219875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/CNFOiHXIO8 Pqp, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!"
        },
        {
            "author_id": "2648587287",
            "created_at": "2016-03-09T23:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "152651552",
                        "start": 0,
                        "username": "lmiranda__"
                    }
                ]
            },
            "id": "707706214449332226",
            "in_reply_to_user_id": "203759056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LMiranda__ Essa foi a minha resposta \n1 C:Dormir at\u00e9 tarde \n2 C :Revitaliza\u00e7\u00e3o\n3 A :ambiental \n4 C :Comercializar \n5 A :Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-09T23:13:24.000Z",
            "id": "707705877638189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/5owQufh4El"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2016-03-09T22:59:51.000Z",
            "id": "707702466540867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/p83yXRkgRl"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2016-03-09T22:33:14.000Z",
            "id": "707695770141503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/KvDtmWGFOI"
        },
        {
            "author_id": "2540683520",
            "created_at": "2016-03-09T22:10:25.000Z",
            "id": "707690025694142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sign and Share Assine e compartilhe | N\u00e3o ao desmatamento de 15 hectares do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/sQCZ8EKGd8"
        },
        {
            "author_id": "842599722",
            "created_at": "2016-03-09T21:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.936475,
                        -19.926397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "707686340947738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed entra um homem vendendo algod\u00e3o doce no move...to me sentindo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-03-09T21:47:33.000Z",
            "id": "707684271440302081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/waHMxLfmAn"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-03-09T21:47:32.000Z",
            "id": "707684269624156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/mOKS56sIK4"
        },
        {
            "author_id": "510613195",
            "created_at": "2016-03-09T21:39:36.000Z",
            "id": "707682274024628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00f3s estamos no entorno do parque nacional da serra da bocaina! vem conhecer! ;) https://t.co/uYLGctR4Uo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-03-09T21:38:43.000Z",
            "id": "707682048425598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando cheguei na prima em 2003 na regi\u00e3o percebi grande oportunidade de desenvolver o Ecoturismo e o Turismo de... https://t.co/ZNqTU8bCj4"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-03-09T21:37:38.000Z",
            "id": "707681775393251332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/dP7RmEynyd"
        },
        {
            "author_id": "102092101",
            "created_at": "2016-03-09T21:30:29.000Z",
            "id": "707679978880684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que estas ganharam uma sobrevida!! https://t.co/EKj1nyuqou"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2016-03-09T21:27:37.000Z",
            "id": "707679257959469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrigindo: a estrada n\u00e3o \u00e9 dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, mas na zona de amortecimento. https://t.co/RWWNfvopfN"
        },
        {
            "author_id": "342109226",
            "created_at": "2016-03-09T21:25:36.000Z",
            "id": "707678748229808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando os preparativos da nossa \"La Cucagna\". Parque Municipal Jos\u00e9 Bin e Pavilh\u00e3o da Fema\u00e7\u00e3 recebendo os... https://t.co/6YFCYgflh4"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2016-03-09T21:24:06.000Z",
            "id": "707678371854032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma estrada dentro do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is. https://t.co/RWWNfvopfN"
        },
        {
            "author_id": "2342189474",
            "created_at": "2016-03-09T21:21:23.000Z",
            "id": "707677689126072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o limite da imbecilidade humana mesmo? https://t.co/d9SWhC1the"
        },
        {
            "author_id": "702507972174454784",
            "created_at": "2016-03-09T20:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "17427676",
                        "start": 126,
                        "username": "Gestour"
                    }
                ]
            },
            "id": "707670370598395908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - Cachoeira de S. Rom\u00e3o e Cachoeira da Prata - Imperatriz/MA https://t.co/D2D4VzD2Hq via @gestour"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2016-03-09T20:51:38.000Z",
            "id": "707670200552787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/vEY4QNgMB5"
        },
        {
            "author_id": "224245862",
            "created_at": "2016-03-09T20:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707669040714653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! Amazing! #cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7ufalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5MGpPbRIxt"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-03-09T20:45:22.000Z",
            "id": "707668624224473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional del Para\u00edso Eslovaco(Eslovaquia)... https://t.co/oqkfRhSrWm"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-09T20:43:04.000Z",
            "id": "707668044206751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "145353073",
            "created_at": "2016-03-09T20:33:03.000Z",
            "id": "707665523652239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o to acreditando que est\u00e3o fazendo isso com meu Brasil \udbb8\udf39 https://t.co/tTo6cknjWd"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-03-09T20:29:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f190fb8de9b707a4"
            },
            "id": "707664510082019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/aTgPdDDOy3"
        },
        {
            "author_id": "4164540135",
            "created_at": "2016-03-09T20:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "35879806",
                        "start": 129,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "707663852805169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de SP cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o, em cima de via elevada. Parece piada. Haddad cria parque sem uma \u00fanica \u00e1rvore. @gnatalini"
        },
        {
            "author_id": "2540683520",
            "created_at": "2016-03-09T20:17:58.000Z",
            "id": "707661729996644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnvironmentalCrime Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jH8pkeKy4R"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2016-03-09T20:15:12.000Z",
            "id": "707661030487420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OPORTUNIDADE - Cursos gratuitos no Parque Municipal do Idoso https://t.co/Goj96WJO5C https://t.co/6tZn7GFGCw"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2016-03-09T20:15:11.000Z",
            "id": "707661026997706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OPORTUNIDADE - Cursos gratuitos no Parque Municipal do Idoso https://t.co/Goj96WJO5C https://t.co/OegpXZpT8j"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2016-03-09T20:07:23.000Z",
            "id": "707659064226893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF?!?? PQP!!! Asfalto na \u00e1rea dos len\u00e7\u00f3is maranhenses!?!? https://t.co/NDckUq0tXn"
        },
        {
            "author_id": "153997468",
            "created_at": "2016-03-09T20:01:33.000Z",
            "id": "707657596430381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/TdmioFsu7m"
        },
        {
            "author_id": "856396279",
            "created_at": "2016-03-09T20:01:13.000Z",
            "id": "707657511797567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acreditam que todo esse azulz\u00e3o a\u00ed \u00e9 \u00e1gua? E fica em Curitiba...\n\nFoto tirada do mirante do Parque Municipal do... https://t.co/RP8UIMvfJX"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2016-03-09T19:44:11.000Z",
            "id": "707653226406006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAMBA!!!! ISSO SIM \u00c9 UMA NOT\u00cdCIA ALARMANTE!!! https://t.co/cQlf1UJKHd"
        },
        {
            "author_id": "4876413005",
            "created_at": "2016-03-09T19:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75713764,
                        -9.60976708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "707652920133738497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/EewGR4aVe4"
        },
        {
            "author_id": "53285506",
            "created_at": "2016-03-09T19:40:56.000Z",
            "id": "707652407010975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nConhe\u00e7a antes que suma. https://t.co/s5rzuOCOSt"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-09T19:20:27.000Z",
            "id": "707647253914198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS EM ROND\u00d4NIA: https://t.co/h0qoIlBEXF"
        },
        {
            "author_id": "213672017",
            "created_at": "2016-03-09T19:07:47.000Z",
            "id": "707644065504886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim, gente?! https://t.co/hJGNnCqA3T"
        },
        {
            "author_id": "219781668",
            "created_at": "2016-03-09T19:02:52.000Z",
            "id": "707642830282498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/T1xBKlJmVI"
        },
        {
            "author_id": "543560315",
            "created_at": "2016-03-09T18:59:53.000Z",
            "id": "707642080202518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/66XYBGLAzf"
        },
        {
            "author_id": "1385257154",
            "created_at": "2016-03-09T18:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707639969930678274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 maravilhoso!!!! In love (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/jTvEEoSzqB"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-03-09T18:40:19.000Z",
            "id": "707637155561127938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6lVkPkRuTr"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2016-03-09T18:34:58.000Z",
            "id": "707635809340493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/bopu5Dibtx"
        },
        {
            "author_id": "116851955",
            "created_at": "2016-03-09T18:17:00.000Z",
            "id": "707631287192784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me explica como a Secretaria de Meio Ambiente do Maranh\u00e3o autoriza a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada e de uma usina... https://t.co/lAVFCKdYve"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-03-09T18:16:05.000Z",
            "id": "707631056392835073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus oferece novos cursos aos usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso  https://t.co/ZkweOPHre4"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-03-09T18:14:06.000Z",
            "id": "707630555630837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nCURTA \u279b Incr\u00edvel Curioso"
        },
        {
            "author_id": "17653872",
            "created_at": "2016-03-09T18:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707630349585661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/hCo9En1Z5L"
        },
        {
            "author_id": "4821107219",
            "created_at": "2016-03-09T18:04:15.000Z",
            "id": "707628077682192385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque estadual rio Doce https://t.co/i2Y9e9KX08"
        },
        {
            "author_id": "1002380958",
            "created_at": "2016-03-09T17:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "125754512",
                        "start": 12,
                        "username": "Aninhaodc13"
                    }
                ]
            },
            "id": "707624286211678210",
            "in_reply_to_user_id": "55564538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdocadu @Aninhaodc13 pergunta se ele tb curte fds em triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2016-03-09T17:41:49.000Z",
            "id": "707622432199282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/U9xWTpFrcZ"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2016-03-09T17:41:21.000Z",
            "id": "707622315090186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chamada Diamantina. https://t.co/U9xWTpFrcZ"
        },
        {
            "author_id": "3827986594",
            "created_at": "2016-03-09T17:37:05.000Z",
            "id": "707621242250072066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gruta do Bacaetava ter\u00e1 Plano de Manejo - https://t.co/uBAHjI2Yle https://t.co/S6EYvPw9ws"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-09T17:30:48.000Z",
            "id": "707619658191478786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-09T17:24:31.000Z",
            "id": "707618078473891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontinhos com \u00c1gua \ud83d\udca6\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udca6 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/4Ms0pxdLRS"
        },
        {
            "author_id": "79814285",
            "created_at": "2016-03-09T17:20:08.000Z",
            "id": "707616975464357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Obra vai colocar asfalto nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\n\nMANO\n\nhttps://t.co/EudruYcbpQ"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2016-03-09T17:16:14.000Z",
            "id": "707615994634567682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz &amp; Amor! Quer melhor ? \ud83d\ude0a\ud83c\udf3c\ud83c\udf1e @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/UmlYiPPgTZ"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2016-03-09T17:14:44.000Z",
            "id": "707615616602120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensando no feriado da P\u00e1scoa?\nQue tal conhecer o Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Cunha?... https://t.co/58SMbIzkPa"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2016-03-09T16:58:17.000Z",
            "id": "707611476786343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos tur\u00edsticos sustentables https://t.co/opziQpjzBX"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-09T16:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707609812884983814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/EiRwjjL5la"
        },
        {
            "author_id": "698124609284079616",
            "created_at": "2016-03-09T16:37:50.000Z",
            "id": "707606328454356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/kYpbTFqY13"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-03-09T16:27:32.000Z",
            "id": "707603737800544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "#AecioMaisCitadoQue a @RedeGlobo e triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7PNqduuoLt"
        },
        {
            "author_id": "13033692",
            "created_at": "2016-03-09T16:17:09.000Z",
            "id": "707601124266807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rindo muito com esse t\u00edtulo do G1/TV Mirante: obra vai colocar asfalto no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/DDnnYMLgjn"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:20.000Z",
            "id": "707598654475935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/6hF7FFIxeS"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:19.000Z",
            "id": "707598652525531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/Fy1C3LbF5c"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:09.000Z",
            "id": "707598610695782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/RrXJ0xIr87"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:05.000Z",
            "id": "707598589984251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/O1HIwiAbFO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:04.000Z",
            "id": "707598588008726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/dPAZHQLVkz"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-03-09T16:05:41.000Z",
            "id": "707598240888135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Idoso oferece cursos gratuitos de Dan\u00e7a, Canto e Teatro para usu\u00e1rios: Manaus - O Parque Municipal d... https://t.co/HNhhgX4cIF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-09T16:02:50.000Z",
            "id": "707597520269082625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/kZ18KksE1F A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSEMA d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251535621",
            "created_at": "2016-03-09T15:55:25.000Z",
            "id": "707595657012494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece a regi\u00e3o sabe o estrago que isso causar\u00e1. https://t.co/F13jnhw7yI"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2016-03-09T15:51:38.000Z",
            "id": "707594704204869633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma afronta \u00e0 Natureza...\n\nQue sejam castigados, malditos! :@:@:@:@... https://t.co/1KpB2EC2XC"
        },
        {
            "author_id": "360737464",
            "created_at": "2016-03-09T15:43:00.000Z",
            "id": "707592532302155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/f4X6UeQ9u1"
        },
        {
            "author_id": "212021342",
            "created_at": "2016-03-09T15:40:52.000Z",
            "id": "707591994579689474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\nComo assim gente?\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma UC (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o), como pode fazer... https://t.co/9dEmcKbpUU"
        },
        {
            "author_id": "276959248",
            "created_at": "2016-03-09T15:23:05.000Z",
            "id": "707587520167546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/0SnXtpRugr"
        },
        {
            "author_id": "146987231",
            "created_at": "2016-03-09T15:22:24.000Z",
            "id": "707587347232247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/2XEz5y1znl"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-03-09T15:07:40.000Z",
            "id": "707583641115860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "447745172",
            "created_at": "2016-03-09T15:07:27.000Z",
            "id": "707583584157179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que loucura \u00e9 essa? https://t.co/O34VrBHZK6"
        },
        {
            "author_id": "143114944",
            "created_at": "2016-03-09T15:02:17.000Z",
            "id": "707582286250811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo duplo de Asa Delta na rampa de Pedra Bonita - RJ, que fica no parque nacional da Floresta da\u2026 https://t.co/wMeN1Z0YTf"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-03-09T15:01:01.000Z",
            "id": "707581963792736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra - Parque Nacional\nViagem Freeway Feriado de Tiradentes... https://t.co/iqdcPZ3Jff"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-09T15:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "759251",
                        "start": 1,
                        "username": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "211734422",
                        "start": 19,
                        "username": "JungleMarathon"
                    }
                ]
            },
            "id": "707581846779867138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@CNN recomendou a @JungleMarathon como desafiadora prova de resist\u00eancia na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s https://t.co/tXiz3p729P"
        },
        {
            "author_id": "294401657",
            "created_at": "2016-03-09T14:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "48381235",
                        "start": 0,
                        "username": "castrofor"
                    }
                ]
            },
            "id": "707581471368810496",
            "in_reply_to_user_id": "48381235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@castrofor O triplex dos Marinhos ser\u00e1 a pr\u00f3xima a ser demolida: constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "50730153",
            "created_at": "2016-03-09T14:44:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fbc0f59a1f2b28dc"
            },
            "id": "707577743668604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/L0xHe31Bqx"
        },
        {
            "author_id": "41570925",
            "created_at": "2016-03-09T14:32:42.000Z",
            "id": "707574841004707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito nisso! https://t.co/8r5W1nhTsB"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-09T14:32:37.000Z",
            "id": "707574816979730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrecisoDe mais verde no Estado do Rio! Foto da vista do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a. https://t.co/T7jiANEM8t"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-09T14:30:55.000Z",
            "id": "707574389508874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/9NuXKMvflv"
        },
        {
            "author_id": "37984935",
            "created_at": "2016-03-09T14:29:23.000Z",
            "id": "707574004283006976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como deturpar uma not\u00edcia. https://t.co/WK0dACostP"
        },
        {
            "author_id": "605654847",
            "created_at": "2016-03-09T14:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "707571614993539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/i3ndI1zHu3"
        },
        {
            "author_id": "1546328150",
            "created_at": "2016-03-09T14:17:31.000Z",
            "id": "707571016604602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel!!! Governador Fl\u00e1vio Dino, IBAMA, MPF, salvem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is!!!! SOCORRO!!! https://t.co/JDZgUPSqQn"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-09T14:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "707570482921545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KeBpCzRvmx"
        },
        {
            "author_id": "229647269",
            "created_at": "2016-03-09T14:08:26.000Z",
            "id": "707568733896753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantos lugares precisando de asfalto e querem tirar a beleza natural de nossos len\u00e7\u00f3is maranhense. Eita Brasil,... https://t.co/XmDzDw4Pj8"
        },
        {
            "author_id": "78067739",
            "created_at": "2016-03-09T13:48:41.000Z",
            "id": "707563760446259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da Bocaina \nhttps://t.co/yeferhpUGX https://t.co/mNrflE9X0N"
        },
        {
            "author_id": "4870689411",
            "created_at": "2016-03-09T13:25:03.000Z",
            "id": "707557813409546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra dos Pirineus. Criado em 1987, com \u00e1rea de 2,833,26 ha, fica a 20 km da\u2026 https://t.co/PYWqIlgLPj"
        },
        {
            "author_id": "240324773",
            "created_at": "2016-03-09T13:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "707554998972878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser duplamente flor, encanta, colore e faz bem.. \ud83d\ude0d\ud83c\udf3a\ud83c\udf43\ud83d\udc95 #belaflor @ Parque Nacional Serra Dos\u2026 https://t.co/Ekf6E2X5yo"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-09T13:07:09.000Z",
            "id": "707553308341346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao ... https://t.co/GxMVneN0rY"
        },
        {
            "author_id": "265260535",
            "created_at": "2016-03-09T12:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.88256209,
                        -15.45995993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "707545831881183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de aproveitar a viagem! (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/LVtXQ2KoZ8"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-03-09T12:04:28.000Z",
            "id": "707537535367581697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Auxiliar de Limpeza em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 88874 https://t.co/tLYC4yhhyJ Candidate-se agora #vagadeemprego #em\u2026"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-03-09T12:04:27.000Z",
            "id": "707537531949154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Porteiro em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 88873 https://t.co/ZmKdHOvOxK Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-03-09T12:04:26.000Z",
            "id": "707537528136581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Pedreiro em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 88872 https://t.co/rp2PBgbMls Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-09T11:32:28.000Z",
            "id": "707529483595747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yKwp6NL6tj"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-03-09T11:03:15.000Z",
            "id": "707522128602472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/vOobtx4WdQ"
        },
        {
            "author_id": "384969822",
            "created_at": "2016-03-09T10:58:14.000Z",
            "id": "707520868847497218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2016-03-09T10:42:05.000Z",
            "id": "707516804889882626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/UZZxHruiSy"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-03-09T10:35:35.000Z",
            "id": "707515167161131009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias devolve 7 papagaios-de-peito-roxo \u00e0 natureza https://t.co/cyjrinFVOx"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2016-03-09T10:03:16.000Z",
            "id": "707507034787340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/dJbxmTuHIk"
        },
        {
            "author_id": "19443515",
            "created_at": "2016-03-09T09:24:02.000Z",
            "id": "707497159466340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lume &amp; Ar: O Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/JkOWZVTN7a"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2016-03-09T09:18:09.000Z",
            "id": "707495679439085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/caRT9dByFd"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-03-09T07:55:18.000Z",
            "id": "707474828530479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/9famUzWDmU https://t.co/QyzJkleQnW"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:13:13.000Z",
            "id": "707449140926619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma central nuclear do estado norte-americano da Florida derramou \u00e1gua com elevados n\u00edveis de tr\u00edtio para a Ba\u00eda... https://t.co/ScNpGrCJWR"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:13:13.000Z",
            "id": "707449138561024002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma central nuclear do estado norte-americano da Florida derramou \u00e1gua com elevados n\u00edveis de tr\u00edtio para a Ba\u00eda... https://t.co/nQXXkA2gCj"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:12:59.000Z",
            "id": "707449083728949251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos\u00a0EUA https://t.co/QVBlT2d4Ku"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:12:59.000Z",
            "id": "707449083523416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos\u00a0EUA https://t.co/n8c5vOVpTW"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-09T05:18:20.000Z",
            "id": "707435330035720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-03-09T05:00:02.000Z",
            "id": "707430723255463937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/wOSbqyLZqx"
        },
        {
            "author_id": "39723601",
            "created_at": "2016-03-09T04:59:52.000Z",
            "id": "707430679353675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/hkTrwgOcdu"
        },
        {
            "author_id": "39723601",
            "created_at": "2016-03-09T04:59:41.000Z",
            "id": "707430636802469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhores do Fraque\u00ae Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA:  https://t.co/kDUHepj0Fd"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2016-03-09T04:43:17.000Z",
            "id": "707426508080553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/qLtUH56RXC"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-09T03:59:07.000Z",
            "id": "707415390956163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2016-03-09T02:58:40.000Z",
            "id": "707400180962889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emba\u00e7ando o olho, \u00e9 uma ilha. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Q8y2EL7Ccd"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-09T02:53:11.000Z",
            "id": "707398801208827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00c7UDE DO CAMORIM , PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil \n#tracklog_brasil... https://t.co/IQFtBTZYOW"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-09T02:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "707398762084376576",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRILHA DA PEDRA PONTO, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RIO DE JANEIRO,... https://t.co/gcndQ1N03M"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2016-03-09T02:32:34.000Z",
            "id": "707393613093806083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo fechou com a cultura. A biblioteca do parque estadual \u00e9 um exemplo. Foi fechada. @\u2026 https://t.co/MFzOUngWxl"
        },
        {
            "author_id": "59898260",
            "created_at": "2016-03-09T01:12:02.000Z",
            "id": "707373343855538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto. https://t.co/5lnk1yrHSU"
        },
        {
            "author_id": "36092291",
            "created_at": "2016-03-09T00:46:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc428d0ddc74651b"
            },
            "id": "707366934254391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alo alo Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3317764960",
            "created_at": "2016-03-09T00:46:02.000Z",
            "id": "707366800866979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Beto Richa, Parque Estadual Pico Paran\u00e1 ter\u00e1 base de apoio ao visitante. https://t.co/fV4WqgZhwt"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2016-03-09T00:39:30.000Z",
            "id": "707365157765308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo\nA paisagem encantadora da Chapada das Mesas (MA) \u00e9 a dica de destino da blogueira Roberta... https://t.co/m1GDpWBS1z"
        },
        {
            "author_id": "96702555",
            "created_at": "2016-03-09T00:39:17.000Z",
            "id": "707365104464039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainbow \ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/5wfZ4YLmwV"
        },
        {
            "author_id": "96702555",
            "created_at": "2016-03-09T00:33:49.000Z",
            "id": "707363727054602241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81#iguassufallstrip #iguassufalls #trip #paran\u00e1 #fozdoigua\u00e7u #brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/Uc3EcWiVzt"
        },
        {
            "author_id": "284386544",
            "created_at": "2016-03-09T00:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "707357124532289538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dentro do parque Estadual do Jurupara Ibi\u00fana Sp: https://t.co/ItRIFrpr45 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3262223999",
            "created_at": "2016-03-08T23:57:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "707354521433989121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero o gosto da sua boca misturado com tequila \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\n#hungriahiphop @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/DbVTHfAfJJ"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2016-03-08T23:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "707353832934785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto: https://t.co/SEhwG8M6vo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2016-03-08T23:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "707353404918648836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/QmpyUn2Yop ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto"
        },
        {
            "author_id": "83877024",
            "created_at": "2016-03-08T23:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "707353117285715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o sistema \u00e9 mal, mas minha turma \u00e9 legal. @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/tcM1HNmPoB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ayamonte, Espa\u00f1a",
                "id": "6e358cb39c1b67a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arapongas, Brasil",
                "id": "40a0765b1a67431e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Viveiro, Espa\u00f1a",
                "id": "f190fb8de9b707a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirassununga, Brasil",
                "id": "fbc0f59a1f2b28dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frederico Westphalen, Brasil",
                "id": "dc428d0ddc74651b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "108687655",
                "name": "julio oliveira",
                "username": "julio_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65271257",
                "name": "miler",
                "username": "eusou_miler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711327",
                "name": "Erivaldo Gomes",
                "username": "erivaldogomez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55631247",
                "name": "VWBRASAL",
                "username": "VWBRASAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197784046",
                "name": "Christine Monteiro",
                "username": "chrisamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504637021",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaofolks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48428116",
                "name": "\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83c\udd73\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7a\ud83c\udd70 \ud83c\udd73\ud83c\udd74 \ud83c\udd79\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd84\ud83c\udd82\u00b2",
                "username": "drikadejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378190726",
                "name": "Lucas Philippe Silva",
                "username": "lukasphsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310836133",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunaeduardapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829972368",
                "name": "Radar 10",
                "username": "portalradardez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165903931",
                "name": "Juliana Pippi",
                "username": "ArqJulianaPippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398174582",
                "name": "Rocha Brothers",
                "username": "RochaBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4797732567",
                "name": "SEBACOFSLN",
                "username": "comsebacofsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318455359",
                "name": "Viva Nicaragua",
                "username": "VivaNicaragua13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143456920",
                "name": "Canal 10 - Nicaragua",
                "username": "canal10nica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138457648",
                "name": "Canal 2",
                "username": "Canal2Nicaragua",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371461865",
                "name": "Canal 6 Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "Canal6Nicaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299370156",
                "name": "Eduardo Soto",
                "username": "ExAlcaldeSoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134169297",
                "name": "nenapetry ;)",
                "username": "NenaPetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154739942",
                "name": "Quero Navegar",
                "username": "Quero_Navegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156108993",
                "name": "Alex Barros",
                "username": "alex_barros22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145874204",
                "name": "mc no\u00ebl",
                "username": "noelmclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344398855",
                "name": "Vih",
                "username": "ViihL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136995055",
                "name": "^\u203f^ \u273f \ud83d\udef8",
                "username": "carolqtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702521237814300672",
                "name": "Pics N' Musics",
                "username": "picsandmusics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940259481",
                "name": "Lua",
                "username": "recaptar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264886438",
                "name": "prissi cordeiro",
                "username": "prissicordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56158936",
                "name": "Marcos Silveira",
                "username": "Marcosurl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154892968",
                "name": "Rafuagi",
                "username": "RafuagiBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290177512",
                "name": "Juan Hannemann",
                "username": "Juanhann64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27534021",
                "name": "Panda-sama desu.",
                "username": "_nyanperona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412404134",
                "name": "malena lago",
                "username": "malenalago1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533315798",
                "name": "ERICKSON MARTINI \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "martinisony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101959250",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yassminsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305128404",
                "name": "abimael e Silva",
                "username": "abimael36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24450727",
                "name": "nik",
                "username": "Malka_aff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225506435",
                "name": "Camila \u2661",
                "username": "milacallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428575958",
                "name": "David",
                "username": "sapulharn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341367328",
                "name": "Portal do Xingu",
                "username": "portaldoxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471037141",
                "name": "Labanca Im\u00f3veis",
                "username": "mlabancaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63702139",
                "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd4d\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd58\ud835\udd5a \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "wveggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55285110",
                "name": "JD Morbidelli",
                "username": "jdmorbidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636516825",
                "name": "Bui",
                "username": "brunofreitasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832814855",
                "name": "IHUL",
                "username": "_ihul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306734363",
                "name": "Carlos Gonz\u00e1lez",
                "username": "CrlosGlez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3144184667",
                "name": "Merenderia Exp Praia",
                "username": "merenderiaexpra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542341209",
                "name": "DaGema",
                "username": "DaGemaPublic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464620345",
                "name": "ManhattanConstrutora",
                "username": "ManhattanConst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79308810",
                "name": "J\u00falia Noronha",
                "username": "lovehngvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834665390",
                "name": "Cruzeiro R.I.P",
                "username": "J__uh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132378656",
                "name": "Ana Paula Renault (de\ud83c\udfe0)",
                "username": "anapaularenault",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424788190",
                "name": "Isla Murta",
                "username": "IslaMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50461281",
                "name": "Agnes Regina",
                "username": "agnesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151866219",
                "name": "Guillermo vanderLinde",
                "username": "gvanderlinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50207317",
                "name": "Adriano Dias",
                "username": "adrianodiasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37040419",
                "name": "Junior Emerick",
                "username": "emerickjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729128120",
                "name": "Martur Turismo",
                "username": "MarturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302101979",
                "name": "Mr Hauny",
                "username": "haunyLyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198248335",
                "name": "Grupo M9",
                "username": "m9esportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876413005",
                "name": "Wanessa Moura",
                "username": "WaneAMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572684644",
                "name": "Ll\u00e1scara \ud83d\udc3e",
                "username": "Llascara_AS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118801514",
                "name": "Josenildo Regis",
                "username": "souza_bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104212750",
                "name": "Rubens Dias Personal",
                "username": "RDiasPersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278817011",
                "name": "f\u00eanado",
                "username": "ui_vodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788329937",
                "name": "Maria Santos",
                "username": "jualmariasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32829791",
                "name": "Fernando Remus Nagel",
                "username": "frnagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318716366",
                "name": "Jo\u00e3o Senna",
                "username": "joaosenna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247068206",
                "name": "Junior Titoblu",
                "username": "Junior_Titoblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84114608",
                "name": "J\u00e9",
                "username": "jessrbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341397701",
                "name": "Mike ynwa \ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd95",
                "username": "mikegm1139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159982333",
                "name": "edinardo ferreira",
                "username": "Edinf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310004254",
                "name": "R.",
                "username": "fireimperatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240071123",
                "name": "J.-J. Berthier",
                "username": "jj_berthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587661028",
                "name": "Salubriti",
                "username": "Salubriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357611457",
                "name": "F\u00e1tima Gon\u00e7alves",
                "username": "ftima_gonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316387078",
                "name": "Patricia Trevisan Me",
                "username": "Patymedinilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223604907",
                "name": "Maestro Geek",
                "username": "rokambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313344675",
                "name": "sudaca",
                "username": "ericabulosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933629714",
                "name": "thay",
                "username": "thayenneperdig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75399157",
                "name": "Prazeres Souza",
                "username": "Vip_Aerobic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124434634",
                "name": "Cec\u00edlia Melo",
                "username": "Ceci_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86665907",
                "name": "A.R. 15 #timbeta",
                "username": "andrezinhorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924505993",
                "name": "Marco Rada",
                "username": "radaglassfrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60878743",
                "name": "Rafael Pedroso",
                "username": "RafaelPedrosoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767244301",
                "name": "Bh",
                "username": "lol_brunoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234127856",
                "name": "Joaquim Elias",
                "username": "whadan_Barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284151576",
                "name": "Mayara Vieira",
                "username": "mayvieiraaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616786258",
                "name": "Tomy !",
                "username": "EdreiraTomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193767574",
                "name": "Rutas Pangea",
                "username": "ChusPangea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370116315",
                "name": "\u00abCelia.\u00bb",
                "username": "Celia_mtalavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292335872",
                "name": "Adrenalina mais dmil",
                "username": "AlexDrege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220442471",
                "name": "Lady Stardust",
                "username": "madredegatitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829282212",
                "name": "Bianca Steffany",
                "username": "biancawhinatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67623823",
                "name": "AC. Cassola",
                "username": "ACCassola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206244664",
                "name": "Geovanni Barros",
                "username": "GEO_IMOVEISCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70964903",
                "name": "UNIPAM",
                "username": "UNIPAMNET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303107422",
                "name": "Guia SC Turismo",
                "username": "GuiaSCTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147643714",
                "name": "Spa Shop",
                "username": "SpaShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61507734",
                "name": "\u2665 \u00a7u\u2665...Fot\u00f3grafa\u0b90",
                "username": "SuzanFotografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109847718",
                "name": "Jonas Neves",
                "username": "JonSNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207573242",
                "name": "Tchutchuco",
                "username": "DaniloCosta_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300218001",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelo_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63324684",
                "name": "Geovana Maia \ud83d\udc60\ud83c\udf3b",
                "username": "Maiageovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843475976",
                "name": "#EuAvisei - Lula Presidente 2022",
                "username": "carlatoscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855126668",
                "name": "Vana In\u00e1cio da Silva",
                "username": "EllaDevir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625765",
                "name": "LAIS AMARAL JUNIOR",
                "username": "laisamaraljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609357698",
                "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d",
                "username": "JoceyrR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890842831",
                "name": "Cleber Vieira, Arquiteto Legal",
                "username": "CleberCyem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206126628",
                "name": "Rede Globo",
                "username": "globomente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387084191",
                "name": "Elaine",
                "username": "Elaine196919",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315979660",
                "name": "Planeta Extremo",
                "username": "planetaextremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Herdado",
                "username": "Sus_Drapeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064425371",
                "name": "MARTA REJANE SERINI",
                "username": "martars64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768359910",
                "name": "Marta Rejane Serini",
                "username": "martars642",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944627530",
                "name": "csg",
                "username": "claudiosouzaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312400318",
                "name": "menteoutdoor",
                "username": "menteoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90158522",
                "name": "Flavio Lula Aguiar \ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9",
                "username": "flav_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369815499",
                "name": "Tucunar\u00e9",
                "username": "Tucunarecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63895267",
                "name": "Mario Lula",
                "username": "santoocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35662662",
                "name": "Daniel Dantas Lemos",
                "username": "ddantaslemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399092326",
                "name": "#EuAvisei",
                "username": "Rangel_Lucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629872",
                "name": "Fabiano Aruva",
                "username": "fabianoaruva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875227",
                "name": "Dolfo Carioca",
                "username": "Dolfo_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365721480",
                "name": "Free Music Downloads",
                "username": "Livemochass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175415608",
                "name": "aida tovar",
                "username": "curasimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30579872",
                "name": "Pedro Villanova",
                "username": "duskwalkerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396904142",
                "name": "SINGTUR ALAGOAS",
                "username": "SINGTUR_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681116213",
                "name": "Brenda Galv\u00e3o",
                "username": "_brendaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329294718",
                "name": "Mariana Kauane",
                "username": "marianakauane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349691099640713218",
                "name": "Fabricio",
                "username": "japa667",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93435237",
                "name": "Fabulous (fabio_luiz)",
                "username": "falupedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776266417",
                "name": "Tonh\u00e3o Itagua\u00ed",
                "username": "TonhaoItaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26928457",
                "name": "\u00c1LVARO MATTOS",
                "username": "empreendedormmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913023",
                "name": "Fawzi Abdallah \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FawziAbdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229771510",
                "name": "Jo\u00e3o G. Steffanello",
                "username": "SenhorSteffa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33913073",
                "name": "Antifa #ForaBOL\u5350ONARO",
                "username": "gramsciflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168128409",
                "name": "Meu nome \u00e9 MAR",
                "username": "esquerdafestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26001821",
                "name": "Pedro Thiago",
                "username": "pthago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484314207",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anaddavison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398401252",
                "name": "Jesus",
                "username": "BadKittyBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76171886",
                "name": "Deivid",
                "username": "rativacepeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20395011",
                "name": "Dougl_s",
                "username": "mondegrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183464258",
                "name": "Renata Cerqueira",
                "username": "renata_cerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28577844",
                "name": "estradeiras",
                "username": "estradeirasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16484797",
                "name": "Rui Dias Jos\u00e9",
                "username": "rdjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634879679",
                "name": "Miamando",
                "username": "BlogMiamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794449206",
                "name": "Rilgh",
                "username": "RilghThompson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67305975",
                "name": "Emerson Ciociorowski",
                "username": "emersontempus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365017834",
                "name": "Duarte",
                "username": "Carl0sDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208086863",
                "name": "S\u00edntesis Tlaxcala",
                "username": "TlaxSintesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094361907",
                "name": "Biovert Florestal",
                "username": "biovert_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448270875",
                "name": "Braga",
                "username": "GabriiellBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16672011",
                "name": "UFRB",
                "username": "ufrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870196686",
                "name": "Planeta Fitness",
                "username": "1PlanetaFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57249937",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud83d\udc89Vacina e Comida",
                "username": "maricruppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168950986",
                "name": "ahmanda",
                "username": "ahmanda___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351728028",
                "name": "Ousartur.viagens",
                "username": "Ousartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70868542",
                "name": "\ud83d\udcbe Fl\u00e1vio Vieira",
                "username": "Flaviinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143891655",
                "name": "Jornalista Willy Schumann",
                "username": "willyschumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251146328",
                "name": "Goga",
                "username": "gogapenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54049421",
                "name": "Leonardo Lindoso",
                "username": "LeoLindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24761253",
                "name": "Joaquim Haickel",
                "username": "joaquimhaickel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94352865",
                "name": "Giovanni Spinucci",
                "username": "giospinucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965340554",
                "name": "Elephant Coast Co.",
                "username": "ElephantCoastCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342392745",
                "name": "Aline Carvalho",
                "username": "Aline_Fowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26647196",
                "name": "The 5th moon of Neptune",
                "username": "Lari_aku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055589649777864704",
                "name": "luciana",
                "username": "luyared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46891928",
                "name": "Solange Freitas",
                "username": "SolangeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286817649",
                "name": "Renato da Silva Carvalho",
                "username": "saxrenato20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108340463",
                "name": "Jose E. O. Alvarez",
                "username": "jeoa67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086921",
                "name": "Marjorie de Sousa",
                "username": "MarjoDSousa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59031871",
                "name": "Tokah",
                "username": "tokahmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57614412",
                "name": "Giselda Camilo",
                "username": "giseldacamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70336173",
                "name": "Rafael Baer \ud83d\udca5",
                "username": "RafaelBaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336325171",
                "name": "Daniel Legora",
                "username": "legoradaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017814542",
                "name": "Carlos Calzavara",
                "username": "C_H_C_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195018580",
                "name": "SMS Rastreamento",
                "username": "smsrastreamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543708856",
                "name": "Gonzalo Barrios",
                "username": "shalyjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999755353",
                "name": "El Campesino",
                "username": "ElcampesinoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185451149",
                "name": "Carlos Drummond",
                "username": "CarlosDrummonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418458268",
                "name": "M1TO \u24e2\u24df\u24d5\u24d2",
                "username": "M1TO_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834050870",
                "name": "Facebuco",
                "username": "facebucoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61135193",
                "name": "washington",
                "username": "wbraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59555865",
                "name": "CALLERIZADO \ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "danielps10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56868328",
                "name": "Amauri gouveia jr",
                "username": "amaurigouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160871793",
                "name": "Marcos Junior",
                "username": "marcosjhunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62417065",
                "name": "Elias J.C",
                "username": "eliasjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011754771",
                "name": "isabela",
                "username": "alvess_isabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648587287",
                "name": "Joy",
                "username": "EumesmaJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152651552",
                "name": "Lia",
                "username": "lmiranda__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540683520",
                "name": "Ricard\u00e3o",
                "username": "RicardoElephant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842599722",
                "name": "Afrobelorizontina \u270a\ud83c\udffe\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83c\udf93",
                "username": "JohnnyBagatelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510613195",
                "name": "Pousada do Riacho",
                "username": "PousadadoRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102092101",
                "name": "Samuel Leite",
                "username": "sjleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342109226",
                "name": "Carlos Spanhol",
                "username": "kakaspanhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342189474",
                "name": "BLOQ. PELO PRESIDENTE DO BRASIL E UNS A\u00cd #LULA2022",
                "username": "saulotuitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702507972174454784",
                "name": "Classitur Gr\u00e1tis",
                "username": "ClassiturGratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17427676",
                "name": "Gestour",
                "username": "Gestour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224245862",
                "name": "Thiago Alves Paiva",
                "username": "thialvespaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145353073",
                "name": "Leoziiinho ~*",
                "username": "leooziiinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4164540135",
                "name": "Ivo Patarra",
                "username": "ivopatarra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153997468",
                "name": "J\u00b5\u03b7\u0390\u00f8\u044f \u043c\u0454\u0390\u044f\u0454\u2113\u0454\u0455",
                "username": "Seriador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856396279",
                "name": "Curitiba para Leigos",
                "username": "CuritibaLeigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53285506",
                "name": "Alexandre Rocha (1972)",
                "username": "alexgdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213672017",
                "name": "Lene Cola\u00e7o",
                "username": "lenecolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219781668",
                "name": "M\u00e1rcia Reikdal",
                "username": "marcinhareikdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543560315",
                "name": "Luiza Meneses Rocha",
                "username": "luizamrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385257154",
                "name": "Lola",
                "username": "LolaFacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116851955",
                "name": "triste \u00e9 o novo feliz",
                "username": "carollaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17653872",
                "name": "Pedro Almeida",
                "username": "rastamansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4821107219",
                "name": "Giovanni Leonard",
                "username": "gvnnleonard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002380958",
                "name": "jonas de carvalho",
                "username": "jotazoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125754512",
                "name": "AninhaLulaOrnellas",
                "username": "Aninhaodc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3827986594",
                "name": "JornalColomboDigital",
                "username": "colombodigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79814285",
                "name": "Marcos Xi",
                "username": "MarcosXi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106826264",
                "name": "rbtribuna",
                "username": "morrazotribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698124609284079616",
                "name": "carlos",
                "username": "luceliocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13033692",
                "name": "luisa",
                "username": "luhsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251535621",
                "name": "Mochileirosp",
                "username": "mochileirosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360737464",
                "name": "Elaine B. M. Paula",
                "username": "ElaineBMPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212021342",
                "name": "walla da 651",
                "username": "_wallasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276959248",
                "name": "Antonio Raposo",
                "username": "infobestcomex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146987231",
                "name": "Daniel de Andrade",
                "username": "andradicoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447745172",
                "name": "luis marques",
                "username": "marxpormarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143114944",
                "name": "Tor",
                "username": "TorresUeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294401657",
                "name": "joao san",
                "username": "jocassan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50730153",
                "name": "Kelly Elias",
                "username": "kellyeliasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41570925",
                "name": "Monica Fontes",
                "username": "MJFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37984935",
                "name": "Mukamisetas Oficial \ud83d\ude80\ud83d\udc7d\ud83d\udef8",
                "username": "Mukamisetas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605654847",
                "name": "richardson",
                "username": "richaardson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546328150",
                "name": "F\u00e1tima Diniz",
                "username": "DinizMercurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229647269",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lindoso",
                "username": "jplindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78067739",
                "name": "EMTU/SP",
                "username": "emtu_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4870689411",
                "name": "Trilhas Pelo Mundo",
                "username": "TrilhaPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240324773",
                "name": "anna gabrielle",
                "username": "ggabylicious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265260535",
                "name": "Eu n\u00e3o sei oq t\u00f4 fazendo aqui!",
                "username": "alllexmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384969822",
                "name": "Miguel De La Cruz",
                "username": "LaCruzdeMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19443515",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Coelho",
                "username": "saocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39723601",
                "name": "Senhores do Fraque\u00ae",
                "username": "fraque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59898260",
                "name": "Rog\u00e9rio Matuck",
                "username": "rogeriomatuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36092291",
                "name": "MaiMai",
                "username": "maiara_bertoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317764960",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "MulherAtitude01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96702555",
                "name": "\u6708\u795e\u793e \u26e9\ud83c\udf19\ud83c\udf83\ud83d\udc7b",
                "username": "Tsukijinja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284386544",
                "name": "Irm Rog\u00e9rio e Suzana",
                "username": "rogeriogodinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262223999",
                "name": "Carol",
                "username": "carolsimoes1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83877024",
                "name": "Matcholo",
                "username": "Matcholo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "709011849946263552",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnp5olgu74h2wpx0sml3kpb4jssd",
        "oldest_id": "707353117285715968",
        "result_count": 500
    }
}