{
    "data": [
        {
            "author_id": "140566408",
            "created_at": "2016-03-02T23:40:41.000Z",
            "id": "705176027094343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea do Samba participa da tarde de aut\u00f3grafos de lan\u00e7amento da Biblioteca Rio 450,\u2026 https://t.co/033F6I86Oz https://t.co/ZQzlWF6PAu"
        },
        {
            "author_id": "32160090",
            "created_at": "2016-03-02T23:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67260256",
                        "start": 0,
                        "username": "romanlandin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ecdce75d48b13b64"
            },
            "id": "705174667666006017",
            "in_reply_to_user_id": "67260256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@romanlandin not\u00edcia antiga, mas a coisa mudou a pior, \nhttps://t.co/cRbJ6k2t9U\nna GZ o pinheiro e carvalho ainda s\u00e3o mais do que eucaliptos"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-03-02T23:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77857423,
                        -22.87374601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "705173688010858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/SWRtjIZlpN"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-02T23:21:21.000Z",
            "id": "705171163127754755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/wkGV00O8x7"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-03-02T23:21:18.000Z",
            "id": "705171149580214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/65CE2fB8PN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-02T23:21:01.000Z",
            "id": "705171080760029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/C4dOy7K6OU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-02T23:20:43.000Z",
            "id": "705171004952162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/7ar1bEHivP"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-02T23:20:41.000Z",
            "id": "705170996068642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/2jg6bMA3dq"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-03-02T23:20:33.000Z",
            "id": "705170963147567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Esp\u00edrito Santo] Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES https://t.co/v0fJR2i9yu - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T23:18:16.000Z",
            "id": "705170385571082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES\" https://t.co/1vt4NI3kBF"
        },
        {
            "author_id": "66456803",
            "created_at": "2016-03-02T23:16:48.000Z",
            "id": "705170018888261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/d2hp63A3AZ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-03-02T23:10:50.000Z",
            "id": "705168517843255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Modelo de gest\u00e3o da Serra da Capivara esgota recursos e ICMBio pode assumir parque https://t.co/mYngeMLvYH https://t.co/AWFyQFHlGw"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-03-02T23:07:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7572176,
                        -9.60584493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "705167780073639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/cAxNr6uAYN"
        },
        {
            "author_id": "140522183",
            "created_at": "2016-03-02T23:07:12.000Z",
            "id": "705167600632897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Triplex em Parati\" constr. em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi registrada por emp. do grupo Mossack Fonseca, investigado na Lava Jato\n\nCunha"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2016-03-02T23:04:49.000Z",
            "id": "705167003166875649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 10h estarei no programa Bate Papo da r\u00e1dio CBN Salvador, falando sobre o Yellowstone National Park dos... https://t.co/fonu24xDlB"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T23:04:40.000Z",
            "id": "705166966974246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES\" https://t.co/1vt4NI3kBF"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2016-03-02T23:01:10.000Z",
            "id": "705166084740087810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES https://t.co/cMyeK65AUk"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-02T22:36:32.000Z",
            "id": "705159884858327042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O papagaio-de-peito-roxo era considerado extinto na regi\u00e3o que hoje abriga o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... https://t.co/cf1RXsoOiu"
        },
        {
            "author_id": "1873976358",
            "created_at": "2016-03-02T22:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "705158668698914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/2LV9DKnTlH"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-02T22:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "705154483827974149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FyAhoF4uZU"
        },
        {
            "author_id": "112788239",
            "created_at": "2016-03-02T21:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "705148127888740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\u2728 @ Parque Municipal https://t.co/4rlMxoXaBg"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2016-03-02T21:48:02.000Z",
            "id": "705147678699737092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional do mundo fica na Austr\u00e1lia!\nO Royal National Park, localizado em Sydney, possui 15.080... https://t.co/d01TbbiOOc"
        },
        {
            "author_id": "433702756",
            "created_at": "2016-03-02T21:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "198360106",
                        "start": 124,
                        "username": "zumalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "705147064267771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/2LpDTwphYJ via @zumalta"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-02T21:33:50.000Z",
            "id": "705144108021641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Conhe\u00e7a o turismo interativo com os botos-vermelhos do Parque Nacional de Anavilhanas, em Novo Air\u00e3o (AM) https://t.co/H5Ny5V6fRz"
        },
        {
            "author_id": "2427587065",
            "created_at": "2016-03-02T21:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "4078514302",
                        "start": 124,
                        "username": "lucianaccc"
                    }
                ]
            },
            "id": "705142998233911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/gRDL4qCptj via @lucianaccc"
        },
        {
            "author_id": "2576666760",
            "created_at": "2016-03-02T21:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705139861892812801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/txTrI9CV6r via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "57509689",
            "created_at": "2016-03-02T21:06:53.000Z",
            "id": "705137324984655873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL DO PAU FURADO - UBERL\u00c2NDIA/ARAGUARI MG\" https://t.co/qfE5GTFM6u"
        },
        {
            "author_id": "295595310",
            "created_at": "2016-03-02T20:45:11.000Z",
            "id": "705131864168783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/Iq3zI6LP2D via @goiasseculo21"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-03-02T20:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "705130752057303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muffin de banana fitness #Dieta #Saude #AgoraVai @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/BU6ikSTSly"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-02T20:30:33.000Z",
            "id": "705128179996954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil \n#tracklog_brasil #tracklog... https://t.co/ahOgbtBt3q"
        },
        {
            "author_id": "219425592",
            "created_at": "2016-03-02T20:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "182156020",
                        "start": 124,
                        "username": "midiacrucis"
                    }
                ]
            },
            "id": "705128078444462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/QOMyVLAx38 via @midiacrucis"
        },
        {
            "author_id": "191636594",
            "created_at": "2016-03-02T20:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705126792072450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/DQh5P8vYYL via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "703053023216537600",
            "created_at": "2016-03-02T20:23:01.000Z",
            "id": "705126282699382784",
            "in_reply_to_user_id": "999762138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelvampira parque municipal aq em BH"
        },
        {
            "author_id": "3121617533",
            "created_at": "2016-03-02T20:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705125688626573313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JaJQOIX5BZ via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "34935451",
            "created_at": "2016-03-02T20:09:02.000Z",
            "id": "705122765766942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o nacional recebe mais visitantes por ano? \n\nNo #BlogMoleco estamos falando do... https://t.co/ZiO7KquM77"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2016-03-02T20:06:14.000Z",
            "id": "705122059798634498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro raro: on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Estadual Serra do Mar | WikiParques - https://t.co/Ta0YFa988p"
        },
        {
            "author_id": "115037985",
            "created_at": "2016-03-02T20:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "54341363",
                        "start": 45,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "705121300570882053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estamos esperando uma mat\u00e9ria da bandalha do @JornalOGlobo sobre o triplex da famiglia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #PrendeOCunhaSTF"
        },
        {
            "author_id": "59397744",
            "created_at": "2016-03-02T20:03:00.000Z",
            "id": "705121246913142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6viwksmuIN"
        },
        {
            "author_id": "184745397",
            "created_at": "2016-03-02T19:47:56.000Z",
            "id": "705117454419120130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hj que vi essa reportagem... https://t.co/Bsr6cSzRjk"
        },
        {
            "author_id": "869072796",
            "created_at": "2016-03-02T19:44:55.000Z",
            "id": "705116694893740036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica de sooretama ta pegando fogo de novo..."
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2016-03-02T19:38:48.000Z",
            "id": "705115156913778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale a pena conferir a mostra \"Martin Luther King - Legado &amp; Inspira\u00e7\u00e3o\", em cartaz at\u00e9 31/03 na Biblioteca Parque Estadual\u200b! \ud83d\ude09 #visitrio"
        },
        {
            "author_id": "3382523177",
            "created_at": "2016-03-02T19:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705113474716844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/vIlx2WQGXo via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "2774591609",
            "created_at": "2016-03-02T19:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705111899579482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/0wUxyFcCnU via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "39140084",
            "created_at": "2016-03-02T19:14:46.000Z",
            "id": "705109108492410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea do Samba participa da tarde de aut\u00f3grafos de lan\u00e7amento da Biblioteca Rio 450, sexta, na Biblioteca Parque... https://t.co/bW4nNucdkh"
        },
        {
            "author_id": "182841938",
            "created_at": "2016-03-02T19:01:19.000Z",
            "id": "705105722091159553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria veiculada no dia 01/03/2016 no Portal G1 de not\u00edcias... https://t.co/x31EcFNZXC"
        },
        {
            "author_id": "140650840",
            "created_at": "2016-03-02T18:57:51.000Z",
            "id": "705104851336712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o dos Marinho constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Paraty https://t.co/hro2Mg5VQk"
        },
        {
            "author_id": "623305965",
            "created_at": "2016-03-02T18:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705103768627638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/2e18KHw4cQ via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2016-03-02T18:52:27.000Z",
            "id": "705103492038307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 afastado e de dif\u00edcil acesso, por isso \u00e9 selvagem e pouco conhecido. Apesar do... https://t.co/JIeXasGCDz"
        },
        {
            "author_id": "240927505",
            "created_at": "2016-03-02T18:47:31.000Z",
            "id": "705102250218274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3hTqa4JZAQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-02T18:40:24.000Z",
            "id": "705100462001938433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO ALTO DO MORRO DO CASTELO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/xP52OfyXFJ"
        },
        {
            "author_id": "239521265",
            "created_at": "2016-03-02T18:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "182156020",
                        "start": 124,
                        "username": "midiacrucis"
                    }
                ]
            },
            "id": "705100309308243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/5FomsTjpgB via @midiacrucis"
        },
        {
            "author_id": "84351850",
            "created_at": "2016-03-02T18:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705099582594801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/SEY4Ol88SS via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-02T18:35:57.000Z",
            "id": "705099338884644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas -  https://t.co/b9KzCXeWY3 \nMais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad..."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-02T18:35:46.000Z",
            "id": "705099294341201921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/iJZF7EXIVd"
        },
        {
            "author_id": "266928189",
            "created_at": "2016-03-02T18:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705098841897488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/RnvF0PyLT0 via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "30430394",
            "created_at": "2016-03-02T18:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705098769826766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/lLZOTw5fRg via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "149383535",
            "created_at": "2016-03-02T18:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705094184705900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/vPkqOlRMFr via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "86186005",
            "created_at": "2016-03-02T18:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "187417570",
                        "start": 124,
                        "username": "Doce_Vicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "705092570192470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/hXR5BvRs9D via @Doce_Vicio"
        },
        {
            "author_id": "84395483",
            "created_at": "2016-03-02T18:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705092523061026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/6pxWUOoWBy via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "189748875",
            "created_at": "2016-03-02T18:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "902072479",
                        "start": 124,
                        "username": "MaluRossi2"
                    }
                ]
            },
            "id": "705091972671868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Yd6vdr84KN via @MaluRossi2"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2016-03-02T18:02:30.000Z",
            "id": "705090923948953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea do Samba participa da tarde de aut\u00f3grafos de lan\u00e7amento da Biblioteca Rio 450 na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/74jzSNJzsA"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2016-03-02T18:02:27.000Z",
            "id": "705090909684178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea do Samba participa da tarde de aut\u00f3grafos de lan\u00e7amento da Biblioteca Rio 450 na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/XfVOIeddeQ"
        },
        {
            "author_id": "51194790",
            "created_at": "2016-03-02T18:02:17.000Z",
            "id": "705090866587811841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dossi\u00ea do Samba participa da tarde de aut\u00f3grafos de lan\u00e7amento da Biblioteca Rio 450, sexta, na Bibl... https://t.co/TQqSLSt4gd"
        },
        {
            "author_id": "51530759",
            "created_at": "2016-03-02T17:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705089278754340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/d251lSdXqC via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-03-02T17:52:14.000Z",
            "id": "705088340085882883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada em extin\u00e7\u00e3o   https://t.co/Bn03jXiqV6"
        },
        {
            "author_id": "316685766",
            "created_at": "2016-03-02T17:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705087674340745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/803s8usxZu via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "2745741160",
            "created_at": "2016-03-02T17:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705086821169033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/VBCUQ7Q7Ji via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "625656396",
            "created_at": "2016-03-02T17:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705086598484983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JXOPCCsKU6 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "2595674059",
            "created_at": "2016-03-02T17:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "187417570",
                        "start": 124,
                        "username": "Doce_Vicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "705085738409463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/91eNkZoPLl via @Doce_Vicio"
        },
        {
            "author_id": "382348987",
            "created_at": "2016-03-02T17:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "187417570",
                        "start": 124,
                        "username": "Doce_Vicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "705085629072351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/HILgFxYY8O via @Doce_Vicio"
        },
        {
            "author_id": "2999530600",
            "created_at": "2016-03-02T17:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705084823925346308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/7nD4YsWdN3 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "2477464390",
            "created_at": "2016-03-02T17:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705082648562159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/qCpEPuLRB1 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-02T17:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "705081766474690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-03-02T17:16:09.000Z",
            "id": "705079258490785793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Uva foi o cen\u00e1rio para o dia do \u201cSIM\u201d de 150 casais do munic\u00edpio que participaram do... https://t.co/T4ntZ8kRDW"
        },
        {
            "author_id": "3406188447",
            "created_at": "2016-03-02T17:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705078222808072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/5zRDL5Ihl2 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "61363870",
            "created_at": "2016-03-02T16:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "115666306",
                        "start": 121,
                        "username": "chicogregorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "705074870120554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/3uzdVhiXQ1 via @chicogregorio"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-02T16:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "705074208599109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Dmrh48dFwI"
        },
        {
            "author_id": "165047319",
            "created_at": "2016-03-02T16:49:28.000Z",
            "id": "705072544257331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/7Q0R2k15Fv via @vicentejoseneto"
        },
        {
            "author_id": "61002522",
            "created_at": "2016-03-02T16:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "137141883",
                        "start": 0,
                        "username": "poetafratello"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "391644696",
                        "start": 15,
                        "username": "deixouquicando"
                    }
                ]
            },
            "id": "705071650279186433",
            "in_reply_to_user_id": "137141883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poetafratello @deixouquicando tem trechos que est\u00e3o dentro da APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, monte de burocratas se acham donos"
        },
        {
            "author_id": "4876413005",
            "created_at": "2016-03-02T16:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7572176,
                        -9.60584493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "705071086191427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/4hIuFAawOK"
        },
        {
            "author_id": "254128658",
            "created_at": "2016-03-02T16:34:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "705068782490927104",
            "in_reply_to_user_id": "999762138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelvampira amor dia 5, parque municipal 14:00 as 17:00! Em frente ao chafariz"
        },
        {
            "author_id": "1610468702",
            "created_at": "2016-03-02T16:30:13.000Z",
            "id": "705067699739697154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, pelamordedeus algu\u00e9m me leva ao teatro ou pra fazer algum programa legal no centro tipo algum museu ou biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-03-02T16:30:06.000Z",
            "id": "705067668475387906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Preserva\u00e7\u00e3o\nParque Estadual Serra do Mar registra presen\u00e7a de on\u00e7a-pintada em extin\u00e7\u00e3o: https://t.co/jrvcmDhiSJ https://t.co/OdQgN2HUI7"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-02T16:19:10.000Z",
            "id": "705064918727434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA GUAPIA\u00c7\u00da X FAZENDA CAMPESTRE,  PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/WXY1muU92R"
        },
        {
            "author_id": "54454717",
            "created_at": "2016-03-02T16:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "21008799",
                        "start": 124,
                        "username": "ElenaSeger"
                    }
                ]
            },
            "id": "705064584432979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/tfdUreHkof via @ElenaSeger"
        },
        {
            "author_id": "3042049638",
            "created_at": "2016-03-02T16:14:34.000Z",
            "id": "705063761502142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Isto mesmo, senador! Teve gente construindo mans\u00e3o em \u00e1rea protegida na regi\u00e3o de Angra e o MP n\u00e3o investigou...  https://t.co/rnkAwGno4G"
        },
        {
            "author_id": "1561005188",
            "created_at": "2016-03-02T16:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "705061612743483393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feixes de luz \ud83c\udf1e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/oefs4JkDy9"
        },
        {
            "author_id": "33923406",
            "created_at": "2016-03-02T16:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "58008595",
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705060831764062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/RkdlVBsU64 via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "533631869",
            "created_at": "2016-03-02T15:53:59.000Z",
            "id": "705058579502522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUI SE VIVE UM TEMPO DE DESENVOLVIMENTO. \n\n#EuAmoMaetinga \n#EuAmoMinhaQuebrada https://t.co/wdLnknOsHe"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-03-02T15:32:39.000Z",
            "id": "705053213020393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura abre inscri\u00e7\u00f5es para aulas de nata\u00e7\u00e3o na piscina do Parque Municipal Jayme Ferragutti... https://t.co/6QvwzWVhsv"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2016-03-02T15:29:16.000Z",
            "id": "705052358309314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasil ganha trilha especial para ciclistas https://t.co/yRzle7kPSC"
        },
        {
            "author_id": "63831665",
            "created_at": "2016-03-02T15:21:13.000Z",
            "id": "705050335543476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAURINHO BRANCO FALA SOBRE O ESTADO DE ABANDONO DO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/26fa8qHGHU"
        },
        {
            "author_id": "1102604252",
            "created_at": "2016-03-02T14:59:44.000Z",
            "id": "705044928628461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordis Not\u00edcias: Monumento Natural Estadual Peter Lund - Gruta do Maquin\u00e9 https://t.co/uipD2AE04d"
        },
        {
            "author_id": "1244366119",
            "created_at": "2016-03-02T14:49:25.000Z",
            "id": "705042331733512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual registra presen\u00e7a de on\u00e7a pintada #SPglobal https://t.co/9G0y5G8cFX https://t.co/TWT1qSre3U"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-02T14:43:57.000Z",
            "id": "705040955582320641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00f3xima etapa do Vem Passarinhar ser\u00e1 realizada nos dias 19 e 20 de mar\u00e7o, na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-02T14:42:47.000Z",
            "id": "705040661121277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 60 pessoas participaram, no \u00faltimo fds, do projeto Vem Passarinhar no Parque Estadual da Pedra Branca! https://t.co/BCtTenvaHf"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2016-03-02T14:41:04.000Z",
            "id": "705040228906500098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/ow04wXBT27"
        },
        {
            "author_id": "3032175371",
            "created_at": "2016-03-02T14:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705040180659490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/ptXCmMgvs2 via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "210560525",
            "created_at": "2016-03-02T14:37:18.000Z",
            "id": "705039279987302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partido Sempre Desmatando o Brasil.\n\nSabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/t4M745RFP1"
        },
        {
            "author_id": "3407165867",
            "created_at": "2016-03-02T14:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705039129822797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/LI7q31nGUp via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "2709429900",
            "created_at": "2016-03-02T14:32:36.000Z",
            "id": "705038100410585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 64 photos on Facebook in the album \"ESN Minho Trip @ Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas [uploading]\" https://t.co/cBKxQGHQSu"
        },
        {
            "author_id": "2577919021",
            "created_at": "2016-03-02T14:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "342994346",
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "705037940494344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/itO0S2TzHo via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-02T14:02:27.000Z",
            "id": "705030513715769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "634798754",
            "created_at": "2016-03-02T14:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "593060127",
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030292256530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/hdI534HK0I via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "3381003015",
            "created_at": "2016-03-02T14:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030190326484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/fRcFOa9wNx via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "2649860587",
            "created_at": "2016-03-02T14:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "380716440",
                        "start": 124,
                        "username": "Greenhalgh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030113239420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/KkT4OZCJRQ via @Greenhalgh_"
        },
        {
            "author_id": "1711042098",
            "created_at": "2016-03-02T14:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "593060127",
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030023514857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/aLlVpiO9da via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "60625504",
            "created_at": "2016-03-02T13:49:58.000Z",
            "id": "705027371649339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ces t\u00e3o sabendo que vende mel\u00e2ncia geladinha no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "71515087",
            "created_at": "2016-03-02T13:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "342994346",
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "705027044665651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/4bVpJQFjEW via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "48921157",
            "created_at": "2016-03-02T13:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "705026728847142912",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica E aquele triplex construido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com heliporto e tudo mais. Esse \u00e9 dos malditos Marinhos n\u00e9 .."
        },
        {
            "author_id": "893982835",
            "created_at": "2016-03-02T13:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "593060127",
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705026451175772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/NUh3O8GxFF via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "2900740627",
            "created_at": "2016-03-02T13:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "593060127",
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705025595042885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/sD0IWFMPhI via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2016-03-02T13:42:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "705025463115259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional abre nova trilha para ciclistas\nhttps://t.co/dlHgbuw2GX\n#sonoticiaboa #brasilia #trilha #bike https://t.co/ckbzf1S3XM"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2016-03-02T13:27:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "705021805367582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias e Parque Nacional dos Campos Gerais, ambas no Paran\u00e1, v\u00e3o ser monitoradas por drones."
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-02T13:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18730318,
                        -22.9041432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "705020104032043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/xzXiDiPQ3U"
        },
        {
            "author_id": "66170767",
            "created_at": "2016-03-02T13:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "705017653119868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presa no tr\u00e2nsito (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/I69Njk1fHp"
        },
        {
            "author_id": "3064711905",
            "created_at": "2016-03-02T12:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "167875827",
                        "start": 130,
                        "username": "zzezeh"
                    }
                ]
            },
            "id": "705010461830422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia... https://t.co/8n2ivlL6Ow via @zzezeh"
        },
        {
            "author_id": "908271919",
            "created_at": "2016-03-02T12:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705008554827235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/YZ4zHHYatW via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "1968667116",
            "created_at": "2016-03-02T12:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705007547485462529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/NooKCVCWDn via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "65770303",
            "created_at": "2016-03-02T12:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705006712475017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/y8Vdq2yGMq via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "67180789",
            "created_at": "2016-03-02T12:26:47.000Z",
            "id": "705006436766470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, neste s\u00e1bado, um grupo de mais de 70 mogianos faz uma visita monitorada no Parque Municipal, sob a... https://t.co/iygHFe7yox"
        },
        {
            "author_id": "3018739138",
            "created_at": "2016-03-02T12:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "279547892",
                        "start": 124,
                        "username": "enfanaleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705005153070551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/bftUhYP5ic via @enfanaleao"
        },
        {
            "author_id": "199837518",
            "created_at": "2016-03-02T12:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "210560525",
                        "start": 121,
                        "username": "AllanAminadab"
                    }
                ]
            },
            "id": "705003748385558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/2LzqoyDJ11 via @AllanAminadab"
        },
        {
            "author_id": "103386370",
            "created_at": "2016-03-02T11:53:20.000Z",
            "id": "704998016994963460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/xJk6ll9vMO"
        },
        {
            "author_id": "3027229199",
            "created_at": "2016-03-02T11:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704995201614479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/5WAJs6cDBV via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "4896159773",
            "created_at": "2016-03-02T11:39:37.000Z",
            "id": "704994566856957953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo gravado no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, mostra o momento em que um rinoceronte toma impulso e... https://t.co/6iGYmCr5Gf"
        },
        {
            "author_id": "4896159773",
            "created_at": "2016-03-02T11:39:31.000Z",
            "id": "704994539489124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo gravado no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, mostra o momento em que um rinoceronte toma impulso e ataca\u2026 https://t.co/fpSNa0Xexk"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2016-03-02T11:14:42.000Z",
            "id": "704988294531194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PrendeOCunhaSTFSabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ufmDhJHAje"
        },
        {
            "author_id": "300218001",
            "created_at": "2016-03-02T11:09:32.000Z",
            "id": "704986997677494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/M9yxQY6aEO via @arcostabsb"
        },
        {
            "author_id": "519443089",
            "created_at": "2016-03-02T11:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "342994346",
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704986636359172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/3JPzixEAOC via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-03-02T11:00:15.000Z",
            "id": "704984660309200897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... https://t.co/5s3mYtKv1h"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2016-03-02T11:00:15.000Z",
            "id": "704984658514083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... https://t.co/AmCTiYazV7"
        },
        {
            "author_id": "145625765",
            "created_at": "2016-03-02T10:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "258746102",
                        "start": 124,
                        "username": "carlosffrank"
                    }
                ]
            },
            "id": "704983877807415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/iIiMwJNxQ9 via @carlosffrank"
        },
        {
            "author_id": "192112063",
            "created_at": "2016-03-02T10:53:03.000Z",
            "id": "704982847778480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/Oec5Cspxmi"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2016-03-02T10:52:53.000Z",
            "id": "704982804828782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/NPTdCE5dKQ"
        },
        {
            "author_id": "44485141",
            "created_at": "2016-03-02T10:50:39.000Z",
            "id": "704982241974288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizSemGlobo mais feliz se eles mostrarem a DARF e como construiram a mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Kd ambientalistas?"
        },
        {
            "author_id": "79018991",
            "created_at": "2016-03-02T10:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "797680777",
                        "start": 121,
                        "username": "kepler_tiburcio"
                    }
                ]
            },
            "id": "704981989737304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/RTE019kEku via @kepler_tiburcio"
        },
        {
            "author_id": "387084191",
            "created_at": "2016-03-02T10:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "258746102",
                        "start": 124,
                        "username": "carlosffrank"
                    }
                ]
            },
            "id": "704981980790824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/NUt7t12Hu2 via @carlosffrank"
        },
        {
            "author_id": "2666407759",
            "created_at": "2016-03-02T10:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704980920084905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/WBnDRNth2O via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "18065523",
            "created_at": "2016-03-02T10:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3323545391",
                        "start": 124,
                        "username": "ClaraFerras"
                    }
                ]
            },
            "id": "704980750316265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/jM4GXApf5x via @ClaraFerras"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2016-03-02T10:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2735183691",
                        "start": 124,
                        "username": "marciav2015"
                    }
                ]
            },
            "id": "704980584557371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/X8yoOfAL3g via @marciav2015"
        },
        {
            "author_id": "104976708",
            "created_at": "2016-03-02T10:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "279547892",
                        "start": 124,
                        "username": "enfanaleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "704980006141861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/FxfIEmDWTR via @enfanaleao"
        },
        {
            "author_id": "82425837",
            "created_at": "2016-03-02T10:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "258746102",
                        "start": 124,
                        "username": "carlosffrank"
                    }
                ]
            },
            "id": "704979884658061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/iZXSRW6Ncp via @carlosffrank"
        },
        {
            "author_id": "46891928",
            "created_at": "2016-03-02T10:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "704977887133343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/O5zHwqZ9xw"
        },
        {
            "author_id": "399323896",
            "created_at": "2016-03-02T10:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704976076775284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/EEo3Wvgr1U via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-02T10:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "94062495",
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704976064053792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX v\u00eda @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "60637692",
            "created_at": "2016-03-02T10:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704974045511589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/4fAhuhdDpq via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "124796778",
            "created_at": "2016-03-02T10:14:11.000Z",
            "id": "704973066330312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/yen6IKZ1ji via @FimDoTCU"
        },
        {
            "author_id": "84329405",
            "created_at": "2016-03-02T10:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "34271853",
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704972730681139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/YRh1c1uMB2 via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "132001444",
            "created_at": "2016-03-02T09:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "90093728",
                        "start": 124,
                        "username": "Del_Pozzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "704962189648654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/LunMwZ9oPd via @Del_Pozzo"
        },
        {
            "author_id": "187917747",
            "created_at": "2016-03-02T09:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2735183691",
                        "start": 124,
                        "username": "marciav2015"
                    }
                ]
            },
            "id": "704959081761656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/cAd1KVSinE via @marciav2015"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-02T08:13:01.000Z",
            "id": "704942575581597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/IslTKFt6Cn"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-03-02T08:11:12.000Z",
            "id": "704942117177663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol: Parque Nacional do Pau Brasil. Foto: Luciano Candisani Um questiona... https://t.co/cyTzL5izqP"
        },
        {
            "author_id": "13282762",
            "created_at": "2016-03-02T07:00:38.000Z",
            "id": "704924359337574401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cuma trilha de 15 quil\u00f4metros no Parque Nacional de Bras\u00edlia [...] que vai contar com duchas no final do caminho.\u201d https://t.co/yUY2ISbwxm"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-02T05:30:06.000Z",
            "id": "704901573277847556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-02T05:30:06.000Z",
            "id": "704901573269389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-03-02T05:16:04.000Z",
            "id": "704898041598373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/UGvN2s090z"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T04:27:29.000Z",
            "id": "704885817328717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR\" https://t.co/5jBp1LLiCR"
        },
        {
            "author_id": "35370479",
            "created_at": "2016-03-02T03:57:44.000Z",
            "id": "704878327841034244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/GwIvCkBNYe"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-02T03:35:32.000Z",
            "id": "704872741757816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de\u00a0RR https://t.co/Zeov5uqqEu"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T03:30:15.000Z",
            "id": "704871415535771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR\" https://t.co/5jBp1LLiCR"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-03-02T03:28:18.000Z",
            "id": "704870922583478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/VQ1e2loJre"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-03-02T03:04:07.000Z",
            "id": "704864834718965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/23y5xMnDZ5"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-03-02T03:01:55.000Z",
            "id": "704864285055385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/NKJtuLV6uy"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:43.000Z",
            "id": "704862218798497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol -  https://t.co/XSRo98CZ0T \nParque Nacional do Pau Brasil. Foto: Lucian... https://t.co/aObbLQQ7aY"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:38.000Z",
            "id": "704862199320215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol -  https://t.co/XSRo98CZ0T \nParque Nacional do Pau Brasil. Foto: Lucian... https://t.co/1XbsGksPJN"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:20.000Z",
            "id": "704862121482256386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/3f0dsoIQCi"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:10.000Z",
            "id": "704862082177445892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/8UlpIY3HGu"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:03.000Z",
            "id": "704862053383548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/dxn8NwCsv2"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:03.000Z",
            "id": "704862050132996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/nSqybDdiUV"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-03-02T02:52:59.000Z",
            "id": "704862035503263745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Roraima] Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/Oz7Szv1jwZ - #ForaRomeroJuc\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "25850446",
            "created_at": "2016-03-02T02:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "34713362",
                        "start": 130,
                        "username": "business"
                    }
                ]
            },
            "id": "704862012262768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil\u2019s Rich Show No Shame. Ricos no Brasil constroem, sem cerim\u00f4nia, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/K3NLOW2Aeo via @business"
        },
        {
            "author_id": "704854581742854144",
            "created_at": "2016-03-02T02:51:28.000Z",
            "id": "704861654916452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paula parque nacional bta https://t.co/in1tsVzBwY"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-02T02:51:02.000Z",
            "id": "704861543649943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4metros na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nFogo atinge regi\u00e3o h\u00e1 quatro dias; brigadistas trabalham para con\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-03-02T02:50:22.000Z",
            "id": "704861377190617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR - not\u00edcias em Roraima https://t.co/bxraVXbc8i"
        },
        {
            "author_id": "292077389",
            "created_at": "2016-03-02T02:45:42.000Z",
            "id": "704860200478613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo eu vou descer essa afonso pena rolando ate o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2016-03-02T02:37:06.000Z",
            "id": "704858038008684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/L9CbnKTDc9"
        },
        {
            "author_id": "161457682",
            "created_at": "2016-03-02T02:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.76855924,
                        -15.44031238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "704852552471486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "refletindo @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/CTFdw1eTUB"
        },
        {
            "author_id": "516188985",
            "created_at": "2016-03-02T01:51:33.000Z",
            "id": "704846575877668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednios e hot\u00e9is de luxo constru\u00eddos em Parque Estadual de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Juqueri - SP. \n(1/03/2016)"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-03-02T01:51:24.000Z",
            "id": "704846538581757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol: Parque Nacional do Pau Brasil. Foto: Luciano Candisani Um questiona... https://t.co/T9dTK3KFms"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-02T01:41:26.000Z",
            "id": "704844027259195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A soltura dos Roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima! \n\nThe vinaceous-breasted... https://t.co/joofQJe0We"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T01:18:00.000Z",
            "id": "704838131795795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES\" https://t.co/b7Bcj0PORN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T01:17:54.000Z",
            "id": "704838106789388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES\" https://t.co/b7Bcj0PORN"
        },
        {
            "author_id": "185006309",
            "created_at": "2016-03-02T01:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "704836802708905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00favida n\u00f3s fomos! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83d\udc95\ud83d\udd1d @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque\u2026 https://t.co/tGOyK5Zfiz"
        },
        {
            "author_id": "83006454",
            "created_at": "2016-03-02T01:06:40.000Z",
            "id": "704835277542522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) https://t.co/cgmbe4rzBO"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2016-03-02T01:02:35.000Z",
            "id": "704834251150110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/IUz7twMqE0"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-03-02T00:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "70799317",
                        "start": 7,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "704831928797675520",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@folha @UOL cad\u00ea a casinha dos marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty. Poupem esfor\u00e7os e v\u00e3o fazer jornalismo."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-02T00:52:17.000Z",
            "id": "704831658155966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/Hn2WDaiJjT"
        },
        {
            "author_id": "106857594",
            "created_at": "2016-03-02T00:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "704829342635986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dificuldades preparam pessoas comuns para destinos extraordin\u00e1rios\" \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3e @ Parque Estadual Pedra\u2026 https://t.co/hdcX5k4ezN"
        },
        {
            "author_id": "426340060",
            "created_at": "2016-03-02T00:39:19.000Z",
            "id": "704828395931086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/4Jy7HHjij1"
        },
        {
            "author_id": "83006454",
            "created_at": "2016-03-02T00:38:17.000Z",
            "id": "704828136949719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/P3aa5gzFo6"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2016-03-02T00:37:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "704828056054210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revoada de #Gaivotas no Parque Nacional da #LagoaDoPeixe #doleitorZH #birds #reservaEcologica https://t.co/QPQVC6jdpb"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-03-02T00:36:56.000Z",
            "id": "704827795021701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIMENTO DE LEANDRO FERREIRA SOBRE A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE PEDRA TALHADA \n\nChegamos ao \u00faltimo extra do projeto... https://t.co/FDae2f4guj"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:20.000Z",
            "id": "704825882259492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/88sfO7J0ap"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:18.000Z",
            "id": "704825876500729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/m5u8smjlLh"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:16.000Z",
            "id": "704825866883170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/acDj2eaFDG"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:16.000Z",
            "id": "704825866124021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pHmFeregyO"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:13.000Z",
            "id": "704825856036737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/wZ8v29wOla"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:11.000Z",
            "id": "704825846331084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/mN4y9yKnB9"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:04.000Z",
            "id": "704825815855296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lq63TRbpQC"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:03.000Z",
            "id": "704825814198530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/AyZxUn0C5t"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:01.000Z",
            "id": "704825806195814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZAtNfphBw1"
        },
        {
            "author_id": "351125032",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:59.000Z",
            "id": "704825795735191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LGIl4Oytmq"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:58.000Z",
            "id": "704825794082701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/z9qPpm8AxN"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:58.000Z",
            "id": "704825792216190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/TNgWPXU3az"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:55.000Z",
            "id": "704825778404352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Z6hLED0WTE"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:53.000Z",
            "id": "704825772750471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/RmIeGZTwwY"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:53.000Z",
            "id": "704825770993037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/estd7E2GOB"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:53.000Z",
            "id": "704825769021689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/PDEuI09SfJ"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:52.000Z",
            "id": "704825765175517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/D0C61MulpO"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:51.000Z",
            "id": "704825761815867393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/uUapBkyZjI"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:50.000Z",
            "id": "704825756652732417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vwdK6vUC3w"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:49.000Z",
            "id": "704825754769448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xt7ngtbqhA"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:49.000Z",
            "id": "704825753402109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Wa9ieA6sSU"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:49.000Z",
            "id": "704825752898809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/4tHGsOi6tc"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:46.000Z",
            "id": "704825741746135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/rAvaFSKSNr"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:43.000Z",
            "id": "704825731096817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/dXXqgm9UZK #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:42.000Z",
            "id": "704825722800451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GLi1DlMq9v"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:38.000Z",
            "id": "704825709772967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/w84X4xMywu"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:37.000Z",
            "id": "704825705968771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/PfnMp1z5Q5"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:37.000Z",
            "id": "704825704211296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0cKaLLN4mq"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:37.000Z",
            "id": "704825702420353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/o1wu5XixYr"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:36.000Z",
            "id": "704825701040463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vabkU5JKYc"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:36.000Z",
            "id": "704825700558082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Ej41pmuLIG"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:30.000Z",
            "id": "704825673563693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/jvfjXnuDxV"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:26.000Z",
            "id": "704825656203317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vjQNOGieps"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:23.000Z",
            "id": "704825645432344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/o3EgKS0yBn"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:23.000Z",
            "id": "704825644849311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/r8b9dL7pdh"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:23.000Z",
            "id": "704825643440033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/XuqYoZWUHX"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:20.000Z",
            "id": "704825633411506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SDV #TimBeta Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7o... https://t.co/HYq1925eQr #OperacaoBetaLab #RT"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:20.000Z",
            "id": "704825632295821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/af4tyHUDQ8"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:18.000Z",
            "id": "704825624276267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/drdHZEmL7F"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825613601763328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZVGokFagjN"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825612993605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/1WezZorBzw"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825612448325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SqLmVKzKlS"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825612125376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vhGfVJ7ang"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825611764695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/j3Nkb9QpSK"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825611039014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pTg1BmHSdY"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825611034832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HGQYF1xF3D"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825610279890945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/C7T3SMxQuN"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825610045001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/1cTvvhPKFb"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825609751437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/CTB9cTxmvI"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825608941867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hfEzGcyVCB"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825608803487745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/BY88tcdilY"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825608308523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/6Iee0pJgiF"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825607222202369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/JEgIauP9yq"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825606974779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/n4F6MxGNw2"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825606144307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/kvA6lyYgV0"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825605926182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SdFQKh5l7b"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:10.000Z",
            "id": "704825590537277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/AvO2ZfwdiG"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:10.000Z",
            "id": "704825588880543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/L504oPQV3o"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:07.000Z",
            "id": "704825578491215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ljlavZU9sz"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:07.000Z",
            "id": "704825577589465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5bNOqgsPXr"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:07.000Z",
            "id": "704825576503144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qtO1qPaOUv"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:46.000Z",
            "id": "704825488573792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GmSXy3XPPQ"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:36.000Z",
            "id": "704825446148407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SAkZszl8Ze"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:32.000Z",
            "id": "704825429413072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/tA9iWogNU7"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:29.000Z",
            "id": "704825418142986242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segu... https://t.co/PwryhBBU4J #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:28.000Z",
            "id": "704825414292627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ikEqU6jRci"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:27.000Z",
            "id": "704825411012702210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/tR8FzFSoRX"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:26.000Z",
            "id": "704825407174881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/EwpPCFzpio"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:25.000Z",
            "id": "704825403651719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hTfUY5IIY4"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:24.000Z",
            "id": "704825395959328769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/m5PR8zDkTE"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:23.000Z",
            "id": "704825394050936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/R0rDraJh5S"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:23.000Z",
            "id": "704825392180260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/2ye5Ofkbz0"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:22.000Z",
            "id": "704825388728340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pgY3UF98jN"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:21.000Z",
            "id": "704825383258972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/me79M3Rrh2"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:20.000Z",
            "id": "704825381455441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/w0SBXvCVTO"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:19.000Z",
            "id": "704825376002875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NTFxaWx9YH"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:18.000Z",
            "id": "704825374136348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/t0DFGg4zD2"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:17.000Z",
            "id": "704825370105647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NWlLn3XNGE"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:17.000Z",
            "id": "704825368306290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/i5kq4GnqUI"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:17.000Z",
            "id": "704825366490124289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hcbmceJbuo"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:16.000Z",
            "id": "704825364799881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SK5PiuRiOt"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:16.000Z",
            "id": "704825362845294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Ebg4Lx62tD"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:15.000Z",
            "id": "704825360945274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Dyi8ROQIVz"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:15.000Z",
            "id": "704825359158497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qsDtTuuY7H"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:14.000Z",
            "id": "704825357317189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LFNaJLLCSi"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:14.000Z",
            "id": "704825355526221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/sDgYaHPvAf"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:13.000Z",
            "id": "704825353609437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pU5FeU0VD2"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:13.000Z",
            "id": "704825351701028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/je1LyjiZ67"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:13.000Z",
            "id": "704825350010736642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Ux9tRKqSQf"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:12.000Z",
            "id": "704825348450463745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/4hnGZ8oSLP"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:12.000Z",
            "id": "704825346353291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HCW9UiOSbB"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:11.000Z",
            "id": "704825342620409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/J2284n8OwQ"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:10.000Z",
            "id": "704825340519055361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NQuxdkMdHl"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:09.000Z",
            "id": "704825336668692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/6BeNoMtDGg"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:08.000Z",
            "id": "704825331232800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HFp2qnKgQs"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:08.000Z",
            "id": "704825329437704198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/K3a1FFPqtV"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:07.000Z",
            "id": "704825327567024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Pr8RsjOgw1"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:07.000Z",
            "id": "704825325872545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/YY49T8HfZZ"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:06.000Z",
            "id": "704825324110876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/fF6McEoIJl"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:05.000Z",
            "id": "704825319903985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/srokHn4l0J"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:05.000Z",
            "id": "704825318201126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/FK8phbHTB9"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:05.000Z",
            "id": "704825316456296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/8Q276Zi8WM"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:04.000Z",
            "id": "704825312564019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nwKloEKzQD"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:03.000Z",
            "id": "704825308927520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/jo1EEY27xe"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:02.000Z",
            "id": "704825307031695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/388p6Sthre"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:02.000Z",
            "id": "704825305068806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/rwTWnwXK7i"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:01.000Z",
            "id": "704825303227506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/mL03UMmJgS"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:01.000Z",
            "id": "704825301423894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nzg4s9bxU5"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:01.000Z",
            "id": "704825299591008257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0KlYc60cod"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:00.000Z",
            "id": "704825297795846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5kL1MX9kHO"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:00.000Z",
            "id": "704825296143273985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5Ykyq9tzZe"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:59.000Z",
            "id": "704825294092312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/QJ6LvU19nG"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:59.000Z",
            "id": "704825292162883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/tGycNvJinL"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:58.000Z",
            "id": "704825290531274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SRmbH67m5h"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:58.000Z",
            "id": "704825288681590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/bnObMLv8Tg"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:57.000Z",
            "id": "704825284927709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LKkXJuDo3T"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:57.000Z",
            "id": "704825283220647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/BI1mIpa9CR"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:56.000Z",
            "id": "704825281459068929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/cy4ZVVYgCD"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:55.000Z",
            "id": "704825277872930817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LVpNIHrcsH"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:55.000Z",
            "id": "704825274437734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pBIPeeVUYz"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:54.000Z",
            "id": "704825272583868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ch5uB4LPdu"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:54.000Z",
            "id": "704825270843285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/scKmKr7ixM"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:53.000Z",
            "id": "704825268964163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vShF9JmFdH"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:53.000Z",
            "id": "704825267110326274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZIwqcYOpKq"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:52.000Z",
            "id": "704825265185116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/XO6Nmf7G6M"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:52.000Z",
            "id": "704825263289290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/g2l8qNsTbo"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:52.000Z",
            "id": "704825261573873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/QS6YPkiNSo"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:51.000Z",
            "id": "704825259870932993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/KIcy7jxQlj"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:51.000Z",
            "id": "704825258004492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/PhgGUq7t0p"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:50.000Z",
            "id": "704825254279909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/TwH2y3kiZw"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:49.000Z",
            "id": "704825252447006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/FT9zYtFzSX"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:49.000Z",
            "id": "704825250534416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3zxpw7sYO3"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:48.000Z",
            "id": "704825248516952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3PYD6LeFsY"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:48.000Z",
            "id": "704825246755352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GGcIzAoOSw"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:47.000Z",
            "id": "704825241244037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0Uhe0Y6uo4"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:46.000Z",
            "id": "704825239528542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ugE7oTxjHh"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:46.000Z",
            "id": "704825237850853380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/svqtiVAySN"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:45.000Z",
            "id": "704825236001140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lX0KJtxAjU"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:44.000Z",
            "id": "704825229185458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qtEU729UvJ"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:44.000Z",
            "id": "704825228602376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/WA0lEw9c3X"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:42.000Z",
            "id": "704825220662558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lBNzwEB74K"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:37.000Z",
            "id": "704825201712758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/y2hRSBhhK0"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "704825196931231744",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira... https://t.co/L7K6XAL42k"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:36.000Z",
            "id": "704825196167888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xSB9W48Wn3"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:34.000Z",
            "id": "704825186084753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xoIJWZIcSy"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:33.000Z",
            "id": "704825182578282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hGO9Z3aatw"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:26.000Z",
            "id": "704825153952174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28... https://t.co/TnVfLcOJAY #rt"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:21.000Z",
            "id": "704825134608097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/a0m7Qx6MFy #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:21.000Z",
            "id": "704825134050246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/zoqo1aWIa2"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:19.000Z",
            "id": "704825123505704961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/IxK6OkXZEK"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:16.000Z",
            "id": "704825113158418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lagaPL7iRp"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:15.000Z",
            "id": "704825109484216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vE86CWtS96"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:09.000Z",
            "id": "704825083341119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/aXOmRpgWwT"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:06.000Z",
            "id": "704825071630561281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/F1Tg4dB45E"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:06.000Z",
            "id": "704825071576035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/7HiefOLsMn"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:05.000Z",
            "id": "704825064483479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/txXOO78PLX"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:02.000Z",
            "id": "704825054870114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira... https://t.co/2QYNzmK5n9"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:56.000Z",
            "id": "704825026680205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/1V6grP4Lzu"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:46.000Z",
            "id": "704824988516241410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/y8ItGjPiMf"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:44.000Z",
            "id": "704824977665585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/mZPpJcqKOn"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:43.000Z",
            "id": "704824976038367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/k3A4mBboS4"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:43.000Z",
            "id": "704824973815185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/WYVuPh0dsz"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:39.000Z",
            "id": "704824956748566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SOfTzEQHmL"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:36.000Z",
            "id": "704824944769630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segu... https://t.co/7y9qGzjmLY #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:36.000Z",
            "id": "704824942982922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hdDHuXH3Rt"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:35.000Z",
            "id": "704824941611393026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7... https://t.co/VRSYJl5sYo #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:29.000Z",
            "id": "704824914428108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28... https://t.co/cD5gcnpjcH"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:23.000Z",
            "id": "704824889262211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/QR5sVBsH6R"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:22.000Z",
            "id": "704824886640807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Xg60alc4Q3"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:22.000Z",
            "id": "704824885848072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Lp5LxNsavD"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:19.000Z",
            "id": "704824871998480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GSCFbraErY"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:18.000Z",
            "id": "704824868085215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Bbf60Frc4t"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:17.000Z",
            "id": "704824866403299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/CN6ptawOf4"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:17.000Z",
            "id": "704824864578777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/R6tEDBdHTX"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:14.000Z",
            "id": "704824850590756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GFk5oqhEge"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:57.000Z",
            "id": "704824781326020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GAL7bRXltL"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:43.000Z",
            "id": "704824721842409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/QYD3czCkNW"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:39.000Z",
            "id": "704824707707604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/JhikE4z2ND"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:39.000Z",
            "id": "704824704465383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/I5kt1vm3jc"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:35.000Z",
            "id": "704824686941581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/aSWdfHx99S"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:32.000Z",
            "id": "704824677546352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HItT3OBree"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:23.000Z",
            "id": "704824639663419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hiYd1PwMlO"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:15.000Z",
            "id": "704824604238327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/4pzgpLYFzJ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:08.000Z",
            "id": "704824574391627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/iaEApSX4Bs"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:07.000Z",
            "id": "704824572588068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/fzD2gQz8zL"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:06.000Z",
            "id": "704824566921596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ePlhNUMiGO"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:06.000Z",
            "id": "704824565206114305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SVsG4434Pp"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:05.000Z",
            "id": "704824565055107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/b2S44cAt9H"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:01.000Z",
            "id": "704824546751180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3FBQUGbaMp"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:59.000Z",
            "id": "704824537993510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/VYgtaw8dhR"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:57.000Z",
            "id": "704824528854077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/S9sP93NBxo"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:56.000Z",
            "id": "704824527067308034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/OuMuFTJEpu"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:56.000Z",
            "id": "704824525980979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GXMplAYId1"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:56.000Z",
            "id": "704824525217632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/YIDhVCJ8D2"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:54.000Z",
            "id": "704824517059678209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira... https://t.co/czmHnJdyuh"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:45.000Z",
            "id": "704824480674091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j... https://t.co/YGd9b28bcq"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:43.000Z",
            "id": "704824469198499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/eNGPdCc8iZ"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:41.000Z",
            "id": "704824460990263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28... https://t.co/WbPaoy5RtO #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:38.000Z",
            "id": "704824449032257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/TfcjXb8zYz"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:36.000Z",
            "id": "704824442338185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0asmP2sJJx"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:35.000Z",
            "id": "704824438512988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/bGlL903U6y"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:34.000Z",
            "id": "704824434968793089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/RrqVw95WWS"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:34.000Z",
            "id": "704824431202402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/FtB7rZX6tx"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:33.000Z",
            "id": "704824430824820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 co... https://t.co/3PNHDqlkyR"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:32.000Z",
            "id": "704824423740624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vbSqIEaKjf"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:27.000Z",
            "id": "704824405071761408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/uUXn4SOKJ0"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:27.000Z",
            "id": "704824404316819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nBiOWSSPWo"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:23.000Z",
            "id": "704824384955920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/rhj64RGID7"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:22.000Z",
            "id": "704824384632979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 c... https://t.co/ZMHPJVxm0E"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:20.000Z",
            "id": "704824374394621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3pN1w3i8qI"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:20.000Z",
            "id": "704824373908213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lullaby Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou n... https://t.co/1Rl1MTORxq https://t.co/rXIsGLq6ie"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:17.000Z",
            "id": "704824363694960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/BBBqU0wzRc"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:17.000Z",
            "id": "704824363372158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/7fnkNig6NY"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:15.000Z",
            "id": "704824354417184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 c... https://t.co/7KD342tyva"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:06.000Z",
            "id": "704824314780975105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZNhK1YVSJv"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:59.000Z",
            "id": "704824288042352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HrM8iMSkS8"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:55.000Z",
            "id": "704824271537725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/EVb3ehOHHR"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:53.000Z",
            "id": "704824260250853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/fKIZBwF5OB"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:52.000Z",
            "id": "704824258233368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/RtXnfRJMLL"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:52.000Z",
            "id": "704824256182366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/R6l2WzAzSO"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:51.000Z",
            "id": "704824254273982468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/AiqZlYSnxQ"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:51.000Z",
            "id": "704824252239745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Aaggjbvwtd"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:43.000Z",
            "id": "704824217443762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/dTFk6kubRS"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:34.000Z",
            "id": "704824181779599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/B2uOO6twI6"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:30.000Z",
            "id": "704824166684315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GUWNPSUKdw"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:30.000Z",
            "id": "704824166147497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5117XGhPak"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:26.000Z",
            "id": "704824147520544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/KIa2FHE7fD"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:25.000Z",
            "id": "704824145691869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NgBm1kOaGu"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:25.000Z",
            "id": "704824144160927745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/6KNZtILdui"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:25.000Z",
            "id": "704824143829536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xVzYBOIs9s"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:19.000Z",
            "id": "704824117082484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/IAtU73xTTh"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:11.000Z",
            "id": "704824085998473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nBrz8b5E7l"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:53.000Z",
            "id": "704824008257056769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xkyFPlc8fR"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:50.000Z",
            "id": "704823997255413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LR2QnEaMkD"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:43.000Z",
            "id": "704823968788672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Sjcolf8Bks"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:43.000Z",
            "id": "704823966859284481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/UuM2WdKnzQ"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:39.000Z",
            "id": "704823952598634497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/7Pn94KKOMr"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:38.000Z",
            "id": "704823945707425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/CXf5Kn7BRd"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:36.000Z",
            "id": "704823937645940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/MPX1wAFcrZ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:31.000Z",
            "id": "704823916808658945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/cHjJsGBlJq"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:30.000Z",
            "id": "704823914778603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/m6wmKn1C2w"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:28.000Z",
            "id": "704823906104770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Cr3mbxrfH6"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:28.000Z",
            "id": "704823903709896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/jc2kdDRJ3d"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:25.000Z",
            "id": "704823891714113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vJi8eSvBHh"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:24.000Z",
            "id": "704823889554059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZTVZ9qVRFk"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:18.000Z",
            "id": "704823863570333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0BWw47A10q"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:16.000Z",
            "id": "704823855135600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/VDynWx6Pt8"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:16.000Z",
            "id": "704823854602956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/t2Q1FAfCe7"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:14.000Z",
            "id": "704823846000566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/dvdNmH614f"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:11.000Z",
            "id": "704823834151514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/80hJXRDkvL"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:11.000Z",
            "id": "704823832402505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nXGeafON3o"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:10.000Z",
            "id": "704823830343061509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nMd5p0ktOZ"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:09.000Z",
            "id": "704823826757001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/oitxzoFpSr"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:09.000Z",
            "id": "704823825045676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qcyf5EwIQ8"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:08.000Z",
            "id": "704823822738989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/4ZXIvbEU7Z"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:08.000Z",
            "id": "704823821736382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ftSGxVa2pk"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:07.000Z",
            "id": "704823816124370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/7IoX1WtyJY"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:06.000Z",
            "id": "704823812299198469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/9xbslMUlMr"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:00.000Z",
            "id": "704823787410161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ltn1n5xkBq"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:00.000Z",
            "id": "704823785807958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ACKQEyZ8U0"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "704823783903752194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-fei... https://t.co/PkBHVoYFI9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:59.000Z",
            "id": "704823783241089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/90WH6wb6Hg"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:54.000Z",
            "id": "704823760000389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segun... https://t.co/PRa0vM1jmX #brasil"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:52.000Z",
            "id": "704823753268572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7ou a ser controlado.\nInc\u00eandio tamb\u00e9m atingiu a Reserva da Vale de... https://t.co/fDzlY1o1rY"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:50.000Z",
            "id": "704823743684743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo https://t.co/vzwfuzE90I"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-03-02T00:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.19642029,
                        51.41646532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "704819271000395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0fAlberta - Canada\n\nO Lago Peyto \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais concorridas do Parque Nacional Banff.\u2026 https://t.co/6tsnXYADkS"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2016-03-01T23:40:28.000Z",
            "id": "704813584526745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/PrVAc7eGlQ https://t.co/JokRNnJi7k"
        },
        {
            "author_id": "3036350561",
            "created_at": "2016-03-01T23:29:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "704810772661211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral \nTrilha do Malacara\nCanyons do Brasil\nhttps://t.co/gC0bxEwK7c https://t.co/uYyxG9Yb8X"
        },
        {
            "author_id": "3036350561",
            "created_at": "2016-03-01T23:25:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08679ce2bc952000"
            },
            "id": "704809702589333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Canyons do Brasil\nTrilha do Rio do Boi \nhttps://t.co/gC0bxEwK7c https://t.co/5ibJj7LHYV"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2016-03-01T22:45:07.000Z",
            "id": "704799658229403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM: Os brinquedos de madeira voltaram, resgatando a estrutura do Parque Municipal. https://t.co/Qf6fYbLvVV"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2016-03-01T22:45:06.000Z",
            "id": "704799652319604737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM: Os brinquedos de madeira voltaram, resgatando a estrutura do Parque Municipal. https://t.co/uIJdVVm2tG"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-01T22:44:31.000Z",
            "id": "704799506500620289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2016-03-01T22:39:02.000Z",
            "id": "704798127430086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforma\u00e7\u00e3o em Monumento Natural refor\u00e7a prote\u00e7\u00e3o da Gruta Lapa Nova de Vazante https://t.co/v2sApE27td"
        },
        {
            "author_id": "31259478",
            "created_at": "2016-03-01T22:34:19.000Z",
            "id": "704796937376165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha trilha para ciclistas. https://t.co/o2x5MWWBfY"
        },
        {
            "author_id": "4420498167",
            "created_at": "2016-03-01T22:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "704796741862821888",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada @redeglobo quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "4420498167",
            "created_at": "2016-03-01T22:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "342994346",
                        "start": 0,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704796619233992705",
            "in_reply_to_user_id": "342994346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@inst_lula @redeglobo quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "54172659",
            "created_at": "2016-03-01T22:30:08.000Z",
            "id": "704795886963060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/9FwLdGWJSm"
        },
        {
            "author_id": "2883555988",
            "created_at": "2016-03-01T22:10:36.000Z",
            "id": "704790972979408898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezembro, 2015 #serradacanastra #cascadanta @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/DJmQCM7jNO"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2016-03-01T22:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "704789563085078528",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Haver\u00e1 reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? https://t.co/JHSBFDwP4Y"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-03-01T22:02:46.000Z",
            "id": "704788998938619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para Visitar o Parque Estadual do Itacolomi \nhttps://t.co/rQfrrVb4ri https://t.co/NpXG3mZx0h"
        },
        {
            "author_id": "1347441",
            "created_at": "2016-03-01T21:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "87742008",
                        "start": 1,
                        "username": "oglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "704786179921727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@OGlobo, que persegue pedalinhos de crian\u00e7as, investigar\u00e1 o propriet\u00e1rio da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\"  https://t.co/4qCVkjxT09"
        },
        {
            "author_id": "40334176",
            "created_at": "2016-03-01T21:51:07.000Z",
            "id": "704786069259030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00f3 fica faltando mesmo investigar a Mans\u00e3o Triplex dos marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty, em nome... https://t.co/SYxO5AyB2l"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-03-01T21:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.0298581,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "704782125913018369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/m0wPKPNTlb"
        },
        {
            "author_id": "35842387",
            "created_at": "2016-03-01T21:34:05.000Z",
            "id": "704781782407909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes\nhttps://t.co/rANBeoxrWh"
        },
        {
            "author_id": "40334176",
            "created_at": "2016-03-01T21:23:54.000Z",
            "id": "704779218635239428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchet\u00f5es de Globostejpo para imbecis.\n\nA casa ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dos marinho custou milh\u00f5es.... https://t.co/h7zqfwP5a0"
        },
        {
            "author_id": "136516787",
            "created_at": "2016-03-01T21:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "704778164279627777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udf43\u2600\ufe0f#quebrada @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/Ugdg5VbMtz"
        },
        {
            "author_id": "2730378066",
            "created_at": "2016-03-01T21:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "88448104",
                        "start": 121,
                        "username": "alexsandraponce"
                    }
                ]
            },
            "id": "704778091441332225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/EYwwGvgpmi via @alexsandraponce"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2016-03-01T21:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56145287,
                        -20.4509399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "704777365902249986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walk Ale Walk... (@ Parque Estadual do Prosa in Campo Grande, MS) https://t.co/xuhfLMcsr4"
        },
        {
            "author_id": "194621479",
            "created_at": "2016-03-01T21:14:58.000Z",
            "id": "704776970010300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado homem que implantou camping dentro do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/hNF4Nahjc5"
        },
        {
            "author_id": "58474980",
            "created_at": "2016-03-01T20:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "704772682269794304",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty? https://t.co/mFpdMdlQcZ"
        },
        {
            "author_id": "58474980",
            "created_at": "2016-03-01T20:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "704772485535891456",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty? https://t.co/lqIhLaDWlO"
        },
        {
            "author_id": "65712754",
            "created_at": "2016-03-01T20:44:37.000Z",
            "id": "704769334414090242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Campo Bom - Luiz Marenco, Julian &amp; Juliano e Paulinho Mixaria s\u00e3o... https://t.co/HVLPdljKVc"
        },
        {
            "author_id": "698425736525389826",
            "created_at": "2016-03-01T20:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "342994346",
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704768596086562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/1t4VWZTiG5 via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "4860389132",
            "created_at": "2016-03-01T20:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "428425463",
                        "start": 124,
                        "username": "nedicr56"
                    }
                ]
            },
            "id": "704766276586106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/QtnL7MtU97 via @nedicr56"
        },
        {
            "author_id": "391072901",
            "created_at": "2016-03-01T20:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "469441729",
                        "start": 130,
                        "username": "4ndFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "704764718708334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia... https://t.co/uwTandBHku via @4ndFC"
        },
        {
            "author_id": "62108479",
            "created_at": "2016-03-01T19:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "342994346",
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704755904370106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/eSW0JEKiGs via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "78638802",
            "created_at": "2016-03-01T19:46:40.000Z",
            "id": "704754750521110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o estado do nosso Parque Municipal. Esperamos a a\u00e7\u00e3o imediata do Poder P\u00fablico. https://t.co/0wroIS6ILR"
        },
        {
            "author_id": "2938727643",
            "created_at": "2016-03-01T19:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "51961878",
                        "start": 121,
                        "username": "claudiomenewaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "704754114639601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/ZnV4Zfg8qD via @claudiomenewaz"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-03-01T19:37:40.000Z",
            "id": "704752481931288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo n\u00e3o \u00e9 dona do Brasil mas \u00e9 dona daquela casinha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "285127444",
            "created_at": "2016-03-01T19:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4561661,
                        -2.863811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afcc70d4e0c71602"
            },
            "id": "704752137000116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciosa \u00e9 a nossa comunh\u00e3o! \u2665 #saudades @ Parque Nacional De Dunas\u2026 https://t.co/wPgZiSWPDZ"
        },
        {
            "author_id": "406901462",
            "created_at": "2016-03-01T19:31:32.000Z",
            "id": "704750942285987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPRESSO NOT\u00cdCIA!\n\nColuna de Camila Alvarenga - Parque Estadual dos Campos Altos abriga esp\u00e9cie rara de... https://t.co/t6YvNDlUdQ"
        },
        {
            "author_id": "1388553655",
            "created_at": "2016-03-01T19:28:16.000Z",
            "id": "704750119288217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "237379233",
            "created_at": "2016-03-01T19:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14426836",
                        "start": 0,
                        "username": "VladimirAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "704749272516919296",
            "in_reply_to_user_id": "14426836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VladimirAlves essa regi\u00e3o fica pr\u00f3ximo a campos e a perto da entrada da regi\u00e3o serrana do Rio,que tem o parque Nacional do Desengano? Ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2016-03-01T18:50:13.000Z",
            "id": "704740544090607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "2327506411",
            "created_at": "2016-03-01T18:36:53.000Z",
            "id": "704737189016551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Hcw5EGtwI7"
        },
        {
            "author_id": "75709597",
            "created_at": "2016-03-01T18:27:22.000Z",
            "id": "704734793091579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PEDRO DA SERRA: Na visita ao Parque Municipal durante a 10\u00aa Kappesberg Fest, encontrei o secret\u00e1rio municipal... https://t.co/GisTrmnFp8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [midiacrucis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "midiacrucis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "midiacrucis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [midiacrucis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "midiacrucis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "midiacrucis"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_el_conde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_el_conde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_el_conde"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_el_conde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_el_conde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_el_conde"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_el_conde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_el_conde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_el_conde"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_el_conde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_el_conde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_el_conde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [enfanaleao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "enfanaleao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "enfanaleao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [enfanaleao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "enfanaleao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "enfanaleao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oglobo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oglobo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oglobo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nedicr56].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nedicr56",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nedicr56"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [claudiomenewaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "claudiomenewaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "claudiomenewaz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Espanha",
                "id": "ecdce75d48b13b64",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita, Brasil",
                "id": "1991a548920f6e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Hotel Nativos dos Canyons",
                "id": "08679ce2bc952000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruz, Brasil",
                "id": "afcc70d4e0c71602",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "140566408",
                "name": "sambazayres",
                "username": "sambazayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32160090",
                "name": "jacobo fern\u00e1ndez",
                "username": "brian_habana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67260256",
                "name": "O Rom\u00e1n",
                "username": "romanlandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66456803",
                "name": "Janice Rodrigues",
                "username": "JannieMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140522183",
                "name": "Etenaj Larama Ad'Avlis \ud83c\udff9",
                "username": "EtenajLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873976358",
                "name": "Thata",
                "username": "_thaatasantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112788239",
                "name": "Luane",
                "username": "iamluaneazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433702756",
                "name": "minervina vieira da",
                "username": "minervinavieir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198360106",
                "name": "zumalta",
                "username": "zumalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2427587065",
                "name": "CARLOSALBERTOTORRES",
                "username": "KarlosATorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4078514302",
                "name": "Luciana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucianaccc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576666760",
                "name": "Agostinho Odisi",
                "username": "AOdisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57509689",
                "name": "Margot C \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Margot_C1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295595310",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fNDR\u00c9 SILV\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "andreleosilvatw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219425592",
                "name": "Denis Lima",
                "username": "carecadede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191636594",
                "name": "Jonas Costa",
                "username": "profjonascosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703053023216537600",
                "name": "rrr.",
                "username": "rrrcost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121617533",
                "name": "maura vilar",
                "username": "AruamBv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34935451",
                "name": "Moleco",
                "username": "Moleco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115037985",
                "name": "Supremacista Pardo",
                "username": "13Incomodando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59397744",
                "name": "Casas de Sonho NCarvalho",
                "username": "casasdesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184745397",
                "name": "Maur\u00edcio Bylaardt",
                "username": "mauriciobyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869072796",
                "name": "Wallace Castro",
                "username": "wallacecn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3382523177",
                "name": "Alfredo Peres",
                "username": "AlfredoPeresdeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774591609",
                "name": "Tais S. Soares",
                "username": "TatahSouas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39140084",
                "name": "Samba \u00e9 Paix\u00e3o (S\u00e9P)",
                "username": "sambaepaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182841938",
                "name": "Corpo de Bombeiros",
                "username": "cbmrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140650840",
                "name": "George Diniz",
                "username": "jecabrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623305965",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco Bara\u00fana",
                "username": "joaobosco_cb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240927505",
                "name": "Criatives",
                "username": "Criatives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239521265",
                "name": "LutaremosContraGolpe",
                "username": "lularoberta13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84351850",
                "name": "Ana #FechadoComBolsonaro \u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "achiare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266928189",
                "name": "Luiz Henri",
                "username": "Litlerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30430394",
                "name": "g overload",
                "username": "gpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149383535",
                "name": "Carlos A Trindade",
                "username": "carlaotrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86186005",
                "name": "Segundo Reinaldo\ud83c\udf39",
                "username": "reisim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187417570",
                "name": "Alex Pinheiro",
                "username": "Doce_Vicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84395483",
                "name": "Luiz Alberto Marques",
                "username": "LuizMarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189748875",
                "name": "\u24dfedro \u24dfessoa Terceiro\ud83d\udea9",
                "username": "PeterPerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194790",
                "name": "Cleyton Rosa",
                "username": "CleytonRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51530759",
                "name": "Claudia Figueira",
                "username": "Cao_Figueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316685766",
                "name": "silvana moreira",
                "username": "mmoreirasilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745741160",
                "name": "Marcio Pagy",
                "username": "PagyMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625656396",
                "name": "Jose C Rodrigues",
                "username": "mawakire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595674059",
                "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648",
                "username": "Cabral1957Paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382348987",
                "name": "Batatinhaqdonasce\ud83d\udc41",
                "username": "LyrayLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999530600",
                "name": "Dayse BB #VotoAuditavelJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)",
                "username": "DayseBarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477464390",
                "name": "L\u00edvio Morais Felix",
                "username": "LivioMFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537109127",
                "name": "FIBWI4 DIARIO",
                "username": "Fibwi4Diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640349878",
                "name": "IBANAT",
                "username": "ibanat_IB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94062495",
                "name": "Ajuntament de Palma",
                "username": "ajuntpalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406188447",
                "name": "\ud83d\udd30Tania \u24c2\ufe0farah\ud83d\udd30 #3\u2019VIA",
                "username": "tania_marah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61363870",
                "name": "SuelhyMeneZes\ud83c\udf35",
                "username": "SuelhyMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666306",
                "name": "Chico Greg\u00f3rio",
                "username": "chicogregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165047319",
                "name": "Aislan Rocha",
                "username": "aislanrrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61002522",
                "name": "PS",
                "username": "pausse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137141883",
                "name": "CL\u00c1UDIO #Poetafratello \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "poetafratello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391644696",
                "name": "Leandro",
                "username": "deixouquicando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876413005",
                "name": "Wanessa Moura",
                "username": "WaneAMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254128658",
                "name": "jully molinna",
                "username": "jullymolinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610468702",
                "name": "Diully",
                "username": "Diullyx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54454717",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "viapaleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21008799",
                "name": "Elena semag\u00e1h",
                "username": "ElenaSeger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042049638",
                "name": "LeiLocatelli13",
                "username": "LeiLoc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561005188",
                "name": "Duda Fernandes",
                "username": "OEduardaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33923406",
                "name": "Adriano Medeiros",
                "username": "adrianomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533631869",
                "name": "Maetinga CD,s",
                "username": "MaetingaCDs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63831665",
                "name": "milton de paula",
                "username": "miltao1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102604252",
                "name": "Cordis Not\u00edcias",
                "username": "cordisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244366119",
                "name": "SPGLOBAL",
                "username": "globalsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032175371",
                "name": "Nereide Melo",
                "username": "3marianereide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210560525",
                "name": "Allan Aminadab",
                "username": "AllanAminadab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407165867",
                "name": "Afr\u00e2nio Dorneles",
                "username": "AfranioDorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709429900",
                "name": "ESN Minho",
                "username": "ESNMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577919021",
                "name": "Dacio Villar",
                "username": "DacioVillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634798754",
                "name": "FR@N_ SEN@ \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf35",
                "username": "FrancileneRSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381003015",
                "name": "zenaide lorenz",
                "username": "ZenaideLorenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649860587",
                "name": "Yara Batista",
                "username": "webmultiwm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380716440",
                "name": "LULA 2018 Presidente",
                "username": "Greenhalgh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711042098",
                "name": "hilda de oliveira",
                "username": "hildadeoliveir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60625504",
                "name": "esfinge de gizele",
                "username": "carigata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71515087",
                "name": "antonia",
                "username": "antoniacandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48921157",
                "name": "Perifa Jazz",
                "username": "daperiferia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893982835",
                "name": "Heloiza Helena Pias",
                "username": "HeloizaPias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900740627",
                "name": "edezimar santos",
                "username": "edezimar_dede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329857969",
                "name": "S\u00f3Not\u00edciaBoa.com.br",
                "username": "SoNoticiaBoaSNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170767",
                "name": "Salom\u00e3o Correia Praia",
                "username": "beka_praiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064711905",
                "name": "NANA * 8 *",
                "username": "nanatear8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167875827",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Batista",
                "username": "zzezeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908271919",
                "name": "Jorge Generoso do Na",
                "username": "JorgeGenerosodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968667116",
                "name": "Gilson Brasil",
                "username": "Brasilm61Gilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65770303",
                "name": "Marcus Silvestre",
                "username": "koziarzbidston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67180789",
                "name": "Marco Bertaiolli",
                "username": "MarcoBertaiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018739138",
                "name": "Antonio Malcher",
                "username": "MalcherAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199837518",
                "name": "medeiros",
                "username": "mmanoelam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103386370",
                "name": "Micael de Ara\u00fajo",
                "username": "micaelsrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027229199",
                "name": "Sergio A. Torres",
                "username": "tsergio58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896159773",
                "name": "Joabson Silva",
                "username": "blogjoabson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar \ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300218001",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelo_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519443089",
                "name": "Alderides Madeira",
                "username": "madeira29587",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625765",
                "name": "LAIS AMARAL JUNIOR",
                "username": "laisamaraljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258746102",
                "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.",
                "username": "carlosffrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192112063",
                "name": "Roraima Hoje",
                "username": "Roraima_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44485141",
                "name": "Syll",
                "username": "syllriberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79018991",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Laurentino #Lula2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Laurentino68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797680777",
                "name": "Kepler",
                "username": "kepler_tiburcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387084191",
                "name": "Elaine",
                "username": "Elaine196919",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666407759",
                "name": "Lindiane",
                "username": "LindianeViola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18065523",
                "name": "paulomarchetto",
                "username": "paulomarchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323545391",
                "name": "Clara \u26f3",
                "username": "ClaraFerras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Herdado",
                "username": "Sus_Drapeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735183691",
                "name": "Marcia Valentim",
                "username": "marciav2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104976708",
                "name": "Marilia Portilho",
                "username": "marilinha002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82425837",
                "name": "Rafael",
                "username": "JulgoLEVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46891928",
                "name": "Solange Freitas",
                "username": "SolangeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399323896",
                "name": "Afonso Andrade",
                "username": "andrade_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60637692",
                "name": "Leonel",
                "username": "Leomanassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124796778",
                "name": "aline",
                "username": "aline9001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84329405",
                "name": "WALNEI LULA SANTOS",
                "username": "WALNEICSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132001444",
                "name": "Jos\u00e9 Aparicio Correa",
                "username": "zecamaeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90093728",
                "name": "Gilberto Del'Pozzo",
                "username": "Del_Pozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187917747",
                "name": "Pedro Bala",
                "username": "pedrobala13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13282762",
                "name": "paulista",
                "username": "paulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35370479",
                "name": "Akira yamamoto",
                "username": "Akirausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25850446",
                "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado",
                "username": "ArimateiaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34713362",
                "name": "Bloomberg",
                "username": "business",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704854581742854144",
                "name": "PROFESIONAL EN FOTOGRAFIA SENSUAL Y EROTICA.",
                "username": "fotoeroticabta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292077389",
                "name": "gabriel",
                "username": "reclamagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161457682",
                "name": "trcz",
                "username": "cronossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516188985",
                "name": "ESBR_NOT\u00cdCIAS\u2122",
                "username": "ESBR_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185006309",
                "name": "Camila\u2728",
                "username": "miladuartte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83006454",
                "name": "livan rodrigues",
                "username": "professorlivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106857594",
                "name": "Andr\u00e9 Coelho",
                "username": "andrecoelhojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426340060",
                "name": "lunaperfumes",
                "username": "amgsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351125032",
                "name": "luan martins",
                "username": "luanmartins24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17708682",
                "name": "ARTE!Brasileiros",
                "username": "artebrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036350561",
                "name": "Ag\u00eancia e Operadora",
                "username": "sabrinaparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31259478",
                "name": "Renato Acha",
                "username": "AchaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4420498167",
                "name": "Camarada Mulato",
                "username": "CamaradaMulato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54172659",
                "name": "Jadison RODRIGUES",
                "username": "JadisonRodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883555988",
                "name": "sem paciencia",
                "username": "anailujadnarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347441",
                "name": "Ecologia Digital",
                "username": "josemurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40334176",
                "name": "Hugo Braule",
                "username": "HB_ITVLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35842387",
                "name": "O Taboanense",
                "username": "otaboanense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136516787",
                "name": "Maik",
                "username": "Maikhalifa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730378066",
                "name": "\ud83c\udf3aMonica Xavier\ud83c\udf3a",
                "username": "mxrc57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88448104",
                "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #EuSouLula",
                "username": "alexsandraponce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194621479",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a de SC",
                "username": "tjscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58474980",
                "name": "LULA POLITICAL PRISONER",
                "username": "Brazavillenueve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65712754",
                "name": "Vilian Kiewel",
                "username": "viliank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698425736525389826",
                "name": "Wladimir Santos",
                "username": "Wladimir1306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4860389132",
                "name": "Cesar Luis Riggo",
                "username": "CesarRiggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391072901",
                "name": "J.Iuri",
                "username": "progiuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469441729",
                "name": "Anderson",
                "username": "4ndFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62108479",
                "name": "Guilherme Sleiman",
                "username": "guisleiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78638802",
                "name": "Escritor Ari Heck",
                "username": "EscritorAriHeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938727643",
                "name": "Jornal Cinco",
                "username": "jornalcinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285127444",
                "name": "Rebeca",
                "username": "Rebeca_Batista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406901462",
                "name": "Expresso FM",
                "username": "fmExpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388553655",
                "name": "Rosana Andrade",
                "username": "zaninha_49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237379233",
                "name": "Roberta",
                "username": "Bebetafeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14426836",
                "name": "Vladimir Alves",
                "username": "VladimirAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327506411",
                "name": "tacio",
                "username": "tacioblima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75709597",
                "name": "Alo\u00edsio Classmann",
                "username": "depclassmann",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "705176027094343680",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnnwg9y524o3uq71tr0gamvxko71",
        "oldest_id": "704734793091579904",
        "result_count": 499
    }
}