{
    "data": [
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2016-02-18T20:47:46.000Z",
            "id": "700421469550022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada a 2km da Portaria do Parque Nacional de Itatiaia, pr\u00f3ximo da cidade de Penedo, a Pousada Chal\u00e9s Terra... https://t.co/fJyigNzANx"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-18T20:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700418376628375553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/Q52VRis8JF"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-02-18T20:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "13099302",
                        "start": 111,
                        "username": "miltonjung"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "700413380662788098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados: https://t.co/YH5Uc7b37H  https://t.co/OzXlaJWiid @miltonjung"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-18T20:08:02.000Z",
            "id": "700411471998668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no pr\u00f3ximo fim de semana,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel... https://t.co/bBttF8r6cH"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2016-02-18T20:02:59.000Z",
            "id": "700410201883721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Parque Nacional William Bay, com suas \u00e1guas cor de esmeralda, na #Dinamarca visao magnifica https://t.co/Ajy6RDum36"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-02-18T19:59:20.000Z",
            "id": "700409281313710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o foi visitar o Parque Estadual da Lapa Grande? Pois veja essa entrada de uma grande caverna. N\u00e3o d\u00e1... https://t.co/8LuxqYlJCB"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2016-02-18T19:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274812,
                        -15.1847747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "700408517665038337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeleologicamente falando, o bagulho \u00e9 bem loco. @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/alRHDs5x5q"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2016-02-18T19:31:09.000Z",
            "id": "700402189165051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paulista, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica comemora 25 anos https://t.co/SHWKCVL32G"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-18T18:54:57.000Z",
            "id": "700393079786737668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL ANKARANA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/SYcnM0pKhd"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2016-02-18T18:52:08.000Z",
            "id": "700392369489727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados: https://t.co/7DyVtGJBVV https://t.co/lYJAxJPc3d"
        },
        {
            "author_id": "893257627",
            "created_at": "2016-02-18T18:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "700387599983210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/3QGlFmvdFT"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2016-02-18T18:19:04.000Z",
            "id": "700384050360373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO GERALDO JULIO ALTERA POR DECRETO GABARITO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA NATUREZA PARA FAVORECER A... https://t.co/DdvfTeLT5G"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-18T18:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.19668,
                        -25.103075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700382136847749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outbook vila velha @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/DhTvOfcexq"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-02-18T18:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "700380738064142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aguaceira foi aprovada. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/gkCdgcOQ4x"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-18T18:01:01.000Z",
            "id": "700379507967004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/BJYIcDr5wy"
        },
        {
            "author_id": "47789363",
            "created_at": "2016-02-18T17:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7981307,
                        -42.45798336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "700375073379586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerveza Mitos - Aranadano Berries #unmanjarsh @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/vLX7ZI1yG3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-18T17:40:45.000Z",
            "id": "700374406510616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WkFLCpYxZ2"
        },
        {
            "author_id": "2427664834",
            "created_at": "2016-02-18T17:37:53.000Z",
            "id": "700373683404144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, \u00e9 de uma riqueza que grande parte dos moradores de Mag\u00e9 n\u00e3o sabem. https://t.co/jtCXbsacYZ"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2016-02-18T17:24:16.000Z",
            "id": "700370259430268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenados \u00edndios acusados de matarem fazendeiro no Parque Nacional de Monte Pascoal\u2026 https://t.co/Kcv2jgeV2P"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-18T17:22:37.000Z",
            "id": "700369843514646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/h9pOOn9qDW"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2016-02-18T17:22:20.000Z",
            "id": "700369770298937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um leopardo sacia sua sede no Parque Nacional Kruger https://t.co/FqJUjouf6C"
        },
        {
            "author_id": "304775119",
            "created_at": "2016-02-18T17:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03913321,
                        -25.22366612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "700369564304089092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outbook #vilavelha @ Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa https://t.co/rJWIYtzdTO"
        },
        {
            "author_id": "302834127",
            "created_at": "2016-02-18T17:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "700369274141954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2618 @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1efKS79c2i"
        },
        {
            "author_id": "93430029",
            "created_at": "2016-02-18T17:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "70798415",
                        "start": 32,
                        "username": "pedrinhocandido"
                    }
                ]
            },
            "id": "700368221786996740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Pedro Ant\u00f4nioC\u00e2ndido (@pedrinhocandido):\n\nParque Municipal Roberto Burle Marx, o \u201cParque da Cidade\u201d de... https://t.co/zPrP3p9bn3"
        },
        {
            "author_id": "70798415",
            "created_at": "2016-02-18T17:11:26.000Z",
            "id": "700367028834721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto Burle Marx, o \u201cParque da Cidade\u201d de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos-SP https://t.co/hV7uZpv7q7 \u00c9 lindo! https://t.co/BQvYgfh1IU"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-18T17:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "700366999961083906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal bruto na Serra da Bocaina @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/B0pXITTzWB"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2016-02-18T17:00:09.000Z",
            "id": "700364189890539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenados \u00edndios acusados de matarem fazendeiro no Parque Nacional de Monte Pascoal https://t.co/zjhM2hdBSF https://t.co/SC9nL0AJLT"
        },
        {
            "author_id": "20962368",
            "created_at": "2016-02-18T17:00:01.000Z",
            "id": "700364156566970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 21, Duca Leindecker se apresenta na 4\u00aa Expo Casca, que acontece no Parque Municipal de Eventos de... https://t.co/F3VbBfkiQK"
        },
        {
            "author_id": "26879837",
            "created_at": "2016-02-18T16:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317502",
                        "start": 111,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "700358253172150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o https://t.co/JuUhUboxB3 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "2844157208",
            "created_at": "2016-02-18T16:33:42.000Z",
            "id": "700357531223375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no Parque Municipal hoje \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3059779671",
            "created_at": "2016-02-18T16:20:38.000Z",
            "id": "700354242587004930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual recebe a mostra itinerante sobre Martin Luther King. Acesse: https://t.co/1OURB8Vocd https://t.co/07MGqI5umn"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-18T16:00:44.000Z",
            "id": "700349237205299202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo Massena, no interior do Parque Nacional de Itatiaia logo ap\u00f3s de ter sido constru\u00eddo. Ref\u00fagio de montanha fe\u2026 https://t.co/In4Xo6yBVL"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-18T16:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "700349158784438273",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRILHA DO PO\u00c7O PARA\u00cdSO,  PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL... https://t.co/8N19X20Npa"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2016-02-18T15:54:20.000Z",
            "id": "700347627272015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra variar, nenhum prefeito procura conservar a cidade. Somente adensar, O Haddad posa de moderninho, mas \u00e9 outro... https://t.co/szntK4ecvA"
        },
        {
            "author_id": "392341139",
            "created_at": "2016-02-18T15:52:26.000Z",
            "id": "700347149758939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Do parque municipal ao hopi hari \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "878953520",
            "created_at": "2016-02-18T15:37:58.000Z",
            "id": "700343506255134721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/O41A0qJI31"
        },
        {
            "author_id": "3431843117",
            "created_at": "2016-02-18T15:30:19.000Z",
            "id": "700341583426818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer este grande anfiteatro natural formado pela eros\u00e3o https://t.co/5NiRxRBNAy"
        },
        {
            "author_id": "51887328",
            "created_at": "2016-02-18T15:24:15.000Z",
            "id": "700340053424340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/2xFnjvuTyp"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2016-02-18T15:21:42.000Z",
            "id": "700339413017108481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/AOB4bh2wf8"
        },
        {
            "author_id": "550664195",
            "created_at": "2016-02-18T15:12:38.000Z",
            "id": "700337133685329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PREFEITO ALTERA POR DECRETO GABARITO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA NATUREZA PARA FAVORECER A ITAIPAVA\n\nExemplo... https://t.co/TIoPRYegFw"
        },
        {
            "author_id": "222260892",
            "created_at": "2016-02-18T14:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "35879806",
                        "start": 29,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "700329501092405250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Gilberto Natalini (@gnatalini):\n\nVeja que barbaridade desse Prefeito: Novo zoneamento 'desprotege' 3,2... https://t.co/Ttje1QMDre"
        },
        {
            "author_id": "222260892",
            "created_at": "2016-02-18T14:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "35879806",
                        "start": 29,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "700327471833620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Gilberto Natalini (@gnatalini):\n\nHaddad: voto contra isso: Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de... https://t.co/0RcQuBeaFD"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-02-18T14:30:20.000Z",
            "id": "700326485954052102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JornaldoBrasil: Biblioteca Parque Estadual apresenta exposi\u00e7\u00e3o sobre Martin L. King  https://t.co/plSQNc8xM1"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-18T14:28:14.000Z",
            "id": "700325958956482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Pessoal pela a aventura ;) at\u00e9 \u00e0 pr\u00f3xima :)\nParque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9... https://t.co/Vnt7AbeUz7"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2016-02-18T14:27:43.000Z",
            "id": "700325827729186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catraca Livre Biblioteca Parque Estadual apresenta exposi\u00e7\u00e3o sobre Martin L. King Jornal do Brasil O Consulado\u2026 https://t.co/49fZOJ8SaC"
        },
        {
            "author_id": "696464180556201986",
            "created_at": "2016-02-18T14:21:52.000Z",
            "id": "700324356086489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/E1feeropfQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-18T14:13:53.000Z",
            "id": "700322345039355906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/rdpIMbJ9xz"
        },
        {
            "author_id": "9317652",
            "created_at": "2016-02-18T14:08:58.000Z",
            "id": "700321110697582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual apresenta exposi\u00e7\u00e3o sobre Martin L. King  https://t.co/VUFNwL9KLf"
        },
        {
            "author_id": "3977670034",
            "created_at": "2016-02-18T13:59:40.000Z",
            "id": "700318770808627201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#video #drone 2016 | https://t.co/Vcluvr2KTC | Parque Nacional da Serra da Bocaina tem como seu mais importante atrativo a Trilha do Ouro,\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2016-02-18T13:47:10.000Z",
            "id": "700315623222603777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a mostra \"Martin Luther King - Legado &amp; Inspira\u00e7\u00e3o\", na Biblioteca Parque Estadual.\nhttps://t.co/YTlnFQIxWI https://t.co/1TzrjTNDMP"
        },
        {
            "author_id": "138215301",
            "created_at": "2016-02-18T13:44:08.000Z",
            "id": "700314859934720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora to aqui no Parque Nacional do Jau"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2016-02-18T13:44:02.000Z",
            "id": "700314835746168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das \u00c1guas no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/jz0s5R1iaP"
        },
        {
            "author_id": "3130698802",
            "created_at": "2016-02-18T13:34:08.000Z",
            "id": "700312343595655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",   to aqui na biblioteca parque estadual descansando chega de trabalho por hoje\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2016-02-18T13:26:03.000Z",
            "id": "700310307147747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude00 O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, recebeu s\u00f3 nas dunas 1.252 visitantes em janeiro. \ud83d\udc49https://t.co/bwyOBQrUcd https://t.co/Kxwh1fhodQ"
        },
        {
            "author_id": "48815934",
            "created_at": "2016-02-18T13:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317502",
                        "start": 111,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "700309509680586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o https://t.co/hcm2Urp0L5 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "406901462",
            "created_at": "2016-02-18T13:13:19.000Z",
            "id": "700307106809778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPRESSO NOT\u00cdCIA!\n\nCOLUNISTA: Camila Alvarenga.\n\nConhe\u00e7a a associa\u00e7\u00e3o - Amigos do Parque Estadual dos Campos... https://t.co/56E9mIDDNb"
        },
        {
            "author_id": "268672066",
            "created_at": "2016-02-18T12:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700300036089839625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/nMQGYNDlKN"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-18T12:38:11.000Z",
            "id": "700298261375148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa sobre a ariranha do Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 apresentada ao Naturatins - https://t.co/n2O40PC8tr"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-02-18T12:35:45.000Z",
            "id": "700297649732395009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoso...\n\n\u00c9 a maior freguesia do concelho de Ponte da Barca e est\u00e1 inserida no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/sFprs20cdO"
        },
        {
            "author_id": "58249192",
            "created_at": "2016-02-18T12:19:11.000Z",
            "id": "700293481051398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (dia 19) 15h30: Selma, na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/3aWPFdnyrc https://t.co/pSnGsY99vn"
        },
        {
            "author_id": "63480629",
            "created_at": "2016-02-18T12:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99366277,
                        -24.05654815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "700292807836229634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/1NbCokczSt"
        },
        {
            "author_id": "68469911",
            "created_at": "2016-02-18T12:00:10.000Z",
            "id": "700288695975473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Patrim\u00f4nio da Humanidade da UNESCO. #V\u00e1DeMovida https://t.co/o7lktYbjKS"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2016-02-18T11:18:29.000Z",
            "id": "700278207350775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00edndios acusados de matar fazendeiro na regi\u00e3o do Parque Nacional de Monte Pascoal https://t.co/e00aHqbH5F"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2016-02-18T11:17:26.000Z",
            "id": "700277939796123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena URU-EU WAU-WAU na \u00e1rea de sobreposi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Pacaas Novos est\u00e3o sendo invadidos https://t.co/YtYCWAkvne"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2016-02-18T10:52:29.000Z",
            "id": "700271661862559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de SP e o prefeito #Malddad !!!!!\n\nNovo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados -  https://t.co/NYvOfccGay"
        },
        {
            "author_id": "52239339",
            "created_at": "2016-02-18T10:52:13.000Z",
            "id": "700271595147956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 3 anos ainda participava neste saud\u00e1vel grupo caminheiro em terras do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Com... https://t.co/iVCddv0wnf"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-02-18T10:43:20.000Z",
            "id": "700269358849851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM ROND\u00d4NIA: KANINDE DENUNCIA AO MPF INVAS\u00c3O NA TERRA IND\u00cdGENA URU-EU WAU-WAU DO PARQUE NACIONAL PACAAS NOVOS https://t.co/zFLeUjBCX1"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-18T10:38:13.000Z",
            "id": "700268072201019393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Estadual da Serra da Bocaina, ..... em um lindo caminho, caminhei, e encontrei um jardim, .... e a cada... https://t.co/YneEERHkG7"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2016-02-18T10:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "700265333303701504",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini\nhttps://t.co/hi85PZrG6J\nHaddad: voto contra isso: Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados.\n Mais um absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2016-02-18T10:02:47.000Z",
            "id": "700259153491726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haddad: voto contra isso: Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados  https://t.co/tFAHPMCrqb"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2016-02-18T10:02:16.000Z",
            "id": "700259023589773314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KANINDE DENUNCIA AO MPF INVAS\u00c3O NA TERRA IND\u00cdGENA URU-EU WAU-WAU NA \u00c1REA DE SOBREPOSI\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL... https://t.co/DzsKfyKVGQ"
        },
        {
            "author_id": "4276",
            "created_at": "2016-02-18T09:46:40.000Z",
            "id": "700255101181628417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preza o verde?  o Haddad n\u00e3o.\nveja que crime: \nNovo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados  https://t.co/etOJLkGNyL"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2016-02-18T09:12:02.000Z",
            "id": "700246381735313412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A mo\u00e7a do High School Musical t\u00e1 sendo investigada p/ depredar um Parque Nacional dos EUA com uma declara\u00e7\u00e3o de amor https://t.co/3Y7FkXAqXe"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2016-02-18T08:24:33.000Z",
            "id": "700234434952429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Veja que barbaridade desse Prefeito: Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados  https://t.co/tFAHPMCrqb"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2016-02-18T07:52:54.000Z",
            "id": "700226469608472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KANINDE DENUNCIA  INVAS\u00c3O NA TERRA IND\u00cdGENA URU-EU WAU-WAU NA \u00c1REA DE SOBREPOSI\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL PACAAS NOVOS https://t.co/Np5q9mKOVn"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2016-02-18T07:16:31.000Z",
            "id": "700217314231320577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vou votar contra essa Lei nefasta:Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o https://t.co/tFAHPMCrqb"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2016-02-18T06:01:46.000Z",
            "id": "700198500882112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha, capt. 1 - Namibia https://t.co/h8qJIMjnNw"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-02-18T05:25:27.000Z",
            "id": "700189361070071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados https://t.co/DabFiCRejd"
        },
        {
            "author_id": "2414840258",
            "created_at": "2016-02-18T04:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "240172648",
                        "start": 85,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    }
                ]
            },
            "id": "700177543110983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fio2016. Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/nLgIfpu9X7 #BirdinginExtremadura @Extremadura_tur #visitspain https://t.co/NLOaOAIaMm"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-18T04:30:07.000Z",
            "id": "700175436794433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "2828795104",
            "created_at": "2016-02-18T03:28:49.000Z",
            "id": "700160012568633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA- PONTA GROSSA fev 2016"
        },
        {
            "author_id": "2238949008",
            "created_at": "2016-02-18T02:43:42.000Z",
            "id": "700148655194439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #Espa\u00f1a #Spain #VisitSpain #Fio2016. Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/0k4gfPdmZT... https://t.co/G0KHJkgWGl"
        },
        {
            "author_id": "18241502",
            "created_at": "2016-02-18T02:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "240172648",
                        "start": 85,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    }
                ]
            },
            "id": "700144732979273730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "#Fio2016. Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/q3mFxlWiOb #BirdinginExtremadura @Extremadura_tur #visitspain https://t.co/KGdkvCwStv"
        },
        {
            "author_id": "3507856815",
            "created_at": "2016-02-18T01:35:22.000Z",
            "id": "700131460427210752",
            "in_reply_to_user_id": "303825576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaRibeiro193 @danilo_krettli Saudades parque municipal sdds"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-18T01:24:45.000Z",
            "id": "700128787921559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Instituto Espa\u00e7o Silvestre j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de... https://t.co/nO59dyf77O"
        },
        {
            "author_id": "87483235",
            "created_at": "2016-02-18T01:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "700128429052686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #brasil #tucano \n\n#holidays #toucan #cute @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/MKLgAL25RH"
        },
        {
            "author_id": "3363223887",
            "created_at": "2016-02-18T01:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "180966694",
                        "start": 0,
                        "username": "Sabrinarreis"
                    }
                ]
            },
            "id": "700124929845522433",
            "in_reply_to_user_id": "180966694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sabrinarreis \u00e9 perto do parque municipal, entrei hj ai amanha vai ser o primeiro dia"
        },
        {
            "author_id": "2196686030",
            "created_at": "2016-02-18T00:49:14.000Z",
            "id": "700119851239493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO: O encontro do EQUI-RJ que seria dia 20/02/16  na Biblioteca Parque Estadual foi transferido para o dia... https://t.co/AGnECPnl6H"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-02-18T00:45:41.000Z",
            "id": "700118954988195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2016-02-18T00:04:11.000Z",
            "id": "700108512169500672",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enfim\u2026.vou continuar aqui a revisar o manuscrito alheio (que \u00e9 bom e sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o isolada e q t\u00e1 se fudendo no ES)"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-17T23:48:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92278046,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700104633021304833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/hSZ1gc1yvd"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-17T23:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700104536254496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/n2QeYQQNd8"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-17T23:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00393474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "700104431229145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/dnXNdc7o3b"
        },
        {
            "author_id": "2871675534",
            "created_at": "2016-02-17T23:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "700096088674430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7KcmHSdeYJ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-17T22:57:59.000Z",
            "id": "700091854767972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DA GRUTA ESCONDIDA, PARQUE ESTADUAL DOS TRES PICOS, CACHOEIRAS DE MACAC\u00da, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/DSut1YhU84"
        },
        {
            "author_id": "193531097",
            "created_at": "2016-02-17T22:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.954898,
                        -22.531026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "700088445109211137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardezinha \ud83c\udf04\ud83c\udf1a @ Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/bGoqY2oW86"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2016-02-17T22:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "700083761569013761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que olhos lindos! @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/1MUOOlaX70"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2016-02-17T22:08:45.000Z",
            "id": "700079465062391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de agricultura familiar \u00e9 atra\u00e7\u00e3o da festa de 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s https://t.co/kyA4U0GkFi"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2016-02-17T21:12:52.000Z",
            "id": "700065399933661186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busto de Varnhagen \u00e9 inaugurado na Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/ogcWOEmx0q https://t.co/JrEZkNc1oU"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-02-17T21:04:26.000Z",
            "id": "700063279197134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para Visitar o Parque Nacional do Araguaia\nhttps://t.co/FWDYQIcxRz https://t.co/AQpBiyJmeJ"
        },
        {
            "author_id": "1700438202",
            "created_at": "2016-02-17T20:55:24.000Z",
            "id": "700061002000437253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebolzinho (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @guibackk) https://t.co/5lo6yoyVHU"
        },
        {
            "author_id": "62716600",
            "created_at": "2016-02-17T20:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "700058778604085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aeropostale #aero #natureza #enviroment #meioambiente #happy #orange @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/k9iSKX5GU6"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2016-02-17T20:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274812,
                        -15.1847747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "700058393654878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/iIZEERaiLg"
        },
        {
            "author_id": "62716600",
            "created_at": "2016-02-17T20:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "700058015148470273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#green #aeropostale #natureza #enviroment #meioambiente #happy @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/hBuJp6bwnf"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2016-02-17T20:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274812,
                        -15.1847747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "700056632638644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Couve-flor @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/slT0UM65tg"
        },
        {
            "author_id": "62716600",
            "created_at": "2016-02-17T20:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "700054751292088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#shower #water #wood #floresta #forest #green #enviroment @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/XQrEbcoWDx"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2016-02-17T20:30:07.000Z",
            "id": "700054639668908033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio registra as belezas do Parque Estadual que abrange o litoral paulista, de Peru\u00edbe \u00e0 Ubatuba: https://t.co/eodMlHGnWr"
        },
        {
            "author_id": "62716600",
            "created_at": "2016-02-17T20:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "700053068403077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #meioambiente #waterfall #lake #happy #lagoon #lago @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/SEEAuzsVFr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-17T20:09:42.000Z",
            "id": "700049503781572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DA CACHOEIRA DA FUMA\u00c7A,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/Qxz5fNmWEt"
        },
        {
            "author_id": "113575549",
            "created_at": "2016-02-17T20:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "700049337443717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar dos deuses!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/G1f3C8nzvr"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-17T20:08:01.000Z",
            "id": "700049077795483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa sobre Ariranha do Parque do Cant\u00e3o \u00e9 apresentada ao Naturatins https://t.co/JaW9EtjaO6"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-02-17T19:59:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "700046937035296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu 217 mil visitantes em 2015\nhttps://t.co/UP7IsQcROW https://t.co/LHXN8MNScQ"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2016-02-17T19:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "163472257",
                        "start": 11,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "700034201836527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito @FranciscoJoseJr foi pessoalmente olhar o in\u00edcio das obras do Parque Municipal. Est\u00e1 havendo uma s\u00e9rie de cuidados com a natureza"
        },
        {
            "author_id": "58008595",
            "created_at": "2016-02-17T19:04:43.000Z",
            "id": "700033149280116736",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@adrianycristine Foi ela que abriu o inqu\u00e9rito no MPF sobre a mans\u00e3o usada pelos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2016-02-17T18:30:57.000Z",
            "id": "700024651234308098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Luiz Clementino fez uma s\u00e9rie de fotoartes, ressaltando paisagens do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GutRYYA9Y3"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-17T18:10:03.000Z",
            "id": "700019390167846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/wvKjSTW7Ur"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-02-17T18:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700019355250200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/c17FWuZvfg"
        },
        {
            "author_id": "43547260",
            "created_at": "2016-02-17T18:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "700018366526988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vista &lt;3 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/VVl1zclw6N"
        },
        {
            "author_id": "199497938",
            "created_at": "2016-02-17T18:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "43347078",
                        "start": 94,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "700017238783483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a cuidar da qualidade dos rios da #CidadeMaravilhosa no projeto \"Observando os Rios\" da @sosma: https://t.co/8zvvAnyKhB #rj #rio"
        },
        {
            "author_id": "57078511",
            "created_at": "2016-02-17T17:57:13.000Z",
            "id": "700016163020001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineirar! :) @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/RobqjB4Izq"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-17T17:50:07.000Z",
            "id": "700014376296644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, com acesso pelas Zonas Norte, Sul e Oeste, o Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/TvoJK1hA7U"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-02-17T17:45:52.000Z",
            "id": "700013307089068034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina possui muitos lugares estonteantes, um deles \u00e9 o Po\u00e7o Encantado, um lago... https://t.co/B0o5CExn5C"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-02-17T17:41:53.000Z",
            "id": "700012304977522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Capivara o uso da perspectiva fica bem claro nas etapas em que um dos desenhos foi... https://t.co/YfVwLgROrl"
        },
        {
            "author_id": "177369759",
            "created_at": "2016-02-17T17:03:47.000Z",
            "id": "700002717209595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bora no parque municipal! Desde quando mudei pra c\u00e1 nunca fui l\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\udcf8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-17T17:01:10.000Z",
            "id": "700002056032165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/gQlCgIKrcx"
        },
        {
            "author_id": "51887328",
            "created_at": "2016-02-17T16:55:24.000Z",
            "id": "700000604454789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/LqmvuePr9R"
        },
        {
            "author_id": "18225245",
            "created_at": "2016-02-17T16:51:45.000Z",
            "id": "699999685478588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Parque Nacional Natural Ensenada de Utr\u00eda / Utr\u00eda Cove Natural National Park by Rodrigo Bernal Via... https://t.co/VNWWDfxOKl"
        },
        {
            "author_id": "3084520697",
            "created_at": "2016-02-17T16:24:59.000Z",
            "id": "699992952194486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from mirepublicabella  -  \u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Los\u2026 https://t.co/BAgRmWmciu"
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2016-02-17T15:53:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "699984941933662209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/o92EcZsAVz"
        },
        {
            "author_id": "941928554",
            "created_at": "2016-02-17T15:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "92713936",
                        "start": 0,
                        "username": "Leo_Alli"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2409030144",
                        "start": 10,
                        "username": "mmarques57"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "30734740",
                        "start": 22,
                        "username": "carlastrass"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "83563859",
                        "start": 35,
                        "username": "benevides_cris"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "334358066",
                        "start": 64,
                        "username": "aeciofaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "454061147",
                        "start": 78,
                        "username": "subeida1"
                    }
                ]
            },
            "id": "699980639186087937",
            "in_reply_to_user_id": "92713936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leo_Alli @mmarques57 @carlastrass @benevides_cris @BR45IL100PT @aeciofaraujo @subeida1 Parque Nacional Serra da Capivara - no sudeste Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-02-17T15:28:12.000Z",
            "id": "699978662704238594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira recebe exposi\u00e7\u00e3o que retrata a \"Fauna Urbana\": https://t.co/IJaUeHAZ0Q https://t.co/n1H0lvmNUt"
        },
        {
            "author_id": "157168813",
            "created_at": "2016-02-17T15:20:12.000Z",
            "id": "699976649811615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viagem: O exuberante Parque Nacional Picos de Europa https://t.co/WsQwzy3fcj"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-17T15:05:42.000Z",
            "id": "699972997185196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA DO RIO ANCORADO QUARTO DIA DE CAMINHADA E DE CHUVAS,  GERAIS DO VIEIRA,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/748vZNlrIE"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2016-02-17T15:02:04.000Z",
            "id": "699972086266204166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Serengeti, no norte da Tanz\u00e2nia , \u00e9 uma savana repleta de rios e lagos! https://t.co/xdh8ScCsDq"
        },
        {
            "author_id": "307650146",
            "created_at": "2016-02-17T15:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "699972058986508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejala... @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/B2spE0Z9s6"
        },
        {
            "author_id": "43547260",
            "created_at": "2016-02-17T14:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "699970045271805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qNV6SKXHjA"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-02-17T14:44:34.000Z",
            "id": "699967682204999681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais conserva\u00e7\u00e3o: Criada nova \u00e1rea protegida no Rio de Janeiro | WikiParques https://t.co/0SuBHXD9OE"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-02-17T14:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "791635",
                        "start": 107,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "699967414553997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais conserva\u00e7\u00e3o: Criada nova \u00e1rea protegida no Rio de Janeiro | WikiParques - https://t.co/rBxCKUzx4m via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "376843374",
            "created_at": "2016-02-17T14:28:17.000Z",
            "id": "699963584651116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA SOBRE A ARIRANHA DO PARQUE ESTADUAL DO CANT\u00c3O \u00c9 APRESENTADA AO NATURATINS\nhttps://t.co/t1SluhomSd"
        },
        {
            "author_id": "242738253",
            "created_at": "2016-02-17T14:25:22.000Z",
            "id": "699962850484224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s da Sos Itupararanga, gostar\u00edamos muito de agradecer imensamente ao querido Gestor da APA Itupararanga Pablo... https://t.co/57Sv1tI3PH"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-02-17T14:20:27.000Z",
            "id": "699961610648100866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/Dy3n1JfOIx https://t.co/EOVJhRJjTo"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-17T14:12:46.000Z",
            "id": "699959679959617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "18283275",
            "created_at": "2016-02-17T13:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "25577585",
                        "start": 17,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "699953611661557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando o governo @FlavioDino ir\u00e1 se pronunciar sobre a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Tau\u00e1-Mirim? https://t.co/zbwYrUtWGC"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-17T13:28:47.000Z",
            "id": "699948608892723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa sobre a ariranha do Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 apresentada ao Naturatins: https://t.co/0YngpODX5d"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-02-17T13:16:11.000Z",
            "id": "699945440217849857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria desse m\u00eas em nosso blog, acesse https://t.co/3ycGuAmMWY #girocariocatour #trilhas #ecoturismo #parquedomendanha #rio"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2016-02-17T13:07:14.000Z",
            "id": "699943184151937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusados pela morte de fazendeiro no Parque Nacional v\u00e3o a J\u00fari Popular\nAcesse - https://t.co/GZt18Ynp47 https://t.co/rRJpSQO6F9"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-02-17T13:05:45.000Z",
            "id": "699942811500744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Gramado RS eu adoro esse lugar. E todas as vezes em que estive em Grama https://t.co/bm6p0m2myt"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2016-02-17T13:05:31.000Z",
            "id": "699942755577925633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusados pela morte de fazendeiro no Parque Nacional v\u00e3o a J\u00fari Popular\nAcesse - https://t.co/GZt18Ynp47 https://t.co/P1ndtrWO25"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-17T13:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "699942219780878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ud83d\ude0a\ud83d\ude01 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/IDsrC7NMv8"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2016-02-17T13:00:31.000Z",
            "id": "699941495885811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 procurando aventura? C\u00e2nion Itaimbezinho, no RS, \u00e9 a dica do #ComoSer\u00e1. https://t.co/PgHmI2pxdR #PartiuF\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2016-02-17T12:51:08.000Z",
            "id": "699939133389549569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusados pela morte de fazendeiro no Parque Nacional v\u00e3o a J\u00fari\u00a0Popular https://t.co/rskfgOkpYc https://t.co/mO36WdIRQX"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2016-02-17T12:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "43347078",
                        "start": 30,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "699938184294219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted SOS Mata Atl\u00e2ntica (@sosma):\n\nAdote um rio do Parque Nacional da Tijuca! Observe a qualidade da #\u00e1gua... https://t.co/PeS6S8t3zK"
        },
        {
            "author_id": "320448235",
            "created_at": "2016-02-17T12:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2209526953",
                        "start": 104,
                        "username": "ThaiseMota"
                    }
                ]
            },
            "id": "699936917660549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Good morning. Bom dia.\n\nParque Nacional Serra da Capivara #Piau\u00ed #Brazil \n\nhttps://t.co/Zk6Pt4D5Eq (via @ThaiseMota)"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-02-17T12:31:20.000Z",
            "id": "699934152091688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Adote um rio do Parque Nacional da Tijuca! Observe a qualidade da #\u00e1gua com a gente: https://t.co/YdX6y3am5y https://t.co/FHXvzskQCe"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2016-02-17T11:50:06.000Z",
            "id": "699923774783754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa sobre a ariranha do Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 apresentada ao Naturatins https://t.co/O6GRc7FBuZ"
        },
        {
            "author_id": "39802592",
            "created_at": "2016-02-17T11:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1330679324",
                        "start": 23,
                        "username": "Comando_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "699922518036082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted \u00aeComando SP (@Comando_SP):\n\n#SP Parque Estadual da Cantareira recebe exposi\u00e7\u00e3o que retrata a \"Fauna... https://t.co/M13nT7s6V0"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-17T11:43:44.000Z",
            "id": "699922171343282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de...\nParque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta https://t.co/mVyU7ZU9t4"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-02-17T11:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "699918888188907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...  constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-02-17T11:02:12.000Z",
            "id": "699911720915984386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea que deixou a linhada armada no lago do Parque Municipal. \nSe quiser buscar,ela est\u00e1 aqui comigo. \nEu mesmo... https://t.co/zQaQoUSCub"
        },
        {
            "author_id": "77255041",
            "created_at": "2016-02-17T10:29:22.000Z",
            "id": "699903457977831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6HgHruaM7Y"
        },
        {
            "author_id": "960864703",
            "created_at": "2016-02-17T10:11:23.000Z",
            "id": "699898931346436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado da FEG sobre o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/OIQUZZmLiH"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-02-17T10:04:05.000Z",
            "id": "699897096736903170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/j66UAbsPAQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-17T10:00:34.000Z",
            "id": "699896208391667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL ANKARAFANTSIKA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/CUuGajyiVn"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-02-17T09:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "699887269725999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/3yTTLIVFkf"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2016-02-17T08:36:04.000Z",
            "id": "699874945619382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limpeza da \u00e1rea que abrigar\u00e1 Parque Municipal \u00e9 iniciada https://t.co/dMcOgztOaU"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:20.000Z",
            "id": "699869222478807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/t7827ElhgE"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:15.000Z",
            "id": "699869203176624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/T29TtSZ1nD"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:14.000Z",
            "id": "699869199477243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/yWPwWp2qr8"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:11.000Z",
            "id": "699869186210734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/qfm8zMKUbC"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:11.000Z",
            "id": "699869186198151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/BIvn4Ad3j0"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:08.000Z",
            "id": "699869172365262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/gVlUlTGNLx"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:07.000Z",
            "id": "699869170784055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/xS8Vf2jzLt"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:07.000Z",
            "id": "699869168611405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/z7W4KqiWpX"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:05.000Z",
            "id": "699869158972854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/W1i5IfelaJ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:04.000Z",
            "id": "699869155546124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/8mQALemYpt"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:03.000Z",
            "id": "699869151624503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/CviNZ9lNDG"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:02.000Z",
            "id": "699869149628006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/z3xMPH6Uuz"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:02.000Z",
            "id": "699869147891499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional ... https://t.co/pNRE6iOll1 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-02-17T08:13:01.000Z",
            "id": "699869141830774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/r6oBTDzqm9"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:58.000Z",
            "id": "699869130803978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/Y0y3yKkpEk"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:57.000Z",
            "id": "699869128992030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/QqJ4bopccO"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:57.000Z",
            "id": "699869126915788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/k9dQa9UH4r"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:56.000Z",
            "id": "699869123170316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/vVO3uAa53F"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:54.000Z",
            "id": "699869116211965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/kmRpP2xCkI"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:54.000Z",
            "id": "699869114295123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/7xGXamZb7m"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:54.000Z",
            "id": "699869112604819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/HgngxUIMI0"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:53.000Z",
            "id": "699869109274578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/sfcsAyBgZI"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:52.000Z",
            "id": "699869105071861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/5OrSDoeNY8"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:51.000Z",
            "id": "699869102936948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/nF8fbd3bjr"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:48.000Z",
            "id": "699869090790244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/r4lqj5WO9j"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:44.000Z",
            "id": "699869074168262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/158UaE3reb"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-02-17T08:12:44.000Z",
            "id": "699869072268271618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/wGf6mbEZQY"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-17T07:25:21.000Z",
            "id": "699857147731906562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/QaofPu4jwu"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-02-17T07:23:32.000Z",
            "id": "699856692557643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/k8Tm4M1kok"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-02-17T07:23:21.000Z",
            "id": "699856645958946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/Zjt6Uc2uL7"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-02-17T07:23:15.000Z",
            "id": "699856620352745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/yiltU6zppK"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-02-17T07:23:05.000Z",
            "id": "699856576354480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/sXJik2m0MP"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:52.000Z",
            "id": "699856521945952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/Lc0OuryGRJ"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:43.000Z",
            "id": "699856486919352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/qcn7snlGFh"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:41.000Z",
            "id": "699856478862061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/W3O02tHCBT"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:30.000Z",
            "id": "699856432250761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/I9s24cXa4O"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:17.000Z",
            "id": "699856375648645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/6rzr1eR9kf"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:10.000Z",
            "id": "699856345361547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/RjdaZif7DM"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:08.000Z",
            "id": "699856336826175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/PWeRsgqawZ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-02-17T07:22:00.000Z",
            "id": "699856306916569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/O4AsoKhBtD"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-02-17T07:21:57.000Z",
            "id": "699856294044241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/RF1Olvexbn"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-17T07:20:04.000Z",
            "id": "699855817260998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/O0zwzyA9T9"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:54.000Z",
            "id": "699855523286364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/xjL8qDuvmY"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:38.000Z",
            "id": "699855458635378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/Apnd1RL81E"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:32.000Z",
            "id": "699855434597814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/CijDtVhCij"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:22.000Z",
            "id": "699855391677509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/QEzByRgvaq"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:19.000Z",
            "id": "699855379920891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/k5PdZOmGI4"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:12.000Z",
            "id": "699855348060917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/DWBP5dWYqJ"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:11.000Z",
            "id": "699855345766703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/avCqoCj5yo"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:11.000Z",
            "id": "699855342906187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/85rteQAryO"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:08.000Z",
            "id": "699855331849957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/FIJhxP2ObR"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-02-17T07:18:04.000Z",
            "id": "699855316389736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/OBX6YLwOjn"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:59.000Z",
            "id": "699855295669907461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/te4ky9rY6D"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:50.000Z",
            "id": "699855256935510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/ClHL6HDZaH"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:48.000Z",
            "id": "699855246202241025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/Z2UcupRxAg"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:40.000Z",
            "id": "699855212639457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/CyAbdNGCqV"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855212354228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/xGcjjQTPow"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855211918065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/iTIil33iuk"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855211918036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/SHQl3WTyxV"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855211532136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/49p6zjGAbd"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855211012030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/wXkLUT4RIB"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855210835914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/2RpqvYHUN6"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855210512982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/D1SAyqhfv8"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855210122883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/3Mz0q1JLp3"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855209787293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/I9uSHlg1T8"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855209669873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/iCW3RFWEYj"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855209124667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/kaLu0r4fDQ"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:39.000Z",
            "id": "699855208575152129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/326uQTsCxo"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:38.000Z",
            "id": "699855208067633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/VfYVpiwphi"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:38.000Z",
            "id": "699855207300091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/YTrSbXRths"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:38.000Z",
            "id": "699855205861490689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/mEHsEiubGj"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:38.000Z",
            "id": "699855205643333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/aKeRJ711wO"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:28.000Z",
            "id": "699855165059280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/zrcR26HTGW"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:16.000Z",
            "id": "699855114736013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/qXmmuAHZqo"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-02-17T07:17:11.000Z",
            "id": "699855092929789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/WMFf2aK7hS"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-02-17T07:16:25.000Z",
            "id": "699854899928895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/mEDiY0kXRr"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-02-17T07:16:23.000Z",
            "id": "699854892710531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/97vRy5uqf9"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-02-17T07:16:07.000Z",
            "id": "699854826398560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/4n1ql6SfeD"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-02-17T07:15:38.000Z",
            "id": "699854703413211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/v0gdDWiium"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-02-17T07:14:55.000Z",
            "id": "699854524488425473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/0LGYE7jlLm"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-02-17T07:14:52.000Z",
            "id": "699854510919778306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/C04zumdKAG"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-02-17T07:14:29.000Z",
            "id": "699854414664716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/aE6wTSSciX"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2016-02-17T07:14:22.000Z",
            "id": "699854382532132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional ... https://t.co/WQX3ca6ip8"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-02-17T07:14:10.000Z",
            "id": "699854335316918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/R5DlCHKedW"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-02-17T07:13:59.000Z",
            "id": "699854288344846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/CLs5SRBsT9"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-02-17T07:13:51.000Z",
            "id": "699854255054725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/uRUHb72cUF"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-02-17T07:13:38.000Z",
            "id": "699854201325690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/9jQq46g3vv"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-02-17T07:13:24.000Z",
            "id": "699854142567677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/V1Syoh7tz3"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-02-17T07:13:21.000Z",
            "id": "699854128374161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/qyFQsmjCeS"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-02-17T07:13:19.000Z",
            "id": "699854121721942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/QXSWqs6nLj"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-02-17T07:13:00.000Z",
            "id": "699854038766977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/TqjNBAROq4"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:54.000Z",
            "id": "699854015438258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/SCVjuGPun4"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:51.000Z",
            "id": "699854003471908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/NCvMyePPzs"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:43.000Z",
            "id": "699853968457887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional K... https://t.co/kUcaAtqwFI"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:37.000Z",
            "id": "699853945456427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Desde o dia 1\u00ba de fevereiro, v\u00eddeo teve mais de 70 mil acessos."
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:34.000Z",
            "id": "699853929136263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/FwP68X2634"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:28.000Z",
            "id": "699853905430065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/JQlHXCwmqb"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:24.000Z",
            "id": "699853889533644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/JeeL4jZpo1"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:22.000Z",
            "id": "699853881312833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/o4EJ9Peh2U"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:20.000Z",
            "id": "699853871485595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/WOvxS6MwA4"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-02-17T07:12:14.000Z",
            "id": "699853848400121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... https://t.co/qyCeJzha8M"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-02-17T07:11:45.000Z",
            "id": "699853726970880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/Yd47hI7PVD"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-02-17T07:11:35.000Z",
            "id": "699853684549640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/2wCjJXsTUd"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-02-17T07:11:32.000Z",
            "id": "699853671987712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/hfnlEdRM4x"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-02-17T07:11:27.000Z",
            "id": "699853650177298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/8mdAyghw51"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-02-17T07:11:26.000Z",
            "id": "699853645685215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/bY6hLpXrWZ"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-02-17T07:11:20.000Z",
            "id": "699853622285176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/51UMBptSHb"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-02-17T07:10:50.000Z",
            "id": "699853493780160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/xu8XIDBRMI"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-02-17T07:10:48.000Z",
            "id": "699853485156663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/7Qq9EoQ3ND"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-02-17T07:10:35.000Z",
            "id": "699853432253853697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/vbXbKD5J0B"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-02-17T07:10:33.000Z",
            "id": "699853423160614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de beb\u00ea rinoceronte correndo atr\u00e1s de aves faz sucesso na web: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... https://t.co/89MosQUb63"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-17T04:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1720729424",
                        "start": 51,
                        "username": "__edson_jr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2249137599",
                        "start": 63,
                        "username": "Felipe_tezes"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1035199038352748544",
                        "start": 77,
                        "username": "sasso_paula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75823575,
                        -9.61184679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "699816277746065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @__edson_jr @felipe_tezes @sasso_paula https://t.co/8pSoP4UEQl"
        },
        {
            "author_id": "116751409",
            "created_at": "2016-02-17T04:15:39.000Z",
            "id": "699809410063798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Macei\u00f3 aguarda sua visita!! \n\nF\u00e1bio Palmeira vem realizando um excelente trabalho, que est\u00e1... https://t.co/uvdlfpWUCA"
        },
        {
            "author_id": "108431413",
            "created_at": "2016-02-17T02:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "42593930",
                        "start": 9,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "699787473157804032",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sendo vc @andretrig  ambientalista, como vc analisa a mans\u00e3o \"Triplex\" dos Marinhos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Paraty?"
        },
        {
            "author_id": "242030424",
            "created_at": "2016-02-17T02:04:40.000Z",
            "id": "699776447024463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/z9a8zyN4bl"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-17T01:58:51.000Z",
            "id": "699774981761138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave rara: [caption id=\"attachment_579137\" align=... https://t.co/0etbwzGIEe"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-02-17T01:58:49.000Z",
            "id": "699774971657064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave rara: [caption id=\"attachment_579137\" align=... https://t.co/uvLKNM4auP"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-02-17T01:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9306746,
                        -7.92249853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "699773954303619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/DhqQxdDvPG"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-02-17T01:47:34.000Z",
            "id": "699772141298917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limpeza da \u00e1rea que abrigar\u00e1 Parque Municipal \u00e9 iniciada https://t.co/pqqtPwbogM"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-02-17T01:39:37.000Z",
            "id": "699770139458326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MH - Limpeza da \u00e1rea que abrigar\u00e1 Parque Municipal \u00e9 iniciada https://t.co/NbIOEv5IgW"
        },
        {
            "author_id": "50134636",
            "created_at": "2016-02-17T01:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "699770098622603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tocandira_tw https://t.co/71GVDVjKLi Trilha dos Saltos (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros)"
        },
        {
            "author_id": "213649006",
            "created_at": "2016-02-17T01:10:18.000Z",
            "id": "699762764257091585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laerte quebra sil\u00eancio da m\u00eddia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mans\u00e3o dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/9yvIxkhFuP"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-02-17T01:07:53.000Z",
            "id": "699762155009110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave rara: [caption id=\"attachment_579137\" align=... https://t.co/mnr0Pz9MxI"
        },
        {
            "author_id": "2681116213",
            "created_at": "2016-02-17T00:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26483157,
                        -22.6325917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "699758360350969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/aEacbqNw1k"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2016-02-17T00:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "699757743100526593",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista  administra\u00e7\u00e3o do Corcovado n\u00e3o tem outorga de uso da \u00e1gua que tira das nascentes do parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "2543059755",
            "created_at": "2016-02-17T00:41:00.000Z",
            "id": "699755389324234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA CRUZ https://t.co/0Vk41Algx9"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2016-02-17T00:32:15.000Z",
            "id": "699753187864027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave rara https://t.co/bU0jMCh8HU"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2016-02-17T00:32:13.000Z",
            "id": "699753180112916481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave rara https://t.co/ZIVocBBYFL"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2016-02-17T00:29:11.000Z",
            "id": "699752415805857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave\u00a0rara https://t.co/vaxLAeTmuA https://t.co/RANFoHYQZd"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2016-02-17T00:21:12.000Z",
            "id": "699750409271951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave rara https://t.co/K4JqMa7GE0"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-02-17T00:20:24.000Z",
            "id": "699750205663514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional de Palmares (PI) abriga ave rara https://t.co/HjlaXhdy1C"
        },
        {
            "author_id": "17599891",
            "created_at": "2016-02-17T00:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "42593930",
                        "start": 4,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "699745912579555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, @andretrig, sendo setorista de meio ambiente, o q vc acha da mans\u00e3o da fam\u00edlia Marinho em \u00e1rea protegida?!"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2016-02-17T00:00:02.000Z",
            "id": "699745081301929986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Patag\u00f4nia \ud83c\udf0e\u2708 O Hotel Explora \u00e9 um dos poucos dentro do parque nacional Torres Del Paine, com mais de 50 rotas... https://t.co/TpbnELJIlJ"
        },
        {
            "author_id": "4776266417",
            "created_at": "2016-02-16T23:55:33.000Z",
            "id": "699743953109712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite meus amigos \n      Hoje dei in\u00edcio a minha caminhada no Parque Municipal de Itagua\u00ed,\u2026 https://t.co/57MvYsh5Xd"
        },
        {
            "author_id": "252693291",
            "created_at": "2016-02-16T23:55:28.000Z",
            "id": "699743931827879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Cavernas Perua\u00e7u, Brasil #awesome #beauty #best #wow #cool https://t.co/ljOZefh5zx"
        },
        {
            "author_id": "3434318716",
            "created_at": "2016-02-16T23:28:52.000Z",
            "id": "699737237563506689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de leve (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/s1cQA86EqC"
        },
        {
            "author_id": "242373536",
            "created_at": "2016-02-16T23:26:23.000Z",
            "id": "699736614055120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem amigos mais chegados que irm\u00e3o \ud83d\udc93\ud83c\udf89\ud83c\udf7b\u270c @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/UWx4DGhlIL"
        },
        {
            "author_id": "68077542",
            "created_at": "2016-02-16T23:22:27.000Z",
            "id": "699735621447917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio2016  \ud83c\udf0a\ud83c\udf05 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/brobtVDzrO"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-02-16T23:18:20.000Z",
            "id": "699734588478918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das Sete Quedas: o trekking do Parque Nacional da Chapada dos Veadeir\u2026 https://t.co/KEb37GRvcY, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "55229600",
            "created_at": "2016-02-16T23:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "699730481747771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ct54yL6QgT + THE BEUTY OF ZION NATIONAL PARK| OTTO + AS BELEZAS DE ZION, PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-16T22:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "699729504781148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/7OGOrVrFtQ"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-16T22:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "699729410212130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/9v2wquCtsX"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-16T22:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476214,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "699729337810030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/pxEez9Cpy5"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-16T22:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476214,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "699729263382175744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/JQiZWzzPPg"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-16T22:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476214,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "699729191907020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/NpcIn2NGaa"
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2016-02-16T22:54:34.000Z",
            "id": "699728606117916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual \u00e9 um desses templos  https://t.co/06w5jZ1GC6"
        },
        {
            "author_id": "119130495",
            "created_at": "2016-02-16T22:40:21.000Z",
            "id": "699725026162040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00eas lembra veado qu falei de um bicho que me picou no parque municipal? Pois \u00e9 manas tem uma catreta no meu bra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-02-16T22:26:34.000Z",
            "id": "699721557699141634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "(A) Prefeito finaliza entrevista anunciando in\u00edcio dos trabalhos de limpeza no terreno onde ser\u00e1 constru\u00eddo o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-02-16T22:20:33.000Z",
            "id": "699720045216141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s \u00e9 que agradecemos ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. https://t.co/B6nOq23osi"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-02-16T22:04:15.000Z",
            "id": "699715941190467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Jalap\u00e3o\nhttps://t.co/XX1ZRB6kcV https://t.co/Gjrr9YMf30"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-16T21:52:04.000Z",
            "id": "699712877222105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  John Downey no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/UrzymPwqRh"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2016-02-16T21:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "163472257",
                        "start": 72,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "699710143597047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Come\u00e7a a prepara\u00e7\u00e3o do parque municipal de Mossoro, anunciado pelo pref @FranciscoJoseJr para as proximas semanas https://t.co/BEEzW5ruoB"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2016-02-16T21:30:09.000Z",
            "id": "699707361959673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio registra as belezas do Parque Estadual que abrange o litoral paulista, de Peru\u00edbe \u00e0 Ubatuba: https://t.co/eodMlHGnWr"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-02-16T21:25:03.000Z",
            "id": "699706078292889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recursos para a constru\u00e7\u00e3o da pista de skate do Parque Municipal j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis. Dentro dos pr\u00f3ximos dias a... https://t.co/2ppFOEQSoJ"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2016-02-16T21:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18938394",
                        "start": 91,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "699704164788654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde promove trilhas guiadas gratuitas  https://t.co/nV9pF2iMR1 via @CatracaLivre"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-02-16T21:04:41.000Z",
            "id": "699700953461739522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia\nhttps://t.co/umFvZesthj https://t.co/6owKs18K09"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-16T21:03:21.000Z",
            "id": "699700615442731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf05 O fim de tarde em uma das \u00e1reas \u00famidas brasileiras, a Reserva Extrativista Terra Grande\u2026 https://t.co/sqF9NzUbAg"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2016-02-16T20:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "36751573",
                        "start": 59,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "699697538409046020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta (19), 18h, Nelito Fernandes e Martha Mendon\u00e7a, do @sensacionalista, estar\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/8CFWOSceK0"
        },
        {
            "author_id": "475101917",
            "created_at": "2016-02-16T20:50:26.000Z",
            "id": "699697366178402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrigindo: \u00e9 depois que sai da \u00e1rea protegida OU o diabinho te detecta com a lanterna"
        },
        {
            "author_id": "475101917",
            "created_at": "2016-02-16T20:48:33.000Z",
            "id": "699696891907457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pera n\u00e3o era \u00e1rea protegida, era s\u00f3 os diabinho que te detectava com a luz"
        },
        {
            "author_id": "475101917",
            "created_at": "2016-02-16T20:48:08.000Z",
            "id": "699696785971933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E A M\u00daSICA QUANDO VOC\u00ca SA\u00cdA DA \u00c1REA PROTEGIDA E O GUARDI\u00c3O ACORDAVA PUTA QUE PARIU QUE AGONIA"
        },
        {
            "author_id": "72119051",
            "created_at": "2016-02-16T20:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "699693756795097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E lembrar de sempre agradecer por todos os dias \u270c\ud83c\udf0a\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/oYqbQCWp7S"
        },
        {
            "author_id": "1292897388",
            "created_at": "2016-02-16T20:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74918813,
                        -20.74020499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "699693677506138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/7SfxR2A4wy"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-02-16T20:33:42.000Z",
            "id": "699693156564996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O : FIM DA GRATUIDADE NA DESCIDA DO MORRO DA URCA COM O BONDINHO\n\u00c0 pedido da Gest\u00e3o do Monumento Natural... https://t.co/PaD1ANwVOL"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-02-16T20:32:22.000Z",
            "id": "699692820378980353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/B2trMn0P56"
        },
        {
            "author_id": "109538591",
            "created_at": "2016-02-16T20:32:10.000Z",
            "id": "699692767677673474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo final de tarde em Vinhedo no \u00faltimo s\u00e1bado! #sundown #beautiful @ Parque Municipal Jaime\u2026 https://t.co/ZUByR86dZZ"
        },
        {
            "author_id": "4872404817",
            "created_at": "2016-02-16T20:07:18.000Z",
            "id": "699686509532860417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Martes 16\n\n15 horas Show Infantil Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2016-02-16T20:02:22.000Z",
            "id": "699685271063916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conquista do Morro S\u00e3o Jer\u00f4nimo no Parque Nacional de Chapada \ndos Guimar\u00e3es https://t.co/5E17NHqN7u"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-16T20:00:01.000Z",
            "id": "699684677314048001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/FbADKHG56x"
        },
        {
            "author_id": "35204000",
            "created_at": "2016-02-16T19:59:06.000Z",
            "id": "699684449194270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde promove trilhas guiadas gratuitas https://t.co/R9DDpFS6Mu"
        },
        {
            "author_id": "575635980",
            "created_at": "2016-02-16T19:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.099411,
                        -23.4358807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "699679200102338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas do pres\u00eddio da Ilha Anchieta, hoje parque estadual e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/xlgPnQs2rB"
        },
        {
            "author_id": "2343629725",
            "created_at": "2016-02-16T19:12:02.000Z",
            "id": "699672604655927305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa, atardecer, macizo Monte Perdido https://t.co/9uYJi7QIwo"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2016-02-16T18:59:19.000Z",
            "id": "699669404393598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Pedra Furada, \u00e1guas cristalinas de tonalidade verde, dunas para apreciar um lindo p\u00f4r do sol...... https://t.co/sz71xxtlgl"
        },
        {
            "author_id": "2237006850",
            "created_at": "2016-02-16T18:47:09.000Z",
            "id": "699666340584423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusados pela morte de fazendeiro no Parque Nacional v\u00e3o a J\u00fari Popular - Portal Sulbaiano https://t.co/PY6FbRc79i"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2016-02-16T18:34:46.000Z",
            "id": "699663224627527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha da Bica d'\u00c1gua no Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo https://t.co/4RWRx0fyJU #MovimenteSe"
        },
        {
            "author_id": "2343459625",
            "created_at": "2016-02-16T18:33:32.000Z",
            "id": "699662914953879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa, atardecer, macizo Monte Perdido https://t.co/m70mTeP94P"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-02-16T18:29:14.000Z",
            "id": "699661833456619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gostou da foto que postamos ontem l\u00e1 de Canoas - Parque Nacional Serra da Capivara, recebemos um v\u00eddeo... https://t.co/p9oF9k2Qur"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-16T18:08:42.000Z",
            "id": "699656663578636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "4805082095",
            "created_at": "2016-02-16T17:59:10.000Z",
            "id": "699654263966806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira nossa p\u00e1gina sobre o Parque Estadual Serra Nova\n\nVeja fotos e saiba mais sobre essa maravilha de nossa... https://t.co/idElRbIdGC"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2016-02-16T17:56:09.000Z",
            "id": "699653505087213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registrado \u00f3bito por Microcefalia em aldeia do Parque Nacional do Xingu entre Matup\u00e1 e Guarant\u00e3 https://t.co/76RZhBaK9E"
        },
        {
            "author_id": "1468254440",
            "created_at": "2016-02-16T17:53:15.000Z",
            "id": "699652774691151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brazil https://t.co/QvtSeHayxl"
        },
        {
            "author_id": "1015821744",
            "created_at": "2016-02-16T17:27:16.000Z",
            "id": "699646237457432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 2010, uma mans\u00e3o em Parati (RJ) constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi implodida por ordem... https://t.co/DoxRulHZvZ"
        },
        {
            "author_id": "1643473386",
            "created_at": "2016-02-16T17:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91962648,
                        -15.74222526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "699644293015859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3. #nofilter @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/KefRfz4xuc"
        },
        {
            "author_id": "216758238",
            "created_at": "2016-02-16T16:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "110147687",
                        "start": 63,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273523,
                        -2.75006833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "699635506926243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calorrrrr \u2014 Estou em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia em Barreirinhas, MA https://t.co/fq2YVteFTD"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-02-16T16:28:52.000Z",
            "id": "699631541144707076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #idosa de respeito https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "475258811",
            "created_at": "2016-02-16T16:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1397331649",
                        "start": 84,
                        "username": "JBAtlantico"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "75405793",
                        "start": 97,
                        "username": "magrama"
                    }
                ]
            },
            "id": "699629941734969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #picosdeeuropa #plant catalogue https://t.co/pOoxcbeMz1 #science at @JBAtlantico @magrama https://t.co/CGAr09vYM4"
        },
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2016-02-16T16:18:11.000Z",
            "id": "699628851740151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado do Tocantins abriga um dos mais belos Locais do Brasil: o Parque Estadual do Jalap\u00e3o! #Simbora https://t.co/cpJVpRQepz"
        },
        {
            "author_id": "2771862381",
            "created_at": "2016-02-16T16:14:34.000Z",
            "id": "699627942440280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/Ma6z218i4H"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-02-16T16:12:13.000Z",
            "id": "699627350128852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/XgBZoEqMZG"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-02-16T16:12:12.000Z",
            "id": "699627347243196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/poH9o4xE1O"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-02-16T16:12:09.000Z",
            "id": "699627333225881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/8k2e0cWyDU"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-02-16T16:12:08.000Z",
            "id": "699627329861980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/pnwq6LKs3A"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-02-16T16:12:08.000Z",
            "id": "699627328612085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/ylydICUKyN"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-02-16T16:12:02.000Z",
            "id": "699627305367261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/4TTo64Wu9Y"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2016-02-16T15:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "699621788263784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Monumento Natural das Fal\u00e9sias em Beberibe, CE https://t.co/OoOL84vVU2"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-16T15:46:08.000Z",
            "id": "699620786605322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2016-02-16T15:29:01.000Z",
            "id": "699616480615395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT FotosPeloMundo: Parque Nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. #FotosPeloMundo https://t.co/RWxzE8WOn6"
        },
        {
            "author_id": "4486477043",
            "created_at": "2016-02-16T15:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "699611351065489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/sDiqlt5uNQ"
        },
        {
            "author_id": "2784814403",
            "created_at": "2016-02-16T15:01:15.000Z",
            "id": "699609491252367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem a do Martin Luther King pra ir tamb\u00e9m no Parque estadual, imagino que seja pequena mas vou dar um pulo semana que vem"
        },
        {
            "author_id": "117207675",
            "created_at": "2016-02-16T14:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "699608298337730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/qhICsZfKjF"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-16T14:50:59.000Z",
            "id": "699606908760649730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no parque nacional Watarrka, no Territ\u00f3rio do Norte. \u00c9 raro p\u00edton Antaresia stimsoni se alimentar de outras cobras."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-16T14:50:58.000Z",
            "id": "699606903354216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFelino tinha sido levado para parque nacional, mas fugiu de sua jaula no domingo; autoridades dizem n\u00e3o haver causa para alarme."
        },
        {
            "author_id": "19349322",
            "created_at": "2016-02-16T14:50:36.000Z",
            "id": "699606810316111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 descobrem que Dilma construiu um triplex em nome de laranjas petrol\u00edferos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #PIG https://t.co/jQKZgO8up4"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:29.000Z",
            "id": "699606532078460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/38OZlNOsNS"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:28.000Z",
            "id": "699606524176396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/yBHwZKNkKg"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:25.000Z",
            "id": "699606514982481924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/6upo8ELuuc"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:24.000Z",
            "id": "699606510666526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/tEuFFkrgtE"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:21.000Z",
            "id": "699606497253142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/VWoCgRUvGA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:21.000Z",
            "id": "699606495424438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/GaiJ3dPZbd"
        },
        {
            "author_id": "12730792",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:19.000Z",
            "id": "699606489053396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte #escalada? Conhe\u00e7a o #parque estadual do #Sumidouro: https://t.co/AnHzE0AwkF #Minas #gruta #Lund #nature #rappel #trekking #jogging"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:19.000Z",
            "id": "699606486142439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/bJm5lkYdlD"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:18.000Z",
            "id": "699606484343066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/GpqatiRRWQ"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:18.000Z",
            "id": "699606482526994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/iXgjkfhpjF"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:17.000Z",
            "id": "699606480341762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/BefCMJICyF"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:14.000Z",
            "id": "699606469197455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/fCbYy71N0P"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:14.000Z",
            "id": "699606465468723201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Wat... https://t.co/HnWlGds2iG #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:12.000Z",
            "id": "699606459730911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/w2OgOndid8"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:10.000Z",
            "id": "699606449224228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/0YCTP3W84A"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:07.000Z",
            "id": "699606439380135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/g2R05lIVEH"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:07.000Z",
            "id": "699606437576577025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/WwYV6SVDXH"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:07.000Z",
            "id": "699606435794022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/CzP30yPzUq"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:06.000Z",
            "id": "699606431960428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/kwnyZrDJx5"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:05.000Z",
            "id": "699606428152008705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/ADm8l9zmvq"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-02-16T14:49:04.000Z",
            "id": "699606426168102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/juSpWLhagq"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-02-16T14:48:59.000Z",
            "id": "699606405125287939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/GnKdtUdq4R"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-02-16T14:48:59.000Z",
            "id": "699606403086815233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/Kd85ZuckgA"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-02-16T14:46:04.000Z",
            "id": "699605670400622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agente florestal flagra p\u00edton devorando outra cobra na Austr\u00e1lia: Cena ocorreu no parque nacional Watarrka, no... https://t.co/f97sWGm3zw"
        },
        {
            "author_id": "578088310",
            "created_at": "2016-02-16T14:45:56.000Z",
            "id": "699605638402478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/kcB4adS666"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-02-16T14:20:23.000Z",
            "id": "699599205036396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretrizes de acessibilidade. Boas pr\u00e1ticas em destinos. Parque Nacional Iguazu. https://t.co/KhNDlY4Er9"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-02-16T14:20:21.000Z",
            "id": "699599197448900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretrizes de acessibilidade. Boas pr\u00e1ticas em destinos. Parque Nacional Iguazu. https://t.co/QXzk46fpK2"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2016-02-16T14:11:18.000Z",
            "id": "699596922827493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As obras do Parque Municipal ser\u00e3o iniciadas em mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-02-16T13:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "35524446",
                        "start": 113,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "699586659747241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/bjbG0hlflE via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-02-16T13:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "35524446",
                        "start": 113,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "699586613517676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/ZGc0GMc8zz via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "4056626781",
            "created_at": "2016-02-16T13:16:36.000Z",
            "id": "699583156928782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/hi6mJrrTFz"
        },
        {
            "author_id": "367317659",
            "created_at": "2016-02-16T12:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87768704,
                        -16.75147214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "699576414622900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal https://t.co/pYwNz7ICeB"
        },
        {
            "author_id": "411074500",
            "created_at": "2016-02-16T12:48:47.000Z",
            "id": "699576156954222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o Parque Nacional de Jurubatiba \u00e9 muito bonito"
        },
        {
            "author_id": "86351578",
            "created_at": "2016-02-16T12:30:48.000Z",
            "id": "699571628720594945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/TMFdHom8wa"
        },
        {
            "author_id": "617070512",
            "created_at": "2016-02-16T12:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "2430138603",
                        "start": 88,
                        "username": "ASchultss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.73948995,
                        -28.14572942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "699571336415469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel em Cerro Largo, Rio Grande do Sul com @aschultss https://t.co/BbMGlqnNce"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-16T12:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "699567761316585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workkkk \u2014 Estou em Biblioteca Parque Estadual em Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FJAtYAZhyD"
        },
        {
            "author_id": "108630337",
            "created_at": "2016-02-16T12:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1416584185926520835",
                        "start": 1,
                        "username": "AlcaldeSoto"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "176223535",
                        "start": 75,
                        "username": "Nataliarojasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "699567746124615681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@alcaldesoto: Parque Municipal Alameda #Rancagua https://t.co/8kH1rYza8z\" @Nataliarojasso"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-02-16T12:00:21.000Z",
            "id": "699563965244841985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estrada em #Parelheiros d\u00e1 acesso ao parque estadual p/ conhecer trilhas, cachoeiras e mais: https://t.co/IJf0Cyfc1r https://t.co/5XZLRpZupA"
        },
        {
            "author_id": "463913107",
            "created_at": "2016-02-16T11:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "207376750",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrosmaniotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "699561484515299328",
            "in_reply_to_user_id": "207376750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrosmaniotto alcemar estava lendo no di\u00e1rio ga\u00facho e vi que existe uma ave rara o savacu no parque estadual de Itapeva.Luciano de Viam\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-16T11:23:10.000Z",
            "id": "699554610277539841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no pr\u00f3ximo fim de semana,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel... https://t.co/rjw3g7JnyJ"
        },
        {
            "author_id": "2524962223",
            "created_at": "2016-02-16T11:17:22.000Z",
            "id": "699553148235415553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual Serra do Mar mais conhecido https://t.co/3TwhYwQESK"
        },
        {
            "author_id": "8226362",
            "created_at": "2016-02-16T11:11:50.000Z",
            "id": "699551758494801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mat\u00e9ria do ND sobre o projeto cara-de-pau:  https://t.co/70geaXJfgf"
        },
        {
            "author_id": "8226362",
            "created_at": "2016-02-16T11:05:23.000Z",
            "id": "699550132577169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o projeto daquele dep. federal de SC da bancada da bala pra reduzir a \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo? Infame, pra dizer o m\u00ednimo. +"
        },
        {
            "author_id": "66114825",
            "created_at": "2016-02-16T10:49:19.000Z",
            "id": "699546088974512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal https://t.co/KPx4OquV3f"
        },
        {
            "author_id": "46891928",
            "created_at": "2016-02-16T10:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "699544146747486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/nZBmXFMego"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-02-16T10:26:34.000Z",
            "id": "699540365041410050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA fecha suinocultura em \u00e1rea protegida de rio  https://t.co/bwZrtU4coi"
        },
        {
            "author_id": "76025963",
            "created_at": "2016-02-16T09:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "14600434",
                        "start": 0,
                        "username": "felipe_fonseca"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1076886794585718784",
                        "start": 17,
                        "username": "ClaudiaCB_"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "206222507",
                        "start": 29,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "699532132939657216",
            "in_reply_to_user_id": "14600434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipe_fonseca  @claudiacb_ @zehdeabreu Cara do triplex ? Estou desconfiado q \u00e9 o mesmo da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty"
        },
        {
            "author_id": "348446290",
            "created_at": "2016-02-16T09:36:47.000Z",
            "id": "699527835333980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o tentando construir um pres\u00eddio ao lado da Reserva Biol\u00f3gica de Pinheiro Grosso e gra\u00e7as a um decreto do... https://t.co/kxsZQUP8di"
        },
        {
            "author_id": "229896181",
            "created_at": "2016-02-16T09:19:35.000Z",
            "id": "699523507152093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/NfgRH3YIXW"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-02-16T09:11:43.000Z",
            "id": "699521527419682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "299370156",
            "created_at": "2016-02-16T08:58:37.000Z",
            "id": "699518232131194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Alameda #Rancagua  https://t.co/sgDnJMgQQX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-16T08:35:16.000Z",
            "id": "699512354111770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL DE ANDRINGITRA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/MxGnoASYPi"
        },
        {
            "author_id": "226314104",
            "created_at": "2016-02-16T07:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "699499179018735617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual Serra Verde em Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/m1M0wSgXNI"
        },
        {
            "author_id": "299370156",
            "created_at": "2016-02-16T03:20:56.000Z",
            "id": "699433252738752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Municipal Alameda #Rancagua https://t.co/Y5KTlpURSe"
        },
        {
            "author_id": "119130495",
            "created_at": "2016-02-16T03:18:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "699432643675492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bichinho me picou no parque municipal e ta um treco muito estranho no meu bra\u00e7o E VOC\u00caS SABEM COMO SOU PARANOICO COM DOEN\u00c7A"
        },
        {
            "author_id": "2797882486",
            "created_at": "2016-02-16T02:32:14.000Z",
            "id": "699420996948746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CES viro a cachorra que Morreu no parque municipal picada de cobra cascavel???."
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-02-16T02:19:12.000Z",
            "id": "699417713958117380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1gua em \u00e1rea protegida apresenta melhor qualidade do que em comunidade rural no Paran\u00e1 https://t.co/65GviGKAgL"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2016-02-16T02:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "699414117648621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma f\u00e1brica de florestas e ecologistas - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. (15/2/2016): https://t.co/cIxII7Ewev via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1578918397",
            "created_at": "2016-02-16T01:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "699406771857727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos passos que deixei pra tr\u00e1s separam o c\u00e9u vazio do agudo de poder @ Floresta Nacional da\u2026 https://t.co/0s8rBPRUgM"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2016-02-16T01:26:29.000Z",
            "id": "699404447340961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT FotosPeloMundo: Parque Nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. #FotosPeloMundo https://t.co/RWxzE8WOn6"
        },
        {
            "author_id": "1632944406",
            "created_at": "2016-02-16T00:10:21.000Z",
            "id": "699385287693246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusados pela morte de fazendeiro no Parque Nacional v\u00e3o a J\u00fari Popular em Eun\u00e1polis |... https://t.co/YYi7qArJPP"
        },
        {
            "author_id": "190805631",
            "created_at": "2016-02-16T00:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "699382721722740737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happiness \u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/nEvKElP9Gb"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-02-16T00:00:02.000Z",
            "id": "699382691876225025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito massa:  Canoas - Parque Nacional Serra da Capivara, munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato- PI\n\nFoto enviada pela... https://t.co/9IT38SVIsX"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-15T23:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476214,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "699377027258966018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/OQ71KkDQMT"
        },
        {
            "author_id": "385153392",
            "created_at": "2016-02-15T23:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "699373241370959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso dia 15. Te amo! #0.9 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/skyYC1pezy"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-02-15T22:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1104184417",
                        "start": 86,
                        "username": "pedrosayz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "699366239379066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ with @thiiagopuxarem @ousadiapuracr @pedrosayz https://t.co/zzYQ8nBYSG"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-02-15T22:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "322093607",
                        "start": 37,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "699365143390658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca em Rio de Janeiro, RJ https://t.co/6troMgaR2M"
        },
        {
            "author_id": "62089385",
            "created_at": "2016-02-15T22:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "699363814916038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar del\u00edcia do fim de semana!! #cachoeiradoparaiso #Jureia #Peruibe \ud83d\ude0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/LxulCinbbc"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-02-15T22:41:48.000Z",
            "id": "699363002957561861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "#sitiodolulaFACTS contra o triplex dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/FcBkucc7pM"
        },
        {
            "author_id": "3317675716",
            "created_at": "2016-02-15T22:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1261495953548328960",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexBastos19"
                    }
                ]
            },
            "id": "699358115251277824",
            "in_reply_to_user_id": "3438594340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexbastos19 olha tem a do Guanabara, parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2016-02-15T22:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1420679214",
                        "start": 67,
                        "username": "lauraa_gimenes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "699357324524285953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Feliz em Feliz, Rio Grande do Sul com @lauraa_gimenes https://t.co/9OslMPFIOl"
        },
        {
            "author_id": "116217275",
            "created_at": "2016-02-15T22:07:56.000Z",
            "id": "699354481771741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Verde (1/2) \ud83d\ude0a @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/wV7THAEJbI"
        },
        {
            "author_id": "16363045",
            "created_at": "2016-02-15T21:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "699352210929483776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya em Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/TDM5kaMGF2"
        },
        {
            "author_id": "236994662",
            "created_at": "2016-02-15T21:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 37,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "699352187055566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus em Manaus, AM https://t.co/xSgf5nvor0"
        },
        {
            "author_id": "16864996",
            "created_at": "2016-02-15T21:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "699349400724905988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya em Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/fyU3uFfl1v"
        },
        {
            "author_id": "480047333",
            "created_at": "2016-02-15T21:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "110147687",
                        "start": 51,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273523,
                        -2.75006833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "699349206742540289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia em Barreirinhas, MA https://t.co/L2lgWubDgX"
        },
        {
            "author_id": "2233781114",
            "created_at": "2016-02-15T21:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.009865,
                        -35.0375395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "699348649730564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\u270c @ Parque Municipal https://t.co/TwoesFLzN1"
        },
        {
            "author_id": "2233781114",
            "created_at": "2016-02-15T21:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.009865,
                        -35.0375395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "699347577746100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\udc9e @ Parque Municipal https://t.co/7GY1YrTsWj"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-02-15T21:33:16.000Z",
            "id": "699345759095889921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m viajar com a gente!\n\nConhe\u00e7a nossos roteiros:... https://t.co/TGNv82Ilof"
        },
        {
            "author_id": "2771862381",
            "created_at": "2016-02-15T21:24:00.000Z",
            "id": "699343427251662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/KREnp62Nkv"
        },
        {
            "author_id": "184081981",
            "created_at": "2016-02-15T21:09:45.000Z",
            "id": "699339839007633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigora a alma \ud83d\ude4f @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/gfkc2hQlIu"
        },
        {
            "author_id": "22522099",
            "created_at": "2016-02-15T21:04:51.000Z",
            "id": "699338605353893892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra dizer que que n\u00e3o era meio \u00f3bvio. Depois dos problemas com libera\u00e7\u00e3o do parque nacional onde O EC... https://t.co/zqAi4CadhE"
        },
        {
            "author_id": "184081981",
            "created_at": "2016-02-15T20:50:50.000Z",
            "id": "699335077394710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar, melhor galera \ud83d\ude0a\ud83d\ude4c @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/mlrPpRJ8zl"
        },
        {
            "author_id": "326976732",
            "created_at": "2016-02-15T20:42:39.000Z",
            "id": "699333019014991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kanind\u00e9 denuncia invas\u00e3o de colonos em Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau em \u00e1reas de sobreposi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/8aIxzBZgb0"
        },
        {
            "author_id": "1138151575",
            "created_at": "2016-02-15T20:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "699331884073914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\ude0e @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/EIMqRtkyXJ"
        },
        {
            "author_id": "132256896",
            "created_at": "2016-02-15T20:30:05.000Z",
            "id": "699329858166484996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MP investiga heliponto ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no \"s\u00edtio do Lula\".\n\nERROR esse \u00e9 dos irm\u00e3os Marinho.\n\n#sitiodolulaFACTS"
        },
        {
            "author_id": "298343733",
            "created_at": "2016-02-15T20:18:20.000Z",
            "id": "699326899672244227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se\u00e7\u00e3o \"Para qu\u00ea serve?\"  ...CADEADOS @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/awUxAqn51Z"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-15T20:08:32.000Z",
            "id": "699324435585748993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A novela do Parque Nacional da Canastra demanda novo script; em d\u00e9cadas transformada em drama, n\u00e3o acabe em trag\u00e9dia. Haja bom senso. ."
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2016-02-15T19:29:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "699314727785254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "podia ter ficado em Ter\u00ea mais um dia, podia ter ido me refrescar no parque nacional, mas n\u00e3o, vim \u00e0 toa! faculdade de merda te odeio"
        },
        {
            "author_id": "1721705076",
            "created_at": "2016-02-15T19:29:32.000Z",
            "id": "699314620838842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma do Deputado Federal por SC, Rog\u00e9rio Peninha Mendon\u00e7a. Primeiro defendendo as f\u00e1bricas de armas, seus... https://t.co/oQaOuqXeRY"
        },
        {
            "author_id": "2607627339",
            "created_at": "2016-02-15T19:15:20.000Z",
            "id": "699311044288716804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou em Reserva Biologica de Una-BA em UNA, BA https://t.co/9smHfkyLBM"
        },
        {
            "author_id": "129905149",
            "created_at": "2016-02-15T19:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5145946,
                        -2.79599883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "699308353303007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional de Jericoacoara em Jericoacoara, Cear\u00e1 https://t.co/gAoPgnQBif"
        },
        {
            "author_id": "2783353226",
            "created_at": "2016-02-15T18:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "238099140",
                        "start": 37,
                        "username": "expofeiracebola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57857577,
                        -27.47634165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "699300896518356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Cebola - @expofeiracebola em Ituporanga, SC https://t.co/ifxYJNqbw2"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-15T18:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75802253,
                        -9.61183589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "699296351071420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/cjD5k6znXg"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-15T18:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75802253,
                        -9.61183589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "699296056782233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/vG1Rgr6PpG"
        },
        {
            "author_id": "2546740315",
            "created_at": "2016-02-15T17:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "699290562176933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Did know about this awesome Brazilian desert ? \ud83d\ude31\n\nParque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses,\u2026 https://t.co/tSSmiUXYaI"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-02-15T17:13:48.000Z",
            "id": "699280462620004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/02/2016 \u2013 FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA-IPERO/SP\nTeremos mais uma aventura na Serra de Ara\u00e7oiaba at\u00e9 os seus... https://t.co/DXo9QndO82"
        },
        {
            "author_id": "156470648",
            "created_at": "2016-02-15T16:50:17.000Z",
            "id": "699274543571947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Costa Rica https://t.co/T9YbZHP4BP"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-02-15T16:49:25.000Z",
            "id": "699274323090153474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Ronca \u00e9 cen\u00e1rio de circuito de mountain bike https://t.co/Smd1nsnR29"
        },
        {
            "author_id": "156470648",
            "created_at": "2016-02-15T16:47:22.000Z",
            "id": "699273808914436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias - Managua, Nicaragua https://t.co/MHGMYE7oqK"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2016-02-15T16:41:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "699272216614141952",
            "in_reply_to_user_id": "78702453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De quem ser\u00e1 a Dannon Investiments Inc., dona desta belezura de 1200m\u00b2 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra? https://t.co/VnaZRb2jfp"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T16:39:49.000Z",
            "id": "699271908236382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09 - Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, ... 20 km, .. 14/02/2016, ... parab\u00e9ns aos bikers, ...."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T16:38:49.000Z",
            "id": "699271656372596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07 - Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, ... 20 km, .. 14/02/2016, ... parab\u00e9ns aos bikers, ...."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T16:37:34.000Z",
            "id": "699271340721881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 - Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, ... 20 km, .. 14/02/2016, ... parab\u00e9ns aos bikers, ...."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T16:36:44.000Z",
            "id": "699271134311800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 - Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, ... 20 km, .. 14/02/2016, ... parab\u00e9ns aos bikers, ...."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2016-02-15T16:36:12.000Z",
            "id": "699270998827397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/pEqDXhWreu https://t.co/nlJQnt1cTd"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T16:35:48.000Z",
            "id": "699270898570891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 - Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, ... 20 km, .. 14/02/2016, ... parab\u00e9ns aos bikers, ...."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T16:34:23.000Z",
            "id": "699270541623083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03 - Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, ... 20 km, .. 14/02/2016, ... parab\u00e9ns aos bikers, ...."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T16:32:31.000Z",
            "id": "699270073119330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 - Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, ... 20 km, .. 14/02/2016, ... parab\u00e9ns aos bikers, ...."
        },
        {
            "author_id": "2771862381",
            "created_at": "2016-02-15T16:28:55.000Z",
            "id": "699269165782323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/tUWVwdvY1E"
        },
        {
            "author_id": "72718599",
            "created_at": "2016-02-15T15:52:05.000Z",
            "id": "699259897897156609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA DA TARTARUGA @ Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/NHYLSv0XtY"
        },
        {
            "author_id": "31759179",
            "created_at": "2016-02-15T15:44:27.000Z",
            "id": "699257973554745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se fosse meu cachorro morrendo por causa de cobra no parque municipal EU NEM SEI VIU \nque sorte eles deram por n\u00e3o ter sido meu baby"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-15T15:16:23.000Z",
            "id": "699250912888487940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/3hkcAzbvNr"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-15T15:08:42.000Z",
            "id": "699248978811035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2016-02-15T15:01:36.000Z",
            "id": "699247189953028097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende em cumprimento a TAC #meioambiente #feedly https://t.co/eWxrAqvbDa"
        },
        {
            "author_id": "2480090348",
            "created_at": "2016-02-15T14:58:30.000Z",
            "id": "699246411678748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quadriciclos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/ZAPakmScRs https://t.co/gV5hqPyRwu"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-15T14:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "699243587708588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/MEcd0HhBAS"
        },
        {
            "author_id": "596480394",
            "created_at": "2016-02-15T14:38:46.000Z",
            "id": "699241444561850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stica noticia! https://t.co/q3X6hZ5eVI"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-02-15T14:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1140479185653121024",
                        "start": 123,
                        "username": "nd_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "699240647207817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/bWn2CR3wrF via @ND_Online"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2016-02-15T14:19:51.000Z",
            "id": "699236683510870017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do japon\u00eas Parque Estadual Costa do Sol - Sofre p\u00f4r falta de a\u00e7\u00f5es fiscaliza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/UpLX9ep1Gf"
        },
        {
            "author_id": "1919016534",
            "created_at": "2016-02-15T14:15:14.000Z",
            "id": "699235522670108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1Excelente inicio de semana!\n\nFoto: Isla Granito de Oro, Parque Nacional Coiba.\n\n#panama #coiba #lunes https://t.co/m7lo9OEerO"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T14:14:36.000Z",
            "id": "699235365442424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e assim a chegada ao Parque Estadual da serra da Bocaina, .. 19 bikers Mtb, .. https://t.co/CdUJ884IXt"
        },
        {
            "author_id": "54781816",
            "created_at": "2016-02-15T14:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "193003734",
                        "start": 11,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "699235225168125953",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp @mmeioambiente pergunta: como conseguir incentivos para arboriza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Bel\u00e9m? trabalho l\u00e1 e quase n\u00e3o ha arvores."
        },
        {
            "author_id": "188156744",
            "created_at": "2016-02-15T14:02:28.000Z",
            "id": "699232310978162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto custou aquela pescaria dentro de \u00e1rea protegida? \udbb8\udf26 https://t.co/qqWQ5VLMuS"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2016-02-15T14:01:42.000Z",
            "id": "699232117914382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA fecha suinocultura em \u00e1rea protegida do rio Aquidauana e autua propriet\u00e1ria em R$ 5 mil |... https://t.co/kwR9PzIj8w"
        },
        {
            "author_id": "2746630839",
            "created_at": "2016-02-15T13:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "699231244186488835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/4op1tWxl51"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-15T13:43:05.000Z",
            "id": "699227431752880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "48468947",
            "created_at": "2016-02-15T13:41:36.000Z",
            "id": "699227058908622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado papais e mam\u00e3es que levam seus pequenos para passear no parque... https://t.co/wlEPgTWZ1p"
        },
        {
            "author_id": "158448866",
            "created_at": "2016-02-15T13:40:01.000Z",
            "id": "699226659619270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e l\u00e1 vai o lobby das construtoras querer avan\u00e7ar (mais) sobre \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o em SC https://t.co/fbMybT9ump"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-15T13:39:05.000Z",
            "id": "699226427078541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL ANDOHAHELA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/QhzPmRY0iB"
        },
        {
            "author_id": "353710037",
            "created_at": "2016-02-15T13:25:41.000Z",
            "id": "699223052371017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado no Maranh\u00e3o 1.561 hec Parque Estadual do Mirador. Marcos 1999686-5000 vv https://t.co/X2qsokmlQO  marcos@destakimobiliaria.com.br"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [benevides_cris].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "benevides_cris",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "benevides_cris"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nd_online].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nd_online",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nd_online"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304775119",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "muthaphukkin_gs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13099302",
                "name": "M\u00edlton Jung",
                "username": "miltonjung",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893257627",
                "name": "Rayssa Mendes",
                "username": "raymendez_91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165040218",
                "name": "Nacho Nacho Man",
                "username": "_awesomenacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47789363",
                "name": "C\u00e9sar Oyarzo M.",
                "username": "tinguinito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427664834",
                "name": "Henry",
                "username": "henrysmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302834127",
                "name": "Mayara \u2728",
                "username": "mayaramoreira02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93430029",
                "name": "Paulo Machado",
                "username": "PCMarxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70798415",
                "name": "Pedro LULA C\u00e2ndido",
                "username": "pedrinhocandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20962368",
                "name": "Rock Ga\u00facho",
                "username": "rockgaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26879837",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "brunofribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2844157208",
                "name": "Bella",
                "username": "heyzabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059779671",
                "name": "Legenda Cultural",
                "username": "LegendaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392341139",
                "name": "Mariana Bretz",
                "username": "MarianaBretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878953520",
                "name": "Gordinho",
                "username": "chubbymanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431843117",
                "name": "AN6",
                "username": "an6noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51887328",
                "name": "Bernardo",
                "username": "Bernardo_FVS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550664195",
                "name": "#OcupeEstelita",
                "username": "OcupeEstelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222260892",
                "name": "luciano almeida",
                "username": "luciano_lao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365359115",
                "name": "Vitor Murta",
                "username": "Vitor_Murta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "696464180556201986",
                "name": "Daniel#beta SDV RT",
                "username": "costa19346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3977670034",
                "name": "Drone Reference",
                "username": "Drone_Reference",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138215301",
                "name": "Helder Edson",
                "username": "masheiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130698802",
                "name": "Renan A.\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "Renancrf_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48815934",
                "name": "LUIZ MANOEL",
                "username": "luizlumaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406901462",
                "name": "Expresso FM",
                "username": "fmExpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268672066",
                "name": "enfermeire",
                "username": "paulations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58249192",
                "name": "Comunidades Catalisadoras (ComCat)",
                "username": "comcatrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63480629",
                "name": "Ra\u00edsa Fran\u00e7a",
                "username": "raisafranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68469911",
                "name": "Movida",
                "username": "MovidaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "PF M\u00eddia Digital",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake - Vacinado D2",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52239339",
                "name": "Antonio  Resende",
                "username": "ANTRESANTRES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596269422",
                "name": "S\u00f4nia Scarnero",
                "username": "SScarnero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276",
                "name": "rene de paula jr",
                "username": "renedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414840258",
                "name": "Exec Global Tours",
                "username": "exec_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828795104",
                "name": "Eunice Chechi de Oli",
                "username": "EuniceChechi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238949008",
                "name": "SMTurismo LaNuVe.es #Fitur2022",
                "username": "SMTurismoEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3507856815",
                "name": "#EuSeiQTuGosta 27/05",
                "username": "farlinlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87483235",
                "name": "Ro\u2661",
                "username": "RoAcquamarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363223887",
                "name": "amaranta",
                "username": "tatgontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180966694",
                "name": "Sabrina",
                "username": "Sabrinarreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196686030",
                "name": "JESUS Original \u2014 Filosofia EX \u2014 AKEL",
                "username": "akeloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871675534",
                "name": "Branco",
                "username": "Marco_Filip7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193531097",
                "name": "DJ Winicius Brab\u00e3o",
                "username": "winiciusbrabao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700438202",
                "name": "bratz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "t_bratzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62716600",
                "name": "Ronaldo Tavares",
                "username": "RonaldoTavares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113575549",
                "name": "vick",
                "username": "Vickwinky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43547260",
                "name": "muambeiro do aliexpress",
                "username": "twitteodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199497938",
                "name": "EcoGreens",
                "username": "EcoGreensBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57078511",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "tsoaresrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177369759",
                "name": "Hugo Barcelar",
                "username": "hugobarcelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18225245",
                "name": "chibcha",
                "username": "chibcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084520697",
                "name": "Dj Junior Contreras",
                "username": "junior809rd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403915",
                "name": "vincenzo cassano \u2074\u2074",
                "username": "aqueladasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941928554",
                "name": "\ud83c\udf39TRiLHA DO SOL\ud83c\udf1e",
                "username": "Trilha_da_Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92713936",
                "name": "TheRageGT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leo_Alli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30734740",
                "name": "Carla Strass \u2694\ufe0f\ud83d\udc4c",
                "username": "carlastrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334358066",
                "name": "@TerrorismoNuncaMais",
                "username": "aeciofaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157168813",
                "name": "Graciela Barros",
                "username": "GracielaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307650146",
                "name": "Mattson",
                "username": "MatiLamedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376843374",
                "name": "O Melhor da Amazonia",
                "username": "omelhoramazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242738253",
                "name": "SOS Itupararanga",
                "username": "sositupararanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18283275",
                "name": "Bruno Rogens",
                "username": "mrrogens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320448235",
                "name": "Angela Milanese",
                "username": "AngelaMilanese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209526953",
                "name": "thaise mota",
                "username": "ThaiseMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39802592",
                "name": "Nicol\u00e1s Junior",
                "username": "o_niick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330679324",
                "name": "\u00aeComando SP",
                "username": "Comando_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77255041",
                "name": "Lilian Vidal",
                "username": "LilianVidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960864703",
                "name": "rgnsv",
                "username": "rgnsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720729424",
                "name": "Edson Junior",
                "username": "__edson_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249137599",
                "name": "Felipe Lima",
                "username": "Felipe_tezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035199038352748544",
                "name": "Ese tuit lo hubieras evitado (y ese tambi\u00e9n) \"",
                "username": "sasso_paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751409",
                "name": "Alexandra Souza",
                "username": "XandaPhotograph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108431413",
                "name": "DEFENDA O SUS",
                "username": "BeneditoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242030424",
                "name": "Maicon Gurgel",
                "username": "maicongurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50134636",
                "name": "Marc\u00e3o",
                "username": "marcorero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213649006",
                "name": "Douglas G Carlos",
                "username": "haras_dingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681116213",
                "name": "Brenda Galv\u00e3o",
                "username": "_brendaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2543059755",
                "name": "totalpress_ar",
                "username": "totalpress_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17599891",
                "name": "Andryo Amaral \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andryoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776266417",
                "name": "Tonh\u00e3o Itagua\u00ed",
                "username": "TonhaoItaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252693291",
                "name": "samair",
                "username": "anonn_mind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434318716",
                "name": "BRUNA BARROS",
                "username": "brunabjh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242373536",
                "name": "Rhayanne Omura",
                "username": "rhayanneomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68077542",
                "name": "P\u00e2mella Sacamoto",
                "username": "PamSacamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55229600",
                "name": "Daniel Santo",
                "username": "danielsantoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168128409",
                "name": "Meu nome \u00e9 MAR",
                "username": "esquerdafestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119130495",
                "name": "Luiz",
                "username": "Feelqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "475101917",
                "name": "Eduardo Moro",
                "username": "edumoro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72119051",
                "name": "deza",
                "username": "andrezatei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292897388",
                "name": "Jhu",
                "username": "Jhurosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109538591",
                "name": "Lucy - Halloween \ud83c\udf83 is better than Carnaval.",
                "username": "Lucy8_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872404817",
                "name": "Costalosrios.cl",
                "username": "costalosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35204000",
                "name": "Juliana Nogueira",
                "username": "junogueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575635980",
                "name": "Gabriel Barrera",
                "username": "gabrielbcsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343629725",
                "name": "Hotel Sorrosal-Ordesa",
                "username": "HotelSorrosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237006850",
                "name": "Portal Sulbaiano",
                "username": "PortalSulbaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343459625",
                "name": "Miradores de Ordesa",
                "username": "RutasOrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4805082095",
                "name": "Portal Porteirinha",
                "username": "siteporteirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468254440",
                "name": "Ceci",
                "username": "Cecigutierrezv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015821744",
                "name": "Causa-me Esp\u00e9cie!",
                "username": "Causameespecie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643473386",
                "name": "Luisa L'Abbate",
                "username": "luisa_labbate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216758238",
                "name": "Ver\u00f4nica Garcia",
                "username": "Vevis_Garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475258811",
                "name": "nachofelpete",
                "username": "nachofelpete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397331649",
                "name": "Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n",
                "username": "JBAtlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75405793",
                "name": "marcia",
                "username": "magrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800872339",
                "name": "ConectCarBr",
                "username": "ConectCarBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2771862381",
                "name": "Erlane",
                "username": "erbranquinha201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4486477043",
                "name": "Marques uai",
                "username": "MarquesAlves96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784814403",
                "name": "marxtheus",
                "username": "eagoramatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117207675",
                "name": "cristina estevam",
                "username": "cristinaestevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19349322",
                "name": "Pedro Alexandre Sanches",
                "username": "pdralex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12730792",
                "name": "Joao Paulo (bRaZiL)",
                "username": "ufmg99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578088310",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Zefacilitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4056626781",
                "name": "Leandro sigo#Timbeta",
                "username": "leandroluiz871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367317659",
                "name": "Camiilla",
                "username": "CamiilaHorrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411074500",
                "name": "Mariana",
                "username": "desouzamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86351578",
                "name": "Isse Lima C\u00e2ndido",
                "username": "IsseLimaCandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617070512",
                "name": "Izabela",
                "username": "izabelawarpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2430138603",
                "name": "adriely",
                "username": "ASchultss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108630337",
                "name": "Jano Navarro",
                "username": "janonavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416584185926520835",
                "name": "Credes",
                "username": "AlcaldeSoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176223535",
                "name": "Natalia Rojas",
                "username": "Nataliarojasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463913107",
                "name": "luciano souza",
                "username": "Luapartepoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207376750",
                "name": "snap:pedrosmaniotto2",
                "username": "pedrosmaniotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524962223",
                "name": "Ello Sustent\u00e1vel",
                "username": "ElloSust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8226362",
                "name": "Dauro Veras",
                "username": "dauroveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66114825",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricgcta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46891928",
                "name": "Solange Freitas",
                "username": "SolangeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76025963",
                "name": "Kito \ud83d\udea9 #LulaNobelDaPaz",
                "username": "Frmarchetaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14600434",
                "name": "Felipe Fonseca",
                "username": "felipe_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076886794585718784",
                "name": "\ud835\ude72\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude84\ud835\ude73\ud835\ude78\ud835\ude70",
                "username": "ClaudiaCB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348446290",
                "name": "Campanha C\u00e3osemfome",
                "username": "caosemfome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229896181",
                "name": "Marcos V. Soeiro",
                "username": "mvsoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370156",
                "name": "Eduardo Soto",
                "username": "ExAlcaldeSoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226314104",
                "name": "Henrique Rocha",
                "username": "Henriquerocha3M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797882486",
                "name": "onde chova",
                "username": "ousares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578918397",
                "name": "isadorinha",
                "username": "isagutterres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1632944406",
                "name": "falcao",
                "username": "ditinhobatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190805631",
                "name": "j\u00e9ca \ud83d\udc11",
                "username": "ajessicamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385153392",
                "name": "Gean Carlos",
                "username": "geanlira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104184417",
                "name": "drope\ud83c\udf7a insta @ibeer_deposito",
                "username": "pedrosayz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62089385",
                "name": "Patr\u00edcia Pereira Schenferd",
                "username": "PatySchenferd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317675716",
                "name": "nenna",
                "username": "n_ennag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261495953548328960",
                "name": "mariana godoy santana bastos",
                "username": "AlexBastos19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116217275",
                "name": "helvio n\u00e3o morreu",
                "username": "helviocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16363045",
                "name": "what if",
                "username": "yurifr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236994662",
                "name": "LOREN\u00c3O",
                "username": "lorenarodrigs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16864996",
                "name": "tatiana",
                "username": "_tatielang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480047333",
                "name": "Aldenir Silva",
                "username": "aldenirbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233781114",
                "name": "kiara.",
                "username": "KiaraaOviedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184081981",
                "name": "Roberta",
                "username": "robertabgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22522099",
                "name": "J\u00f3sa",
                "username": "endorfinese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326976732",
                "name": "KANIND\u00c9",
                "username": "webkaninde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138151575",
                "name": "Lulu",
                "username": "luh_roque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132256896",
                "name": "#ComDILMA_GolpeN\u00c3O!",
                "username": "Mari_ASL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298343733",
                "name": "Leandro Marques",
                "username": "leandromarqques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721705076",
                "name": "Pensador An\u00f4nimo",
                "username": "PensadorAnon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607627339",
                "name": "Keylaceo #BETALAB",
                "username": "18e66e92c8da4ae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129905149",
                "name": "\u266b \u266a Carou Maktub!",
                "username": "caroumaktub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783353226",
                "name": "Ste",
                "username": "uma_nanicaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238099140",
                "name": "Festa da Cebola",
                "username": "expofeiracebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546740315",
                "name": "The Safarer",
                "username": "TheSafarer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156470648",
                "name": "Guia Turistica Nica",
                "username": "gtnica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78702453",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "ObsoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72718599",
                "name": "Mario Aranha",
                "username": "marioaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31759179",
                "name": "marcia",
                "username": "dayanymatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480090348",
                "name": "Quadriciclo Brasil",
                "username": "QuadricicloBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596480394",
                "name": "Ruta Rural Norte",
                "username": "RutaRuralNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1919016534",
                "name": "Infohogar Panam\u00e1",
                "username": "infohogarPTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54781816",
                "name": "diga l\u00e1 ananda",
                "username": "anandinhainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188156744",
                "name": "Fabricio Longo",
                "username": "Fabulongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746630839",
                "name": "fabiannotimbeta",
                "username": "d7b97c7813c14ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48468947",
                "name": "Apenas Eu",
                "username": "tatianaregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158448866",
                "name": "\ud83c\udf86Fora milicos! #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "olisassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353710037",
                "name": "Im\u00f3veis Virtuais",
                "username": "imoveisvirtuais",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "700421469550022656",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d49n5g9xxvib9vdcedxwvpm2kg3h",
        "oldest_id": "699223052371017728",
        "result_count": 499
    }
}