{
    "data": [
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2016-02-15T13:12:20.000Z",
            "id": "699219694969077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT FotosPeloMundo: Parque Nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. #FotosPeloMundo https://t.co/RWxzE8WOn6"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-02-15T13:10:09.000Z",
            "id": "699219143170478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm1pIOG"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-02-15T13:05:54.000Z",
            "id": "699218072834568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/ngh3mMx77U"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T13:03:07.000Z",
            "id": "699217373245603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e o sorriso, show, mandou bem Claudio, ...\n43 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina,... https://t.co/1Atfmaf3mi"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T13:01:59.000Z",
            "id": "699217088867598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "42 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T13:01:37.000Z",
            "id": "699216998413238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "41 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T13:00:56.000Z",
            "id": "699216823259107329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T13:00:26.000Z",
            "id": "699216697006362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "39 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "166179020",
            "created_at": "2016-02-15T12:59:15.000Z",
            "id": "699216401756721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim -... https://t.co/DtjCZloGaM"
        },
        {
            "author_id": "81497497",
            "created_at": "2016-02-15T12:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "699215754873294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 aponta pra f\u00e9 e rema \u2022 \u26f5\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/3Bs69JV4XQ"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:54:35.000Z",
            "id": "699215226076585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:53:58.000Z",
            "id": "699215071147327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:51:39.000Z",
            "id": "699214488151724033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:50:59.000Z",
            "id": "699214319091896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:49:21.000Z",
            "id": "699213910948376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:48:50.000Z",
            "id": "699213779624685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:46:54.000Z",
            "id": "699213293311946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/fQKCtlghKr"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:46:13.000Z",
            "id": "699213120271740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/JVm8CQN4IO"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:45:49.000Z",
            "id": "699213022204706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/ivhGG22YFh"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:45:21.000Z",
            "id": "699212903988256770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/b2x5viKG5T"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:44:54.000Z",
            "id": "699212790242926593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/5Du2HUZa86"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:44:32.000Z",
            "id": "699212696546381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/Ut31wGvaE4"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:43:46.000Z",
            "id": "699212503620972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/wvZfL4vsB7"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:43:08.000Z",
            "id": "699212343448899588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/QrKZkpBFSd"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:42:42.000Z",
            "id": "699212235038683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:40:59.000Z",
            "id": "699211805546168320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ... https://t.co/lJ5loH86oc"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:40:25.000Z",
            "id": "699211660112896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:39:57.000Z",
            "id": "699211544551428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... e o dia amanheceu, .....\n09 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou... https://t.co/SgZdQBsvWB"
        },
        {
            "author_id": "102850603",
            "created_at": "2016-02-15T12:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "699211357728731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2728\n#sdds @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/LZOthGtokq"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:37:53.000Z",
            "id": "699211023644020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:36:07.000Z",
            "id": "699210578477371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:35:44.000Z",
            "id": "699210481035309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:35:13.000Z",
            "id": "699210351838175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-02-15T12:34:14.000Z",
            "id": "699210105275998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... Branco e encantador https://t.co/8HutIJhZ43"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:34:00.000Z",
            "id": "699210047004528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:33:20.000Z",
            "id": "699209880696127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:32:55.000Z",
            "id": "699209775507234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-15T12:32:24.000Z",
            "id": "699209644347105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 -  Mtb, e o passeio para o Parque Estadual da Serra da Bocaina, come\u00e7ou e chegou nas madrugadas, ..."
        },
        {
            "author_id": "1696293542",
            "created_at": "2016-02-15T12:28:49.000Z",
            "id": "699208741061857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul - (by Lucas Brentano) https://t.co/qF6RplSSCE"
        },
        {
            "author_id": "4234634116",
            "created_at": "2016-02-15T12:27:31.000Z",
            "id": "699208415550246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG com @leticia2002oliv https://t.co/M8vWdG4pQW"
        },
        {
            "author_id": "946884229",
            "created_at": "2016-02-15T12:26:59.000Z",
            "id": "699208279654850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia ter\u00e1 \u00e1rea para animais e vigil\u00e2ncia https://t.co/gcNmD1eRwP"
        },
        {
            "author_id": "557402330",
            "created_at": "2016-02-15T12:07:07.000Z",
            "id": "699203283198431235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 da Maria Eduarda e seu noivo, no Parque Municipal Morro do Macaco. Ap\u00f3s 191 metros de altura, com... https://t.co/zUZ8wD8oib"
        },
        {
            "author_id": "100273330",
            "created_at": "2016-02-15T12:01:00.000Z",
            "id": "699201740843913216",
            "in_reply_to_user_id": "100273330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia gen\u00e9tico-financeira dos Marinhos: mans\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, helic\u00f3ptero etc.\nhttps://t.co/vtJqqHxC5v\n#Laranja"
        },
        {
            "author_id": "132183041",
            "created_at": "2016-02-15T11:52:35.000Z",
            "id": "699199622414258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha - https://t.co/Y7yDp9qXx7"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2016-02-15T11:46:16.000Z",
            "id": "699198034870145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro em Minas \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha - https://t.co/tspBEnCUJL https://t.co/fI5h7AMBsg"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2016-02-15T11:41:42.000Z",
            "id": "699196886637506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os | VEJA Rio https://t.co/07NjgtnXAQ"
        },
        {
            "author_id": "2507950128",
            "created_at": "2016-02-15T11:38:10.000Z",
            "id": "699195997470101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a semana: v\u00eddeo incr\u00edvel em 8K do Parque Nacional de Zion, em #Utah, Estados Unidos.\nEsculpido... https://t.co/iO6AN9qSwS"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-02-15T11:30:27.000Z",
            "id": "699194052768567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/jIvX5ICtWn"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-15T11:19:41.000Z",
            "id": "699191345982922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no pr\u00f3ximo fim de semana,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel... https://t.co/yV9ZbFAK8O"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-15T11:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "699191083398537216",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @parqueserradosorgaos -  A Cachoeira do Po\u00e7o Verde fica dentro do PARNASO \u2013 Parque Nacional da... https://t.co/fZbqIYiPQd"
        },
        {
            "author_id": "69148036",
            "created_at": "2016-02-15T11:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.579741,
                        -23.40477897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "699190383109128194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador em S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/CJFDzztufP"
        },
        {
            "author_id": "14822971",
            "created_at": "2016-02-15T11:12:59.000Z",
            "id": "699189656206893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim -... https://t.co/DUYzNyfb4J"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-15T11:11:35.000Z",
            "id": "699189305487532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/ekUsF3aVq8"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-15T11:07:29.000Z",
            "id": "699188275920109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos dos passeios de nosso fim de semana: Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia, de s\u00e1bado, e voo de bal\u00e3o... https://t.co/RZtLY2y9EI"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-15T10:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "699185069433491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/byWCu3Iju4"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2016-02-15T10:46:43.000Z",
            "id": "699183047237881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim -... https://t.co/KTkdvDr2Fs"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-02-15T10:32:43.000Z",
            "id": "699179525935071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz Cataratas Futsal faz trabalho de planejamento no Parque do Igua\u00e7u - https://t.co/1pGNINvKJz"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-02-15T10:32:02.000Z",
            "id": "699179354656522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz Cataratas Futsal faz trabalho de planejamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/1pGNINvKJz"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-02-15T10:14:48.000Z",
            "id": "699175015011385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem um pol\u00edtico de merda pra defender interesses escusos e fazer au\u00ea contra a conserva\u00e7\u00e3o da Natureza... https://t.co/lQC1l7vzYM"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-02-15T10:02:46.000Z",
            "id": "699171987265036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de deputado federal de SC pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/P41YpzkwOC https://t.co/TPU04O86z1"
        },
        {
            "author_id": "229896181",
            "created_at": "2016-02-15T09:30:13.000Z",
            "id": "699163794765905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/eXytlejnbk"
        },
        {
            "author_id": "255274621",
            "created_at": "2016-02-15T09:18:41.000Z",
            "id": "699160895717580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Uaimii. #primotur https://t.co/WNg0qkPwkd"
        },
        {
            "author_id": "107048373",
            "created_at": "2016-02-15T08:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "15555597",
                        "start": 36,
                        "username": "norunninglimits"
                    }
                ]
            },
            "id": "699155528274972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, corredores! Foto repost de @norunninglimits , no Parque Nacional de Yosemite, na\u2026 https://t.co/1rXm2UcTrU"
        },
        {
            "author_id": "66114825",
            "created_at": "2016-02-15T07:58:53.000Z",
            "id": "699140813180289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal https://t.co/oZkFen3VBs"
        },
        {
            "author_id": "136834831",
            "created_at": "2016-02-15T07:30:34.000Z",
            "id": "699133684293570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas do Gandarela - Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela https://t.co/xq00rBHGDE"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-15T04:30:05.000Z",
            "id": "699088266516164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-15T04:30:05.000Z",
            "id": "699088266352582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-15T04:30:05.000Z",
            "id": "699088266109329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "2268746017",
            "created_at": "2016-02-15T03:36:13.000Z",
            "id": "699074709279870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul, Estado do Espirito Santo, Brasil. #Turismo #tour #Brazil #AmericaLatina #sol #sun #world https://t.co/KIDTWhQHES"
        },
        {
            "author_id": "239634521",
            "created_at": "2016-02-15T03:30:29.000Z",
            "id": "699073267433345025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1 porra de cidade se emancipou de Resende s\u00f3 pra ficar como a \"cidade do parque nacional\""
        },
        {
            "author_id": "239634521",
            "created_at": "2016-02-15T03:29:41.000Z",
            "id": "699073063774773249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh Voc\u00eas viram o parque nacional de Itatiaia na TV hoje?"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-15T03:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2720806109",
                        "start": 54,
                        "username": "driidriiii"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "4888957379",
                        "start": 66,
                        "username": "Gilmar68470507"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "699067167040499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL com @driidriiii @gilmar68470507 https://t.co/XsUg5AoWRV"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-02-15T01:54:51.000Z",
            "id": "699049199396999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do passeio o grupo foi recebido pelo presidente do Foz Cataratas Futsal, Ad\u00e9lio Demeterko, que fez uma... https://t.co/f2HE1Cx9Gh"
        },
        {
            "author_id": "86760071",
            "created_at": "2016-02-15T00:55:00.000Z",
            "id": "699034137529864197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que que \u00e9 isso Deputado Rog\u00e9rio Peninha? Deu projeto que revoga o estatuto do desarmamento \u00e9 espetacular e \u00e9... https://t.co/EtdblyJOJS"
        },
        {
            "author_id": "4190147020",
            "created_at": "2016-02-15T00:30:11.000Z",
            "id": "699027891816939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO\nO parque \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sul do\u2026 https://t.co/r5HsLVsSoV"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2016-02-15T00:26:58.000Z",
            "id": "699027083746504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LAkmeXsiBH"
        },
        {
            "author_id": "4126185803",
            "created_at": "2016-02-15T00:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "699026957401456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Ponte dos Bilhares em Manaus, AM https://t.co/LVbGCLAxs2"
        },
        {
            "author_id": "454485452",
            "created_at": "2016-02-14T23:46:52.000Z",
            "id": "699016990648877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisco - Peru \n\nMais ligar pra visitar \nParque nacional da batata"
        },
        {
            "author_id": "92350445",
            "created_at": "2016-02-14T23:46:31.000Z",
            "id": "699016901708660737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estamos aqui no parque nacional da batata"
        },
        {
            "author_id": "86960817",
            "created_at": "2016-02-14T23:43:28.000Z",
            "id": "699016136105529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/NNk3XgwgG3"
        },
        {
            "author_id": "3337547056",
            "created_at": "2016-02-14T23:35:01.000Z",
            "id": "699014007403970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #natureza #curtindo #natiruts @ Parque Municipal da Taquara https://t.co/Gm9ZYESVT7"
        },
        {
            "author_id": "474015081",
            "created_at": "2016-02-14T23:22:52.000Z",
            "id": "699010953313038337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi um pouco mais tranquilo, visitando o Parque Nacional. Caminhei por trilhas lind\u00edssimas durante 2h,... https://t.co/Lc8hgfI5y6"
        },
        {
            "author_id": "242373536",
            "created_at": "2016-02-14T23:04:33.000Z",
            "id": "699006340694417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ame - se \ud83d\ude18\ud83d\udc4c\u270c @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/QfwpNXiWcr"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-02-14T23:03:56.000Z",
            "id": "699006188344754177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as trilhas subaqu\u00e1ticas do Parque Estadual Ilha Anchieta  | Not\u00edcias \u2026 https://t.co/dalCvX2zwk, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "1031035160",
            "created_at": "2016-02-14T22:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "699004236051451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc2 \u2014 Estou em Parque Municipal de Itagua\u00ed em Itagua\u00ed, RJ https://t.co/PNRP3sGMnu"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-14T22:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "253034260",
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "699000185255366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos dar prioridade para as medidas que protegem o nosso #meioambiente! @ICMBio\nhttps://t.co/dP4ezOuM3Z https://t.co/yolvkialFt"
        },
        {
            "author_id": "71823582",
            "created_at": "2016-02-14T22:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698999949338357761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro, coisa linda! \ud83d\udcf7 @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/KtIlJZBnXH"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-14T21:47:12.000Z",
            "id": "698986874287890436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"  2892 MTS DE ALT.  TERCEIRO PONTO MAIS ALTO DO... https://t.co/kqLJaFkcqz"
        },
        {
            "author_id": "360970815",
            "created_at": "2016-02-14T21:45:17.000Z",
            "id": "698986393436028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da camarilha das elites que s\u00f3 pensam no lucro, e se acham donos de tudo!! https://t.co/hcPtbJNBla"
        },
        {
            "author_id": "4866259228",
            "created_at": "2016-02-14T21:17:12.000Z",
            "id": "698979326352470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal. https://t.co/mWaU5BMFuZ"
        },
        {
            "author_id": "99122615",
            "created_at": "2016-02-14T21:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "698978731596124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque, bike e amigos! \ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/bHz0fKPHsT"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-02-14T20:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698974940670902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui temos mais um dos n\u00e3o t\u00e3o raros turistas... E mais \u00e1gua @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/HKI08ekbPt"
        },
        {
            "author_id": "4847274983",
            "created_at": "2016-02-14T20:46:33.000Z",
            "id": "698971613954310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros: Cadela Golden Retriever \u00e9 picada por cobra no ... https://t.co/XJpMwWt2oP"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2016-02-14T20:44:23.000Z",
            "id": "698971069454163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha - https://t.co/X7FfqOXnoz"
        },
        {
            "author_id": "1255174718",
            "created_at": "2016-02-14T20:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92553736,
                        -21.71832031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "698969708914061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz jus ao nome. \ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/O2W3yq9eYc"
        },
        {
            "author_id": "37969444",
            "created_at": "2016-02-14T20:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "698966571583197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy! \n#valentinesday @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/8h8Mxjpewn"
        },
        {
            "author_id": "25850446",
            "created_at": "2016-02-14T19:59:29.000Z",
            "id": "698959767222493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Casebre\" dos Marinhos (@RedeGlobo) est\u00e1 em nome de empresa envolvida em corrup\u00e7\u00e3o e em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/V6jt0jsj36"
        },
        {
            "author_id": "262952426",
            "created_at": "2016-02-14T19:48:55.000Z",
            "id": "698957110802042884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casinha de sap\u00ea. \ud83d\udce9\ud83d\udc8c @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/vFf8zpn5pr"
        },
        {
            "author_id": "262952426",
            "created_at": "2016-02-14T19:33:53.000Z",
            "id": "698953327078416389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udeb2 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/DsksGMmvAw"
        },
        {
            "author_id": "40696122",
            "created_at": "2016-02-14T19:32:59.000Z",
            "id": "698953099919101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Padre Grande \nParque Estadual da Cantareira | SP https://t.co/8YsxW2Bh8P"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2016-02-14T19:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "259840707",
                        "start": 82,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698951346419007489",
            "in_reply_to_user_id": "78702453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De quem \u00e9 a casinha, quem tamb\u00e9m est\u00e1 constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? O @MPF_PGR na regi\u00e3o nunca percebeu um padr\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "8535022",
            "created_at": "2016-02-14T19:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "698950694351597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a \"Trilha da Pedra Grande\" que eu fiz no fim de semana passado: https://t.co/QKlzlB3Fh0"
        },
        {
            "author_id": "74429889",
            "created_at": "2016-02-14T19:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "20073708",
                        "start": 57,
                        "username": "profantoniocf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26774467,
                        -22.92447796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698950416365707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Graja\u00fa em Rio De Janeiro com @profantoniocf https://t.co/S4k7FuWn1N"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-02-14T19:16:34.000Z",
            "id": "698948966721961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Uma trilha subaqu\u00e1tica \u00e9 atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ilha Anchieta (PEIA) em #Ubatuba. https://t.co/sEc5zlV6lB"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-14T19:15:14.000Z",
            "id": "698948634470150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "262952426",
            "created_at": "2016-02-14T19:08:43.000Z",
            "id": "698946991724830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\u2618 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/bacHxH30wo"
        },
        {
            "author_id": "359704352",
            "created_at": "2016-02-14T19:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31073325,
                        -23.7792896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "698944994200018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o Formoso \ud83d\ude4c\ud83c\udfca\ud83d\udca8 @ Reserva Biol\u00f3gica Do Alto da Serra De\u2026 https://t.co/e0yJvsp3a3"
        },
        {
            "author_id": "374205401",
            "created_at": "2016-02-14T18:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "698939323350196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) em Canoas, RS https://t.co/19D3kdioPb"
        },
        {
            "author_id": "62089385",
            "created_at": "2016-02-14T18:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "698938726940971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jureia #SP #natureza \ud83c\udf04\ud83c\udf0a\ud83d\ude03 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/40t8UobIUC"
        },
        {
            "author_id": "72585913",
            "created_at": "2016-02-14T18:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87768704,
                        -16.75147214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "698938332580077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal https://t.co/kIfZ3NYYKK"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-02-14T18:20:36.000Z",
            "id": "698934884388069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL TIMELAPSE em 8K do Parque Nacional de Zion. Lindas imagens! https://t.co/vmtFRrJg30"
        },
        {
            "author_id": "141802485",
            "created_at": "2016-02-14T18:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "698933782758432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo em frente sempre \u270c\u270c Fazer oq se ela tem alma de crian\u00e7a kkkkk @ Parque Municipal https://t.co/0zwuI6OICQ"
        },
        {
            "author_id": "1508482909",
            "created_at": "2016-02-14T18:15:47.000Z",
            "id": "698933673240956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas \ud83d\udc6b @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wmMeJ4wyBV"
        },
        {
            "author_id": "82675053",
            "created_at": "2016-02-14T18:10:13.000Z",
            "id": "698932271974252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Belo Horizonte. MG. https://t.co/hHWikmSMGU"
        },
        {
            "author_id": "178833182",
            "created_at": "2016-02-14T18:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49645041,
                        -16.66360487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "698931572276391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Trindade https://t.co/a2k2hXunIW"
        },
        {
            "author_id": "40977233",
            "created_at": "2016-02-14T18:00:04.000Z",
            "id": "698929714363293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o da natureza mais importantes do mundo, O PETAR (Parque Estadual... https://t.co/Ie0zhPluD1"
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2016-02-14T17:54:21.000Z",
            "id": "698928277134520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo  demais uma visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3. Cada vez mais as pessoas est\u00e3o optando por uma vida... https://t.co/wohxh9VvM0"
        },
        {
            "author_id": "479065722",
            "created_at": "2016-02-14T17:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92457366,
                        -19.94268184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "698927457051791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Prof. Am\u00edlcar Viana Martins em Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/uYA2XfDIc0"
        },
        {
            "author_id": "3814994309",
            "created_at": "2016-02-14T17:39:31.000Z",
            "id": "698924544137031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 TOLO, BURRO OU MAU INTENCIONADO? Projeto de dep fed Peninha pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/cIKFLPeVnW"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2016-02-14T17:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "698920000804020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/HFPt0oejU6"
        },
        {
            "author_id": "58122682",
            "created_at": "2016-02-14T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "698919636323139588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/oXymuuU8cM Carnaval No Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "58122682",
            "created_at": "2016-02-14T17:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "698919619625664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @casalemguerra https://t.co/IGsPOaaTLx Nosso Carnaval No Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "359704352",
            "created_at": "2016-02-14T17:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31073325,
                        -23.7792896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "698918820484755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udfca\u2600\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica Do Alto da Serra De Paranapiacaba https://t.co/WWf9PkrpLK"
        },
        {
            "author_id": "974904650",
            "created_at": "2016-02-14T17:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698917947264217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/PCRGjU8OtM"
        },
        {
            "author_id": "252563387",
            "created_at": "2016-02-14T17:07:32.000Z",
            "id": "698916496978751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso,Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1436702804",
            "created_at": "2016-02-14T17:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "698915433068523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2603\ud83d\ude1a \u2014 Estou em Parque Estadual do Caracol em Canela, RS https://t.co/O6aj7sjeWu"
        },
        {
            "author_id": "3814994309",
            "created_at": "2016-02-14T16:36:46.000Z",
            "id": "698908753484247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3I\u00d3I\u00d3, T\u00c1S TOLO T\u00c1S?   Projeto de dep federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/cIKFLPeVnW"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-02-14T16:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "698905642220834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Eventos em Extrema, MG https://t.co/MYnCACSSHD"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-02-14T16:05:03.000Z",
            "id": "698900771568558081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/nvslwVZf6N"
        },
        {
            "author_id": "1470239586",
            "created_at": "2016-02-14T15:47:34.000Z",
            "id": "698896370124660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais volto nesse parque municipal drx"
        },
        {
            "author_id": "1470239586",
            "created_at": "2016-02-14T15:47:05.000Z",
            "id": "698896247852244992",
            "in_reply_to_user_id": "2866276942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MandiPrates er , s\u00f3 sei que To nessa disnara de parque municipal que \u00e9 a coisa mais feia do mundo"
        },
        {
            "author_id": "253679967",
            "created_at": "2016-02-14T15:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 55,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "698892599936098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude25\ud83d\ude30\ud83d\ude32\ud83d\ude16\ud83d\udd25 \u2014 Estou em Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/OACosgZ4az"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-02-14T15:28:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "698891600743833604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Itagua\u00ed em Itagua\u00ed, RJ https://t.co/AkkuwmNoYS"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-14T15:05:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "698885698661830658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/bgdTZIrNZe"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-02-14T15:05:05.000Z",
            "id": "698885679074385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha sentir a emo\u00e7\u00e3o de estar em um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo... \nParque Nacional da Chapada dos... https://t.co/i82b6r2MYK"
        },
        {
            "author_id": "73900728",
            "created_at": "2016-02-14T14:45:51.000Z",
            "id": "698880839317221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papo de Parque Municipal de Barueri Hoje .."
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2016-02-14T14:45:04.000Z",
            "id": "698880642277367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a menos de 15 minutos come\u00e7a-se a jogar no Parque Municipal dos Desportos a Fase de Subida Norte!\n\nE ser\u00e1... https://t.co/ebJoHJLqbm"
        },
        {
            "author_id": "2236131354",
            "created_at": "2016-02-14T14:34:52.000Z",
            "id": "698878076088819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticando meu andar de modelo no Parque Nacional de Jirisan na Coreia do Sul. https://t.co/2aa78eduiu"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-14T14:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "698877453524213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/NChwLwbnCP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-14T14:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "698876402251276288",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @parqueserradosorgaos -  PORTAIS DE H\u00c9RCULES,  PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ - FOTO :... https://t.co/Ak95zXJyYG"
        },
        {
            "author_id": "76389411",
            "created_at": "2016-02-14T14:24:50.000Z",
            "id": "698875551751122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS SEQUOIAS"
        },
        {
            "author_id": "282594753",
            "created_at": "2016-02-14T14:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "698874613686759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Monumento Natural das Fal\u00e9sias em Beberibe, CE https://t.co/JPzsgzxt0o"
        },
        {
            "author_id": "124652687",
            "created_at": "2016-02-14T14:01:32.000Z",
            "id": "698869688223150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque com a Nana @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/sISH9H9oVW"
        },
        {
            "author_id": "94397256",
            "created_at": "2016-02-14T13:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "698869181182300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treininho de hoje, em trilha, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia! \n#Voltando#getrunning! @ Flona -\u2026 https://t.co/cH9mh4EdmH"
        },
        {
            "author_id": "178833182",
            "created_at": "2016-02-14T13:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49645041,
                        -16.66360487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "698867620200767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Trindade https://t.co/yJIbMeuj0f"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-14T13:39:35.000Z",
            "id": "698864165155426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Bra\u00e7o Forte - Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/AbG9auCFPB"
        },
        {
            "author_id": "58996221",
            "created_at": "2016-02-14T13:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "94132246",
                        "start": 0,
                        "username": "eespetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "698863794538352640",
            "in_reply_to_user_id": "94132246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eespetacular N\u00e3o... O Parque Nacional do Itatiaia fica entre MINAS GERAIS e Rio de Janeiro, n\u00e3o entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro... Affffff"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2016-02-14T13:35:21.000Z",
            "id": "698863098871050244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, pintada de branco... https://t.co/WSa1zF1tv6"
        },
        {
            "author_id": "58996221",
            "created_at": "2016-02-14T13:32:55.000Z",
            "id": "698862486301339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o... O Parque Nacional do Itatiaia fica entre MINAS GERAIS e Rio de Janeiro. N\u00e3o entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro... Afffff"
        },
        {
            "author_id": "2505296438",
            "created_at": "2016-02-14T13:24:18.000Z",
            "id": "698860319154839553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o blog:\nhttps://t.co/fGVPd21Xoh"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-02-14T13:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698857221623562241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 Turi, a turista. E ao fundo temos mais um monte d'\u00e1gua. @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/9FZYiWkK0Y"
        },
        {
            "author_id": "593169189",
            "created_at": "2016-02-14T13:10:49.000Z",
            "id": "698856925585350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia \ud83c\udf04\u267b\u2600 https://t.co/f0Whz60lcS"
        },
        {
            "author_id": "334852610",
            "created_at": "2016-02-14T13:08:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "698856393382752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de ir no parque municipal. Acho l\u00e1 t\u00e3o gostoso."
        },
        {
            "author_id": "1470239586",
            "created_at": "2016-02-14T13:07:57.000Z",
            "id": "698856204467113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e me acordo pra ir na feira com ela perto do parque municipal e que n\u00e3o adianta eu negar o convite dela que eu vou de qualquer jeito"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-02-14T12:58:30.000Z",
            "id": "698853823285063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Mar https://t.co/teBspy3Edm"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-02-14T12:53:32.000Z",
            "id": "698852574569562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/7x9xzKCrri"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2016-02-14T12:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "698850790853586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 morto. Bom pra pegar ritmo.\n#gtsm1 #bikeevida \n#borapedalar @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/pSuvMVLVWT"
        },
        {
            "author_id": "4890102592",
            "created_at": "2016-02-14T12:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87768704,
                        -16.75147214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "698850296156594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal https://t.co/TJq5m0QVIY"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-02-14T12:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "698850201625370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya em Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/JC9LH0nYP0"
        },
        {
            "author_id": "60695326",
            "created_at": "2016-02-14T12:41:14.000Z",
            "id": "698849477692502018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai! #ridingpaniagua #enquantovocedormia @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/VUtjJwEqBU"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-14T12:39:09.000Z",
            "id": "698848956860784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "1351783633",
            "created_at": "2016-02-14T12:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "698847346487115777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas canelas finas me levaram at\u00e9 onde eu nem imagina ir.... @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 https://t.co/IgGyds0FVF"
        },
        {
            "author_id": "1351783633",
            "created_at": "2016-02-14T12:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "698847114848239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um presente da natureza \ud83d\udca6\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/QeYW0c8xuv"
        },
        {
            "author_id": "317464870",
            "created_at": "2016-02-14T12:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "57058376",
                        "start": 0,
                        "username": "besugos"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "197327173",
                        "start": 23,
                        "username": "viajartudodebom"
                    }
                ]
            },
            "id": "698846730616500224",
            "in_reply_to_user_id": "57058376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@besugos  vamos???? RT @viajartudodebom: Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 (cont) https://t.co/jAP55zgKGr"
        },
        {
            "author_id": "4396880841",
            "created_at": "2016-02-14T12:29:10.000Z",
            "id": "698846440731385857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais carnavais como esse #Itatiaia #cachoeira @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/iQKXRnDXVk"
        },
        {
            "author_id": "877968686",
            "created_at": "2016-02-14T12:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.35094123,
                        36.16422503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60cccc0c755af900"
            },
            "id": "698846282618662916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfad\ud83d\udc7d\ud83d\udc9a\ud83d\udc3b @ Parque Municipal Reina Sofia https://t.co/HrN3oCdCXh"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-02-14T12:00:20.000Z",
            "id": "698839185273307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estrada em #Parelheiros d\u00e1 acesso ao parque estadual e conhecer trilhas, cachoeiras e mais: https://t.co/IJf0CxXB9T https://t.co/f0Hqhex2zG"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2016-02-14T11:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "698839021875638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora testar a bike na terra n\u00e9\n#bikeevida \n#gtsm1 \n#bike \n#borapedalar @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/KtwJgmgCK5"
        },
        {
            "author_id": "76924932",
            "created_at": "2016-02-14T11:33:00.000Z",
            "id": "698832306451181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu #Trilha #ErreJota @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/sAOoWGRVfO"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-14T10:58:47.000Z",
            "id": "698823696451031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo / Devils Cave State Park https://t.co/DjspbHViF8 via @wkndroadtrip\nhttps://t.co/zd9h11HaSy"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-14T10:57:55.000Z",
            "id": "698823480280801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2016-02-14T10:47:53.000Z",
            "id": "698820953258782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b4Indios` acusados pela morte de fazendeiro no Parque Nacional v\u00e3o a J\u00fari Popular em Eun\u00e1polis https://t.co/ogrNN2nxYA"
        },
        {
            "author_id": "2482713417",
            "created_at": "2016-02-14T09:34:24.000Z",
            "id": "698802459855167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/hZmpQvXOZe"
        },
        {
            "author_id": "1704010982",
            "created_at": "2016-02-14T08:38:55.000Z",
            "id": "698788498887856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/UpHdY89mAn"
        },
        {
            "author_id": "387346334",
            "created_at": "2016-02-14T02:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "698702113946337282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Natural Municipal da Taquara em Duque de Caxias, Rio de Janeiro https://t.co/1I9CYmesZ3 https://t.co/L4BsbEHj8h"
        },
        {
            "author_id": "174503349",
            "created_at": "2016-02-14T02:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30638779,
                        -54.8067421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "698701693144272897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhh Ushuaia... \u2764 \n#Lagoroca #Ushuaia #Patagonia \n#mountainslovers @ Parque Nacional Terra Del\u2026 https://t.co/rO9ieHg8hz"
        },
        {
            "author_id": "2151712645",
            "created_at": "2016-02-14T02:31:33.000Z",
            "id": "698696046415888386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mc Davi lembra quando o jeep quebrou no meio do nada, area protegida pelo Ibama, e eu coloquei p ver se td mundo ficava mais calmo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-02-14T01:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87768704,
                        -16.75147214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "698684140619722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal https://t.co/YgOTYfGFk9"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-02-14T01:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88846697,
                        -16.74451977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "698682836329615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/iLdli34rf5"
        },
        {
            "author_id": "2871675534",
            "created_at": "2016-02-14T00:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "698667061686489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Itagua\u00ed em Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ibdDeI54wL"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-13T23:51:00.000Z",
            "id": "698655644241391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do que nossos aventureiros curtiram hoje no Parque Nacional de Itatiaia: Cachoeira da Maromba...... https://t.co/Z9t6c2fSC0"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-13T23:04:57.000Z",
            "id": "698644054649675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani, hoje, no Parque Nacional de Itatiaia... \n#itatiaia #parquenacionaldeitatiaia https://t.co/So8aBSRxuZ"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-13T22:58:55.000Z",
            "id": "698642537351778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi nossa turma de hoje, na trilha para o Parque Nacional de Itatiaia! \u2600\ufe0f https://t.co/IXNNXnU0Vm"
        },
        {
            "author_id": "3241510096",
            "created_at": "2016-02-13T22:51:25.000Z",
            "id": "698640647100694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obgd senhores!O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 mesmo lindo. Venham turistar por aqui, e aproveitem e venham ver um dos treinos!  #rugbynaespn"
        },
        {
            "author_id": "157463481",
            "created_at": "2016-02-13T22:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "698636311159115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De terra, \u00e1gua ar e mato. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/RF3WZR1DF3"
        },
        {
            "author_id": "345136138",
            "created_at": "2016-02-13T22:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.1897504,
                        -23.5252302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "698632353787351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folhinha de hj #stuart #bomba #ausnt #pow @ Parque Municipal Botyra\u2026 https://t.co/3du0G3uRPI"
        },
        {
            "author_id": "4830339569",
            "created_at": "2016-02-13T22:01:53.000Z",
            "id": "698628184582049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas), \u00e9 a maior reserva florestal de Am\u00e9rica do Sul, com 2,27 milh\u00f5es de has. #Brazil #Curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "110259605",
            "created_at": "2016-02-13T21:45:27.000Z",
            "id": "698624047865851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia ter\u00e1 \u00e1rea para animais e vigil\u00e2ncia\n\nONGs planejam... https://t.co/ndSI3ZFJ3P"
        },
        {
            "author_id": "64386943",
            "created_at": "2016-02-13T21:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698622677477650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa. @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/MBAxD46mVB"
        },
        {
            "author_id": "194711327",
            "created_at": "2016-02-13T21:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "214570761",
                        "start": 2,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "698616633674330113",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @jornalnacional  vai mostrar o triplex da familia Marinho que foi construido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?https://t.co/qYT11z6cj4"
        },
        {
            "author_id": "113636005",
            "created_at": "2016-02-13T21:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698615533562937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #mivistadehoy \ud83d\ude0b\ud83d\ude09 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/FRMGHVnLqZ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-02-13T21:06:08.000Z",
            "id": "698614155515826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros: Crian\u00e7as brincavam pr\u00f3ximo ao local onde acont... https://t.co/wy6V8z33vc"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-13T21:06:08.000Z",
            "id": "698614153603215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros: Crian\u00e7as brincavam pr\u00f3ximo ao local onde acont... https://t.co/4a8EqxMxLj"
        },
        {
            "author_id": "2177982821",
            "created_at": "2016-02-13T21:06:08.000Z",
            "id": "698614151866769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros: Crian\u00e7as brincavam pr\u00f3ximo ao local onde acont... https://t.co/2Eg587QL55"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-02-13T20:50:38.000Z",
            "id": "698610250824417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/0kXNs2KDiF"
        },
        {
            "author_id": "426763433",
            "created_at": "2016-02-13T20:49:30.000Z",
            "id": "698609965976657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da cascata ! Parque Estadual do desengano. S\u00e3o fidelis RJ/Brasil https://t.co/blk6zDTAvd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-13T20:42:45.000Z",
            "id": "698608268579573764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros\" https://t.co/Q3QB8PfvTV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-13T20:42:37.000Z",
            "id": "698608236547739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros\" https://t.co/Q3QB8PfvTV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-13T20:37:31.000Z",
            "id": "698606952214085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/GlLc3nwWu9"
        },
        {
            "author_id": "2972327871",
            "created_at": "2016-02-13T20:30:46.000Z",
            "id": "698605253336416257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udca7\ud83c\udf3f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/51LoIDffsU"
        },
        {
            "author_id": "342108347",
            "created_at": "2016-02-13T20:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09778182,
                        -30.18421169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "698604802301935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Ref\u00fagio Da Vida Silvestre S\u00e3o Pedro https://t.co/vjmOwBVZeJ"
        },
        {
            "author_id": "60054157",
            "created_at": "2016-02-13T20:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "698603609630629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando...\n\ud83d\ude0e\ud83e\udd17\ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/kA7o2h6Bwc"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-13T20:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92476753,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "698602981143539715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/SjEKpUFXK4"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-13T20:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00400452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "698602708274712578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/OYAadf8iVr"
        },
        {
            "author_id": "572074525",
            "created_at": "2016-02-13T20:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "698601863244091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico com uma gatissima \u2014 Estou em Parque Municipal do Mind\u00fa em Manaus, AM https://t.co/aLEdL8RwY3"
        },
        {
            "author_id": "395272361",
            "created_at": "2016-02-13T19:52:11.000Z",
            "id": "698595542939471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Festa da Uva \u2014 se sentindo calorosa em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/fnFNh1BWb7"
        },
        {
            "author_id": "4905227583",
            "created_at": "2016-02-13T19:39:32.000Z",
            "id": "698592361450868738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de contempla\u00e7\u00e3o do fot\u00f3grafo alem\u00e3o Manfred Antranias Zimmer no Parque Nacional Yosemite\u2026 https://t.co/xhVx2vtBad"
        },
        {
            "author_id": "125498600",
            "created_at": "2016-02-13T19:34:47.000Z",
            "id": "698591165126471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/JjG5mLZU6F"
        },
        {
            "author_id": "2371687191",
            "created_at": "2016-02-13T19:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "698588263301296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc59 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/4W3D1uSeAp"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-13T19:06:22.000Z",
            "id": "698584012839895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/Sxnng1poZ7"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-13T19:06:17.000Z",
            "id": "698583993957158916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/NdHYolLBJk"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-13T18:48:48.000Z",
            "id": "698579593356304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/USehJIJ4sr"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-13T18:48:37.000Z",
            "id": "698579545755090945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/dg9qgpmxfl"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-13T18:48:32.000Z",
            "id": "698579527027523588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/4Q0A7utT9K"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2016-02-13T18:46:04.000Z",
            "id": "698578904861302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/7VkfZO9fVF"
        },
        {
            "author_id": "157463481",
            "created_at": "2016-02-13T18:21:54.000Z",
            "id": "698572823871279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma boa ideia ir ao Parque Municipal cm esse surto de Aedes aegypti?"
        },
        {
            "author_id": "367188014",
            "created_at": "2016-02-13T17:57:17.000Z",
            "id": "698566626917003266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/pehEFUvREn"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2016-02-13T17:52:16.000Z",
            "id": "698565364779769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho dos Pared\u00f5es no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, Trip na Chapada dos Guimar\u00e3es, no 2\u00ba... https://t.co/5ccHEXk31n"
        },
        {
            "author_id": "4077049948",
            "created_at": "2016-02-13T17:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "698564670668591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) em Canoas, RS https://t.co/YWmLrbSBh9"
        },
        {
            "author_id": "367188014",
            "created_at": "2016-02-13T17:48:56.000Z",
            "id": "698564525562290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 a\u00ed! \ud83d\ude0e @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/KSH3pJxVBw"
        },
        {
            "author_id": "1060794506",
            "created_at": "2016-02-13T17:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "698563198920847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84\u2763 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/qCGNkKjt5U"
        },
        {
            "author_id": "2894600464",
            "created_at": "2016-02-13T17:22:58.000Z",
            "id": "698557993240174593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Universal nas Termas de Ger\u00eas,no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.https://t.co/fSvVqJmJM7 https://t.co/xo6ueTlVPp"
        },
        {
            "author_id": "2440391388",
            "created_at": "2016-02-13T17:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "698557915272212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 \u2014 Estou em Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/K1ZxsnIc3G"
        },
        {
            "author_id": "955787234",
            "created_at": "2016-02-13T17:07:33.000Z",
            "id": "698554111294214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. \u2764\ufe0f#BH https://t.co/rXQucwhvQl"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2016-02-13T17:06:29.000Z",
            "id": "698553845543206914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Guapimirim um tesouro Natural.\nhttps://t.co/4PHDzeU21D https://t.co/udewz5cO88"
        },
        {
            "author_id": "57990561",
            "created_at": "2016-02-13T17:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698553270701318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/en0i0R9OED"
        },
        {
            "author_id": "37969444",
            "created_at": "2016-02-13T17:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "698553025791684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portaldapedraazul #pedraazul #es #espiritosanto #passeio #fds #finaldesemana @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/KGS3qcKJ3V"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-13T16:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "698551751847342082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/wvbpRR5PIg Taquaral Waterfall - Parque Estadual Carlos Botelho"
        },
        {
            "author_id": "1126230726",
            "created_at": "2016-02-13T16:48:40.000Z",
            "id": "698549360267825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De balan\u00e7o com o papai S2 @ Parque Municipal S\u00e3o Pedro https://t.co/wBljh5u3Zh"
        },
        {
            "author_id": "45446986",
            "created_at": "2016-02-13T16:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6985089,
                        -25.77918948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "698548416314535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Monge em Lapa, PR https://t.co/ypuZEEvxsE https://t.co/6xV8TOn2zj"
        },
        {
            "author_id": "1593299312",
            "created_at": "2016-02-13T16:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98867719,
                        -20.09388524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "698548227335921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estou em Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada https://t.co/Kp8dMk827d"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2016-02-13T16:25:06.000Z",
            "id": "698543428557213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blog da Franssinete Florenzano: A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/WZ0qN9zRTA"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2016-02-13T16:02:28.000Z",
            "id": "698537735074648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Que tal uma escapadinha? https://t.co/RsxfWDTTjw https://t.co/s7skKpUGJy"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-13T15:45:51.000Z",
            "id": "698533552585969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova rotina j\u00e1 iniciou!!!\nCorrida de Aventura, Trekking e Hiking do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ;) https://t.co/PoHFjmNcDs"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-02-13T15:35:34.000Z",
            "id": "698530961936416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de seguran\u00e7a no Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia preocupa comunidade https://t.co/ubeDJjcwJE"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2016-02-13T15:34:56.000Z",
            "id": "698530802364100609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com estudos, todas as lagoas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o pr\u00f3prias para banho https://t.co/ckIXtSWkum"
        },
        {
            "author_id": "116233438",
            "created_at": "2016-02-13T15:26:43.000Z",
            "id": "698528737034375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de seguran\u00e7a no Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia preocupa comunidade\n\nMoradores e donos de... https://t.co/5Vol83J2ff"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-13T15:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "698526426631430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/cRSgiFVKMi"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-13T15:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "698526308662448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/vVB9IElsEc"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2016-02-13T15:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "698525717735165958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr com essa turma \u00e9 Top! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/0WUlVDLZwZ"
        },
        {
            "author_id": "15299782",
            "created_at": "2016-02-13T15:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "698524839016054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho em Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/5TkXGPah6F"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2016-02-13T15:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "698523303594426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA#MAIS#KM#RUNNING @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/WPYge4vdqV"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-13T15:03:14.000Z",
            "id": "698522825657864198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "110259605",
            "created_at": "2016-02-13T14:57:44.000Z",
            "id": "698521443701809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia ter\u00e1 \u00e1rea para animais e vigil\u00e2ncia... https://t.co/hb1zL5olFY"
        },
        {
            "author_id": "2446521806",
            "created_at": "2016-02-13T14:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.19466507,
                        14.12041245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "698517279806464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ufe0f s\u00e1bado 5am running Day @ Parque Nacional El Picacho https://t.co/SQctQajchV"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-02-13T14:32:07.000Z",
            "id": "698514996431605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS https://t.co/XzpJnVR2EW"
        },
        {
            "author_id": "54013721",
            "created_at": "2016-02-13T14:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4282417,
                        -23.89258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "698512820371980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crioterapia p\u00f3s-treino. Hoje teve outra vez sim ! \ud83d\ude01\ud83c\udfc3\ud83c\udffb @ Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo\u2026 https://t.co/900xpMFI2g"
        },
        {
            "author_id": "60054157",
            "created_at": "2016-02-13T14:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "698511178146975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selva! \u2014 Estou em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/R7RUyWznd8 https://t.co/DEdFC0Te0N"
        },
        {
            "author_id": "336712213",
            "created_at": "2016-02-13T14:10:53.000Z",
            "id": "698509652821204993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampando en el Parque Nacional Dinira | El Blog de Daxter K https://t.co/uxY4sdwIQ9"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-02-13T14:01:55.000Z",
            "id": "698507397418119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira as fotos do nosso Carnavalzinho no Parque Municipal. Foi pura alegria!!! https://t.co/UffedAVnGR https://t.co/L5f7pUgLUs"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-13T14:01:47.000Z",
            "id": "698507360457904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taquaral Waterfall - Parque Estadual Carlos Botelho #camping #brazil #travel #wildlife #nature #cold #water #jungle  https://t.co/EdGn2Di5Mf"
        },
        {
            "author_id": "66114825",
            "created_at": "2016-02-13T14:01:03.000Z",
            "id": "698507177993048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal https://t.co/FtQ63Tflgm"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2016-02-13T13:59:49.000Z",
            "id": "698506865949302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar com amigos \u00e9 tudo de bom. @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/AKLGpKXuM0"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-02-13T13:57:44.000Z",
            "id": "698506344400359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/6zNTUgfhMf"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-02-13T13:57:44.000Z",
            "id": "698506344354209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/CLkdR0liq4"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2016-02-13T13:50:58.000Z",
            "id": "698504640615354370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?; https://t.co/Or5M2EixtT \u2026"
        },
        {
            "author_id": "229896181",
            "created_at": "2016-02-13T13:44:00.000Z",
            "id": "698502889032044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/v2xSuN5BH4"
        },
        {
            "author_id": "67147067",
            "created_at": "2016-02-13T13:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "698501369490092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando (na verdade cortando caminho) \ud83d\ude0a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/MWG4F4FXVq"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-13T13:37:03.000Z",
            "id": "698501139424284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o Plano de Manejo: https://t.co/jjTKHMTLKH"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-13T13:36:05.000Z",
            "id": "698500894619521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 30 mil turistas no feriad\u00e3o de Carnaval: https://t.co/RC8GnoQOon"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-02-13T13:10:45.000Z",
            "id": "698494519969320963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje, 13, a 55\u00aa Festa da Uva e 7\u00aa Festa do Vinho de VINHEDO, no Parque Municipal \u2018Jayme Ferragut\u2019. O... https://t.co/uZCkcnasqz"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-02-13T13:10:18.000Z",
            "id": "698494405225930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/MdPpggIOec"
        },
        {
            "author_id": "71278239",
            "created_at": "2016-02-13T13:00:06.000Z",
            "id": "698491840287391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre S\u00e3o Pedro e Maru\u00edpe existe uma p\u00e9rola da natureza cravada em nossa capital. \u00c9 o Parque Municipal Vale do... https://t.co/lQDpJCLLik"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2016-02-13T12:57:43.000Z",
            "id": "698491240204144641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal, destaque na proposta de Aar\u00e3o Reis para BH, projetado por Paul Villon, seria quatro vezes maior https://t.co/eKRUTHzdfX"
        },
        {
            "author_id": "221832803",
            "created_at": "2016-02-13T12:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "860234170890682369",
                        "start": 29,
                        "username": "fernanda_cid"
                    }
                ]
            },
            "id": "698490788460761088",
            "in_reply_to_user_id": "4265560773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SilviaeosGatos @ari96242409 @Fernanda_Cid Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) O Brasil \u00e9 lindo... https://t.co/RRPpWyHK2k"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-02-13T12:53:59.000Z",
            "id": "698490299434168320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia ter\u00e1 \u00e1rea para animais e vigil\u00e2ncia https://t.co/Rvnq6rBNRY"
        },
        {
            "author_id": "16864996",
            "created_at": "2016-02-13T12:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "698488969168875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya em Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/FyZXyVCr59"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2016-02-13T12:33:13.000Z",
            "id": "698485073117511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma do Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia ter\u00e1 \u00e1rea para animais e vigil\u00e2ncia https://t.co/rQM5woaHzP"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-02-13T12:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "31233633",
                        "start": 79,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "698476799634767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas: https://t.co/Oar5CV3Tse via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-02-13T11:37:52.000Z",
            "id": "698471146044284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para alagoanos e turistas https://t.co/wBsV0AYvlk"
        },
        {
            "author_id": "211570877",
            "created_at": "2016-02-13T11:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "46409160",
                        "start": 69,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "698469900315181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 est\u00e1 funcionando normalmente ap\u00f3s a greve. @RdGaucha"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-13T11:21:27.000Z",
            "id": "698467014806020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-13T10:57:54.000Z",
            "id": "698461085003812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS\" https://t.co/2LAFPPaXuu"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-13T10:42:36.000Z",
            "id": "698457234330775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS\" https://t.co/2LAFPPaXuu"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-13T10:37:33.000Z",
            "id": "698455963523751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS https://t.co/58qq7tDUqn"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-02-13T10:30:19.000Z",
            "id": "698454146375163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Ser\u00e1 - #partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS https://t.co/UWm8kWfPAL"
        },
        {
            "author_id": "2453090138",
            "created_at": "2016-02-13T10:29:16.000Z",
            "id": "698453881492107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhem e vejam a reportagem sobre a Agricultura Org\u00e2nica e Familiar no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/tsKKg6I2fw"
        },
        {
            "author_id": "170453793",
            "created_at": "2016-02-13T10:17:51.000Z",
            "id": "698451009266438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio \u00e9 melhor que o parque municipal da minha cidade #ReporterEco"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2016-02-13T10:15:27.000Z",
            "id": "698450402661048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Mirante Do Pico do Jaragu\u00e1, ponto mais alto da Capital, \u00e9 poss\u00edvel ter uma vista privilegiada da cidade. Conhe\u00e7a: https://t.co/1ChKQ1V3xL"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-13T09:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "698433692943937537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taquaral Waterfall - Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/wvbpRR5PIg  via @YouTube\n#hiking #camping #wildlife #nature #travel"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-13T08:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "698429557230198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taquaral Waterfall - Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/wvbpRR5PIg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "26239031",
            "created_at": "2016-02-13T05:28:51.000Z",
            "id": "698378280492265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/FhbLVrPzlN"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2016-02-13T04:03:36.000Z",
            "id": "698356823112491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/FCAfFvMFJz"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-02-13T03:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "322093607",
                        "start": 37,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698350588082438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca em Rio de Janeiro, RJ https://t.co/f1UvukAWsE"
        },
        {
            "author_id": "107824979",
            "created_at": "2016-02-13T03:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "698344578001346562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COISA BURGUESA\n\"Leitor:Por qa casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/JqrVlZ7V9i via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "132364263",
            "created_at": "2016-02-13T02:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "18601589",
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "698340015940767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/2DXK9fnaZt via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "1724317723",
            "created_at": "2016-02-13T02:39:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698335696017354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabezico! Melhor paidastro que existe! @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/Irtj40FPOZ"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-02-13T02:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00119528,
                        -19.88669799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "698335499082166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello em Belo Horizonte, MG https://t.co/KpZ7Zqpor8"
        },
        {
            "author_id": "73048135",
            "created_at": "2016-02-13T01:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "698315337180258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PwHddDJ2sE"
        },
        {
            "author_id": "50689982",
            "created_at": "2016-02-13T00:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "698309203052593154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Flamboyant em Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Ad4NkeDk0U"
        },
        {
            "author_id": "395412615",
            "created_at": "2016-02-13T00:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "698307958996910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o! \ud83d\udc97 #noiva #amor #pedraazul #rotadolagarto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/l0hhXDiZSv"
        },
        {
            "author_id": "74215006",
            "created_at": "2016-02-13T00:38:18.000Z",
            "id": "698305158753730561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A estrada liga os bairros Marsilac e Embura, que ficam no Parque Estadual da Serra do Mar, na divisa com Itanha\u00e9m. https://t.co/4yTR3SO0lt"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-13T00:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "698304201391239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/WkSGtVjJUL"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-02-13T00:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "698303087736446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Macei\u00f3 em Macei\u00f3, AL https://t.co/PLfe16lkyv"
        },
        {
            "author_id": "4181017995",
            "created_at": "2016-02-12T23:57:47.000Z",
            "id": "698294964934074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/63iaINDjUI"
        },
        {
            "author_id": "1852889041",
            "created_at": "2016-02-12T23:26:43.000Z",
            "id": "698287143542607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/aMfFwfwlIE"
        },
        {
            "author_id": "24159974",
            "created_at": "2016-02-12T23:10:38.000Z",
            "id": "698283096525897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a prepara\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima aventura, agora a p\u00e9. Rumo ao segundo parque nacional em 2016! Tem que... https://t.co/e52yDLqqZH"
        },
        {
            "author_id": "39476884",
            "created_at": "2016-02-12T22:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75574841,
                        -23.46142646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "698278057174528004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 em S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/BnlgcJCPDa"
        },
        {
            "author_id": "74055464",
            "created_at": "2016-02-12T22:28:03.000Z",
            "id": "698272379693309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica ao triplex dos marinhos (afinal, foi constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/WgWbfGWYTZ"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-12T22:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "698271539263893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando voc\u00ea responder minhas mensagens. @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/TIFxoHTWhr"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-02-12T22:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "698270244343832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/PsxUDyStps"
        },
        {
            "author_id": "715232732",
            "created_at": "2016-02-12T22:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.33600914,
                        -10.18062062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "698268057479876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono da p&amp;*$@ toda! #jalamor @ Parque Estadual Do Jalapao https://t.co/cqZBusi3Zd"
        },
        {
            "author_id": "251705113",
            "created_at": "2016-02-12T21:58:31.000Z",
            "id": "698264949282488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/RXf4c5l3EA"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2016-02-12T21:43:52.000Z",
            "id": "698261261864280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/uDq3vHgQBJ"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-02-12T21:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "698260224738770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea \u2014 Estou em Parque Municipal de Itagua\u00ed em Itagua\u00ed, RJ https://t.co/oKSHChmBTY"
        },
        {
            "author_id": "105517832",
            "created_at": "2016-02-12T21:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698258491581059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The power of water #Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/n8iERgpKxL"
        },
        {
            "author_id": "335725082",
            "created_at": "2016-02-12T21:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "698258075220725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preferem adrenalina\u2669\ud83d\udcad\ud83d\udca3\ud83d\udca2\ud83d\udc6d\ud83d\udc95 #enquantoacidadedorme @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/CcJZTyL57Z"
        },
        {
            "author_id": "1322864654",
            "created_at": "2016-02-12T21:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "698256452734025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/p4cdU4ya2S"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-02-12T21:18:36.000Z",
            "id": "698254901059678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/3Y1eKU4iVT"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-02-12T21:02:06.000Z",
            "id": "698250749575299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/ncDM9ljU86"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-02-12T20:31:10.000Z",
            "id": "698242967237070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado @backpackermacca por nos enviar essa foto do Parque Nacional #LaCampana. \n#FridayPhotoFanChile https://t.co/m1txA3xkKg"
        },
        {
            "author_id": "105517832",
            "created_at": "2016-02-12T20:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698235526084747265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas #Brasil #nature #wonder @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/eDv0K5xUnB"
        },
        {
            "author_id": "2771862381",
            "created_at": "2016-02-12T19:55:18.000Z",
            "id": "698233939962544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte, MG https://t.co/gv2HvMEv62"
        },
        {
            "author_id": "701447531",
            "created_at": "2016-02-12T19:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698233642221506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Mustang GT @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BC9uf6Hu9g"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2016-02-12T19:23:54.000Z",
            "id": "698226039378616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/2h5JRkt2P8 https://t.co/33FbRKEnb1"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2016-02-12T19:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "18601589",
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "698225812143763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/ziUZxkbjvY via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-12T19:21:51.000Z",
            "id": "698225524032851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-02-12T19:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.0,
                        9.31666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "698225229492043778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/Uyln0fINm7"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-02-12T19:03:08.000Z",
            "id": "698220810654322689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fan-t\u00e1s-ti-co, se-nho-res! Brito entrou no triplex! https://t.co/mnjkFY1nzP\nConstru\u00eddo em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica federal, mas '\u00f1 vem ao caso'"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-02-12T19:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "698220309946753025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-02-12T18:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "698218495067230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f \u2014 Estou em Parque Municipal de Itagua\u00ed em Itagua\u00ed, RJ https://t.co/mseCySasem"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2016-02-12T18:44:47.000Z",
            "id": "698216194688602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O TRIPLEX DOS MARINHOS constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cujo esc\u00e2ndalo MP n\u00e3o deixou vazar de jeito nenhum.\nhttps://t.co/R7sN9DBI8K"
        },
        {
            "author_id": "53751978",
            "created_at": "2016-02-12T18:29:09.000Z",
            "id": "698212261215600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/EZPu0rTOaL"
        },
        {
            "author_id": "53559318",
            "created_at": "2016-02-12T18:14:48.000Z",
            "id": "698208649207009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n me dou bem com essa legendas @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/P2ZZWhb3FS"
        },
        {
            "author_id": "54958683",
            "created_at": "2016-02-12T18:02:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "698205598630834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte \ud83d\udc9c @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/3gKiGHterp"
        },
        {
            "author_id": "54958683",
            "created_at": "2016-02-12T17:57:31.000Z",
            "id": "698204298329649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou tirar uma foto do parque municipal aqui n\u00e3o sei porque. Espero n\u00e3o ser assaltado."
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-02-12T17:55:51.000Z",
            "id": "698203880656674822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quaresmeiras ao p\u00e9 do Cara\u00e7a \u00b7 Dossel \u00b7 Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8YHQcxmrJo"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-02-12T17:52:39.000Z",
            "id": "698203072342925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Finalizamos todo o processo burocr\u00e1tico para que as a\u00e7\u00f5es de constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal sejam iniciadas."
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-12T17:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "698202568187584521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/uJBOES0fKq"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-02-12T17:49:03.000Z",
            "id": "698202166738219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em cumprimento a TAC\n\n https://t.co/7FZWnO85IE https://t.co/25yYCTFGqq"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-02-12T17:41:13.000Z",
            "id": "698200195260137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "//\n.\nE a Norte do Porto a regi\u00e3o do Ger\u00eas.\n.\n\u00danico Parque Nacional no Pa\u00eds\n.\nRegi\u00e3o \u00edmpar \u2026 https://t.co/reiBwPDE3T https://t.co/q4w8JkjgLp"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-02-12T17:40:38.000Z",
            "id": "698200051022168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/b838r50Ygl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-12T17:40:05.000Z",
            "id": "698199911813087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) foi a 7\u00aa UC que mais recebeu visitantes em 2015: 194 mil https://t.co/Ckb7PuAaoU\nhttps://t.co/uz6LQO2f0E"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-02-12T17:32:32.000Z",
            "id": "698198013336899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/QDgRXR9Dbr"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-12T16:35:29.000Z",
            "id": "698183652744826881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#watersport #adventure #hiking #brazil Buoy Cross at Parque Estadual Carlos Botelho and Parque Taquaral. https://t.co/2aRPvpVvGs"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-12T16:34:53.000Z",
            "id": "698183502727090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hiking #camping #travel #adventure #wildlife Figueiras Hike - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/e6hTBq7sbD"
        },
        {
            "author_id": "792543020",
            "created_at": "2016-02-12T16:29:13.000Z",
            "id": "698182077787807745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#terraronca #nature @ Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/MzlDQkmsOj"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-02-12T16:22:23.000Z",
            "id": "698180356013424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC\nhttps://t.co/AJvJgX6jj1"
        },
        {
            "author_id": "4901731697",
            "created_at": "2016-02-12T16:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "823905",
                        "start": 107,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "698177838588043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hiking #travel #photography #astrophotography\n\nParque Estadual Carlos Botelho https://t.co/2Z4GTTmM0n via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "98865528",
            "created_at": "2016-02-12T15:50:44.000Z",
            "id": "698172392867241988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Supervisor de Acervo - Biblioteca Parque Estadual - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/PDFzRyu5qo"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-02-12T15:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "195612112",
                        "start": 15,
                        "username": "Tatilobatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "698166013968384000",
            "in_reply_to_user_id": "3317376645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Marmelstein_ @Tatilobatto pois \u00e9, \u00e9 um jeito de denunciar a parcialidade da m\u00eddia. A mans\u00e3o triplex dos Marinhos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?Nda?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-02-12T15:15:07.000Z",
            "id": "698163429513691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26O beija-flor de gravata, o pedreiro e o lenheiro da serra s\u00e3o aves raras q voc\u00ea v\u00ea na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, perto de BH"
        },
        {
            "author_id": "60746100",
            "created_at": "2016-02-12T15:14:00.000Z",
            "id": "698163150445674501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/b6SMPe4PDh"
        },
        {
            "author_id": "61581350",
            "created_at": "2016-02-12T15:11:44.000Z",
            "id": "698162577851944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial 20 anos MAMONAS ASSASSINAS\nParque Municipal de Valinhos ( FESTA DO FIGO ) https://t.co/Zayjsnab9r"
        },
        {
            "author_id": "2505296438",
            "created_at": "2016-02-12T15:10:52.000Z",
            "id": "698162359823630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar 4x4: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PgNScTqIeA"
        },
        {
            "author_id": "2505296438",
            "created_at": "2016-02-12T15:10:39.000Z",
            "id": "698162305343819778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar 4x4: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Rwi8kKQlFJ"
        },
        {
            "author_id": "77660339",
            "created_at": "2016-02-12T15:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "698161337218789378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda no mirante....\n\u00a9 2016 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/J2DFxkcd3K"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-02-12T14:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698157482229760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem mais massa que muita gente. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/UyUDqvhQYE"
        },
        {
            "author_id": "77660339",
            "created_at": "2016-02-12T14:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "698154733983428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante....\n\u00a9 2016 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/lCahPp96Xn"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-12T14:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "698153882124423169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/coGlhKYy8s"
        },
        {
            "author_id": "85906913",
            "created_at": "2016-02-12T14:36:11.000Z",
            "id": "698153632357871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/s5lQkkwCZ0"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-12T14:21:34.000Z",
            "id": "698149952451694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/U8mFdFzLtQ"
        },
        {
            "author_id": "390453448",
            "created_at": "2016-02-12T14:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "698147902330445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/uqqR0iFJJS"
        },
        {
            "author_id": "67330875",
            "created_at": "2016-02-12T13:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96119612,
                        -22.37459359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "698139070447222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando e semeando, no fim ter\u00e1s o que colher. #nature @ Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/R4nDaXdPcF"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2016-02-12T13:31:36.000Z",
            "id": "698137378133639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios do Parque Nacional do Xingu apreendem m\u00e1quinas do Estado e cobram manuten\u00e7\u00e3o na MT 322 https://t.co/ask6Jsnp2l"
        },
        {
            "author_id": "45154104",
            "created_at": "2016-02-12T13:15:01.000Z",
            "id": "698133205434634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Ztiv46ndiV"
        },
        {
            "author_id": "36177171",
            "created_at": "2016-02-12T13:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 4,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "53493125",
                        "start": 35,
                        "username": "ArnaldoJardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "698129462592983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gov @geraldoalckmin_ autorizou sec @ArnaldoJardim a recuperar mais 2,4km de estradas na regi\u00e3o, p/ acesso ao Parque Estadual Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "135176359",
            "created_at": "2016-02-12T13:00:02.000Z",
            "id": "698129432675012612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna, um respiro verde de 104.000 hectares entre Rio e SP, a bela... https://t.co/crM9zGBEDW"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-02-12T12:51:53.000Z",
            "id": "698127382427930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/QdotJi5tk9"
        },
        {
            "author_id": "98872021",
            "created_at": "2016-02-12T12:50:52.000Z",
            "id": "698127127477100545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas p/ Analista de Compras Jr - Biblioteca Parque Estadual - IDG - Rio de Janeiro/RJ - https://t.co/pWobHY5t3I"
        },
        {
            "author_id": "284263446",
            "created_at": "2016-02-12T12:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "698122371232886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/KgdVO7BLEG"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-12T12:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698121972518096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzzz (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/OaV8hwudDL"
        },
        {
            "author_id": "637370865",
            "created_at": "2016-02-12T12:30:02.000Z",
            "id": "698121885381300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica para esse fim de semana \u00e9 escalar o Pico da Bandeira que fica  localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3.... https://t.co/ezgTV2srtN"
        },
        {
            "author_id": "64699844",
            "created_at": "2016-02-12T12:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26440482,
                        -25.35309736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "698121497630654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/8j0hr5Osio"
        },
        {
            "author_id": "73623781",
            "created_at": "2016-02-12T12:20:53.000Z",
            "id": "698119582112837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/e1RM7Fhzqr"
        },
        {
            "author_id": "181864491",
            "created_at": "2016-02-12T12:17:46.000Z",
            "id": "698118795940990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro #MariaLionza https://t.co/Y3ocAKVKxs"
        },
        {
            "author_id": "3743857635",
            "created_at": "2016-02-12T12:07:26.000Z",
            "id": "698116199347912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais, que buscam prazer e se masturbam: Bonobo macho Jack corteja a f\u00eamea Susi no parque Nacional Salonga, ... https://t.co/if8B8T74uO"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-12T11:28:28.000Z",
            "id": "698106389709910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/2Mc0z70dTG"
        },
        {
            "author_id": "620287882",
            "created_at": "2016-02-12T11:17:07.000Z",
            "id": "698103533086777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente olha que lindo!!! O parque nacional de Banff est\u00e1 localizado nas montanhas rochosas\u2026 https://t.co/OPzXfIWKco"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2016-02-12T11:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.13212407,
                        -19.07846285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "698100736219975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maioria das pessoas odeia encontr\u00e1-las. Eu adoro! Acho fascinantes. @ Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/AmJ4LVzdfE"
        },
        {
            "author_id": "16864996",
            "created_at": "2016-02-12T11:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "698100486940049410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/3MHqYL1Bcf"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-12T11:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "698099413022076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/qLpXXALdOs"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-02-12T10:33:42.000Z",
            "id": "698092610192334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodin\u00e2mica no Ibo na importante reuni\u00e3o com o Parque Nacional das Quirimbas e com as autoridades provinciais e... https://t.co/uRUhL3mlcR"
        },
        {
            "author_id": "2479775911",
            "created_at": "2016-02-12T10:17:08.000Z",
            "id": "698088440492134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itatiaia RJ https://t.co/5m2ddg7dP2"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:46.000Z",
            "id": "698054624255672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/SJiaJYzDRA"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:44.000Z",
            "id": "698054614738817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/rsqth8saXe"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:41.000Z",
            "id": "698054605008048132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/LM1DrAuwcX"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:37.000Z",
            "id": "698054586746077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/Q4pteqqj7v"
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2016-02-12T07:00:25.000Z",
            "id": "698038935050723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf19 #MadrugadaGa\u00facha \ud83d\udca4 Funcion\u00e1rios do Parque de Itapu\u00e3 est\u00e3o em greve por falta de pagamento: https://t.co/aw8rCi6ijm https://t.co/Im5Pocon2y"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-12T04:30:06.000Z",
            "id": "698001107273048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-12T04:30:06.000Z",
            "id": "698001107172356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-12T04:30:06.000Z",
            "id": "698001107038117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-12T04:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697994927737872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vHLpYuQVf8"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-12T03:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697989878567583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/2ql3y7q8ZB"
        },
        {
            "author_id": "1852889041",
            "created_at": "2016-02-12T02:00:39.000Z",
            "id": "697963495095009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/rVX6aPIKkL"
        },
        {
            "author_id": "157219635",
            "created_at": "2016-02-12T01:17:20.000Z",
            "id": "697952595793592324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirador #buenosaires parque nacional dinira.. #brutal https://t.co/cWb6vz2z6T"
        },
        {
            "author_id": "166294129",
            "created_at": "2016-02-12T01:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.5108319,
                        38.7874355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13eb8d7f6e12a684"
            },
            "id": "697951821218729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior e mais bonito parque municipal dos Estados Unidos fica aqui. Chora, Central Park! #ForestPark #StLouis https://t.co/TQTfKQElUJ"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2016-02-12T01:06:33.000Z",
            "id": "697949882561142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/MEjSubt1V0 Adventure in Cave, PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/xAwqyqMonW"
        },
        {
            "author_id": "588696474",
            "created_at": "2016-02-12T01:04:47.000Z",
            "id": "697949436501225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medit...a\u00e7\u00e3o\u26a1\ufe0f #SQN\nParque Nacional Igua\u00e7u\udbb9\udcea\udbb9\udcee\ud83c\udde6\udbb9\udcee\n\udbba\udf79\udbba\udf79\udbba\udf79\n\u2705 Marque #FISSURADO ou #FISSURADA se voc\u00ea ama esportes!!!\n\u2705 E... https://t.co/aITn0dz9ff"
        },
        {
            "author_id": "782527904",
            "created_at": "2016-02-12T00:48:05.000Z",
            "id": "697945234353872898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/F50UFRc8yO"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2016-02-12T00:37:26.000Z",
            "id": "697942553954553857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucas Van Zant\n\n\"Eu e um amigo no Parque Estadual Serra do Papagaio,mais especificamente no Chapad\u00e3o, somos... https://t.co/52gkYwMzIU"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-12T00:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "697936263027019778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/LWpAZSy4KG"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-12T00:11:17.000Z",
            "id": "697935974110777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/nVxA8Dlm8C"
        },
        {
            "author_id": "48152280",
            "created_at": "2016-02-12T00:04:10.000Z",
            "id": "697934179573624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/t73Pf08cWX"
        },
        {
            "author_id": "1566370196",
            "created_at": "2016-02-11T23:39:33.000Z",
            "id": "697927987581292549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/2uozNqvWpx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-11T23:37:21.000Z",
            "id": "697927433941602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje: Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/YsykVE92h9"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-02-11T23:09:05.000Z",
            "id": "697920320154570755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional!!!!!! gest\u00e3o CPU que administra o Parque Estadual Alberto Loefgren- Horto Florestal remove port\u00e3o de... https://t.co/5wPzB8S3F9"
        },
        {
            "author_id": "48089564",
            "created_at": "2016-02-11T23:00:37.000Z",
            "id": "697918189141753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela manh\u00e3 no parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/d3ns6EKPLB"
        },
        {
            "author_id": "172635222",
            "created_at": "2016-02-11T22:53:41.000Z",
            "id": "697916444332396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclamo mas to adorando a ideia de passar uma semana no parque nacional de sete cidades."
        },
        {
            "author_id": "26854714",
            "created_at": "2016-02-11T22:46:45.000Z",
            "id": "697914699938205697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras avan\u00e7am no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o\nLEIA MAIS: https://t.co/njTbMYmZ1R"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-02-11T22:43:37.000Z",
            "id": "697913908447858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo que n\u00e3o vou para o parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "290014047",
            "created_at": "2016-02-11T22:36:23.000Z",
            "id": "697912090674094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Ehu3ZG3vva"
        },
        {
            "author_id": "60423601",
            "created_at": "2016-02-11T22:26:58.000Z",
            "id": "697909719546126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Salve Liberdade! @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/bm695jvniT"
        },
        {
            "author_id": "43505700",
            "created_at": "2016-02-11T22:22:36.000Z",
            "id": "697908621305315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?\" https://t.co/D9GuOazWmy"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2016-02-11T22:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "697904477941190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/XgExZeTxYw"
        },
        {
            "author_id": "1140758852",
            "created_at": "2016-02-11T21:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "18601589",
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697902693529026561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/4ASvlQuHAK via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "964909116",
            "created_at": "2016-02-11T21:48:43.000Z",
            "id": "697900094809579522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/JM9G0MR95C"
        },
        {
            "author_id": "3400593946",
            "created_at": "2016-02-11T21:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "234622361",
                        "start": 0,
                        "username": "pmvits"
                    }
                ]
            },
            "id": "697896541584015361",
            "in_reply_to_user_id": "234622361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmvits \"Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?\" https://t.co/5bPbguPxYV"
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2016-02-11T21:21:40.000Z",
            "id": "697893285608734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espet\u00e1culo da natureza no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/xseNBAe67l"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-11T21:21:28.000Z",
            "id": "697893235772022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-11T21:11:05.000Z",
            "id": "697890623672680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "165437641",
            "created_at": "2016-02-11T21:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95307055,
                        -2.50488382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "697888219094982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u270c\ud83c\udffd @ Comunidade Do Jamaraqua, Floresta Nacional Do Tapajos https://t.co/mO6GHYkVCI"
        },
        {
            "author_id": "110248323",
            "created_at": "2016-02-11T20:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4049057284",
                        "start": 0,
                        "username": "chicadasfloress"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "22864100",
                        "start": 17,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697881922459013120",
            "in_reply_to_user_id": "4049057284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chicadasfloress @DeputadoFederal \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\"..."
        },
        {
            "author_id": "159823688",
            "created_at": "2016-02-11T20:34:41.000Z",
            "id": "697881461261778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/a3X6fUEFpH"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-02-11T20:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "697880072578076673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/ANlcnSXVtL"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-11T20:26:39.000Z",
            "id": "697879439766638595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"  2892 MTS DE ALT.  TERCEIRO PONTO MAIS ALTO DO... https://t.co/32jCCC0ufY"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-11T20:26:01.000Z",
            "id": "697879282450878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"  2892 MTS DE ALT.  TERCEIRO PONTO MAIS ALTO DO... https://t.co/kKvgotBpx9"
        },
        {
            "author_id": "28248491",
            "created_at": "2016-02-11T20:21:56.000Z",
            "id": "697878253667794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/kryu89i5ir"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-02-11T20:14:46.000Z",
            "id": "697876451102740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/CgzJhl1hKH"
        },
        {
            "author_id": "217404757",
            "created_at": "2016-02-11T20:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "50653120",
                        "start": 118,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697874892000202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yellowstone (EUA) ser\u00e1 fechado para conduzir um abate secreto de bis\u00f5es https://t.co/i3remkpq02 via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "567789577",
            "created_at": "2016-02-11T19:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "18601589",
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697871223003467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/PPjjGueo3l via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2016-02-11T19:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "18601589",
                        "start": 0,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697868729116401665",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VIOMUNDO Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "2768190147",
            "created_at": "2016-02-11T19:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697866727175147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/XGRukBv00D via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "4888957379",
            "created_at": "2016-02-11T19:28:51.000Z",
            "id": "697864897745575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/hVF1caOMpH"
        },
        {
            "author_id": "545345414",
            "created_at": "2016-02-11T19:23:36.000Z",
            "id": "697863573033201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Isla Diaz #Aysen #Vida #Paraiso https://t.co/eh2HxSHLQK"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2016-02-11T19:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1120877954",
                        "start": 75,
                        "username": "NathanaLudwig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "697863556189003777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @mandyshh_ @nathanaludwig https://t.co/5DmxsNjJ2Z"
        },
        {
            "author_id": "924146456",
            "created_at": "2016-02-11T19:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697862674126893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/P0bptFXp7n via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "132364263",
            "created_at": "2016-02-11T19:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697860848530886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/2DXK9fnaZt via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-02-11T19:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "697858493286653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a chuva... (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/2casN4Kgm1"
        },
        {
            "author_id": "3242525967",
            "created_at": "2016-02-11T19:00:02.000Z",
            "id": "697857643809996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de aventura deve colocar na sua lista de destinos o Parque Nacional Torres del Paine, localizado no... https://t.co/94xLl2odob"
        },
        {
            "author_id": "184745397",
            "created_at": "2016-02-11T18:58:54.000Z",
            "id": "697857358475603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas e silhuetas das plantas do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2016-02-11T18:46:12.000Z",
            "id": "697854163414294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula \u00e9? https://t.co/IcrBLIcKYQ"
        },
        {
            "author_id": "2824001616",
            "created_at": "2016-02-11T18:26:36.000Z",
            "id": "697849228324839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Estadual de Itapu\u00e3 est\u00e3o em greve por falta de pagamento | Roteiro da Sara https://t.co/OW5mA7z0ke"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2016-02-11T18:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "697848319465418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/sc5UeqQpit"
        },
        {
            "author_id": "278310357",
            "created_at": "2016-02-11T18:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03321109,
                        -30.33969948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "697847137770610689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc59\ud83c\udf1e (@ Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS) https://t.co/ldc59floVN"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-11T18:11:09.000Z",
            "id": "697845340708413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/4itB3Puq94"
        },
        {
            "author_id": "3377367334",
            "created_at": "2016-02-11T18:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697844337963618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/hgC1X9CtIl via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "2819357207",
            "created_at": "2016-02-11T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2819357207",
                        "start": 76,
                        "username": "RoteirodaSara"
                    }
                ]
            },
            "id": "697839002142011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque de Itapu\u00e3 est\u00e3o em greve por falta de pagamento (via @RoteirodaSara) https://t.co/UKmcWauYzY https://t.co/CymkxTG8t8"
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2016-02-11T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2819357207",
                        "start": 76,
                        "username": "RoteirodaSara"
                    }
                ]
            },
            "id": "697839002100113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque de Itapu\u00e3 est\u00e3o em greve por falta de pagamento (via @RoteirodaSara) https://t.co/0OHvG34BYf https://t.co/a3XML0dJuK"
        },
        {
            "author_id": "33327744",
            "created_at": "2016-02-11T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2819357207",
                        "start": 76,
                        "username": "RoteirodaSara"
                    }
                ]
            },
            "id": "697839001810702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque de Itapu\u00e3 est\u00e3o em greve por falta de pagamento (via @RoteirodaSara) https://t.co/gHKfbjGFrE https://t.co/Tcu3BKoUkP"
        },
        {
            "author_id": "47327293",
            "created_at": "2016-02-11T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2819357207",
                        "start": 76,
                        "username": "RoteirodaSara"
                    }
                ]
            },
            "id": "697839001793908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque de Itapu\u00e3 est\u00e3o em greve por falta de pagamento (via @RoteirodaSara) https://t.co/FWa8KbYTAO https://t.co/8PqvhyiQ9A"
        },
        {
            "author_id": "2819357207",
            "created_at": "2016-02-11T17:42:16.000Z",
            "id": "697838075058200580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes que foram ao Parque na quarta-feira foram avisados da suspens\u00e3o da venda de ingressos. Hoje ele voltou... https://t.co/VP81f5Xdb5"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2016-02-11T17:30:25.000Z",
            "id": "697835092572577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Desbravadores! Nosso Click do Dia vai para o Parque Nacional - Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um lugar incr\u00edvel e... https://t.co/0lZUN2MTHD"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2016-02-11T17:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62936525,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "697835035102158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 in Cardeal Mota, MG https://t.co/xwQ6nGwCDh"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-02-11T16:57:27.000Z",
            "id": "697826796113276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 32 mil visitantes no Carnaval https://t.co/pcdO4LoVF4"
        },
        {
            "author_id": "14606944",
            "created_at": "2016-02-11T16:46:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697824052342292481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #nature @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/bTQVjqKYDY"
        },
        {
            "author_id": "17212481",
            "created_at": "2016-02-11T16:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697823711890685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/P89dTSgmJY"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-11T16:16:04.000Z",
            "id": "697816381480370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano promove curso de capacita\u00e7\u00e3o sobre apicultura https://t.co/xEziaAhdtR #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "1566370196",
            "created_at": "2016-02-11T16:13:57.000Z",
            "id": "697815848338264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/tYqlC8QVrC"
        },
        {
            "author_id": "33086807",
            "created_at": "2016-02-11T16:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "43319391",
                        "start": 12,
                        "username": "LEOGATTONI"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "697815363279527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que lama RT @LEOGATTONI Gente,pra comemorar a vinda do Robinho Pedalada o que acham de todo mundo ir no Parque Municipal andar de Pedalinho?"
        },
        {
            "author_id": "1087140420",
            "created_at": "2016-02-11T16:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697814843768885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/EpQ6Q0YqjZ via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-11T15:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697810831245971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a... (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/fATBp6RGSG"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2016-02-11T15:44:06.000Z",
            "id": "697808336721305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu ser\u00e1 utilizado dentro da programa\u00e7\u00e3o do 35\u00ba Congresso Internacional de Teatro para... https://t.co/Xa9NzMLozd"
        },
        {
            "author_id": "367276106",
            "created_at": "2016-02-11T15:37:26.000Z",
            "id": "697806656164519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo tanto que nem sei como cabe tanto amor aqui dentro\u2763\ud83c\udf43\ud83d\udca6\u2600\ufe0f @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/OhidNtroVw"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2016-02-11T15:37:02.000Z",
            "id": "697806556944068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios passa por vistoria https://t.co/bdHwqqiBdn"
        },
        {
            "author_id": "202277063",
            "created_at": "2016-02-11T15:05:17.000Z",
            "id": "697798565494546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/99sBYAuD3T"
        },
        {
            "author_id": "302834127",
            "created_at": "2016-02-11T15:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697797770296492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfad @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/P5qDQpJuGW"
        },
        {
            "author_id": "129629131",
            "created_at": "2016-02-11T14:59:59.000Z",
            "id": "697797232314089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/8GaEAzakjn"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2016-02-11T14:58:39.000Z",
            "id": "697796899114356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca  continua sendo o mais visitado. Local recebeu 2.945.355 de pessoas em 2015! https://t.co/KxeLHpSCUP"
        },
        {
            "author_id": "60423601",
            "created_at": "2016-02-11T14:45:29.000Z",
            "id": "697793582107922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou livre! @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/ycYvIWJCw2"
        },
        {
            "author_id": "12781472",
            "created_at": "2016-02-11T14:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48021475,
                        -22.20916632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "697788559659507714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3ia o trampo de hoje. (@ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba) https://t.co/xiOW0GqX82 https://t.co/0UwGiWMoFO"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-11T14:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697788229475500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/p2oXHiqaZC via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "350967258",
            "created_at": "2016-02-11T14:22:56.000Z",
            "id": "697787910410604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/WvWNxatc3o"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-02-11T14:20:23.000Z",
            "id": "697787267058966529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #nature #rio #rionatural #vacations #city #forest #mountains  #view #serra... https://t.co/l4n9e7KSIW"
        },
        {
            "author_id": "2532652458",
            "created_at": "2016-02-11T14:16:05.000Z",
            "id": "697786184139988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/3v3VJbsgrA"
        },
        {
            "author_id": "330397824",
            "created_at": "2016-02-11T14:10:52.000Z",
            "id": "697784871167647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/ArMPxlSnhk"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-02-11T14:08:14.000Z",
            "id": "697784211500044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/k3Yu3enD2y"
        },
        {
            "author_id": "2819357207",
            "created_at": "2016-02-11T13:50:47.000Z",
            "id": "697779819510009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Estadual de Itapu\u00e3 est\u00e3o em greve por falta de\u00a0pagamento https://t.co/Phbr1tnXuF https://t.co/j8H6a3zBwn"
        },
        {
            "author_id": "58196558",
            "created_at": "2016-02-11T13:26:19.000Z",
            "id": "697773661739159553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) re\u00fane trilhas, cachoeiras e dunas https://t.co/SQYUqr5snL"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-02-11T13:23:01.000Z",
            "id": "697772830390427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 FEVEREIRO 2016\nFLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - IPER\u00d3/SP\nMais uma sa\u00edda para esse lugar \u00fanico no interior de S\u00e3o... https://t.co/KvusZo1zLp"
        },
        {
            "author_id": "17122819",
            "created_at": "2016-02-11T13:17:19.000Z",
            "id": "697771396299100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois mais perto eu j\u00e1 estive... \nParque Nacional Torres del Paine - Chile, em 2013 e Cataratas do Igua\u00e7u -... https://t.co/N4M4ECiGIf"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-02-11T13:08:51.000Z",
            "id": "697769264414072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, o Ancelmo destacou a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Lagoa Turfeira. Viram? Olha a\u00ed! \ud83d\udc40 https://t.co/ZBpxnTSUFT"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-02-11T13:00:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697767155392184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional inicia sele\u00e7\u00e3o de brigadistas\nhttps://t.co/VJOI1lBTKD https://t.co/rWVoZoa5f6"
        },
        {
            "author_id": "270070193",
            "created_at": "2016-02-11T12:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697765041945374722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/J4vA87mYiB via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "13301912",
            "created_at": "2016-02-11T12:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697764173049102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/lXHGJKX5kG via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "22864100",
            "created_at": "2016-02-11T12:46:43.000Z",
            "id": "697763696462921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9? https://t.co/VSYQIKf7rx"
        },
        {
            "author_id": "126470690",
            "created_at": "2016-02-11T12:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "18601589",
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697761600309239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia? https://t.co/z4unARRI9s via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "321763233",
            "created_at": "2016-02-11T12:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "18601589",
                        "start": 123,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697761555581108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/vIBrwk3t1V via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2016-02-11T12:36:21.000Z",
            "id": "697761088524447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?; https://t.co/3FCBZZ8R9P \u2026"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-11T12:33:42.000Z",
            "id": "697760421063847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/HClNrXSDr6"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2016-02-11T12:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "50653120",
                        "start": 118,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697760239752474625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yellowstone (EUA) ser\u00e1 fechado para conduzir um abate secreto de bis\u00f5es https://t.co/dfen5QvLWh via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2016-02-11T12:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "50653120",
                        "start": 118,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697760030989422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yellowstone (EUA) ser\u00e1 fechado para conduzir um abate secreto de bis\u00f5es https://t.co/ZsccfQqTFv via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "35947852",
            "created_at": "2016-02-11T12:30:07.000Z",
            "id": "697759518122512385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Bz7rvpffzs"
        },
        {
            "author_id": "35947852",
            "created_at": "2016-02-11T12:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697759457791631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/5rV7vvWAP9 via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "126174231",
            "created_at": "2016-02-11T12:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9392395,
                        -19.9188194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "697758429125988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf24 @ Parque Municipal de BH https://t.co/ybBTerzc46"
        },
        {
            "author_id": "121122821",
            "created_at": "2016-02-11T12:21:39.000Z",
            "id": "697757389085216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/UY3pndGBvE"
        },
        {
            "author_id": "49194127",
            "created_at": "2016-02-11T12:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "697755747732602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem \u00e9 de dia \ud83d\ude01\ud83c\udf1e#AguaMineral #eusoubsb #parquenacional @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/mryqagkUeB"
        },
        {
            "author_id": "258425435",
            "created_at": "2016-02-11T12:10:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "697754457124311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CASA DOS MARINHO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O TEM DEN\u00daNCIA DA M\u00cdDIA, MAS O \u201cS\u00cdTIO DO... https://t.co/zmnwfBRhBe https://t.co/e5CSrgRuBl"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-02-11T12:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697753379209142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work. (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/WbVgdnZETM"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2016-02-11T11:52:48.000Z",
            "id": "697750128015368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o de Carnaval: 32.405 turistas. Voc\u00ea fez parte deste n\u00famero? https://t.co/05PEIN4GsK"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2016-02-11T11:50:45.000Z",
            "id": "697749612170502145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o do Carnaval: 32.405 visitantes. Voc\u00ea fez parte deste n\u00famero? https://t.co/OiLiDdAOaQ"
        },
        {
            "author_id": "27294589",
            "created_at": "2016-02-11T11:49:43.000Z",
            "id": "697749349367967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia,mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9? https://t.co/tpTBxOCiZf #jornalismo #feedly"
        },
        {
            "author_id": "2644670392",
            "created_at": "2016-02-11T11:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697747395958984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/nKpHx9ms3v via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "369193269",
            "created_at": "2016-02-11T11:33:10.000Z",
            "id": "697745184545710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Q8hJC9GlnK"
        },
        {
            "author_id": "61544889",
            "created_at": "2016-02-11T11:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "697741778112262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/52ZYtcvCJO"
        },
        {
            "author_id": "360970815",
            "created_at": "2016-02-11T11:14:52.000Z",
            "id": "697740579682328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/qPt1oNIrku"
        },
        {
            "author_id": "208112870",
            "created_at": "2016-02-11T11:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "18601589",
                        "start": 106,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697739716813152259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia! https://t.co/qP9wRTk9Pr @VIOMUNDO https://t.co/b2CDkXJ0Bd"
        },
        {
            "author_id": "561368187",
            "created_at": "2016-02-11T11:10:10.000Z",
            "id": "697739399975596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [chicadasfloress].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "chicadasfloress",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "chicadasfloress"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Espa\u00f1a",
                "id": "60cccc0c755af900",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "St Charles, MO",
                "id": "13eb8d7f6e12a684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166179020",
                "name": "Ecorockalismo",
                "username": "MudaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81497497",
                "name": "Bitch I'm loca",
                "username": "rogerhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102850603",
                "name": "Eu_Bibs\u2661",
                "username": "Bibsmorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696293542",
                "name": "Guiajato",
                "username": "guiajato_is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4234634116",
                "name": "Lilian oliveira",
                "username": "Lilian82Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946884229",
                "name": "Margaret Nascimento",
                "username": "MargaretNascime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557402330",
                "name": "Bombinhas Web",
                "username": "BombinhasWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100273330",
                "name": "Agenor Bevilacqua",
                "username": "AgeBevilacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132183041",
                "name": "O Folha de Minas",
                "username": "ofolhademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507950128",
                "name": "Torres Turismo Ltda",
                "username": "TorresTurLtda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69148036",
                "name": "Adam Araujo",
                "username": "adam_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14822971",
                "name": "Diogo Duarte",
                "username": "Didscalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229896181",
                "name": "Marcos V. Soeiro",
                "username": "mvsoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255274621",
                "name": "Primotur",
                "username": "Primotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107048373",
                "name": "Correr pelo Mundo",
                "username": "correrpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15555597",
                "name": "Steve Ross",
                "username": "norunninglimits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66114825",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricgcta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136834831",
                "name": "Amigos da Bebel Pira/Reg",
                "username": "OrdemEducadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268746017",
                "name": "MIKAIL OKUCOZOVO",
                "username": "SPLdA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239634521",
                "name": "Renan",
                "username": "RenanFaustino10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720806109",
                "name": "\ud83e\uddde\ud83d\udc3a \u0627\u062f\u0631\u064a\u0627\u0646\u0648",
                "username": "driidriiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4888957379",
                "name": "Gilmar",
                "username": "Gilmar68470507",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86760071",
                "name": "Leandro Ribeiro Maciel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leaomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4190147020",
                "name": "ViajantesMaioresDe60",
                "username": "ViajantesMde60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4126185803",
                "name": "l",
                "username": "_springrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454485452",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gcvsc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92350445",
                "name": "\ud83d\udc09",
                "username": "thlls5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86960817",
                "name": "igor costa",
                "username": "igorbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337547056",
                "name": "Yohann Fernandes",
                "username": "yohannfersato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474015081",
                "name": "Di\u00e1rio de Bordo Mel",
                "username": "diariobordomel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242373536",
                "name": "Rhayanne Omura",
                "username": "rhayanneomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031035160",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcoslvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71823582",
                "name": "Juliana Ramos",
                "username": "juliana_raamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360970815",
                "name": "Paulo Rubens Vaz Seelig",
                "username": "PRSeelig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866259228",
                "name": "Vasco Eiriz",
                "username": "VascoEiriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99122615",
                "name": "SAVIN\u00d8 \u26a1\ufe0f",
                "username": "oficialsavino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165040218",
                "name": "Nacho Nacho Man",
                "username": "_awesomenacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847274983",
                "name": "Norte de MG",
                "username": "norte_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255174718",
                "name": "Nat\u00e2ny Delgado",
                "username": "natyydelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37969444",
                "name": "Thiago de Castro",
                "username": "Thiagodecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25850446",
                "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado",
                "username": "ArimateiaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262952426",
                "name": "J\u00e1 Que Estamos Aqui, Vamos Aproveitar",
                "username": "_lupa31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40696122",
                "name": "Monica Rosa",
                "username": "mmmonicarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78702453",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "ObsoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8535022",
                "name": "Sommelier de \u00c1lcool em Gel",
                "username": "guicury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74429889",
                "name": "\u00a8~*\u00aa\u00a4LUCIENNE\u00a4\u00aa*~\u00a8",
                "username": "LLLUCIENNEEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20073708",
                "name": "A C Ferreira",
                "username": "profantoniocf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359704352",
                "name": "Cristiano Morais",
                "username": "mmcristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374205401",
                "name": "C\u00e1ssia",
                "username": "_CaBriito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62089385",
                "name": "Patr\u00edcia Pereira Schenferd",
                "username": "PatySchenferd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72585913",
                "name": "Bruna",
                "username": "brnccl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141802485",
                "name": "LuiizaCouto",
                "username": "Luu__Couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508482909",
                "name": "iza",
                "username": "zabelaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82675053",
                "name": "Alex Soares",
                "username": "alexsoares75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178833182",
                "name": "ReLeoCarvalho",
                "username": "Releolacroix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40977233",
                "name": "BLU K",
                "username": "Blu_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479065722",
                "name": "Edson Soares Lopes",
                "username": "edsollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3814994309",
                "name": "Odiniru \"o mito j\u00e1 era\"",
                "username": "utaxidraivemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58122682",
                "name": "CasalEmGuerra",
                "username": "FabioArieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974904650",
                "name": "Daniel Rangel",
                "username": "danielrangelof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252563387",
                "name": "Emerson",
                "username": "alemaoeasaph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436702804",
                "name": "Camila Scheid",
                "username": "camilaa_scheid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470239586",
                "name": "Victor Il\u00eddio",
                "username": "victorilidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253679967",
                "name": "Saudade...",
                "username": "SapataOo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73900728",
                "name": "Mike",
                "username": "mikestoffel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236131354",
                "name": "Fora da Zona de Conforto",
                "username": "ForaZonaConfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76389411",
                "name": "Carlos Kubo",
                "username": "carloskubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282594753",
                "name": "J\u00e9ssica Batista",
                "username": "Jessik_Batista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124652687",
                "name": "Sidney K. Nishida",
                "username": "CanberraSidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94397256",
                "name": "Carlos Pessoa",
                "username": "CarlosCRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58996221",
                "name": "Matheus Queiroz",
                "username": "matqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132246",
                "name": "Esporte Espetacular",
                "username": "eespetacular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505296438",
                "name": "renatoargiolli",
                "username": "RenatoArgiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593169189",
                "name": "Juarez Junior",
                "username": "juarez20junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334852610",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf69",
                "username": "iaijessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890102592",
                "name": "cidamendes#BETA_SDV",
                "username": "cidamendes23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60695326",
                "name": "Felipe Botelho",
                "username": "felipelbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351783633",
                "name": "a lendaria otaria",
                "username": "hasnnaagatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317464870",
                "name": "Priscila Rocha",
                "username": "pnrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57058376",
                "name": "Wendel",
                "username": "besugos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197327173",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\ude37",
                "username": "viajartudodebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4396880841",
                "name": "Eduardo Machado Pereira",
                "username": "mp_eduard0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877968686",
                "name": "Mluz\u2693\ufe0f",
                "username": "MariluzValerga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76924932",
                "name": "Tati Asher",
                "username": "Tatiasher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901731697",
                "name": "Zen Destino",
                "username": "Zen_Destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482713417",
                "name": "edvaldo beta lab",
                "username": "Ea56Edvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704010982",
                "name": "fernando jose de jes",
                "username": "FJJA47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387346334",
                "name": "uild",
                "username": "wyllyam_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174503349",
                "name": "Lucy Freebird",
                "username": "Santosslucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151712645",
                "name": "\u2741 C\u00e1 \u2741",
                "username": "anacarolinagf3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871675534",
                "name": "Branco",
                "username": "Marco_Filip7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241510096",
                "name": "Rebeca Colasso",
                "username": "RebecaGuedes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157463481",
                "name": "Cau Rodrigues",
                "username": "zeroCau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345136138",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagoalvarez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830339569",
                "name": "BrazilEmCasa",
                "username": "BrazilEmCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259605",
                "name": "Parc\u00e3o Blumenau",
                "username": "parcaoblumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64386943",
                "name": "caio",
                "username": "caioviaanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711327",
                "name": "Erivaldo Gomes",
                "username": "erivaldogomez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113636005",
                "name": "Marco Cristaldo",
                "username": "MarcoApy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177982821",
                "name": "Fabricio [Tim Beta]",
                "username": "almenaratimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426763433",
                "name": "vitor costa amado",
                "username": "AmadoVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972327871",
                "name": "Nani \ud83c\udf49",
                "username": "nannimelian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342108347",
                "name": "Tiago Freitas",
                "username": "Tiagoalvesrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60054157",
                "name": "Gabi",
                "username": "taurinafaminta8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572074525",
                "name": "Diego, o fot\u00f3grafo \ud83d\udcf8\ud83d\udc83",
                "username": "diegopires00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395272361",
                "name": "Marcia Barbosa de Carvalho",
                "username": "MarciaGuiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4905227583",
                "name": "Z.Art",
                "username": "zartbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125498600",
                "name": "FRANCISCO",
                "username": "FRANCISSk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371687191",
                "name": "Stephany",
                "username": "Stecostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367188014",
                "name": "Leonardo Lima",
                "username": "Leo_Lima93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4077049948",
                "name": "Rafa ela",
                "username": "rafaeichner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060794506",
                "name": "Ram\u00f3n G\u00f3mez",
                "username": "monnnez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894600464",
                "name": "turismo.pt",
                "username": "PTturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440391388",
                "name": "guilherme",
                "username": "Mileze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955787234",
                "name": "Nat\u00e1lia Celle",
                "username": "nataliacelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57990561",
                "name": "Marcos Freitas Ramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcosframos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126230726",
                "name": "Joilson Music",
                "username": "JoilsonJRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45446986",
                "name": "Dani Albuquerque",
                "username": "_PinkBaby_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593299312",
                "name": "@LEANDRO RODRIGO",
                "username": "LEOVENTANINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116233438",
                "name": "Blumenau Agora",
                "username": "blumenauagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15299782",
                "name": "ediesaid",
                "username": "ediesaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446521806",
                "name": "Ricardo David",
                "username": "RicardoDavidHn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54013721",
                "name": "Vacina j\u00e1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "fabiofischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336712213",
                "name": "Edward Liddell",
                "username": "Liddell_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183464258",
                "name": "Renata Cerqueira",
                "username": "renata_cerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67147067",
                "name": "gileze",
                "username": "mazenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278239",
                "name": "Ranking Rent a Car",
                "username": "rankingrentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221832803",
                "name": "MARCOS PAIX\u00c3O\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MJSOROCABA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860234170890682369",
                "name": "Fernanda Cid Ortega",
                "username": "fernanda_cid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16864996",
                "name": "tatiana",
                "username": "_tatielang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211570877",
                "name": "V\u00edtor Rosa",
                "username": "vitoralvesrosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453090138",
                "name": "agroprata",
                "username": "agroprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170453793",
                "name": "Amandy'CQ\u264f",
                "username": "_mishangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26239031",
                "name": "ROBERTO RODRIGUEZ - Vote 123 BAHIA NA VEIA",
                "username": "roberto_ror",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436454940",
                "name": "Carmina Rodrigues",
                "username": "CarminaJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107824979",
                "name": "Hudson Cunha",
                "username": "hudsoncunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132364263",
                "name": "BACURAU",
                "username": "GrupoBeatrice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724317723",
                "name": "Magali",
                "username": "ztrahalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263412264",
                "name": "Artur C de Deus",
                "username": "ArturCdeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73048135",
                "name": "Sole Boufflet",
                "username": "SoleBoufflet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50689982",
                "name": "Sara Jane Carili",
                "username": "SaraJaneCarili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395412615",
                "name": "Arthur Almeida",
                "username": "arthuralmeida32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4181017995",
                "name": "Fernando Bento",
                "username": "bentofernando85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852889041",
                "name": "Jose Cl\u00e1udio",
                "username": "jcrpontes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24159974",
                "name": "Gabriel Vanini",
                "username": "gvsvanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39476884",
                "name": "cid soares",
                "username": "cidsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74055464",
                "name": "#7sVoltaLula #7sMarchaDosExclu\u00eddos #7sForaBozoCorn",
                "username": "romu00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35654742",
                "name": "O tal do Pinho",
                "username": "filipedepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715232732",
                "name": "Luz Marina",
                "username": "luzmss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251705113",
                "name": "V\u00f4te...Espia s\u00f3",
                "username": "voteespiaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105517832",
                "name": "Olga Rodr\u00edguez Sierra",
                "username": "olrosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335725082",
                "name": "ah, loca",
                "username": "sagoncalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322864654",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Marin",
                "username": "Joopaulomarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2771862381",
                "name": "Erlane",
                "username": "erbranquinha201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701447531",
                "name": "Leandro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc0d",
                "username": "LeooChiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #EmCasaComLulaAte2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751978",
                "name": "Bortinho",
                "username": "bortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53559318",
                "name": "Henrique Licori",
                "username": "henriquelicori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54958683",
                "name": "Thiago Marques",
                "username": "Chimbex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792543020",
                "name": "Herberth",
                "username": "herbberth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98865528",
                "name": "VAGAS.com.br",
                "username": "vagas_exterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobatto",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60746100",
                "name": "Petrolina News",
                "username": "PetrolinaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61581350",
                "name": "Mamonas Assassinas",
                "username": "MamonasCover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77660339",
                "name": "Maur\u00edcio Martins",
                "username": "MMdoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85906913",
                "name": "Urso Malvado",
                "username": "ursomalvado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365359115",
                "name": "Vitor Murta",
                "username": "Vitor_Murta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390453448",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabgianichini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67330875",
                "name": "psipsipsi",
                "username": "bsous22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45154104",
                "name": "Henrique Torres",
                "username": "Henrique2torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36177171",
                "name": "Secretaria de Agricultura e Abastecimento",
                "username": "agriculturasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53493125",
                "name": "Arnaldo Jardim",
                "username": "ArnaldoJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135176359",
                "name": "Construtora Tecla",
                "username": "Tecla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98872021",
                "name": "VAGAS.com.br",
                "username": "vagas_trainees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284263446",
                "name": "Rafaela Nascimento",
                "username": "RafaPaulaNas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637370865",
                "name": "CIEE ESP\u00cdRITO SANTO",
                "username": "CIEE_ESOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64699844",
                "name": "Edna Mariano",
                "username": "ednamariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73623781",
                "name": "valter villa real",
                "username": "realvalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181864491",
                "name": "Venezuela",
                "username": "NtraVenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3743857635",
                "name": "BAIXADEX",
                "username": "baixadex_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620287882",
                "name": "DS VISTOS",
                "username": "DSVISTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479775911",
                "name": "vera maria",
                "username": "Osever111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219378716",
                "name": "Me. I am Alejandro",
                "username": "Alejdvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157219635",
                "name": "Andres Alarcon",
                "username": "AAAT91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166294129",
                "name": "Tahnee",
                "username": "tahnee_ayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588696474",
                "name": "fissurado\u26a1\ufe0f",
                "username": "ofissurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782527904",
                "name": "Fresia \u2661",
                "username": "FresiaOrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48152280",
                "name": "Carlos",
                "username": "cabralstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566370196",
                "name": "adonaicesar",
                "username": "adonaicesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48089564",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "leo_nd_boss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172635222",
                "name": "Branca do SUS",
                "username": "australopiteLou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26854714",
                "name": "portalGAZ",
                "username": "portalGAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290014047",
                "name": "Geo Britto",
                "username": "GeoBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60423601",
                "name": "Hellder Dias",
                "username": "hellderdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43505700",
                "name": "edson almeida",
                "username": "edsonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140758852",
                "name": "Frank Lula Duarte",
                "username": "FranklinDuart13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964909116",
                "name": "Jose Orlando Gomes",
                "username": "joseorllando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400593946",
                "name": "Roberto LULA da Silva",
                "username": "roberto13400519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234622361",
                "name": "Paulistano da Mooca",
                "username": "pmvits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165437641",
                "name": "Gabriela Motta \u269c\ufe0f",
                "username": "mottagabes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110248323",
                "name": "Fantasma Comunista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "carbonarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159823688",
                "name": "LuizGaignoux",
                "username": "GaignouxL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28248491",
                "name": "PALAVRAS DOS BRASILEIROS",
                "username": "pauloavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217404757",
                "name": "marian hestia",
                "username": "marianhestia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567789577",
                "name": "Renato Lira vacinado em \ud83c\udfe0\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "malungorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768190147",
                "name": "gilmarventania",
                "username": "fgddamaceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545345414",
                "name": "\u30ab\u30e1\u30b8\u30fc\ud83c\udf0e\u26a1\ud83d\udc94",
                "username": "YoungKamezzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924146456",
                "name": "Paulo",
                "username": "pnolasco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242525967",
                "name": "MegaMit",
                "username": "grupomegamit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184745397",
                "name": "Maur\u00edcio Bylaardt",
                "username": "mauriciobyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2824001616",
                "name": "Homeless Mendigo",
                "username": "IihhNojento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278310357",
                "name": "m",
                "username": "maisaschmidt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377367334",
                "name": "Replicante Andante #LulaLivre",
                "username": "replicanteA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819357207",
                "name": "Roteiro da Sara",
                "username": "RoteirodaSara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33327744",
                "name": "Sara Bodowsky",
                "username": "SaraBodowsky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47327293",
                "name": "CBN POA - 1340 AM",
                "username": "cbnportoalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14606944",
                "name": "Henrique Prata",
                "username": "henriqueprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17212481",
                "name": "Mischa Lemos \ud83d\udca6",
                "username": "mischalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43319391",
                "name": "LEO GATTONI",
                "username": "LEOGATTONI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087140420",
                "name": "\ud83d\udea9Sandra",
                "username": "SandraCMazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367276106",
                "name": "aninha",
                "username": "_anarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202277063",
                "name": "rodrigo freitas #ForaBolsonaro! \ud83c\udfc4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "rodrigo_recife_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302834127",
                "name": "Mayara \u2728",
                "username": "mayaramoreira02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129629131",
                "name": "Luiz A. Panzenhagen",
                "username": "PARENTHE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12781472",
                "name": "Putasso de S\u00f3 \u00d3dio",
                "username": "alekzthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27690712",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.",
                "username": "wielewski_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350967258",
                "name": "Rony B. Nunes Jr.",
                "username": "RonyBNJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532652458",
                "name": "Bendito Kiria",
                "username": "BenditoK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330397824",
                "name": "Carlinho Silva PJ",
                "username": "CarlinhoPj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58196558",
                "name": "Gledston Vaz Vep\u00facio",
                "username": "gledstonvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17122819",
                "name": "VictWorm",
                "username": "victormsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270070193",
                "name": "Lula Haddad Manu",
                "username": "shiwinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13301912",
                "name": "Juciano Lacerda",
                "username": "jlacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126470690",
                "name": "Augusto",
                "username": "augustomnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321763233",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Jotac\u00ea",
                "username": "jc_cria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35947852",
                "name": "Pedro Mil\u00e9o",
                "username": "prmileo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126174231",
                "name": "mtv",
                "username": "Toussaiint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121122821",
                "name": "Bruno Lopes Batista",
                "username": "Bruno_ADV_bji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49194127",
                "name": "\u00e9 JacquES, n\u00e3o Jax",
                "username": "seujacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258425435",
                "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!",
                "username": "vando_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27294589",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "k4ribe49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2644670392",
                "name": "Paulo Figueir\u00f3",
                "username": "pfigueiro46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369193269",
                "name": "Luiz Demetrius",
                "username": "AlunoDemetrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61544889",
                "name": "J\u00fanior Oliveira",
                "username": "junioroliveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208112870",
                "name": "Turquim",
                "username": "turquim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561368187",
                "name": "masadi45",
                "username": "opedeuta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "699219694969077760",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d48t4wbw1fnlj2txydatjx1xuvzx",
        "oldest_id": "697739399975596032",
        "result_count": 498
    }
}