{
    "data": [
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-11T11:02:02.000Z",
            "id": "697737349137043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha Azul no Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/BJ3VbGX5Wh"
        },
        {
            "author_id": "132146905",
            "created_at": "2016-02-11T10:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697735660002799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/IrLTqGDYNk via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "329810261",
            "created_at": "2016-02-11T10:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697726915986202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/B6DHKrji1Y via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "56470032",
            "created_at": "2016-02-11T10:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697724785917325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/YB7bGFmoNK via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-02-11T10:04:45.000Z",
            "id": "697722936992493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o aos parques nacionais federais cresce 238% em oito anos: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)Fot... https://t.co/dKwbEvkRuu"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2016-02-11T09:58:20.000Z",
            "id": "697721319685750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o Parque Estadual do Rio Vermelho no 'Esta\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o' https://t.co/HxkIXMrEDl"
        },
        {
            "author_id": "72422149",
            "created_at": "2016-02-11T09:51:49.000Z",
            "id": "697719682594426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/wtVyskdbiM"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-11T09:35:33.000Z",
            "id": "697715587724607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o aos parques nacionais federais cresce 238% em oito anos -  https://t.co/ORU9hacbyB \nParque Nacional da ... https://t.co/eg0vHKXWUx"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2016-02-11T09:32:41.000Z",
            "id": "697714867055300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos sabores e plano de manejo s\u00e3o reden\u00e7\u00e3o para berbig\u00e3o da Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \n\nParticipa\u00e7\u00e3o da... https://t.co/IAUkqSmo3Q"
        },
        {
            "author_id": "252125590",
            "created_at": "2016-02-11T09:18:23.000Z",
            "id": "697711266899427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/jPWGXA9r7h"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2016-02-11T08:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2742892374",
                        "start": 57,
                        "username": "Op_betalab3"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2168685932",
                        "start": 70,
                        "username": "op_betalab2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697706459430260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @op_betalab3 @op_betalab2 https://t.co/rYRo7UjDob"
        },
        {
            "author_id": "1262795125",
            "created_at": "2016-02-11T08:53:54.000Z",
            "id": "697705104410075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Sg0W95af7U"
        },
        {
            "author_id": "821586794",
            "created_at": "2016-02-11T08:38:42.000Z",
            "id": "697701281591328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram: Trilha do Cart\u00e3o Postal dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis RJ. Com apenas... https://t.co/HgLj4uiCNi"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2016-02-11T08:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "209484168",
                        "start": 105,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "697698374997450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia,... | @scoopit https://t.co/YPYf8hyZOr"
        },
        {
            "author_id": "111367316",
            "created_at": "2016-02-11T08:02:42.000Z",
            "id": "697692222091849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \"s\u00edtio do Lula\" \u00e9? https://t.co/32FAXusL1j"
        },
        {
            "author_id": "2828936163",
            "created_at": "2016-02-11T06:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697671409271758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/jDJ6RojGjD via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2016-02-11T06:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "762689852",
                        "start": 27,
                        "username": "RonaldoSanches1"
                    }
                ]
            },
            "id": "697670741488201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Ronaldo Sanches (@RonaldoSanches1):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/PEkY3P01Dr"
        },
        {
            "author_id": "3323545391",
            "created_at": "2016-02-11T06:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697669196575014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/6DJCJbFmih via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2016-02-11T05:00:53.000Z",
            "id": "697646464655351809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Y3bpdjPBGd"
        },
        {
            "author_id": "109022576",
            "created_at": "2016-02-11T04:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697640184981094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/OJFdGDugCk via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:09.000Z",
            "id": "697638730937540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/3NtrkNQgt0"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638719851859969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8PWeZP"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638718266568706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638718086234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638717511634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2016-02-11T04:18:27.000Z",
            "id": "697635786536177666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "2974086395",
            "created_at": "2016-02-11T03:49:46.000Z",
            "id": "697628569732837377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isa no Parquinho &lt;3 Meu Xod\u00f3 depois um sorvete \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal De Mat\u00e3o https://t.co/YzHwOA4abS"
        },
        {
            "author_id": "61526094",
            "created_at": "2016-02-11T02:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "697612121731760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatuperio mode \u2764\ufe0f @ Parque Nacional https://t.co/ZTmhxCRMek"
        },
        {
            "author_id": "17013378",
            "created_at": "2016-02-11T02:40:59.000Z",
            "id": "697611256623144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FBI parece ter cercado remanescentes da ocupa\u00e7\u00e3o armada no parque nacional no Oregon."
        },
        {
            "author_id": "567789577",
            "created_at": "2016-02-11T02:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697609070753226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/PPjjGueo3l via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "59788857",
            "created_at": "2016-02-11T02:13:14.000Z",
            "id": "697604273190924289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEITOR: POR QUE A CASA DOS MARINHO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O \u00c9 MOTIVO DE DEN\u00daNCIA DA M\u00cdDIA, MAS O \u201cS\u00cdTIO... https://t.co/3xmT6q1z3i"
        },
        {
            "author_id": "41760279",
            "created_at": "2016-02-11T02:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697602321778343938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/14y0JYv6Ux via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2016-02-11T02:01:00.000Z",
            "id": "697601197226790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio... https://t.co/iGVqxxiJhW"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2016-02-11T01:59:22.000Z",
            "id": "697600786105245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/YbeMv2XH82"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2016-02-11T01:54:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "697599584688861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq a Famiglia Marinho constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a midia n\u00e3o investiga a cerveja q t\u00e1 rolando l\u00e1? https://t.co/yHkoLHjzaH"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2016-02-11T01:50:14.000Z",
            "id": "697598488184545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de esc\u00e2ndalo da m\u00eddia? https://t.co/yHkoLHjzaH"
        },
        {
            "author_id": "100109319",
            "created_at": "2016-02-11T01:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697598415060996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude32 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/1kJ0JDWtJo"
        },
        {
            "author_id": "581338053",
            "created_at": "2016-02-11T01:37:44.000Z",
            "id": "697595340212588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/Z5irqI3hnk via viomundo"
        },
        {
            "author_id": "541373778",
            "created_at": "2016-02-11T01:30:45.000Z",
            "id": "697593581809377282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"#Brasil13 Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia ... https://t.co/Yy1173w5YA #Brasil13\""
        },
        {
            "author_id": "46658087",
            "created_at": "2016-02-11T01:03:59.000Z",
            "id": "697586848907075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia? https://t.co/nIcDT5v7Ga via viomundo"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-11T00:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "697584884219580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/HVdUrofTaz"
        },
        {
            "author_id": "177276492",
            "created_at": "2016-02-11T00:56:02.000Z",
            "id": "697584845581651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque ela \u00e9 \u00e1rea \"protegida\" em outros sentidos... https://t.co/wmHBkXi8iP"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2016-02-11T00:49:32.000Z",
            "id": "697583212441128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da fam\u00edlia Marinho constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o aparece na m\u00eddia. https://t.co/OweCFAtOsY"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-11T00:46:01.000Z",
            "id": "697582326126145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha, cas dos marinhos, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e NUMHUMA DENUNCIA....???? https://t.co/GNtlxU1zrm"
        },
        {
            "author_id": "85548996",
            "created_at": "2016-02-11T00:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697581616680476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/M0wzywygTp"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2016-02-11T00:37:26.000Z",
            "id": "697580166873116673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\"Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia -  https://t.co/RCfkeZVJIh"
        },
        {
            "author_id": "383497779",
            "created_at": "2016-02-11T00:37:12.000Z",
            "id": "697580107800670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque estadual da pedra branca. https://t.co/yxzx7xR9CC"
        },
        {
            "author_id": "22314365",
            "created_at": "2016-02-11T00:27:57.000Z",
            "id": "697577778124877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/nItMTedqA4"
        },
        {
            "author_id": "114835012",
            "created_at": "2016-02-11T00:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1184946683123261445",
                        "start": 0,
                        "username": "cjr_luis"
                    }
                ]
            },
            "id": "697576556688994304",
            "in_reply_to_user_id": "2162003583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjr_luis te vi saindo do parque municipal segunday"
        },
        {
            "author_id": "2981911481",
            "created_at": "2016-02-11T00:21:22.000Z",
            "id": "697576120783392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde fica o parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2430594187",
            "created_at": "2016-02-11T00:20:21.000Z",
            "id": "697575865299943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer um encontro de inscritos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "876291007",
            "created_at": "2016-02-11T00:19:08.000Z",
            "id": "697575559811964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOU TER Q APELAR PRA VENDER DOCE NO PARQUE MUNICIPAL."
        },
        {
            "author_id": "53199007",
            "created_at": "2016-02-11T00:18:40.000Z",
            "id": "697575444300697601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/BOONoe2vJT"
        },
        {
            "author_id": "3228320145",
            "created_at": "2016-02-11T00:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697574622171176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/x8NbagP9Yc via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "3228320145",
            "created_at": "2016-02-11T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "18601589",
                        "start": 94,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697574410497163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivmanchete.html via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "2785016983",
            "created_at": "2016-02-11T00:14:17.000Z",
            "id": "697574337650552834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "30814205",
            "created_at": "2016-02-11T00:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697573715282944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/45bUd3vNNy via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "437892079",
            "created_at": "2016-02-11T00:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07383167,
                        -22.93500121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "697571021860139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #praia #beach #nature #mirante #rj @ Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/vovLTiXnq4"
        },
        {
            "author_id": "206226517",
            "created_at": "2016-02-11T00:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697570795447517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/Hd3BFom1SP v\u00eda @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "195524555",
            "created_at": "2016-02-10T23:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "18601589",
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697570586029985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de... https://t.co/TfWZC4Lkij"
        },
        {
            "author_id": "762689852",
            "created_at": "2016-02-10T23:54:10.000Z",
            "id": "697569278028025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/usXuDoliXq"
        },
        {
            "author_id": "762689852",
            "created_at": "2016-02-10T23:52:17.000Z",
            "id": "697568803199254531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/2Il1xU0wRN"
        },
        {
            "author_id": "60423601",
            "created_at": "2016-02-10T23:52:07.000Z",
            "id": "697568759142289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda nudez n\u00e3o ser\u00e1 castigada, n\u00e3o! @ Parque Natural Municipal Da\u2026 https://t.co/HuvuD3Tku8"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-10T23:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "18601589",
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697568662350331906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de... https://t.co/0iwtaqN3jo"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2016-02-10T23:51:04.000Z",
            "id": "697568494771015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "P q a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia?&gt; https://t.co/tjzrFY6frh https://t.co/y9rjufjN6F"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2016-02-10T23:50:16.000Z",
            "id": "697568294178525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Por que casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?\n https://t.co/yjnMHC3l5T"
        },
        {
            "author_id": "173546024",
            "created_at": "2016-02-10T23:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "18601589",
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697567949758988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, https://t.co/BStdC49eCi via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "3240454551",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "18601589",
                        "start": 128,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697566860326207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00edd... https://t.co/LRG84kynsF via @VioMundo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:33.000Z",
            "id": "697566856433897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edt... https://t.co/jPGb7ZRVQa"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:32.000Z",
            "id": "697566854148009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia,... https://t.co/Uu8XI7vm58"
        },
        {
            "author_id": "105589232",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:32.000Z",
            "id": "697566853044908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil13 Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia ... https://t.co/jvATb7cMuk #Brasil13"
        },
        {
            "author_id": "206261238",
            "created_at": "2016-02-10T23:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "18601589",
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697565625674293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/MYgct0g16F via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2016-02-10T23:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "18601589",
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697565087431794692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?; https://t.co/vjYDhOn5IE via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "303246247",
            "created_at": "2016-02-10T23:35:20.000Z",
            "id": "697564536254111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/fgjC8Bju1n"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-02-10T23:31:29.000Z",
            "id": "697563569861353473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VcSabia q #Idaho tem uma \u00e1rea protegida que apresenta campos de #lavasvulc\u00e2nicas? https://t.co/WE2jZfKJKM #50statesin50days #SeeUSA"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2016-02-10T23:30:23.000Z",
            "id": "697563292642861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio registra as belezas do Parque Estadual que abrange o litoral paulista, de Peru\u00edbe \u00e0 Ubatuba: https://t.co/eodMlHGnWr"
        },
        {
            "author_id": "243241632",
            "created_at": "2016-02-10T23:22:54.000Z",
            "id": "697561408955744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rose Domingues/SEMA-MT Uma opera\u00e7\u00e3o do Governo do Estado na Reserva Extrativista (Resex) Guariba Roosevelt, em... https://t.co/dLGZpHLeEL"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-02-10T23:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "697560058150912004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/SJrRATj6QI"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2016-02-10T22:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "406637596",
                        "start": 0,
                        "username": "WMagalhaesJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "697553628547190784",
            "in_reply_to_user_id": "406637596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WMagalhaesJr Nunca sa\u00ed do BR. Em Jan um grupo de pecuaristas tomou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Oregon e se rebelou contra...."
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-10T22:50:55.000Z",
            "id": "697553358459166723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol da manh\u00e3 em S\u00e3o Miguel Arcanjo. @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/CpudKLMj8n"
        },
        {
            "author_id": "103061436",
            "created_at": "2016-02-10T22:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13474507,
                        -22.40267999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "697553236966903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cachuueira\" \ud83d\ude4c\ud83d\udca6 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/ZBvbZ2bZnO"
        },
        {
            "author_id": "159188245",
            "created_at": "2016-02-10T22:35:41.000Z",
            "id": "697549527058944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Estadual Itapu\u00e3, mas pude usufruir das aguas mornas da lagoa e nem das maravilhas naturais... https://t.co/nJHCTc5d81"
        },
        {
            "author_id": "159188245",
            "created_at": "2016-02-10T22:34:05.000Z",
            "id": "697549122065297409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Estadual Itapu\u00e3, mas pude usufruir das aguas mornas da lagoa e nem das maravilhas naturais... https://t.co/63hrbUH0It"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-02-10T22:23:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "697546557521072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/s3894ibjvW"
        },
        {
            "author_id": "58901146",
            "created_at": "2016-02-10T22:18:26.000Z",
            "id": "697545186679848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORQUE O BRASIL N\u00c3O PODE LIBERAR AS ARMAS !\nS\u00d3 OS RICOS V\u00c3O SE ARMAR, E POR EM RISCO A DEMOCRACIA ! https://t.co/7SkLgclxYF"
        },
        {
            "author_id": "387423865",
            "created_at": "2016-02-10T22:00:21.000Z",
            "id": "697540634874404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio\nOs deficientes auditivos que visitarem a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ) ter\u00e3o em breve o aux\u00edlio de guias na... https://t.co/lobb9v9srW"
        },
        {
            "author_id": "1024877797",
            "created_at": "2016-02-10T21:53:15.000Z",
            "id": "697538846968451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu fui pro parque nacional bdjshxjsd ri mto com parrola KKKKKKKKKKK #Vote5H #KCA"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-02-10T21:45:05.000Z",
            "id": "697536791843368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4hhhhhh, sorrisinho safado rsrs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/8ssPsdOZfT"
        },
        {
            "author_id": "226544931",
            "created_at": "2016-02-10T21:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "697535111068282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda Vida Renovada\" #Monte #proposito #7dias @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8jXDx45KWc"
        },
        {
            "author_id": "137561764",
            "created_at": "2016-02-10T21:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73472897,
                        -29.35482988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "697527276502704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/HGvAsvBPoy https://t.co/vfFtGK16tx"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-02-10T21:00:03.000Z",
            "id": "697525458003488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Joshua Tree \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos localizado no estado da Calif\u00f3rnia. \u00c9 uma... https://t.co/djVTnrN2vi"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-02-10T20:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "697521990857572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/En5NacTMaK"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-02-10T20:43:54.000Z",
            "id": "697521396080050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu riso \u00e9 t\u00e3o feliz contigo...\" \u2764\ud83d\udc0a\ud83c\udfca @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do\u2026 https://t.co/JryfVNVQGT"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-02-10T20:29:30.000Z",
            "id": "697517770792042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP 31/01/2016 https://t.co/OmmRAG43jH"
        },
        {
            "author_id": "61544889",
            "created_at": "2016-02-10T20:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "697516766025494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha que voltar aqui um dia... @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/qiP5q26fHn"
        },
        {
            "author_id": "3435618761",
            "created_at": "2016-02-10T19:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60554053,
                        -0.8277373
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "697506818747195397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Extrativista Marinha Caet\u00e9-Itaperac\u00fa https://t.co/2bHJHv9dfM"
        },
        {
            "author_id": "357226071",
            "created_at": "2016-02-10T19:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697505396861173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo, sua linda! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 https://t.co/oWlPfwFVYZ"
        },
        {
            "author_id": "174503349",
            "created_at": "2016-02-10T19:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30638779,
                        -54.8067421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "697505257450926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Mundo :)\nParque Nacional Terra del Fuego, Ushuaia, Patag\u00f4nia Argentina. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/aHXihKukxB"
        },
        {
            "author_id": "68877044",
            "created_at": "2016-02-10T19:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697505092870807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhando \n\ud83c\udfc3\ud83c\udf40\ud83c\udf35\ud83c\udf34\u2b06\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KoQSjTDzyl"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-02-10T19:33:59.000Z",
            "id": "697503800672784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amanecer en As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/wLDmQoRQoB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-10T19:01:04.000Z",
            "id": "697495514393272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon \u00cdndios Coroados - Parque nacional da Serra Geral - nosso bloco na segunda-feira de carnaval! https://t.co/FE9aUUNsvG"
        },
        {
            "author_id": "303246247",
            "created_at": "2016-02-10T18:41:10.000Z",
            "id": "697490508348858369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vTHSF1NRt8"
        },
        {
            "author_id": "110798456",
            "created_at": "2016-02-10T18:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697485027710357505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma na alma @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/y1cu05Oxrn"
        },
        {
            "author_id": "179970817",
            "created_at": "2016-02-10T17:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697478375775064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/g7ht9sYp21"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-02-10T17:51:40.000Z",
            "id": "697478052415193089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento superou a expectativa da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/yL1IGahLtc #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "60423601",
            "created_at": "2016-02-10T17:43:28.000Z",
            "id": "697475985520922628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, Liberdade! @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/Ry02IArYHi"
        },
        {
            "author_id": "70530969",
            "created_at": "2016-02-10T17:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "109622381",
                        "start": 13,
                        "username": "luis_1921"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1372526924",
                        "start": 24,
                        "username": "_GeralCeleste"
                    }
                ]
            },
            "id": "697475298422554624",
            "in_reply_to_user_id": "218693395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeadv13 @luis_1921 @_GeralCeleste ent\u00e3o pesquisa a\u00ed moleque!Seu time surgiu no parque municipal,burguesia,elite!Time do povo sabem qm \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-10T17:38:11.000Z",
            "id": "697474658489208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/bzIhsZiKbI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-02-10T17:35:34.000Z",
            "id": "697474000935653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/F1fSDqinvP"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T16:43:26.000Z",
            "id": "697460880104001538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + Cachoeira = \u2665 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/a78aAhaneD"
        },
        {
            "author_id": "95885303",
            "created_at": "2016-02-10T16:35:48.000Z",
            "id": "697458957087014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da \u00c1gua Branca \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf32 #MeGusta https://t.co/S2UNroMIaf"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2016-02-10T16:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "697456227413053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HocSjq0wsj"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T15:57:57.000Z",
            "id": "697449435110871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My love #parnaso #paradaise @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/GES7bo8d03"
        },
        {
            "author_id": "2924777702",
            "created_at": "2016-02-10T15:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99975833,
                        -22.44535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697446504693264388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2665 @ Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rAdPEpmfjt"
        },
        {
            "author_id": "369904788",
            "created_at": "2016-02-10T15:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "369904788",
                        "start": 46,
                        "username": "RedGranada"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "143545821",
                        "start": 72,
                        "username": "canaltn8"
                    }
                ]
            },
            "id": "697445397829005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrgulloDeMiPa\u00eds parque municipal de #Dolores @RedGranada @Jupresidente @canaltn8 https://t.co/ZjHrDYvlqy"
        },
        {
            "author_id": "143872334",
            "created_at": "2016-02-10T15:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "697444739386372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/b9TGC7WOSX\u00e7\u00e3o | Ver\u00e3o - Parque Estadual do Rio Vermelho"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2016-02-10T15:29:37.000Z",
            "id": "697442302449549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rodovia de acesso ao Jalap\u00e3o est\u00e1 completamente intrafeg\u00e1vel, alerta prefeito de Mateiros https://t.co/wTe1rVSO6A https://t.co/l6QdG6LNMU"
        },
        {
            "author_id": "129869019",
            "created_at": "2016-02-10T15:27:11.000Z",
            "id": "697441690404134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4HiLQ4euNr"
        },
        {
            "author_id": "67082232",
            "created_at": "2016-02-10T15:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697440273891266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo! #CataratasDoIgua\u00e7u #MuitoTop @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/OMMZioUlHs"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-02-10T15:13:08.000Z",
            "id": "697438152647143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 um destino de ver\u00e3o e inverno. Qual voc\u00ea prefere? Veja a mat\u00e9ria no Site RG https://t.co/CLpcnFPIli"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T15:09:34.000Z",
            "id": "697437258803052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Von Martius #parnaso #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/z1QuQbpfER"
        },
        {
            "author_id": "207191970",
            "created_at": "2016-02-10T14:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697433322465529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 cheia de escolhas,  em uma delas ESCOLHI VOC\u00ca \ud83d\ude0d @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra\u2026 https://t.co/s5f2tLr6VR"
        },
        {
            "author_id": "19356027",
            "created_at": "2016-02-10T14:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "697433278614278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira daa Andorinhas | PETAR | Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Y3vYTcoyv6"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-02-10T14:52:27.000Z",
            "id": "697432950850371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocar a latinha pr\u00f3xima ao p\u00e9 do banco no Parque Municipal Milton Prates n\u00e3o ajuda na limpeza do local. O... https://t.co/UaZtcstORb"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T14:37:16.000Z",
            "id": "697429127490441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso... Me sinto em casa! #cachoeiradacapela #guapi @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/VazlfmPCvW"
        },
        {
            "author_id": "4178063843",
            "created_at": "2016-02-10T14:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "697425488097189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/LNRPWgxvmh via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-10T14:22:38.000Z",
            "id": "697425447378931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "185438881",
            "created_at": "2016-02-10T14:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "697425064883412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaah o meu carnaval... \ud83c\udf43\ud83d\udca6\u270c\ufe0f @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/2B7q6vIIOu"
        },
        {
            "author_id": "191420286",
            "created_at": "2016-02-10T14:16:43.000Z",
            "id": "697423959021768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude03\ud83d\ude04 @ Parque Municipal Ilha Antonio Dutra https://t.co/0cDEnClEwY"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-10T14:14:23.000Z",
            "id": "697423367859736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "2298347097",
            "created_at": "2016-02-10T14:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "697422603192004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom com a fam\u00edlia e amigos... \u2764\n#ParqueNacionalDeUbajara #Ubajara #Cear\u00e1 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ea7yXxtPGy"
        },
        {
            "author_id": "367276106",
            "created_at": "2016-02-10T14:05:39.000Z",
            "id": "697421171957039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval top! #jaquerodenovo #tatranquilotafavoravel #whisk\u00e3ofalhou \ud83d\ude02\u2764\ufe0f\ud83c\udf7b\ud83d\udd19 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/kaJ2Ooj5GQ"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-02-10T14:03:24.000Z",
            "id": "697420606938214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa\nhttps://t.co/ZIpgmx9fHS https://t.co/KO4ohvJcwg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-10T13:26:00.000Z",
            "id": "697411193556881410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Bahia\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/dYqT1hfDCy"
        },
        {
            "author_id": "186260414",
            "created_at": "2016-02-10T12:56:52.000Z",
            "id": "697403863704465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Limpo e organizado! Est\u00e3o todos de parab\u00e9ns!!!\" #FoursquareFind @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho https://t.co/tdczboU1qY"
        },
        {
            "author_id": "186260414",
            "created_at": "2016-02-10T12:56:05.000Z",
            "id": "697403665250910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Limpo e organizado!\" #FoursquareFind @ Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/2p7n1CRV7w"
        },
        {
            "author_id": "892542996",
            "created_at": "2016-02-10T12:47:56.000Z",
            "id": "697401615393935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 vey, nas minhas f\u00e9rias eu vou dar rol\u00ea at\u00e9 no parque Municipal. Tudo isso s\u00f3 pra n\u00e3o ficar em casa!"
        },
        {
            "author_id": "3384679269",
            "created_at": "2016-02-10T12:36:45.000Z",
            "id": "697398799120101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVUDADES \n\nPETAR, IPORANGA -SP  04 \u00c0 06/03\n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9\u2026 https://t.co/IALV0SK0tF"
        },
        {
            "author_id": "2993582621",
            "created_at": "2016-02-10T12:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73472897,
                        -29.35482988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "697398687358701570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/APiiFLLFff"
        },
        {
            "author_id": "2189949657",
            "created_at": "2016-02-10T12:36:05.000Z",
            "id": "697398632442626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/sjTv8vMCMU"
        },
        {
            "author_id": "2537628774",
            "created_at": "2016-02-10T12:25:33.000Z",
            "id": "697395982976344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza (*_*) @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/OFcNjrQTcs"
        },
        {
            "author_id": "2157379814",
            "created_at": "2016-02-10T12:22:42.000Z",
            "id": "697395262940172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique\nPensamentos ao Vento organiza concurso fotogr\u00e1fico https://t.co/5ps3JiZE0M"
        },
        {
            "author_id": "275309973",
            "created_at": "2016-02-10T12:03:35.000Z",
            "id": "697390452174147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa com uma colora\u00e7\u00e3o incomum foi recentemente fotografada no parque nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, pelo... https://t.co/0gjzWEf4De"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-10T12:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "697389999973597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #waterfall #track #adventure #nature #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/vumqbUHm3n"
        },
        {
            "author_id": "58230583",
            "created_at": "2016-02-10T11:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "697387769543307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhares \ud83d\udc40 #goodmorning \u2615 #pedraazul #sparkling #brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #instavinho \ud83c\udf77#travel @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/MkE1lf78gc"
        },
        {
            "author_id": "239604616",
            "created_at": "2016-02-10T11:48:17.000Z",
            "id": "697386604432785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2016! S\u00f3 que n\u00e3o hehehe @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/xYrlA6tdf2"
        },
        {
            "author_id": "65086995",
            "created_at": "2016-02-10T11:45:10.000Z",
            "id": "697385818026045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boracay, Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, Colinas do Chocolate, Coron Island Philippines https://t.co/ECYXn2zZg5"
        },
        {
            "author_id": "3317402398",
            "created_at": "2016-02-10T11:02:59.000Z",
            "id": "697375202418806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval de Minas ... @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/2FmZkrHEsQ"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2016-02-10T08:35:39.000Z",
            "id": "697338125631254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Vargas/ Praia Seca/ Araruama/ Parque Estadual da Costa do Sol. Chamada carinhosamente de \"Cancun... https://t.co/uPjgTv2JG5"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-10T04:30:07.000Z",
            "id": "697276332695228417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-10T04:30:06.000Z",
            "id": "697276331764142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2016-02-10T03:26:04.000Z",
            "id": "697260214433792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 sexta eu devo ir para o parque nacional fazer umas trilhas \ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3399544871",
            "created_at": "2016-02-10T01:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "697237607600812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/q9lcWPfyJW"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-02-10T01:00:04.000Z",
            "id": "697223475182829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc08 BOA NOITE! \udbb8\udc08\nMuitas estrelas no c\u00e9u do Parque Nacional dos Arcos, nos Estados Unidos. Visite... https://t.co/41JjPElidS"
        },
        {
            "author_id": "57399855",
            "created_at": "2016-02-10T00:21:06.000Z",
            "id": "697213665729253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira de carnaval, tiramos o dia para apresentar a nossa Vic a Regi\u00e3o Serrana e visitamos o Parque Nacional... https://t.co/q2agqRpCLy"
        },
        {
            "author_id": "93205286",
            "created_at": "2016-02-10T00:18:30.000Z",
            "id": "697213012483002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotoristando #grass #nofilter #brasil @ Parque Municipal Cascatinha https://t.co/R4gsxFEc9p"
        },
        {
            "author_id": "93205286",
            "created_at": "2016-02-10T00:18:13.000Z",
            "id": "697212942505234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #brasil #nofilter @ Parque Municipal Cascatinha https://t.co/5zO2jezBjw"
        },
        {
            "author_id": "32421632",
            "created_at": "2016-02-09T23:48:54.000Z",
            "id": "697205565513138179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6d Vamos passear na floresta enquanto Seu Lobo n\u00e3o vem @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/b4giH1v27G"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-02-09T23:45:40.000Z",
            "id": "697204751465910274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "316778566",
            "created_at": "2016-02-09T23:29:03.000Z",
            "id": "697200569102893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos cristais Parque Estadual Diamantina Minas Gerais Carnaval 2016 alegria natureza\u2026 https://t.co/6SRoWCs6f2"
        },
        {
            "author_id": "1694740220",
            "created_at": "2016-02-09T23:24:04.000Z",
            "id": "697199315261988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando meus tempos de moleque! #infancia #camorim #trilha #cachoeira @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/ToMNxUnLwt"
        },
        {
            "author_id": "57982594",
            "created_at": "2016-02-09T23:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "111362211",
                        "start": 0,
                        "username": "silnamibia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14116807",
                        "start": 12,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "697198440074317824",
            "in_reply_to_user_id": "111362211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silnamibia @ShareThis E tu ainda querendo comprar terra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. kkk"
        },
        {
            "author_id": "134800492",
            "created_at": "2016-02-09T23:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697196466981494789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia com muito amor, alegria, \u00e1gua e verde! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VLfWriZf4Q"
        },
        {
            "author_id": "134800492",
            "created_at": "2016-02-09T23:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697194526897737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um dinossauro! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1IGHZD62VF"
        },
        {
            "author_id": "103061436",
            "created_at": "2016-02-09T22:58:15.000Z",
            "id": "697192815181373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Nacional de Itaipava. Visitei um po\u00e7o de cachoeira maravilhoso!!"
        },
        {
            "author_id": "302834127",
            "created_at": "2016-02-09T22:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697190847985528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 m\u00eas de Bernardo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc76\ud83c\udffb @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iajHkQ0bNM"
        },
        {
            "author_id": "243719677",
            "created_at": "2016-02-09T22:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.05318738,
                        -22.10999862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "697189529275408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hash tag di onti. @ Parque Municipal Ilha Antonio Dutra https://t.co/YyduZuUaWg"
        },
        {
            "author_id": "1613899099",
            "created_at": "2016-02-09T22:42:02.000Z",
            "id": "697188734140289025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional da tijuca hj"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-02-09T22:30:04.000Z",
            "id": "697185723833827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/r3TQDIFk48"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:27:25.000Z",
            "id": "697185056889180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu a pena, \u00ea \u00ea!!! #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/GI0KPzPQXz"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:25:34.000Z",
            "id": "697184591707271174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto 80m #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/jp3R6FMfTq"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:22:14.000Z",
            "id": "697183752787726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto 120m #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros  #carnaval2016 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/v2wWYWs7gg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-09T22:22:13.000Z",
            "id": "697183751076474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/BAsHPaYFBW"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:16:12.000Z",
            "id": "697182236379062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zWtiuHcT5l"
        },
        {
            "author_id": "103061436",
            "created_at": "2016-02-09T22:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13474507,
                        -22.40267999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "697181133742743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf1e\ud83d\udca6 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/LMQbGFXhWH"
        },
        {
            "author_id": "37022815",
            "created_at": "2016-02-09T22:11:02.000Z",
            "id": "697180935582683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio en Parque Nacional consumi\u00c3\u00b3 20 hect\u00c3\u00a1reas https://t.co/EqMGPBnBlS #CostaRica"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:05:30.000Z",
            "id": "697179543589752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tUNoUuZB22"
        },
        {
            "author_id": "215769730",
            "created_at": "2016-02-09T22:03:41.000Z",
            "id": "697179085030756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar o equilibrio entre a beleza e a simplicidade. #pedraazul #landscape @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/F5A5CqYFQv"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-02-09T21:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37172377,
                        -9.18318346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "697176090511413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imbondeiro (PT), Baobab (ENG), Adansonia Digitata.\ud83d\udd90\ud83c\udffc @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/9B0N14DcYh"
        },
        {
            "author_id": "34136567",
            "created_at": "2016-02-09T21:44:11.000Z",
            "id": "697174178827497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo gravado no parque municipal em Araras https://t.co/Fy8UTeHOVl"
        },
        {
            "author_id": "132319553",
            "created_at": "2016-02-09T21:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43000567,
                        -22.81943033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "697173490034720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha o foco , o Senhor \u00e9 a nossa for\u00e7a !!! @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/kpYYtxEBpM"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2016-02-09T21:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "403683236",
                        "start": 64,
                        "username": "candikonrad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "697171446741733377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @candikonrad https://t.co/Y6BMJMIu7B"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-09T21:31:32.000Z",
            "id": "697170994272800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trilhas, flores, corredeiras, \u00e1gua... Veja fotos do Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas: https://t.co/0K1hGoTWqG https://t.co/IyaFNlvmDB"
        },
        {
            "author_id": "163625020",
            "created_at": "2016-02-09T21:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.71126226,
                        -18.42159294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "697170232469753857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a a voz da m\u00e3e natureza...  \ud83d\udd2f @ Parque Estadual de Itaunas https://t.co/OewyTHYu3p"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2016-02-09T21:15:27.000Z",
            "id": "697166947432210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Parque Estadual. Aqui \u00e9 o Guartela, voltamos depois de 12 anos. E mais um exemplo de lugar bem cuidado e... https://t.co/wzyAy9j7o5"
        },
        {
            "author_id": "47130755",
            "created_at": "2016-02-09T21:12:50.000Z",
            "id": "697166287747858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom carna pra voc\u00eas. @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/JGmXYDDrp0"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-02-09T20:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "697162101375291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de juvenil do Terra (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/2cxpWPNu4Z"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2016-02-09T20:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "318545629",
                        "start": 57,
                        "username": "RafaelViana4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11203901,
                        -4.15549072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697159289937518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @rafaelviana4 https://t.co/jA0Vz9VjJb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-09T20:43:30.000Z",
            "id": "697158905634361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMovimento superou a expectativa da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Domingo (7) registrou a maior procura, com 12,8 mil ingressos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "4888957379",
            "created_at": "2016-02-09T20:41:24.000Z",
            "id": "697158379211513860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/3NtDN5FJdH"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-02-09T20:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "697153326316658689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/3s5xjL5Rd6"
        },
        {
            "author_id": "52860679",
            "created_at": "2016-02-09T20:18:03.000Z",
            "id": "697152501657772033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosquitos \u00e0 be\u00e7a... Mas maravilhoso.... \ud83c\udf1e \u2014 se sentindo agradecida em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/OQrYt5eGTM"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-02-09T20:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "697152414206439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantos anos de amizade que n\u00e3o cabe mais nas m\u00e3os \u262f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim\u2026 https://t.co/5ryIAq2sTL"
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2016-02-09T20:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.5268024,
                        35.69945719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7f7d58e5229c6b6c"
            },
            "id": "697151770091524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional para o \u00e1lbum! #tennesse #bodasdeprata #25anos #familiamuller @ Smokey\u2026 https://t.co/XaDlUtLFCi"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2016-02-09T20:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "697149400360075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terceira parada... @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/t8VjrhyWJj"
        },
        {
            "author_id": "970448630",
            "created_at": "2016-02-09T19:58:12.000Z",
            "id": "697147504366915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de uma filha: Viagem para Lages, SC https://t.co/TOhbTBNi5Z"
        },
        {
            "author_id": "272512906",
            "created_at": "2016-02-09T19:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57082714,
                        -22.4823086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "697142374598844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc59\u2600\u2764\n\n#Happy #pretty #nature #goodvibes @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/oe9rXZjIrt"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-09T19:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "697141216580866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso! Se pendura mesmo! #waterfall #nature #track #adventure #trip #ibitipoca @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/VhwjWNMcSt"
        },
        {
            "author_id": "86407413",
            "created_at": "2016-02-09T19:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697138792457572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/SZMOS4MXRZ"
        },
        {
            "author_id": "356955060",
            "created_at": "2016-02-09T19:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "697135607215075332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando inspira\u00e7\u00f5es.... @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/QlmnQQi82b"
        },
        {
            "author_id": "236405582",
            "created_at": "2016-02-09T19:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.579995,
                        -3.70135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "697135066116333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/EhMl45OCP2"
        },
        {
            "author_id": "121916350",
            "created_at": "2016-02-09T18:57:44.000Z",
            "id": "697132290758045698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema hoje \u00e9 \"relaxar\". @ Parque Municipal De Governador Valadares https://t.co/XnzWh999Hj"
        },
        {
            "author_id": "79674200",
            "created_at": "2016-02-09T18:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "697122839015661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83c\udfde\ud83d\udccd\ud83d\udd12\ud83c\udf89\u270c\ud83c\udffc @ Lago Azul, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/Hezvsx7lIa"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-02-09T18:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697122727489105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo !!! 4km  no  ritmo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3Up08UnE2w"
        },
        {
            "author_id": "2434231930",
            "created_at": "2016-02-09T18:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697122581430796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que ta bom aqui \ud83c\udf40\ud83c\udf38\ud83d\udcad @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/ayJt6D1fxj"
        },
        {
            "author_id": "295202352",
            "created_at": "2016-02-09T18:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64761938,
                        -27.21089961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "697121047678734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu gigante favorito! rsrs @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/1emcLzhPHM"
        },
        {
            "author_id": "3311154993",
            "created_at": "2016-02-09T18:03:38.000Z",
            "id": "697118673266458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marlon ta me chamando pra ir no Parque Municipal curtir um bloco de eletronica"
        },
        {
            "author_id": "103061436",
            "created_at": "2016-02-09T17:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13474507,
                        -22.40267999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "697117657548636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf1e\ud83d\udca6 @ Parque Municipal de Itaipava https://t.co/8AAUr30mDk"
        },
        {
            "author_id": "50214545",
            "created_at": "2016-02-09T17:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697116291258253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n#nofilter @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/xayrAS6wqB"
        },
        {
            "author_id": "933522463",
            "created_at": "2016-02-09T17:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697115296692178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a9\ud83d\udd19\u21a9 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/NkjoorxLyt"
        },
        {
            "author_id": "4312107143",
            "created_at": "2016-02-09T17:49:48.000Z",
            "id": "697115191205617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Cascatinha em Caldas novas. Ela fica no Parque Estadual Serra de Caldas -\u2026 https://t.co/jFA8kWMS8M"
        },
        {
            "author_id": "1698260670",
            "created_at": "2016-02-09T17:45:10.000Z",
            "id": "697114027412090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 209 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo do Engordador\" https://t.co/SaUcTL4zXL"
        },
        {
            "author_id": "2440137254",
            "created_at": "2016-02-09T17:30:54.000Z",
            "id": "697110435213025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o muito a Deus, por  tudo que me deu e que me ajudou a conquistar! @ Parque municipal das\u2026 https://t.co/290lRCyNWx"
        },
        {
            "author_id": "15568991",
            "created_at": "2016-02-09T17:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50830341,
                        -27.72599241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "697106872827056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/qOKwWMpAk2"
        },
        {
            "author_id": "38775490",
            "created_at": "2016-02-09T17:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "697104392038666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje \u2764\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude1b @ Parque Municipal De Bh https://t.co/m484MTHYGL"
        },
        {
            "author_id": "182138800",
            "created_at": "2016-02-09T16:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "697100830466379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio do feriado #furnas #ParqueVilaVelha @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/hO8wfag07A"
        },
        {
            "author_id": "2567832455",
            "created_at": "2016-02-09T16:51:52.000Z",
            "id": "697100615818809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria estar no parque nacional mas a tpm n\u00e3o deixa"
        },
        {
            "author_id": "347038049",
            "created_at": "2016-02-09T16:31:23.000Z",
            "id": "697095460318769153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Q9IY3e7pjt"
        },
        {
            "author_id": "2434231930",
            "created_at": "2016-02-09T16:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697094740819505153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \ud83c\udf7b\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/LaiUDY6tLL"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2016-02-09T16:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2439311114",
                        "start": 0,
                        "username": "LimaTonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "697091194980065280",
            "in_reply_to_user_id": "2439311114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LimaTonico Nem em centro espirita baixa uma testemunha deste jogo, deve ser aqueles estudantes de parque municipal cheirando lan\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "2856706701",
            "created_at": "2016-02-09T16:07:24.000Z",
            "id": "697089422119014400",
            "in_reply_to_user_id": "3378233572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hutchrz aeeeeehhh hje q eh o trem l\u00e1 perto do parque municipal ne??"
        },
        {
            "author_id": "4536890601",
            "created_at": "2016-02-09T15:29:54.000Z",
            "id": "697079986008801282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeando em bh. No parque municipal https://t.co/9WitTBhXoZ"
        },
        {
            "author_id": "1480055562",
            "created_at": "2016-02-09T15:25:42.000Z",
            "id": "697078929006403585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer \ud83d\ude0e #sem #filtro @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/OIlyzWrz40"
        },
        {
            "author_id": "73640655",
            "created_at": "2016-02-09T15:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "697075325776359428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soube que ia fazer sol @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/z06zj4pv9T"
        },
        {
            "author_id": "344398320",
            "created_at": "2016-02-09T15:09:35.000Z",
            "id": "697074874565705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entrego, confio, aceito e agrade\u00e7o\" @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KTnsE6bmI0"
        },
        {
            "author_id": "592246532",
            "created_at": "2016-02-09T15:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0,
                        -24.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "697074842772881410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirra com os melhores!  \u2665\u2665 @ Jur\u00e9ia -Itatins Parque Estadual Itingu\u00e7u https://t.co/j6x6xJDoWm"
        },
        {
            "author_id": "363364534",
            "created_at": "2016-02-09T15:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73472897,
                        -29.35482988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "697072940530147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/vizIfbfPcd"
        },
        {
            "author_id": "51675253",
            "created_at": "2016-02-09T14:58:00.000Z",
            "id": "697071957829951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que observei ontem, enquanto curtia o Baianas. T\u00e1 mais que na hora de tirar as grades do Parque Municipal, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-02-09T14:56:23.000Z",
            "id": "697071551930245121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 55\u00aa Festa da Uva e 7\u00aa Festa do Vinho de VINHEDO, que come\u00e7a no s\u00e1bado, 13, no Parque Municipal \u2018Jayme... https://t.co/eZ19jygWkf"
        },
        {
            "author_id": "50393537",
            "created_at": "2016-02-09T14:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "697070669440356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/QLhR3M2qCj"
        },
        {
            "author_id": "22422729",
            "created_at": "2016-02-09T14:46:33.000Z",
            "id": "697069076557012993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu #atvntour #costarica @ Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/511Qbjgsi3"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2016-02-09T14:44:29.000Z",
            "id": "697068556178030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil #InternationalRoute\n\nParque Municipal de Araras, regi\u00e3o Central do estado de SP. https://t.co/dJCf4QjRME"
        },
        {
            "author_id": "158861938",
            "created_at": "2016-02-09T14:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.05318738,
                        -22.10999862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "697067725198327813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor de v\u00e1rios carnavais.. \u2618\ud83c\udfad\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal Ilha Antonio Dutra https://t.co/SlXeVGcdFl"
        },
        {
            "author_id": "2345120214",
            "created_at": "2016-02-09T14:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2214001184",
                        "start": 0,
                        "username": "littlebeijaflor"
                    }
                ]
            },
            "id": "697065598258384896",
            "in_reply_to_user_id": "2214001184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlebeijaflor em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "161859981",
            "created_at": "2016-02-09T14:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "697062036317069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #CarnavalBeb\u00ea\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/Kp2pSnCiLz"
        },
        {
            "author_id": "141038724",
            "created_at": "2016-02-09T13:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "697055236700139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Siga at\u00e9 o fim (8)  #FabaoDoStrava #CatraCalangos #Flona @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/kxCl2203WT"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2016-02-09T13:43:07.000Z",
            "id": "697053114470428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 ruim, t\u00e1 feio. @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/GT23UaAuby"
        },
        {
            "author_id": "824335639",
            "created_at": "2016-02-09T13:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "824335639",
                        "start": 0,
                        "username": "Math_henriquesn"
                    }
                ]
            },
            "id": "697052578606141440",
            "in_reply_to_user_id": "824335639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Math_henriquesn a partir de 16hrs, na Andradas (em frente ao parque municipal). Beijo do tio"
        },
        {
            "author_id": "587953233",
            "created_at": "2016-02-09T13:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "453727831",
                        "start": 0,
                        "username": "seryneu"
                    }
                ]
            },
            "id": "697051357677801472",
            "in_reply_to_user_id": "453727831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seryneu l\u00e1 na andradas perto do parque municipal bra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "161220999",
            "created_at": "2016-02-09T13:31:05.000Z",
            "id": "697050085880782849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algod\u00e3o @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/QZmOLCkqzl"
        },
        {
            "author_id": "3622123755",
            "created_at": "2016-02-09T13:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1339286951501946885",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelleNatalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "697048902462210049",
            "in_reply_to_user_id": "1547023136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelleNatalia perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2016-02-09T13:19:50.000Z",
            "id": "697047254088212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem bi\u00f3loga no mato e se reclamar, eu arrasto a carioca junto, n\u00e3o, pera. (@ Parque Estadual Do Juquery) https://t.co/qikOY8dPBg"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-09T13:01:50.000Z",
            "id": "697042722897711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2016-02-09T12:51:08.000Z",
            "id": "697040030242578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - A floresta dentro da metr\u00f3pole! https://t.co/XZqMT3F16t"
        },
        {
            "author_id": "3428726559",
            "created_at": "2016-02-09T12:43:36.000Z",
            "id": "697038136157851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no Parque Nacional hoje .. Mas no de Guapi \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-09T12:42:04.000Z",
            "id": "697037747761106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-02-09T12:11:35.000Z",
            "id": "697030077939216384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, mais 16 km at\u00e9 o Parque Municipal e depois ateo Parque Centen\u00e1rio \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque... https://t.co/clNCBdUW0W"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-09T12:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697028575980089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem algu\u00e9m me observando.. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/tmCHZEKwEP"
        },
        {
            "author_id": "87761109",
            "created_at": "2016-02-09T12:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697027425511858177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc91\ud83d\udc8f #teresopolis #passeio #carnaval2016 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XHbHjT4phk"
        },
        {
            "author_id": "50214545",
            "created_at": "2016-02-09T11:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58021167,
                        -23.40514053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697024640766631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/esBYd1XGci"
        },
        {
            "author_id": "200717873",
            "created_at": "2016-02-09T11:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "697017608349093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udca7 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/HLt0zweQTF"
        },
        {
            "author_id": "19356027",
            "created_at": "2016-02-09T11:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "697012512907198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da Caverna do Morro Preto | PETAR | Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/WQ4Bdl2EfC"
        },
        {
            "author_id": "212294852",
            "created_at": "2016-02-09T11:00:04.000Z",
            "id": "697012081044938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diia \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #serradabocaina #naturelovers #7quedas #gopro #gonature @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/aZEDbHlD8g"
        },
        {
            "author_id": "202841997",
            "created_at": "2016-02-09T10:06:04.000Z",
            "id": "696998491919351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS, PORTUGAL https://t.co/ntvex2ICMH"
        },
        {
            "author_id": "548246022",
            "created_at": "2016-02-09T10:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "696998376458608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS,  PORTUGAL https://t.co/y7pWoLdofA v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-09T10:00:43.000Z",
            "id": "696997143614255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #naturelovers #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/2kpNzOLn1t"
        },
        {
            "author_id": "18552816",
            "created_at": "2016-02-09T10:00:02.000Z",
            "id": "696996972192878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de Cachoeira, o Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 \u00e9 um lugar tranquilo e pr\u00f3ximo ao Centro da... https://t.co/Ps05ECmnGs"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2016-02-09T08:21:20.000Z",
            "id": "696972133608595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa Parque Nacional, Mo\u00e7ambique. reservations@muhimbiafrica.com https://t.co/zIfe4BM8mX"
        },
        {
            "author_id": "243285847",
            "created_at": "2016-02-09T05:06:37.000Z",
            "id": "696923132163178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 2 de junho de 1981, com... https://t.co/EaX3nRV5pW"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:11.000Z",
            "id": "696913964450652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:07.000Z",
            "id": "696913944309436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrtpOo"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:06.000Z",
            "id": "696913943177072642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "363944380",
            "created_at": "2016-02-09T04:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32582455,
                        -22.84909823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "696909076274487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carimbaque\u00e9top #carnaval2016 #carna @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/bLFJMpZAxK"
        },
        {
            "author_id": "363944380",
            "created_at": "2016-02-09T03:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32582455,
                        -22.84909823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "696901011504570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carimbaque\u00e9top #carnaval2016 @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/cTk0sByQtw"
        },
        {
            "author_id": "3354210382",
            "created_at": "2016-02-09T03:28:33.000Z",
            "id": "696898451372544001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/Ewn1vOnYFK"
        },
        {
            "author_id": "2722259699",
            "created_at": "2016-02-09T02:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3288846893",
                        "start": 0,
                        "username": "michelly_404"
                    }
                ]
            },
            "id": "696887721067986948",
            "in_reply_to_user_id": "3288846893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@michelly_404 n\u00e3o e baile de favela e \" bloco de favela \" em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2462442804",
            "created_at": "2016-02-09T02:38:54.000Z",
            "id": "696885958172635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu vou cola l\u00e1 no bloco q vai ter perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "77131600",
            "created_at": "2016-02-09T02:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.36944495,
                        -13.00495206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "696876772701442052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/XBJ6aHyjAk"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T01:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696868700566261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/bHOp7eYzAj"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-09T00:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696859095349989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3b #foz #iguacu #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/m0bHbvEJhF"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-02-09T00:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "76705309",
                        "start": 17,
                        "username": "ren_oliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "696856873446875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: @ren_oliver\nTirada em: Parque Estadual de Ibitipoca - MG\nSelecionado por:\u2026 https://t.co/xYCsqxr2NT"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2016-02-09T00:41:39.000Z",
            "id": "696856449327218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/FT8yaZLjx2"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T00:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696848096769265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/sZchLX64Ic"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T00:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696848034811015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/JDV2bcLRHT"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T00:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696847843865337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/Xm2QlZWBSr"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T00:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696847563853529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/dq5EJKFsY0"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T00:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696847483251617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/trdpdVuQDG"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T00:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696847385192964098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/dnGkVHH7HD"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-09T00:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696846969407479810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/d3GQpUcH4H"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-02-08T23:46:47.000Z",
            "id": "696842641514876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim entre os que mais receberam vistantes nos \u00faltimos dez anos. Leia mais: https://t.co/rMkcBVOqs7"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-02-08T23:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "696842131927867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/LZAJpeGXAk"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-08T23:39:47.000Z",
            "id": "696840882075660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samambaia gigante do #parquecarlosbotelho @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/XYP07Zfs7Q"
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2016-02-08T23:23:51.000Z",
            "id": "696836873046663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/qNZYWChnFF https://t.co/F02AEQY8wc"
        },
        {
            "author_id": "77288935",
            "created_at": "2016-02-08T23:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696831615197122561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\udc91 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/15DkG8RuwQ"
        },
        {
            "author_id": "4885455521",
            "created_at": "2016-02-08T23:02:05.000Z",
            "id": "696831395671339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor eterno a mi bebita linda \ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional Santa Teresa,\u2026 https://t.co/R4IjEmzHy8"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-02-08T23:00:25.000Z",
            "id": "696830974508855297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Nordeste da Groenl\u00e2ndia - Pouco conhecido\n\u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional do... https://t.co/2RuS8lpjwB"
        },
        {
            "author_id": "204844610",
            "created_at": "2016-02-08T22:57:53.000Z",
            "id": "696830337846906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda vez na tirolesa do Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa. Experi\u00eancia maravolhosa. https://t.co/dVdpW7limE"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-08T22:52:51.000Z",
            "id": "696829071724978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A disposi\u00e7\u00e3o e simpatia da Karol Knopf no hiking que fizemos nas Vassouras e no Parque Nacional foi... https://t.co/Z9OgNzRGhK"
        },
        {
            "author_id": "27825871",
            "created_at": "2016-02-08T22:49:59.000Z",
            "id": "696828347955871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre estar apaixonada por um lugar \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/VzG7IOH7Vs"
        },
        {
            "author_id": "200717873",
            "created_at": "2016-02-08T22:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "696822468267343873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/XswJqPneZ0"
        },
        {
            "author_id": "285201784",
            "created_at": "2016-02-08T22:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "696821658267578373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Lxm8gaKbnJ"
        },
        {
            "author_id": "161220999",
            "created_at": "2016-02-08T22:14:28.000Z",
            "id": "696819411802419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol nasce para todos @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/yzntP52Dbo"
        },
        {
            "author_id": "228921155",
            "created_at": "2016-02-08T22:05:11.000Z",
            "id": "696817074593775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. #TrenqueLauquen #sinfiltro https://t.co/NMruoOWrhG"
        },
        {
            "author_id": "80367842",
            "created_at": "2016-02-08T21:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "696808253854887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No bosque @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/e5O8gfTAya"
        },
        {
            "author_id": "80367842",
            "created_at": "2016-02-08T21:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "696807490835476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alimentado os antepassados @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/krGN6SYAyK"
        },
        {
            "author_id": "3685529956",
            "created_at": "2016-02-08T21:16:29.000Z",
            "id": "696804817788915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos orgaos ! Lugar maravilhoso ...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/iaaDzacqEH"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:10.000Z",
            "id": "696802472971497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta por cores vi... https://t.co/ysFRNYRWD7"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:03.000Z",
            "id": "696802445821812736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta ... https://t.co/S3Gnp58y54"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:00.000Z",
            "id": "696802433729597441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta ... https://t.co/cyffHEmy85"
        },
        {
            "author_id": "77288935",
            "created_at": "2016-02-08T20:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696798802196312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje: #Top \u2764\ufe0f \n\n#DiaMaravilhoso #Cachoeira #amigos #fam\u00edlia #irmaos @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/iYyzm0r4FF"
        },
        {
            "author_id": "203646125",
            "created_at": "2016-02-08T20:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "696798616506232833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira fundo, pela frente ainda tem muito! #20km #foconameta #ibitipoca @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/zkXI2ghRN5"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2016-02-08T20:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9833,
                        -22.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "696795980696453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim @ Guapimirim https://t.co/7FOpIRz892"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2016-02-08T20:30:47.000Z",
            "id": "696793316642451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o \u2013 Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/pyC2eMaBhy #AgrosoftMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "277562506",
            "created_at": "2016-02-08T20:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "696790112781344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor meu \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/kzcCByLTZj"
        },
        {
            "author_id": "1978960496",
            "created_at": "2016-02-08T20:04:31.000Z",
            "id": "696786708747194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XWvFvmwJJS"
        },
        {
            "author_id": "79674200",
            "created_at": "2016-02-08T20:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696786193191727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overposting sim \ud83d\ude18 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FlfisziVeC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-08T19:47:24.000Z",
            "id": "696782399158493186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho -Parque nacional Aparados da Serra https://t.co/vZ7UFkKFT9"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-08T19:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696782251695214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #clouds #nature #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/eW11jn1BlJ"
        },
        {
            "author_id": "2654406106",
            "created_at": "2016-02-08T19:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696781998950641666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" ... Te roubar pra mim \ud83c\udfb6... \" \n- Onze20 \n#Ubajara #Passeio #Amigos @ Parque Nacional De Ubajara\u2026 https://t.co/Z9YxxzWwlj"
        },
        {
            "author_id": "1529372750",
            "created_at": "2016-02-08T19:37:29.000Z",
            "id": "696779904994668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 2 dias com neblina, surgiu o sol. @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du\u2026 https://t.co/1AFvLuHp5f"
        },
        {
            "author_id": "847807028",
            "created_at": "2016-02-08T19:33:00.000Z",
            "id": "696778775988723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/9BgUv0F8Po"
        },
        {
            "author_id": "212294852",
            "created_at": "2016-02-08T19:28:18.000Z",
            "id": "696777593283067906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba n\u00e3o carnaval \ud83d\ude0b #SP #Carnaval #naturelovers #Cachoeira #serradabocaina @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rzJOQE1DA7"
        },
        {
            "author_id": "138572029",
            "created_at": "2016-02-08T19:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "696775012007608321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famigerada foto em Vila Velha \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/1HdtOHM3YP"
        },
        {
            "author_id": "138572029",
            "created_at": "2016-02-08T19:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "696773482848219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famigerada foto em Vila Velha \ud83d\udc99\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/U8rIt0n363"
        },
        {
            "author_id": "588696474",
            "created_at": "2016-02-08T19:02:59.000Z",
            "id": "696771224366686210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nPR . BRASIL \udbb9\udcea\udbb9\udcee / Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee.\n#gymnastic #handstand #CrossFit #RestDay \n\udbba\udf79\udbba\udf79\udbba\udf79\n\u2705 Marque... https://t.co/ov3ANNUO0u"
        },
        {
            "author_id": "1978960496",
            "created_at": "2016-02-08T18:57:42.000Z",
            "id": "696769891739762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83d\ude0d coisa mais linda! \r\u00c1gua maravilhosa e mente renovada\u2026 https://t.co/5vbviUtOzL"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2016-02-08T18:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "318545629",
                        "start": 57,
                        "username": "RafaelViana4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "696768863950786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @rafaelviana4 https://t.co/drJkUaCVfB"
        },
        {
            "author_id": "2654406106",
            "created_at": "2016-02-08T18:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696766452221796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiitan Carnaval bom da peste.. #Amigos #Paisagem #Ubajara \ud83c\udf8a\ud83d\ude09 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/S7swNK0rDO"
        },
        {
            "author_id": "537194783",
            "created_at": "2016-02-08T18:41:49.000Z",
            "id": "696765894857465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/vpAx3JWaUH"
        },
        {
            "author_id": "38990106",
            "created_at": "2016-02-08T18:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696763385413660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/MmCk4KUIVP"
        },
        {
            "author_id": "100631702",
            "created_at": "2016-02-08T18:14:13.000Z",
            "id": "696758951690436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de #Labranza temuco https://t.co/2UvdvbiGRt"
        },
        {
            "author_id": "77717976",
            "created_at": "2016-02-08T17:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32582455,
                        -22.84909823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "696755266470211585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89Felicidade\ud83c\udf89 #carnaval #extrema #amigos #felicidade #soalegria #vocessaofoda @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/nocUW11O5u"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2016-02-08T17:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696755158051491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva , Parque Nacional de Itatiaia - RJ \n\n#riodejaneiro #itatiaia #cachoeira\u2026 https://t.co/X6psNiKs6r"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2016-02-08T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696754406436397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de noiva, parque Nacional de Itatiaia, passeio com treino, 8km com meu amor\u2026 https://t.co/fbJjCrqXpE"
        },
        {
            "author_id": "137302586",
            "created_at": "2016-02-08T17:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.54528838,
                        -19.48014763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "696751958611402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf1e @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/dWyut5UlU4"
        },
        {
            "author_id": "321973494",
            "created_at": "2016-02-08T17:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61632118,
                        -22.41480072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "696746479256473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At nature \ud83d\udc9a @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/xJabLH2k9P"
        },
        {
            "author_id": "108783087",
            "created_at": "2016-02-08T17:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696746214998544386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim t\u00e1 tranquilo \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\nAgora sim t\u00e1 favor\u00e1vel\ud83d\udc4c\ud83c\udffe @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/HMd76YlrJt"
        },
        {
            "author_id": "183899013",
            "created_at": "2016-02-08T17:20:06.000Z",
            "id": "696745329354530817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selfie con #Tuki #Foz @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/GtSlPw2gXq"
        },
        {
            "author_id": "321973494",
            "created_at": "2016-02-08T17:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61632118,
                        -22.41480072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "696745042384445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At nature \ud83d\udc9a @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/2jxOIztptZ"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-02-08T17:06:44.000Z",
            "id": "696741968391442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. Foto da millene.vieira29 https://t.co/ZguAUma76q"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-02-08T17:02:27.000Z",
            "id": "696740888450433025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a millene.vieira29 no Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 https://t.co/BswbrZejam"
        },
        {
            "author_id": "42308254",
            "created_at": "2016-02-08T17:01:34.000Z",
            "id": "696740665502339075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/AxNE9PtcNr"
        },
        {
            "author_id": "60352194",
            "created_at": "2016-02-08T16:58:40.000Z",
            "id": "696739937220169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Curtir a natureza, refrescar se nas \u00e1guas, acampar e fazer um churr...\" #FoursquareFind @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/iyWjEMGkuR"
        },
        {
            "author_id": "60352194",
            "created_at": "2016-02-08T16:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03321109,
                        -30.33969948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "696739661960626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/48naCdA5Pb"
        },
        {
            "author_id": "14606944",
            "created_at": "2016-02-08T16:57:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696739651969753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/eAku1Izjf8"
        },
        {
            "author_id": "36822690",
            "created_at": "2016-02-08T16:53:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696738740505600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#luluaventureiro #lulutrilheiro @ Parque Estadual Da Serra Da Cantareira - Nucleo Engordador https://t.co/U8bSFVxFHS"
        },
        {
            "author_id": "1268595762",
            "created_at": "2016-02-08T16:41:30.000Z",
            "id": "696735615782625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de 13K conclu\u00edda com sucesso \\o/ (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/CcQlzI89yG"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-02-08T16:27:22.000Z",
            "id": "696732061818843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Av. Afonso Pena e Parque Municipal! \ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udf89 #CarnavalBH2016 https://t.co/ehlsTU3m8n"
        },
        {
            "author_id": "301354789",
            "created_at": "2016-02-08T16:18:12.000Z",
            "id": "696729752850317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fama\u00e7a !"
        },
        {
            "author_id": "89812088",
            "created_at": "2016-02-08T16:16:20.000Z",
            "id": "696729282543030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trip #paz #carnaval @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/B5xJlNVT5x"
        },
        {
            "author_id": "143304457",
            "created_at": "2016-02-08T15:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696724738215800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/JrpPozsPtV"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2016-02-08T15:49:57.000Z",
            "id": "696722645581230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica de hoje \u00e9 sobre o Parque Estadual de Guartel\u00e1, conhece? Se sim, voc\u00ea j\u00e1 sabe o tama\u2026 https://t.co/yArvoIiKKp https://t.co/ZWxyIY74Yf"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2016-02-08T15:45:57.000Z",
            "id": "696721636767113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #USAID e o Laborat\u00f3rio da Biodiversidade EO Wilson do Parque Nacional da Gorongosa National Park, est\u00e3o a... https://t.co/V5sCoARNv5"
        },
        {
            "author_id": "19268433",
            "created_at": "2016-02-08T15:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696713002653978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'Anta @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/ZrqxsijeGf"
        },
        {
            "author_id": "19268433",
            "created_at": "2016-02-08T15:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696712721744687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'Anta @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/4Bo0SpYaLY"
        },
        {
            "author_id": "250600998",
            "created_at": "2016-02-08T14:58:35.000Z",
            "id": "696709717654171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica  no Parque Municipal\" https://t.co/nlEM0C95Rt"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-08T14:52:28.000Z",
            "id": "696708179342839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/LmJLhHssgZ"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2016-02-08T14:50:33.000Z",
            "id": "696707695437606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/UBDge9CrPI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-02-08T14:47:29.000Z",
            "id": "696706923299762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/Ey3i6t0psW"
        },
        {
            "author_id": "51592465",
            "created_at": "2016-02-08T14:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1288434,
                        -15.95646152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6206b4e324009d6f"
            },
            "id": "696705271113060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fotogr\u00e1fico ao Parque Estadual Serra Dourada.  Sempre muito divertido.  Quer participar\u2026 https://t.co/2OjiApKzeK"
        },
        {
            "author_id": "51552418",
            "created_at": "2016-02-08T14:40:38.000Z",
            "id": "696705201810575369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro me tollando em pleno carnaval. Rs @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/nW8VWIaXCP"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2016-02-08T14:31:16.000Z",
            "id": "696702841101144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra desmatamento ilegal em Parque Estadual https://t.co/XliMLZAdHw"
        },
        {
            "author_id": "22143423",
            "created_at": "2016-02-08T13:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "31459373",
                        "start": 77,
                        "username": "walucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58021167,
                        -23.40514053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696689954060115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP w/ @walucas https://t.co/RXObQGVR8G"
        },
        {
            "author_id": "3317402398",
            "created_at": "2016-02-08T13:36:41.000Z",
            "id": "696689104654897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a vida lhe tirar o ch\u00e3o, abra as Asas!! \ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/NDA0EAajLM"
        },
        {
            "author_id": "68589356",
            "created_at": "2016-02-08T13:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "696685879448903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedraazul @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/fYRj8zNCnE"
        },
        {
            "author_id": "404890039",
            "created_at": "2016-02-08T13:05:16.000Z",
            "id": "696681201671737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e quer ir no parque estadual \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "51552418",
            "created_at": "2016-02-08T13:05:08.000Z",
            "id": "696681168629010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro me tollando em pleno carnaval. Rs @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/utoBq69CP9"
        },
        {
            "author_id": "4312107143",
            "created_at": "2016-02-08T13:02:13.000Z",
            "id": "696680431425552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Pared\u00e3o em Caldas novas. Parque Estadual Serra de Caldas - GO.\n#caldasnovas #goias\u2026 https://t.co/pJOAq5g6Vz"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-02-08T13:00:01.000Z",
            "id": "696679880205955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta permanecer\u00e1 aberto durante o feriad\u00e3o de Carnaval. Moradores e... https://t.co/lyY0URbW3b"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-08T12:30:03.000Z",
            "id": "696672335823183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os valores atualizados:\nSobrevoo R$220,00\nPasseio  no Parque Nacional lagoas R$70,00\nPasseio de Lancha R$80,00 https://t.co/GjLN7GO1Kb"
        },
        {
            "author_id": "44034359",
            "created_at": "2016-02-08T12:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.91972512,
                        -53.16549919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "696670014980624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Face Sul - Parque Nacional dos Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina 03 Jan 2016\u2026 https://t.co/gkQCV6N4so"
        },
        {
            "author_id": "51411945",
            "created_at": "2016-02-08T12:15:03.000Z",
            "id": "696668561822060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APTR SERIES @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/FwM9Sih0t8"
        },
        {
            "author_id": "146306294",
            "created_at": "2016-02-08T11:48:44.000Z",
            "id": "696661942031806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos em Miguel Calmon pro parque estadual das sete passagens"
        },
        {
            "author_id": "31025186",
            "created_at": "2016-02-08T11:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696656236318740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o c\u00f3smica da vibra\u00e7\u00e3o natural em realidade material aplicada \u00e0s Gerais @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/txoT7AFZGz"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2016-02-08T11:07:59.000Z",
            "id": "696651684815224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @_stylegringo (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/PWdIXbuq1M"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2016-02-08T11:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06624402,
                        -23.53922397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "696650180527960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tranquilo, t\u00e1 favor\u00e1vel. \\0/ @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/xEtgfvvEqo"
        },
        {
            "author_id": "200717873",
            "created_at": "2016-02-08T10:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "696647057973583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude46 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/SzKgOH3mgi"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2016-02-08T10:45:11.000Z",
            "id": "696645946998972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/Bd9RssArKk"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-08T10:39:56.000Z",
            "id": "696644626401337345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-08T10:29:35.000Z",
            "id": "696642019209453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-08T10:14:47.000Z",
            "id": "696638298022944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu rumo ao passeio no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/2Z4ULrnnjs"
        },
        {
            "author_id": "77131600",
            "created_at": "2016-02-08T10:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.36878424,
                        -13.00493169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "696636159338901505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/srlpMngTca"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-08T04:30:16.000Z",
            "id": "696551597837578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-08T04:30:11.000Z",
            "id": "696551576836509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0xQf3"
        },
        {
            "author_id": "1074552415",
            "created_at": "2016-02-08T03:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696534576907296770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DE UBAJARA, localizado na Serra da Ibiapaba, no estado do\u00a0Cear\u00e1 possui uma\u2026 https://t.co/EUhEqFrIsD"
        },
        {
            "author_id": "137302586",
            "created_at": "2016-02-08T02:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.54528838,
                        -19.48014763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "696525676548063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom \ud83d\ude04 #like #gopro #perd #boanoite #goodnight @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/HZUqzYCjPo"
        },
        {
            "author_id": "3382011939",
            "created_at": "2016-02-08T02:35:50.000Z",
            "id": "696522797955313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Recanto Verde fica localizada  dentro do Parque Municipal do Espalhado onde tamb\u00e9m fica localizada a... https://t.co/GEpc2pqH0K"
        },
        {
            "author_id": "195020129",
            "created_at": "2016-02-08T02:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "383001735",
                        "start": 0,
                        "username": "turpaulista"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "15808051",
                        "start": 13,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "52742556",
                        "start": 30,
                        "username": "CulturaSP"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "14313391",
                        "start": 41,
                        "username": "visitesaopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "696514974894702593",
            "in_reply_to_user_id": "383001735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@turpaulista @TurismoSaoPaulo @CulturaSP @visitesaopaulo Fazenda Ipanema - Sorocaba. Um parque Nacional lindo! https://t.co/TMGc4CzqnN"
        },
        {
            "author_id": "200717873",
            "created_at": "2016-02-08T01:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "696509716575490050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\udc7c\ud83d\udc97 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/we9URAIMGf"
        },
        {
            "author_id": "2442984999",
            "created_at": "2016-02-08T00:50:57.000Z",
            "id": "696496404529836034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquu (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/DKso8slokI"
        },
        {
            "author_id": "38852387",
            "created_at": "2016-02-08T00:47:12.000Z",
            "id": "696495460522057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/HI0CHsaXHs"
        },
        {
            "author_id": "483576471",
            "created_at": "2016-02-08T00:45:00.000Z",
            "id": "696494907914088453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dehoje\n#parqueestadual\n#top\n\ud83c\udfc4\ud83c\udfff\ud83d\udca6\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Parque Estadual De Gr\u00e3o Mogol https://t.co/FXm7XKtW43"
        },
        {
            "author_id": "222066859",
            "created_at": "2016-02-07T23:56:53.000Z",
            "id": "696482795569463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalzin  Parque Municipal https://t.co/Jx3KhMdo3j"
        },
        {
            "author_id": "217502935",
            "created_at": "2016-02-07T23:37:22.000Z",
            "id": "696477884257542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cola ali na pra\u00e7a e cpa ir p show l\u00e1 no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "153596819",
            "created_at": "2016-02-07T23:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "24802340",
                        "start": 95,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "696476125904502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da... https://t.co/pcbfdaArxD via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-02-07T23:16:17.000Z",
            "id": "696472579775852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eaz https://t.co/sCL0gNvNJB"
        },
        {
            "author_id": "386691759",
            "created_at": "2016-02-07T22:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696465698697060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudade @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/AvjsMamKTW"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-02-07T22:45:09.000Z",
            "id": "696464743943565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de observar e fotografar aves na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA do Lago de #Palmas - #Tocantins.\n#MinhaNatureza"
        },
        {
            "author_id": "17212481",
            "created_at": "2016-02-07T22:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3310963270",
                        "start": 28,
                        "username": "Mischa_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696464623571202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval no 77! \ud83c\udf89 renunesrj @mischa_ #GoldenView @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/JzSeijhFFH"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-02-07T22:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00058131,
                        -19.88669799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "696463655941120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/VWN6Vh1D7K"
        },
        {
            "author_id": "200717873",
            "created_at": "2016-02-07T22:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "696461342534983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/JosVOnsuqb"
        },
        {
            "author_id": "168112484",
            "created_at": "2016-02-07T22:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2779709601",
                        "start": 80,
                        "username": "peixinhodagabs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "696461278085279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO w/ @peixinhodagabs https://t.co/sMFDi5pI84"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-07T22:29:50.000Z",
            "id": "696460890758103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No final da tarde celebrei a Eucaristia com a Comunidade S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro no Parque Nacional da Canastra. https://t.co/dNMfynkqS4"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-07T22:26:32.000Z",
            "id": "696460061179305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Nesta tarde celebrei a Eucaristia com a Comunidade S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Chapad\u00e3ozinho no Parque Nacional da Canastra. https://t.co/6QKE4rHzaR"
        },
        {
            "author_id": "341598491",
            "created_at": "2016-02-07T22:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        170.10068129,
                        -43.73741832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0091e26a40113758"
            },
            "id": "696455561467031556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado bem no \u2764\ufe0f da Ilha Sul da Nova Zel\u00e2ndia \ud83c\uddf3\ud83c\uddff, Parque Nacional #MountCook \ud83c\udfd4 \u00e9 casa de\u2026 https://t.co/sVrUstmDRZ"
        },
        {
            "author_id": "1316606294",
            "created_at": "2016-02-07T22:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696453824266039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou meio maluca, mas pode crer que vou cuidar de vc \ud83d\udc9f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/WbHMdYotwC"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T21:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696453328956452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/cdmjPu3Z9R"
        },
        {
            "author_id": "225138635",
            "created_at": "2016-02-07T21:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "696453063817633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia show \u2600\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/LpMCVHeLCk"
        },
        {
            "author_id": "553069966",
            "created_at": "2016-02-07T21:48:54.000Z",
            "id": "696450591032270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui da janela do quarto da pra ver o parque municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "194579127",
            "created_at": "2016-02-07T21:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "696447712359772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Caboclos | Caverna Temimina - Petar @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/iYyh6yxkje"
        },
        {
            "author_id": "194579127",
            "created_at": "2016-02-07T21:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "696447069456834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Caboclos | Caverna Temimina -  Petar @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/mEAMkrXa9r"
        },
        {
            "author_id": "3193143466",
            "created_at": "2016-02-07T21:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "696439101965336578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc97 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/MTjCam9FqR https://t.co/1iOUHfVXKT"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-07T21:00:45.000Z",
            "id": "696438469690859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a fonte de um dos g\u00eaiseres do Parque nacional de Yellowstone / EUA Climatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/OFpCYY6Kdf"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T20:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696434004170506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidromassagem natural! #cachoeira  #natureza #parnaso #teres\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/UqE5Lz5PCF"
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2016-02-07T20:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "183756046",
                        "start": 78,
                        "username": "anapaulaboz"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "155690874",
                        "start": 91,
                        "username": "analidior"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "696433484441767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @karlaazimmer @anapaulaboz @analidior https://t.co/fdFF6knbUB"
        },
        {
            "author_id": "2950038365",
            "created_at": "2016-02-07T20:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00058131,
                        -19.88669799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "696428725009780737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "B (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG) https://t.co/evVcYFDelt"
        },
        {
            "author_id": "2974698040",
            "created_at": "2016-02-07T20:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34346139,
                        -18.12015629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "696425974079078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Lindoo #ParqueRioPreto #Am\u00e9m (@ Parque Estadual Do Rio Preto) https://t.co/67puEavIjL https://t.co/6VvlbNyTUt"
        },
        {
            "author_id": "2974698040",
            "created_at": "2016-02-07T20:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34346139,
                        -18.12015629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "696425442027429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto in S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/RkOuV7LPtY"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T19:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696422826128097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/dAZaDakY5x"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T19:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696420714769997828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Equil\u00edbrio #parnaso #rocks #instarock @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/d8jGajKchm"
        },
        {
            "author_id": "306948294",
            "created_at": "2016-02-07T19:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "696420417905553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/S2cuBpeEaK"
        },
        {
            "author_id": "17212481",
            "created_at": "2016-02-07T19:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3310963270",
                        "start": 3,
                        "username": "Mischa_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696417685522014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf32@mischa_  #GoldenView @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/rySQT31GJE"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T19:25:38.000Z",
            "id": "696414536652496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 Foz do Igua\u00e7u, Brasil #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoi\u2026 https://t.co/N2HghnrL4r https://t.co/K82BXA4UwQ"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T19:25:35.000Z",
            "id": "696414522848972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 Foz do Igua\u00e7u, Brasil #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/LeWplc9FsR"
        },
        {
            "author_id": "120073180",
            "created_at": "2016-02-07T19:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616275,
                        -20.43166647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "696414114416087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umbikerpora\u00ed @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/zAAs4rMdBr"
        },
        {
            "author_id": "2698075477",
            "created_at": "2016-02-07T19:21:10.000Z",
            "id": "696413411991797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do para\u00edso no parque nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia. #Europa #GoEuropa #Europe #Cro\u00e1cia #Croatia https://t.co/dVl6ShMAH2"
        },
        {
            "author_id": "120073180",
            "created_at": "2016-02-07T19:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616275,
                        -20.43166647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "696412520144334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umbikerpora\u00ed @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/jXLKFqZDoh"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-02-07T19:10:42.000Z",
            "id": "696410774986739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/53IBFObjBz https://t.co/QhRAMYSy1g"
        },
        {
            "author_id": "287229984",
            "created_at": "2016-02-07T18:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696407786222194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 maravilhas do mundo !! millabchaves \ud83d\udd1d\ud83d\ude0e @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/N8dpTd8ZpA"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2016-02-07T18:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02614132,
                        -20.3917479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "696406725054722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Domingos Martins. Esp\u00edrito Santo. @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/sjHYjGgaSb"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "298230742",
                        "start": 82,
                        "username": "Daiaxine"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696406030171967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @daiaxine https://t.co/kjszvqui3s"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2016-02-07T18:34:16.000Z",
            "id": "696401606968004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT recupera Rodovia das Cataratas - A\u00e7\u00f5es ocorrem no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/478kpEB8eW"
        },
        {
            "author_id": "2345094642",
            "created_at": "2016-02-07T18:31:07.000Z",
            "id": "696400813133074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Superagui? N\u00e3o tem problema, muito brasileiro tamb\u00e9m n\u00e3o: https://t.co/5eBMRPkWnh https://t.co/UcfpoRENm1"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2016-02-07T18:18:59.000Z",
            "id": "696397759650406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os oito montanhistas que estavam desaparecidos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este s\u00e1bado, j\u00e1 foram... https://t.co/UT8YsOYSTq"
        },
        {
            "author_id": "53123697",
            "created_at": "2016-02-07T18:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.92892239,
                        37.33278262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffb7261abbaa67ed"
            },
            "id": "696395782728105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam @ Parque Municipal de los Pinos https://t.co/HZgbC3oHer"
        },
        {
            "author_id": "2177943358",
            "created_at": "2016-02-07T17:30:47.000Z",
            "id": "696385633015701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/GST0wKqv7W"
        },
        {
            "author_id": "3424382333",
            "created_at": "2016-02-07T17:04:25.000Z",
            "id": "696378994967576579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ser Panambi realizou treino f\u00edsico ontem pela manh\u00e3 ( s\u00e1bado ) no Parque Municipal https://t.co/G6WbR6PP6g"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-02-07T16:48:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "696374996445356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carnavalzinho bombou no Parque Municipal! #culturabh https://t.co/4B1v8rlC0i"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-07T16:43:03.000Z",
            "id": "696373619094654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal acampar sob as auroras boreais? Esse acampamento aconteceu no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1... https://t.co/MDQXo6NAlN"
        },
        {
            "author_id": "294783119",
            "created_at": "2016-02-07T16:38:58.000Z",
            "id": "696372593025290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\ude03 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/tiy5hpMbTp"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2016-02-07T16:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "696370859724959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felizporestarvivo #thksgod #lovetobehere @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/AFZuKUXjKh"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-07T16:30:34.000Z",
            "id": "696370478685011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal acampar sob as auroras boreais? Esse acampamento aconteceu no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1... https://t.co/Fc4phmPAHi"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2016-02-07T16:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "696368908736057346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdemais #chapadadosguimaraes #thksgod @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/4c7XJsEWAP"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2016-02-07T16:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "696367970386321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosguimaraes #cachoeiradosnamorados @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ZKrY1EpAfJ"
        },
        {
            "author_id": "262286999",
            "created_at": "2016-02-07T15:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9392395,
                        -19.9188194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "696355696837693444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamis poderosa \u2764\ufe0f #carnavalizabh \ud83c\udf89\ud83c\udfad @ Parque Municipal de BH https://t.co/viKhM9x4vP"
        },
        {
            "author_id": "34820390",
            "created_at": "2016-02-07T15:20:07.000Z",
            "id": "696352750490271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vov\u00f3 continua foli\u00e3! E sempre linda!!! \ud83c\udf89\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Y4AIiLIGm7"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-07T15:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696352529446215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara Azul. #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/oqsFsKPq4m"
        },
        {
            "author_id": "197890325",
            "created_at": "2016-02-07T15:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75,
                        -23.4167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696350226261676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamile \ud83d\udc97\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Anhanguera https://t.co/vahYWePwEV"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2016-02-07T15:01:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "696347964063752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal conhecer a #pedraazul #es \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0a @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Tkaa1rjfNE"
        },
        {
            "author_id": "213722666",
            "created_at": "2016-02-07T15:00:01.000Z",
            "id": "696347690737733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiaque ou Stand Up no Parque Municipal Lagoa do Peri, Floripa!\nAbuze da aventura: https://t.co/llHglGMVzT https://t.co/mzVBlJk1mY"
        },
        {
            "author_id": "321973494",
            "created_at": "2016-02-07T14:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53433366,
                        -22.27688741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "696347271194112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/x7ijvy2YDZ"
        },
        {
            "author_id": "3141157353",
            "created_at": "2016-02-07T14:54:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2351254492",
                        "start": 73,
                        "username": "Marindia_mb"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2241353306",
                        "start": 86,
                        "username": "caamillymf"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "371227762",
                        "start": 98,
                        "username": "daanimadrid"
                    }
                ]
            },
            "id": "696346237612769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @marindia_mb @caamillymf @daanimadrid https://t.co/YIogxnW1S7"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-07T14:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "696345097001136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/N2sHlOScuj"
        },
        {
            "author_id": "469507988",
            "created_at": "2016-02-07T14:44:51.000Z",
            "id": "696343873333960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terezopoles parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2016-02-07T14:42:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "696343373960052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo aqui... #pedraazul #domingosmartins #ES #brasil @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/DuvHKDkGUY"
        },
        {
            "author_id": "112029443",
            "created_at": "2016-02-07T14:41:01.000Z",
            "id": "696342910061670402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Borbolet\u00e1rio no Parque Nacional das Aves em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Z5BgovXWJC"
        },
        {
            "author_id": "489644950",
            "created_at": "2016-02-07T14:29:42.000Z",
            "id": "696340062183800833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Viveiro no parque nacional das aves https://t.co/P0ivtLfB9d"
        },
        {
            "author_id": "164335843",
            "created_at": "2016-02-07T14:29:36.000Z",
            "id": "696340035159859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnavaliza #comela #minhapequena #bruxinha \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/PlcJOpUnmQ"
        },
        {
            "author_id": "24970559",
            "created_at": "2016-02-07T14:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696336172964933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ritmo do carnaval. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/p3xBL1Hbrv"
        },
        {
            "author_id": "52362750",
            "created_at": "2016-02-07T14:13:07.000Z",
            "id": "696335886405992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirantedoultimoadeus @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/IHFIyF8LWo"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2016-02-07T13:59:34.000Z",
            "id": "696332475451248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Banda Osquind\u00f4 anima a 3 Edi\u00e7\u00e3o do Carnavalzinho, no Parque Municipal. Divers\u00e3o para a crian\u00e7ada e para os pais. https://t.co/Xw5tqppKop"
        },
        {
            "author_id": "489644950",
            "created_at": "2016-02-07T13:56:39.000Z",
            "id": "696331741510942721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Parque Nacional das Aves https://t.co/vZ3aRVMNt7"
        },
        {
            "author_id": "489644950",
            "created_at": "2016-02-07T13:55:47.000Z",
            "id": "696331524094955523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Parque nacional das aves em foz do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ZrqZuoSZxe"
        },
        {
            "author_id": "508796087",
            "created_at": "2016-02-07T13:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69694409,
                        38.26855888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "696328107251408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fof\u00f3. @ Parque Municipal de Elche https://t.co/XlwjHC2EBR"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T13:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696323020147859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/9tgTNIn72g"
        },
        {
            "author_id": "50061330",
            "created_at": "2016-02-07T13:21:08.000Z",
            "id": "696322807391715330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moz\u00e3o o carnaval come\u00e7ou\n#carnaval2016 #blocovidaboa2016 @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/ZrYGFCS0Zj"
        },
        {
            "author_id": "448856225",
            "created_at": "2016-02-07T13:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "696321744706150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/buyaka4655"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2016-02-07T13:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "696321358360240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/T1WGX06WPI"
        },
        {
            "author_id": "15529757",
            "created_at": "2016-02-07T13:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "696319927993700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall #cachoeira #nature @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/IPx3J1d7MO"
        },
        {
            "author_id": "18598966",
            "created_at": "2016-02-07T12:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696317444714012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora voar sobre as Cataratas! \ud83d\ude1d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a \ud83d\ude81 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/G6a6fZmZf5"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-07T12:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696317169739698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar incr\u00edvel. #trip #ibitipoca #nature #track @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/2FqwAlnAzw"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-02-07T12:56:58.000Z",
            "id": "696316724526845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria desse m\u00eas em nosso blog, acesse https://t.co/3ycGuAmMWY #girocariocatour #trilhas #parquedomendanha #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "200735480",
            "created_at": "2016-02-07T12:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "696316495295434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seguraa \ud83d\udd1e\ud83c\udd91\ud83c\udf89\ud83c\udf8a #blocodotransa #carnavalisabh @ Parque Municipal De Bh https://t.co/814zGDfGHv"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-07T12:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696315696653934594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o medo de trope\u00e7ar? #cliff #trip #nature #mountain #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/IX71DFqxrx"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-07T12:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696309555639283713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem suei. @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/gzAB1pJcSs"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2016-02-07T12:25:02.000Z",
            "id": "696308685463810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Agenda BH Eventos | \n\nHoje tem a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Carnavalzinho no  Parque Municipal projeto \u00e9 destinado  \u00e0s fam\u00edlias e crian\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "3342129783",
            "created_at": "2016-02-07T12:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "696307704864841729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/AcFKNi0m7k"
        },
        {
            "author_id": "76344108",
            "created_at": "2016-02-07T12:20:26.000Z",
            "id": "696307530088079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Estadual do Rio Doce (PERD) tem inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 o dia 02/03:... https://t.co/obFzsnEs4K"
        },
        {
            "author_id": "1529043678",
            "created_at": "2016-02-07T12:18:32.000Z",
            "id": "696307052688359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As meninas t\u00e3o querendo ir no parque municipal amanh\u00e3, mas fica um pouquinho longe pra mim"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2016-02-07T12:10:46.000Z",
            "id": "696305096716656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaninde denuncia ao MPF invas\u00e3o na terra ind\u00edgena Uru-eu Wau-Wau na \u00e1rea sobreposta do Parque... https://t.co/ozhL2K0tJH"
        },
        {
            "author_id": "2388995070",
            "created_at": "2016-02-07T12:03:36.000Z",
            "id": "696303295372075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". #kenia acorrala al Parque Nacional de Nairobi https://t.co/KaeyqyvIvs   #Africa #naturaleza https://t.co/sHbNJtitQ1 #FelizDomingo"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-07T12:01:18.000Z",
            "id": "696302716075819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "233390176",
            "created_at": "2016-02-07T11:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696301408702873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Das Aves @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/krlGWx6d9h"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-02-07T11:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "696298095932502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/vWd6H0DCfN"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-07T11:31:24.000Z",
            "id": "696295191381221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-07T11:00:01.000Z",
            "id": "696287291891937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Bloco de Carnaval para o Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/hNQaw58hhF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-07T10:52:06.000Z",
            "id": "696285297869348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) Foto Marola com Carambola https://t.co/zF7zaWIRv2"
        },
        {
            "author_id": "123330811",
            "created_at": "2016-02-07T10:40:02.000Z",
            "id": "696282263324008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval sem Agito? Pois o Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas, tem trilhas abertas para visita\u00e7\u00e3o.\ud83c\udf31 \u2600 \ud83c\udf0a #bora https://t.co/jzOoAt2QZt"
        },
        {
            "author_id": "71313101",
            "created_at": "2016-02-07T09:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "696271522831409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Do Caracol \ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Al4HSrm7Oe"
        },
        {
            "author_id": "15529757",
            "created_at": "2016-02-07T09:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "696268381662670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada inclui paradas peri\u00f3dicas para selfies. @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/JcjhijQhsn"
        },
        {
            "author_id": "3338820759",
            "created_at": "2016-02-07T09:35:41.000Z",
            "id": "696266067346333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/8EP2xvfUzj"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2016-02-07T07:37:36.000Z",
            "id": "696236354255122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/GMhxUlvXZ8"
        },
        {
            "author_id": "243719677",
            "created_at": "2016-02-07T07:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.05318738,
                        -22.10999862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "696232298170023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ow, algu\u00e9m corta o \u00e1lcool dessa galera?\" #day2 #carna #vamoquevamo @ Parque Municipal Ilha\u2026 https://t.co/VIN4Wu1UAW"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-02-07T05:34:33.000Z",
            "id": "696205383770247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/gAVufKMfHf"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2016-02-07T05:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "696200354774544384",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista hectares. Trata-se do Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Lagoa Turfeira, em Resende (RJ). A Nissan apoiar\u00e1 a reserva."
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2016-02-07T05:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "696200296310165504",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Aqui no Rio , Ancelmo diz q foi formalizada, ontem, a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Estado do Rio, com 269"
        },
        {
            "author_id": "4830349371",
            "created_at": "2016-02-07T05:14:10.000Z",
            "id": "696200254585245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/JY9fVyawCa"
        },
        {
            "author_id": "4832471079",
            "created_at": "2016-02-07T05:10:45.000Z",
            "id": "696199395176484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/AzXye3HV4X"
        },
        {
            "author_id": "50911554",
            "created_at": "2016-02-07T04:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02141937,
                        -12.14943196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "696195545208135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermanos \u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/6WN3MTNzJ2"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163574575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163331284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163255816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163171946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Tennessee, USA",
                "id": "7f7d58e5229c6b6c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "6206b4e324009d6f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nova Zel\u00e2ndia",
                "country_code": "NZ",
                "full_name": "Mackenzie District, New Zealand",
                "id": "0091e26a40113758",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Dos Hermanas, Espa\u00f1a",
                "id": "ffb7261abbaa67ed",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132146905",
                "name": "antonio c b junior",
                "username": "acb_jr_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329810261",
                "name": "Joel Nass Machado",
                "username": "Borboposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56470032",
                "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloPintoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72422149",
                "name": "D\u00e1rio LULA/Nordeste Independente",
                "username": "dahrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112428708",
                "name": "Slow Food Brasil",
                "username": "slowfoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252125590",
                "name": "carlos nunes",
                "username": "carlossp65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742892374",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rioIII",
                "username": "Op_betalab3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168685932",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rio II",
                "username": "op_betalab2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262795125",
                "name": "Lucia Goulart",
                "username": "LuciaGoulart5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821586794",
                "name": "Retrip Explora",
                "username": "Retrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111367316",
                "name": "Adir Tavares",
                "username": "Adir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828936163",
                "name": "Ady Moura\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dyself1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762689852",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "RonaldoSanches1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323545391",
                "name": "Clara \u26f3",
                "username": "ClaraFerras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46516626",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "cataia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109022576",
                "name": "Rosane Machado",
                "username": "RoBordosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436454940",
                "name": "Carmina Rodrigues",
                "username": "CarminaJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974086395",
                "name": "Ednalva Bezerra",
                "username": "ednalva_bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61526094",
                "name": "Lala Streithorst",
                "username": "LalaPrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567789577",
                "name": "Renato Lira vacinado em \ud83c\udfe0\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "malungorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59788857",
                "name": "A ESS\u00caNCIA AL\u00c9M DA APAR\u00caNCIA",
                "username": "EssenAdaAparec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41760279",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "caio3026",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100109319",
                "name": "Rodo Martin Dj",
                "username": "RodoMartinDj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581338053",
                "name": "Gilberto Luiz Juc\u00e1",
                "username": "giluizjuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541373778",
                "name": "Dom Guardi\u00e3o",
                "username": "Guardiaodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46658087",
                "name": "Nazareno Fonteles",
                "username": "jn_fonteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177276492",
                "name": "fred inspira\u00e7\u00e3o",
                "username": "fred_inspiracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48157070",
                "name": "Guttenberg Martins",
                "username": "GuttenMarten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27690712",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.",
                "username": "wielewski_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85548996",
                "name": "Miriam Miranda Arteterapia",
                "username": "MMarteterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383497779",
                "name": "Aninha",
                "username": "aninhakovac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22314365",
                "name": "Homero Pavan Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udea9",
                "username": "PavanHomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114835012",
                "name": "brenda \ud83c\udf3a",
                "username": "Brenda_cfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184946683123261445",
                "name": "LuisCJR",
                "username": "cjr_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981911481",
                "name": "gigio CALL ME IF YOU GET LOST",
                "username": "heygimahone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2430594187",
                "name": "Lil Thy",
                "username": "thyxgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876291007",
                "name": "Daiely Gon\u00e7alves",
                "username": "vish_yleiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199007",
                "name": "Roque Ferreira",
                "username": "VereadorRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228320145",
                "name": "ayres",
                "username": "ayres_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785016983",
                "name": "Eneida Ferraz",
                "username": "EneidaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30814205",
                "name": "Israel Almeida",
                "username": "IsraelAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437892079",
                "name": "Camila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "camilaaguioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206226517",
                "name": "M\u00e1rio",
                "username": "mjsnatann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195524555",
                "name": "De La Serna",
                "username": "yossua4gotten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60423601",
                "name": "Hellder Dias",
                "username": "hellderdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173546024",
                "name": "K\u00e9sia Pontes",
                "username": "KesiaPontesHis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240454551",
                "name": "Orgulho Vermelho",
                "username": "OrgulhoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105589232",
                "name": "Lula Not\u00edcias",
                "username": "LulaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206261238",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "Marcio_Gasparr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303246247",
                "name": "Aziza Lavender",
                "username": "AzizaLavender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243241632",
                "name": "Ecopensar.com",
                "username": "ecopensar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406637596",
                "name": "Walter Magalhaes Jr",
                "username": "WMagalhaesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103061436",
                "name": "Gabriel Gir\u00e3o",
                "username": "gagiraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159188245",
                "name": "Itamar Santos",
                "username": "itamarssantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58901146",
                "name": "Paulo Salle",
                "username": "paulosalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387423865",
                "name": "LUIZ EDUARDO BRAGA",
                "username": "lesbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024877797",
                "name": "ju",
                "username": "CONFIDUENT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226544931",
                "name": "Pr. Marcos Pereira",
                "username": "PMarcosPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137561764",
                "name": "maria olimpiqueira",
                "username": "cassolechuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61544889",
                "name": "J\u00fanior Oliveira",
                "username": "junioroliveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435618761",
                "name": "arlete sousa",
                "username": "arletebaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357226071",
                "name": "Tiago Portugal",
                "username": "Tiagoportugalmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174503349",
                "name": "Lucy Freebird",
                "username": "Santosslucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68877044",
                "name": "Miltinho Gon\u00e7alves",
                "username": "miltongoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110798456",
                "name": "Gustavo Freitas",
                "username": "gustavo_blz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179970817",
                "name": "La\u00edsa",
                "username": "LahzynhaSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70530969",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaomathaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109622381",
                "name": "Lu\u00eds Fernando.",
                "username": "luis_1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372526924",
                "name": "INSTA: GERALCELESTE",
                "username": "_GeralCeleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365359115",
                "name": "Vitor Murta",
                "username": "Vitor_Murta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53084738",
                "name": "Jaqueline Alves",
                "username": "jaquelinejalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95885303",
                "name": "Ol\u00e1, Romer!",
                "username": "Romeryto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924777702",
                "name": "cansadona",
                "username": "jesmach_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369904788",
                "name": "Ana Red",
                "username": "RedGranada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143545821",
                "name": "TN8 Nicaragua",
                "username": "canaltn8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143872334",
                "name": "TV UFSC",
                "username": "tv_ufsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129869019",
                "name": "Dr. Adriano Moraes",
                "username": "AdrianoMoraesMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082232",
                "name": "Marcel Sartori",
                "username": "marcelsartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207191970",
                "name": "Juliana Dutra",
                "username": "juligavina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19356027",
                "name": "Bruno Asp",
                "username": "brunoasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4178063843",
                "name": "Magaly",
                "username": "megashopenvirtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185438881",
                "name": "insta @toledojanaina",
                "username": "jaanainatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191420286",
                "name": "Alex Machado",
                "username": "AleexMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298347097",
                "name": "George Aguiar Lima",
                "username": "Georgeaguiarli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367276106",
                "name": "aninha",
                "username": "_anarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186260414",
                "name": "Marcelo Gomes",
                "username": "DogAdventurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892542996",
                "name": "Carla Gisele",
                "username": "gizah__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384679269",
                "name": "Vagalume Trip",
                "username": "Vagaluchileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993582621",
                "name": "ana gabriela",
                "username": "Annasbeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189949657",
                "name": "\u275b Gilberto B.M. \u275c \u270c",
                "username": "gilbmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537628774",
                "name": "Val\u00e9ria Vi\u00e9gas",
                "username": "ValeriaVigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157379814",
                "name": "Pensamentos ao Vento",
                "username": "Pensa_Vento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275309973",
                "name": "Revista 4 patas",
                "username": "revista4patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35654742",
                "name": "O tal do Pinho",
                "username": "filipedepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58230583",
                "name": "Blog Vivendo a Vida",
                "username": "tavaresgonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239604616",
                "name": "DiogoRafael Siqueira",
                "username": "diogofael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65086995",
                "name": "SD Student Travel",
                "username": "SDstudenttravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317402398",
                "name": "Arianny Ponchielly",
                "username": "ponchielly_anny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399544871",
                "name": "tatyanya lobo",
                "username": "tatyannyalobo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57399855",
                "name": "Henrique Porto",
                "username": "hporto12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93205286",
                "name": "sapathami",
                "username": "tm_krp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32421632",
                "name": "Suca =]",
                "username": "suhelenchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316778566",
                "name": "elcio ferraz",
                "username": "FerrazElcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694740220",
                "name": "Rafael Francisco",
                "username": "fgsrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57982594",
                "name": "Esse louco mund\u00e3o...",
                "username": "Arykame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111362211",
                "name": "Sil",
                "username": "silnamibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134800492",
                "name": "Iago Capistrano",
                "username": "IagoCapistrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302834127",
                "name": "Mayara \u2728",
                "username": "mayaramoreira02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243719677",
                "name": "everton\u2122",
                "username": "theeverton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613899099",
                "name": "yas",
                "username": "ayasmimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71407706",
                "name": "Fernanda Teixeira",
                "username": "Fefyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37022815",
                "name": "NoticiasCR",
                "username": "noticiascr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215769730",
                "name": "Monglinei Mar\u00e7al",
                "username": "Monglinei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34136567",
                "name": "Filad\u00e9lfia Produ\u00e7\u00f5es \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "filadelfiaprodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132319553",
                "name": "\uf8ff Will Gerv\u00e1sio \uf8ff",
                "username": "williamgervasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163625020",
                "name": "Manza",
                "username": "brunomanzali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47130755",
                "name": "luna",
                "username": "brilhalalunah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258169222",
                "name": "Auriza Amorim",
                "username": "AurizaAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318545629",
                "name": "Rafael Viana",
                "username": "RafaelViana4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4888957379",
                "name": "Gilmar",
                "username": "Gilmar68470507",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52860679",
                "name": "TAVEIRA",
                "username": "JuliaTaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970448630",
                "name": "CADELINHA DO FLAMENGO",
                "username": "CARNEEFRIBOI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272512906",
                "name": "Aquela Preta \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "GabrielaJuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86407413",
                "name": "internacionalista ansioso",
                "username": "Wanderluster_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356955060",
                "name": "Kesio Alex",
                "username": "kesio_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236405582",
                "name": "krsna",
                "username": "krsnavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121916350",
                "name": "Gracielle Oliveira",
                "username": "gracielleolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79674200",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "mjooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434231930",
                "name": "Bruna Stephanie \ud83e\udde1\u2728\ud83c\udf88",
                "username": "brunasbm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295202352",
                "name": "Augusta Zimmer",
                "username": "augustta_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311154993",
                "name": "Melzinha \ud83c\udf80",
                "username": "Band0lerA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50214545",
                "name": "Fernanda Martello",
                "username": "FerMartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933522463",
                "name": "Ceci",
                "username": "ceciarganaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4312107143",
                "name": "Extraditados a Dois",
                "username": "extraditadosa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698260670",
                "name": "Ariane Zanin",
                "username": "ariane_zanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440137254",
                "name": "Vagner Ferro",
                "username": "djfeeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15568991",
                "name": "Gabi VACINADA #vivaoSUS",
                "username": "gabrielagidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38775490",
                "name": "Michelle Rafael",
                "username": "lilica_rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182138800",
                "name": "Lucas  SCCP",
                "username": "mais1Caslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567832455",
                "name": "analu\ud83e\udd4b",
                "username": "analuquerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347038049",
                "name": "Carol",
                "username": "EbonyCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439311114",
                "name": "Tonico Lima",
                "username": "LimaTonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856706701",
                "name": "Yrion Nog",
                "username": "yrionz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536890601",
                "name": "Jaime Junior Gomes",
                "username": "JuniorGom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480055562",
                "name": "Andrew Mello",
                "username": "AndrewFerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73640655",
                "name": "Ully Katarine",
                "username": "ullykatarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344398320",
                "name": "Magr\u00e3o \u2720",
                "username": "Pereira_Lucaass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592246532",
                "name": "Ph Lipe",
                "username": "SotnasPhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363364534",
                "name": "Mateus Teixeira",
                "username": "Mateixeirasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51675253",
                "name": "DM Gilthas",
                "username": "Giltonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50393537",
                "name": "A gente j\u00e1 chegou?",
                "username": "OiCrisPaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22422729",
                "name": "Carolina Sangiovanni",
                "username": "CarolSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158861938",
                "name": "P\u00e2m Oliveira",
                "username": "pamluiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345120214",
                "name": "Theus",
                "username": "xablatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214001184",
                "name": "k",
                "username": "littlebeijaflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161859981",
                "name": "Joseane Valeron",
                "username": "jovaleron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141038724",
                "name": "Fab\u00e3o Bicicopata \u2693\u26a1",
                "username": "Bicicopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107852578",
                "name": "Mel Kreutzfeld",
                "username": "desnecessaurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824335639",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_henriquesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587953233",
                "name": "yeager",
                "username": "_marcussales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453727831",
                "name": "Syri",
                "username": "seryneu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161220999",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "pandrelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3622123755",
                "name": "\u274cAMAZING NIGHT 19/11",
                "username": "Marcela93886788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339286951501946885",
                "name": "Natalia Marcelle",
                "username": "MarcelleNatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428726559",
                "name": "kokete",
                "username": "thaynarauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87761109",
                "name": "Paty Fernandes \ud83d\udc08",
                "username": "patylidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200717873",
                "name": "KittyBenteo\ud83e\udde1",
                "username": "CamiBenteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212294852",
                "name": "Leve Mente",
                "username": "virapraesquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202841997",
                "name": "JESUS VIQUEIRA",
                "username": "JesusViqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548246022",
                "name": "VIDEOS JEVIBE",
                "username": "Viqqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18552816",
                "name": "Jr Aguilera",
                "username": "Jr_Aguilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243285847",
                "name": "K\u00e1tia Lederly",
                "username": "katialederly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363944380",
                "name": "Maicon Santana",
                "username": "stn_maicon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354210382",
                "name": "Vini Brito",
                "username": "vinisbritoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722259699",
                "name": "Bianca",
                "username": "biancaAll15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288846893",
                "name": "Michelly Camila",
                "username": "michelly_404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462442804",
                "name": "$ofi@",
                "username": "Sofis_souzav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77131600",
                "name": "Lauro Neto",
                "username": "Lauro_74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77288935",
                "name": "Karine Satiro",
                "username": "karinesatiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4885455521",
                "name": "PPP",
                "username": "psicopateishon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204844610",
                "name": "Wilkison Meira",
                "username": "WilkisonMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27825871",
                "name": "ou\u00e7a \u201cMUSICA\u201d",
                "username": "eumandamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285201784",
                "name": "LE",
                "username": "AlexiaPiekarz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228921155",
                "name": "Michael Gordan",
                "username": "Santiagoi_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80367842",
                "name": "Mateus Rodrix",
                "username": "mateusrodrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3685529956",
                "name": "adriano barbudo@gmai",
                "username": "AdrianoBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203646125",
                "name": "Let\u00edcia Si\u00e9rvuli",
                "username": "_leesiervuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d\ud83d\udea9",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277562506",
                "name": "Allan Marinho \ud83c\udf0a",
                "username": "allanterna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1978960496",
                "name": "Samira Habib",
                "username": "samirahabib08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654406106",
                "name": "Alayde Rodrigues",
                "username": "alayderodrig_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529372750",
                "name": "Alvaro Georg",
                "username": "alvaroerge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847807028",
                "name": "Luciano Rocha",
                "username": "LucianoRocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138572029",
                "name": "diu \u2708\ufe0f\ud83c\udf0d",
                "username": "psdiulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588696474",
                "name": "fissurado\u26a1\ufe0f",
                "username": "ofissurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537194783",
                "name": "Alice",
                "username": "afva10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38990106",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "Markiin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100631702",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "BarbaritaVeinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77717976",
                "name": "Pai de Fam\u00edlia",
                "username": "CaioFerreira_Up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137302586",
                "name": "Konaidy",
                "username": "konaidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321973494",
                "name": "Sunshine",
                "username": "rayknuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108783087",
                "name": "Solta",
                "username": "ac_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183899013",
                "name": "Romina Vasquez",
                "username": "Roomiinuuchiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42308254",
                "name": "Eltern de Assis",
                "username": "elternassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60352194",
                "name": "Robertinha\u0950",
                "username": "robertinhapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14606944",
                "name": "Henrique Prata",
                "username": "henriqueprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36822690",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "lucas_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268595762",
                "name": "MonicaSJ",
                "username": "Monimanymony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301354789",
                "name": "carlos r dos santos",
                "username": "lfmcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89812088",
                "name": "Nat\u00e1lia Nagem",
                "username": "natalia_nagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143304457",
                "name": "fani",
                "username": "fanicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19268433",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Terrazam",
                "username": "jp_terrazam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250600998",
                "name": "C\u00e2mara Montijo",
                "username": "camaramontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51592465",
                "name": "Julian Stella",
                "username": "JulianStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51552418",
                "name": "Luane \u00e9 Luz \u00e9 \u26a1\u2b50 e \ud83c\udf1a",
                "username": "naneluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22143423",
                "name": "Pati Kasazima",
                "username": "pati_kasazima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31459373",
                "name": "Lucas C",
                "username": "walucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68589356",
                "name": "Marcelo Azevedo",
                "username": "maasamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404890039",
                "name": "\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udc52",
                "username": "dayannenmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44034359",
                "name": "Francisco Tiago Melo",
                "username": "ftiagow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51411945",
                "name": "Adevan Pereira Assessoria Esportiva",
                "username": "adevanpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146306294",
                "name": "BAB",
                "username": "_porr4bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31025186",
                "name": "Yuri \u25b3",
                "username": "wolfmuzik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074552415",
                "name": "Phyllyppy Nascimento",
                "username": "Phylnasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382011939",
                "name": "Chapada Brasil Tours",
                "username": "ToursChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195020129",
                "name": "Ellem",
                "username": "Ellem_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52742556",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa",
                "username": "CulturaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14313391",
                "name": "Visite S\u00e3o Paulo",
                "username": "visitesaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442984999",
                "name": "Rogerio Jesus Melo",
                "username": "b72a365533a0488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38852387",
                "name": "Rogerio Melo",
                "username": "rogermelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483576471",
                "name": "Tiago Guimar\u00e3es",
                "username": "tiagodesouza24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222066859",
                "name": "Marcel R. Oliveira",
                "username": "Marcelro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217502935",
                "name": "RamirezAlves",
                "username": "rmormaiilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153596819",
                "name": "Ronaldo Castro",
                "username": "ronaldocastroyf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386691759",
                "name": "M\u00e9rimaid",
                "username": "mariabbegni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17212481",
                "name": "Mischa Lemos \ud83d\udca6",
                "username": "mischalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310963270",
                "name": "Mischa",
                "username": "Mischa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263412264",
                "name": "Artur C de Deus",
                "username": "ArturCdeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168112484",
                "name": "judiciario twice",
                "username": "luizliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779709601",
                "name": "upsetter",
                "username": "peixinhodagabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341598491",
                "name": "Gisely Machado",
                "username": "giselypmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316606294",
                "name": "laluney",
                "username": "laludias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225138635",
                "name": "Michel Segalotto",
                "username": "michelsegalotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553069966",
                "name": "- Esteer \ud83c\udf80",
                "username": "esteer_gomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194579127",
                "name": "Ananda Gurgel",
                "username": "na_andaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3193143466",
                "name": "Francine Vaz",
                "username": "francinevaz90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183756046",
                "name": "ana \ud83d\udc7d",
                "username": "anapaulaboz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155690874",
                "name": "in big phil we trust\u2122 \u26a1 \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "analidior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950038365",
                "name": "Gercino Dias",
                "username": "e6b021c05ff9493",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974698040",
                "name": "Patr\u00edcia M",
                "username": "pimartins_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306948294",
                "name": "Isadora Moura",
                "username": "IsaadoraMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120073180",
                "name": "Tulim",
                "username": "TulioAvelarJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698075477",
                "name": "GoEuropa",
                "username": "GoEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287229984",
                "name": "Geyson",
                "username": "geyson_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180121422",
                "name": "Elias Junior Lima",
                "username": "eliaslimajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298230742",
                "name": "Daiana Miranda",
                "username": "Daiaxine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345094642",
                "name": "Viagem em Pauta",
                "username": "viagem_em_pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53123697",
                "name": "george movila",
                "username": "georgemovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177943358",
                "name": "Sascha Huebner",
                "username": "shuebner1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424382333",
                "name": "S.E.R. Panambi",
                "username": "SerPbioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294783119",
                "name": "Cristian Dardis \u24df",
                "username": "cristiandardis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24580532",
                "name": "Mr. Kato",
                "username": "DavidAKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262286999",
                "name": "Steph'",
                "username": "StephanieLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34820390",
                "name": "Fernanda Prota",
                "username": "fprota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197890325",
                "name": "regozijada \ud83c\udf08\ud83c\udf93",
                "username": "ixteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213722666",
                "name": "Abuze.com.br",
                "username": "AbuzeOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3141157353",
                "name": "jw",
                "username": "joaowilliamm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351254492",
                "name": "Mari",
                "username": "Marindia_mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241353306",
                "name": "Cami",
                "username": "caamillymf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371227762",
                "name": "dani",
                "username": "daanimadrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469507988",
                "name": "IVAN CORREIA JUNIOR",
                "username": "IVANCO4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112029443",
                "name": "Nat\u00e1lia Lombardo",
                "username": "natlombardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489644950",
                "name": "Thales Wilson Cardoso",
                "username": "drthaleswilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164335843",
                "name": "Lilian Menezes",
                "username": "Liihmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24970559",
                "name": "Igor Gudima",
                "username": "igudima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52362750",
                "name": "Leonardo Davino",
                "username": "leonardodavino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "508796087",
                "name": "Mar\u00eda",
                "username": "xariam71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219378716",
                "name": "Me. I am Alejandro",
                "username": "Alejdvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50061330",
                "name": "Felipe Pe\u00e7anha",
                "username": "feepecanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448856225",
                "name": "Sara",
                "username": "SarisRiesgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15529757",
                "name": "coletto",
                "username": "coletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18598966",
                "name": "Netto Cambiaghi",
                "username": "nettocambiaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200735480",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "jpab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342129783",
                "name": "ana dorneles",
                "username": "dxrneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344108",
                "name": "Douglas Willkys",
                "username": "douglaswillkys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529043678",
                "name": "Caroline Gon\u00e7alves",
                "username": "CaarolSanntiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388995070",
                "name": "JRMC",
                "username": "JRMC85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233390176",
                "name": "\ud83c\udf3aLeguizam\u00f3n.",
                "username": "FloorLeguizamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123330811",
                "name": "Bellenzier",
                "username": "Bellenzierpneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71313101",
                "name": "Carlos Israel",
                "username": "CarlosICM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338820759",
                "name": "Baixada Viva",
                "username": "Baixada_Viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830349371",
                "name": "ChistesChistes",
                "username": "Chistes93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832471079",
                "name": "RisaRisa",
                "username": "RisaRisa193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50911554",
                "name": "Tatiana Castillo",
                "username": "Tatiana_CCV",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "697737349137043456",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d48dmjj1444wfidd8daqk4y55o59",
        "oldest_id": "696189163171946496",
        "result_count": 493
    }
}