{
    "data": [
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2016-02-07T03:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22517051,
                        10.15517494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "696174900415868929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vulc\u00e3o Po\u00e1s!\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b El volc\u00e1n Po\u00e1s! \ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/bVJeXTACdH"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2016-02-07T03:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "696170697371033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/mBhSzl2gC5"
        },
        {
            "author_id": "214589346",
            "created_at": "2016-02-07T03:13:35.000Z",
            "id": "696169910909718528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou rodando o Sert\u00e3o Nordestino e chegarei at\u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara para conhecer o Museu do Homem Americano."
        },
        {
            "author_id": "4845174730",
            "created_at": "2016-02-07T02:19:35.000Z",
            "id": "696156319020158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/8NdJbBZOmC"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2016-02-07T02:12:34.000Z",
            "id": "696154555646611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/mgwWj4zClF"
        },
        {
            "author_id": "216733116",
            "created_at": "2016-02-07T01:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696150267524485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela de hoje no parque \ud83c\udf33 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/rQ31xT1V8Z"
        },
        {
            "author_id": "382099600",
            "created_at": "2016-02-07T01:40:49.000Z",
            "id": "696146563404423169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o....\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\n#NuncaNunca #FundoLiso\n#Carnaval \u270c\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/DBxfRnD2uv"
        },
        {
            "author_id": "114569559",
            "created_at": "2016-02-07T01:34:06.000Z",
            "id": "696144873926303746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/LkHZJxkIuv"
        },
        {
            "author_id": "483490108",
            "created_at": "2016-02-07T01:31:56.000Z",
            "id": "696144328931069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/cs35qhhqLr https://t.co/1ApSTkf7Xf"
        },
        {
            "author_id": "145297405",
            "created_at": "2016-02-07T01:27:18.000Z",
            "id": "696143161991819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Whd5aCDfsf"
        },
        {
            "author_id": "4834806819",
            "created_at": "2016-02-07T01:13:19.000Z",
            "id": "696139643587293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oro Boca Braba: RIO GANHA NOVA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/lU3spcuSfR"
        },
        {
            "author_id": "1475970931",
            "created_at": "2016-02-07T01:10:22.000Z",
            "id": "696138903007453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Li\u00e7\u00e3o de hoje amiguinhos: carnaval pode tudo, s\u00f3 n\u00e3o pode sair do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "612808082",
            "created_at": "2016-02-07T00:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2890574513",
                        "start": 0,
                        "username": "aninhaversiani"
                    }
                ]
            },
            "id": "696133995730493440",
            "in_reply_to_user_id": "2890574513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aninhaversiani marquei de encontrar a Bia de encontrar ela no parque municipal a\u00ed ela marcou com o lugar mais dif\u00edcil"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2016-02-07T00:44:55.000Z",
            "id": "696132498892443649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128847905976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/SCC6mltXgp"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128636852822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/gcuHVGBP6v"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128392580743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagodasfadas @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/08T9VUsm8c"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128240096821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/AyqppvSdo1"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128132877787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vFldgKf7NC"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696127947506376705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/HJOuLLVmFC"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696127828656570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/Gv5IPO68Zc"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696127614235381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/7axa2Emqny"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2016-02-07T00:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74274493,
                        2.80550757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "696122632052305926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/WjPoYH9b56"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-06T23:48:55.000Z",
            "id": "696118402482630660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-06T23:32:23.000Z",
            "id": "696114245268856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional plitvice, na Cro\u00e1cia.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/24qh1HjvPz"
        },
        {
            "author_id": "3889805429",
            "created_at": "2016-02-06T23:13:32.000Z",
            "id": "696109498897993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano fiquei pasmado quando passei de carro na frente do parque municipal e vi as \u00e1rvore tudo quebrada, doeu meu cora\u00e7\u00e3o v\u00ea aquilo"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-02-06T22:45:49.000Z",
            "id": "696102524571545602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Passadeira em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 80394 https://t.co/JmzH32Nkpc Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "60355174",
            "created_at": "2016-02-06T22:00:01.000Z",
            "id": "696090999202959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Compreonline -- &gt; https://t.co/0Rc4RYYXKW\n\n\"PLANTAS MEDICINAIS NA RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES\" (Editora... https://t.co/1lQPOvOZfW"
        },
        {
            "author_id": "4085915015",
            "created_at": "2016-02-06T21:57:20.000Z",
            "id": "696090324167483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zKwazcocuO"
        },
        {
            "author_id": "84978024",
            "created_at": "2016-02-06T21:46:38.000Z",
            "id": "696087628874170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senhor sol criando um filtro natural para a foto...\n#sun #nofilter @ Parque Estadual de Vila\u2026 https://t.co/FpXePoxtjy"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-02-06T21:39:12.000Z",
            "id": "696085760005394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Itamonte (MG)? Vai conhecer a Parte Alta do Parque Nacional de Itatiaia? Ou vai fazer alguma aventura... https://t.co/rAgJRhmwF3"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-02-06T21:39:09.000Z",
            "id": "696085746403291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Itamonte (MG)? Vai conhecer a Parte Alta do Parque Nacional de Itatiaia? Ou vai fazer\u2026 https://t.co/5LKRwQMpvW"
        },
        {
            "author_id": "56230286",
            "created_at": "2016-02-06T21:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92445563,
                        -21.71986264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696085090309263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilo \u00e9, tranquilo ser\u00e1. \n\n#peace #ibitipoca @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/wBnaCS4AsT"
        },
        {
            "author_id": "84978024",
            "created_at": "2016-02-06T21:10:26.000Z",
            "id": "696078521928646657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando pelo Parque Estadual de Vila Velha, forma\u00e7\u00f5es rochosas,  lagoa Dourada e\u2026 https://t.co/MMXX3NGaP0"
        },
        {
            "author_id": "353283764",
            "created_at": "2016-02-06T21:05:48.000Z",
            "id": "696077356327264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00f3rg\u00e3os, parque Nacional #parque #teresopolis #curtindo a #natureza #trilhas #seguindo\u2026 https://t.co/BjzHIcpE2S"
        },
        {
            "author_id": "84978024",
            "created_at": "2016-02-06T21:04:15.000Z",
            "id": "696076965644804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando pelo Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/IcAKi5XNKC"
        },
        {
            "author_id": "2866832956",
            "created_at": "2016-02-06T20:51:54.000Z",
            "id": "696073858474840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo completo&gt;&gt;&gt; https://t.co/rygbVaXZhM https://t.co/J5fesPDtes"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-06T20:50:24.000Z",
            "id": "696073479385440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A curva do rio. @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/HmJ8GHi4Gh"
        },
        {
            "author_id": "25820537",
            "created_at": "2016-02-06T20:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57132273,
                        -22.47032439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696067628067131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/VfaAwFZqPe https://t.co/g69DELY8CK"
        },
        {
            "author_id": "216733116",
            "created_at": "2016-02-06T20:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696066403691061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 maravilhosa \ud83c\udf33#nofilter @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/AKEf3lpRLh"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-02-06T19:07:56.000Z",
            "id": "696047690702987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nInaldo, \u00edndio Pipip\u00e3 que trabalha para o ICMBio no suporte da Reserva Biol\u00f3gica de Serra... https://t.co/iWcuu9vzm2"
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2016-02-06T19:04:24.000Z",
            "id": "696046803737661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazeta Russa - Parque nacional Terra do Leopardo, em Prim\u00f3rski: \u00c1rvore no vilarejo de Barabach, no Extremo Ori... https://t.co/sudu0vJAtG"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T18:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696041344167444482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/qRB8j5gyib"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T18:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696041229339992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/Jp2g42z6LS"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T18:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696041100667179009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/bEZE8fPEzm"
        },
        {
            "author_id": "1871800471",
            "created_at": "2016-02-06T18:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696038025340518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Cear\u00e1 \ud83d\udc95\ud83c\udf04 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/rkO8sqf76S"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2016-02-06T18:17:04.000Z",
            "id": "696034891813752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Lagoa Turfeira Foi formalizada, ontem, a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidad... https://t.co/srQuIMIULn"
        },
        {
            "author_id": "3223517848",
            "created_at": "2016-02-06T18:07:50.000Z",
            "id": "696032567598960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/FusAB2lXI7"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-02-06T18:04:33.000Z",
            "id": "696031742495322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 30 mil visitantes no Carnaval https://t.co/RcWNDJsFnx"
        },
        {
            "author_id": "193713821",
            "created_at": "2016-02-06T17:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "696029158586056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/g5saCR6cWA"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2016-02-06T17:48:45.000Z",
            "id": "696027765678739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval com natureza no Parque Estadual do Desengano | WikiParques https://t.co/JlV3tFstPm"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2016-02-06T17:07:38.000Z",
            "id": "696017419949760514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaninde denuncia ao MPF invas\u00e3o na terra ind\u00edgena Uru-eu Wau-Wau na \u00e1rea sobreposta do Parque... https://t.co/yyNfeh3uJ5"
        },
        {
            "author_id": "2468890031",
            "created_at": "2016-02-06T16:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "84903965",
                        "start": 0,
                        "username": "baah_q"
                    }
                ]
            },
            "id": "696011158717906944",
            "in_reply_to_user_id": "84903965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baah_q onde que eh?? t\u00f4 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1343429168",
            "created_at": "2016-02-06T16:31:40.000Z",
            "id": "696008366129283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio #1: 'Plug' visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas | Plug | gshow https://t.co/XQZq2VI3pB"
        },
        {
            "author_id": "46386621",
            "created_at": "2016-02-06T16:31:28.000Z",
            "id": "696008316338728963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio #1: 'Plug' visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas | Plug | gshow https://t.co/6TvzKoDdVu"
        },
        {
            "author_id": "2201876620",
            "created_at": "2016-02-06T16:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "830233041146671104",
                        "start": 0,
                        "username": "not1on"
                    }
                ]
            },
            "id": "696001973087248385",
            "in_reply_to_user_id": "66846425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@not1on na av. das andradas em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-02-06T15:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "257884600",
                        "start": 39,
                        "username": "adrianofdantas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "695999911477800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o w/ @adrianofdantas) https://t.co/YUVnwsSzty"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-02-06T15:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "695999058125656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde tibas!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/zoNkOXBTDY"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2016-02-06T15:42:35.000Z",
            "id": "695996015153811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaninde denuncia ao MPF invas\u00e3o na terra ind\u00edgena Uru-eu Wau-Wau na \u00e1rea sobreposta do Parque Nacional Pacaas Novos https://t.co/SbaIYGWkuF"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2016-02-06T15:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "695991609134075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/1fku01ibDA"
        },
        {
            "author_id": "74493944",
            "created_at": "2016-02-06T15:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "695989303097364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia feliz #lovemyjob #lovemyfamily (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx) https://t.co/hvzrDl6ZS3 https://t.co/HrQvkWq526"
        },
        {
            "author_id": "565717724",
            "created_at": "2016-02-06T15:01:56.000Z",
            "id": "695985786064281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve que chulo!! https://t.co/mc7sbh3ozp"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-02-06T15:01:27.000Z",
            "id": "695985664203087876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No domingo de carnaval a partir das 10 horas, o parque municipal recebe um dos palcos da esta\u00e7\u00e3o do samba: https://t.co/kWck6GGLhY \ud83c\udf3f\ud83c\udf8a"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2016-02-06T15:00:08.000Z",
            "id": "695985330386636801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ser\u00e1 transformada em santu\u00e1rio ecol\u00f3gico https://t.co/nf2o9SKquO https://t.co/R90fUAvBQD"
        },
        {
            "author_id": "267467458",
            "created_at": "2016-02-06T15:00:02.000Z",
            "id": "695985307053723649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras de Xer\u00e9m fazem parte da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e atraem grande n\u00famero de visitantes pela sua... https://t.co/UFfVDSqcZM"
        },
        {
            "author_id": "242550070",
            "created_at": "2016-02-06T14:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85334023,
                        -29.31327465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "695981856353681409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Caracol Canela-RS visite a Serra Ga\u00facha com a https://t.co/2elHOWSw02\u2026 https://t.co/fqczijNTDs"
        },
        {
            "author_id": "1961072437",
            "created_at": "2016-02-06T14:45:47.000Z",
            "id": "695981721385365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo\u00a0#Extremadura Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HnQz6dm30R https://t.co/Em3AICAsjF"
        },
        {
            "author_id": "17415543",
            "created_at": "2016-02-06T14:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28703516",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroResLac"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "695977519460282368",
            "in_reply_to_user_id": "28703516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroResLac Sim! T\u00f4 indo agora pro Indie, na Andradas perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "131984586",
            "created_at": "2016-02-06T14:26:24.000Z",
            "id": "695976841841156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente v\u00e3o no bloco transa hj, na andradas atr\u00e1s do parque municipal, muito melhor que svs"
        },
        {
            "author_id": "66004779",
            "created_at": "2016-02-06T14:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.02126,
                        -25.24627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "695974708613947393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dourada @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/frxRa1Bn0g"
        },
        {
            "author_id": "288801190",
            "created_at": "2016-02-06T14:17:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01402dc83365f3ee"
            },
            "id": "695974606281244673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tatam\u00e1\n#PuebloRico. #ReyKing https://t.co/cWvTqoO2P7"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-02-06T14:01:20.000Z",
            "id": "695970533448380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval cheio de aventuras no Parque Estadual do Desengano: Um Carnaval com trilhas, cachoeiras e seguran\u00e7a. ... https://t.co/0339D0HAOe"
        },
        {
            "author_id": "38283533",
            "created_at": "2016-02-06T13:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "695967864637886465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda Zelda tem seu Link | 0.2 \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/CQXiY1cX1D"
        },
        {
            "author_id": "72179757",
            "created_at": "2016-02-06T13:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "108083784",
                        "start": 92,
                        "username": "nataliesouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "695965804953604098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Location: Janela do Ceu - Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais, Brasil. Photo Credit: @nataliesouza https://t.co/JOMWkMXLKn"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-02-06T13:00:01.000Z",
            "id": "695955102973222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta permanecer\u00e1 aberto durante o feriad\u00e3o de Carnaval. Moradores e... https://t.co/HkImFvlINR"
        },
        {
            "author_id": "2732134285",
            "created_at": "2016-02-06T12:34:59.000Z",
            "id": "695948804860694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso carnaval vai ser no parque estadual dos 3 picos! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0fvamos de acampamento!"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-06T12:30:53.000Z",
            "id": "695947770725822465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 o pico! Na divisa do ES com MG, conhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3! \ud83c\udf31\ud83c\udf04https://t.co/7cNHwvexQU https://t.co/WT0INyTfhz"
        },
        {
            "author_id": "57334780",
            "created_at": "2016-02-06T12:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "695945965073731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colis\u00e3o Onibus/caminh\u00e3o no Parque Estadual Vila Velha: https://t.co/Q5WANYit7i via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-06T11:31:19.000Z",
            "id": "695932780061073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "166991258",
            "created_at": "2016-02-06T11:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "695931193271939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia s\u00e1bado! Quando chego aqui chove! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/fqKx6t49fe"
        },
        {
            "author_id": "261464513",
            "created_at": "2016-02-06T11:22:41.000Z",
            "id": "695930608728547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/a6AkYWjrUf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-06T11:22:20.000Z",
            "id": "695930520178446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Rio do Boi  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/Kh1EuDLKAe"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T11:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695926706545303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/uG53DbpYNG"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T11:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695926458414428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/NnmDCKMSCV"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T10:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695923364381224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/Y4JEDaywGb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-06T10:51:36.000Z",
            "id": "695922787387572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Na pequena comunidade que fica dentro da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, moradores retiram o l\u00e1tex das seringueiras sem agredir o meio amb\u2026"
        },
        {
            "author_id": "528926565",
            "created_at": "2016-02-06T10:46:35.000Z",
            "id": "695921521664065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM apreende duas armas de fogo em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis - Portal Gilberto Silva https://t.co/apidx0JnCg"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-06T04:30:06.000Z",
            "id": "695826778238148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-06T04:30:06.000Z",
            "id": "695826777629978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-06T04:30:06.000Z",
            "id": "695826777520873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "345763399",
            "created_at": "2016-02-06T04:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "354918232",
                        "start": 94,
                        "username": "alesson__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.73979566,
                        -28.14572942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "695824723536650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde estou?\ud83d\udc45 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @alesson__) https://t.co/XX9iuuyLGg"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2016-02-06T03:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "695813975720779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/2zhkblS5Nm"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-06T03:15:10.000Z",
            "id": "695807920768999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Sete Barras. @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/GgvkAb5lsi"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-02-06T03:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "695807066326351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormid\u00e3o com minhas bonequinhas (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/n1tho8qNLQ"
        },
        {
            "author_id": "1696293542",
            "created_at": "2016-02-06T03:04:32.000Z",
            "id": "695805243393777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul - (by Lucas Brentano) https://t.co/WJGo4Xavwa"
        },
        {
            "author_id": "23255660",
            "created_at": "2016-02-06T03:02:03.000Z",
            "id": "695804618811580416",
            "in_reply_to_user_id": "63503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lapetitem0rt numa ch\u00e1cara em Embu das Artes. Parte do quintal \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a\u00ed tem uns BICHOS SELVAGENS aqui"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-06T02:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "695792402443980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/NUtdMgo9Mw"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-06T01:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "695780029997907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/jRPKJC46vW"
        },
        {
            "author_id": "69626440",
            "created_at": "2016-02-06T01:01:57.000Z",
            "id": "695774394719797259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui com um povo do meu curso no parque municipal fazer um projeto e acho que nunca ri e andei tanto uaheuaheuahe"
        },
        {
            "author_id": "3420837275",
            "created_at": "2016-02-06T00:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "917075976458309632",
                        "start": 0,
                        "username": "hmguilherme"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3327573316",
                        "start": 13,
                        "username": "astrolobia"
                    }
                ]
            },
            "id": "695773478981599232",
            "in_reply_to_user_id": "1045530217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hmguilherme @astrolobia perto do parque municipal eu acho mas vamos mais cedo comigo e o povo"
        },
        {
            "author_id": "58196558",
            "created_at": "2016-02-06T00:45:42.000Z",
            "id": "695770306762403841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia de acesso ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 completamente intrafeg\u00e1vel, segundo o... https://t.co/6zhORMwxKM"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-02-06T00:26:58.000Z",
            "id": "695765592603688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVIFAUNA NO RJ: Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. Saiba mais em... https://t.co/9GsI7k8x3o"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-02-06T00:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "43326346",
                        "start": 129,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "695765372608208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: AVIFAUNA NO RJ: Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/aZtiKDQl3a @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-02-06T00:26:05.000Z",
            "id": "695765370083250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVIFAUNA NO RJ: Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/BpbY00JPRC"
        },
        {
            "author_id": "164896338",
            "created_at": "2016-02-06T00:24:35.000Z",
            "id": "695764993686507520",
            "in_reply_to_user_id": "2525716344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@via_040 que tal sinalizarem a exist\u00eancia do Residencial Villabella no km 576 sul? J\u00e1 tem uma MEGA placa para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-02-05T23:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695744284411219969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/krIvfc06b3"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-05T22:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92479984,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "695734840998633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/Ad3OzDKaLo"
        },
        {
            "author_id": "56189905",
            "created_at": "2016-02-05T22:06:49.000Z",
            "id": "695730321900335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez um pr\u00f3ximo destino!?! https://t.co/pNbRmTdw14"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-05T22:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "695729282577014786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/1cOEFZOD5e"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-02-05T21:34:59.000Z",
            "id": "695722309072490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal \u00e9 t\u00edpico da regi\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ), em Tocantins. Animal est\u00e1 em perigo de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/C2u9M5QQma"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-02-05T21:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "4001445557",
                        "start": 9,
                        "username": "12xChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "695716300299997187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Obrigado @12xchile por nos enviar essa foto do Parque Nacional #Conguill\u00edo #FridayPhotoFanChile https://t.co/RKtlQpewxQ"
        },
        {
            "author_id": "144378789",
            "created_at": "2016-02-05T21:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "695714439329402881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/KC4eyF4Gbf"
        },
        {
            "author_id": "4830339569",
            "created_at": "2016-02-05T20:55:16.000Z",
            "id": "695712316327907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das vistas mais belas do Brazil, \u00e9 o Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa. Declarado pela Unesco como patrim\u00f3nio natural da humanidade #curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "2909112191",
            "created_at": "2016-02-05T20:54:12.000Z",
            "id": "695712049087832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho com ele amor do papai @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tFPdJXAPEv"
        },
        {
            "author_id": "360234818",
            "created_at": "2016-02-05T20:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "695708811777208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/3eJMlXrmtm"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-02-05T20:36:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695707535421083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@DNIT_Ascom recupera Rodovia das Cataratas. A\u00e7\u00f5es ocorrem no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SuhGuwUDRz https://t.co/ocGYMHCMdB"
        },
        {
            "author_id": "3377555344",
            "created_at": "2016-02-05T20:23:36.000Z",
            "id": "695704348660264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho Curitiba (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/bv4XvDIHNX"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-02-05T20:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00058131,
                        -19.88669799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "695704011559858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/Lt0AKuG793"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-02-05T20:21:04.000Z",
            "id": "695703710597574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a em 13 fevereiro o calend\u00e1rio de visitas p\u00fablicas aos Mananciais da Serra, junto ao Parque Estadual do... https://t.co/a5392IhqtQ"
        },
        {
            "author_id": "423459901",
            "created_at": "2016-02-05T20:08:57.000Z",
            "id": "695700658306084864",
            "in_reply_to_user_id": "1350351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesouro_pvl e os de Itabira quando descia de estilete e faca pra roubar no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2016-02-05T19:45:05.000Z",
            "id": "695694654965153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia de acesso ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 intrafeg\u00e1vel\nhttps://t.co/0tm17Kef9Z"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-05T19:35:15.000Z",
            "id": "695692180774477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rodovia de acesso ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 completamente intrafeg\u00e1vel, segundo o prefeito de Mateiros: https://t.co/xFKLwOXefW"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-02-05T19:29:54.000Z",
            "id": "695690831924224001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM ambiental apreende duas armas de fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis\nhttps://t.co/3fQ3uwzP9R https://t.co/fCA672efwE"
        },
        {
            "author_id": "376295565",
            "created_at": "2016-02-05T19:24:23.000Z",
            "id": "695689443718483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique antenado nas informa\u00e7\u00f5es sobre a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional no per\u00edodo do Carnaval. Um conselho: venha... https://t.co/l16tzooY2g"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-05T19:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "695687610921000961",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  CACHOEIRA DO PAI IN\u00c1CIO,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA,... https://t.co/2h1WjQIeFX"
        },
        {
            "author_id": "3305452625",
            "created_at": "2016-02-05T19:04:55.000Z",
            "id": "695684544431812609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil participa de reuni\u00e3o que debate visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/tuxlz3KD7R"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-02-05T18:36:51.000Z",
            "id": "695677480385048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem se refrescar aqui! #SerradaBocaina! Isso sim que \u00e9 cachoeira! \n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 casa... https://t.co/iTpvMwlY3B"
        },
        {
            "author_id": "93262648",
            "created_at": "2016-02-05T18:34:02.000Z",
            "id": "695676772248129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir a Afonso pena do parque municipal at\u00e9 a fumec a p\u00e9 2hrs da manh\u00e3: coisas que s\u00f3 a catu faz por voc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "52561710",
            "created_at": "2016-02-05T18:20:17.000Z",
            "id": "695673312182190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no Parque Nacional de #Bras\u00edlia. #chuva #c\u00e9u #nuvens #natureza #Sobradinho https://t.co/nibsgIL9pI"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2016-02-05T18:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83575166,
                        -14.15758756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "695669448875905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros #waterfall #nature #hiking #cerrado #trekking\u2026 https://t.co/cH627tokiW"
        },
        {
            "author_id": "14963272",
            "created_at": "2016-02-05T17:40:37.000Z",
            "id": "695663329394630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu carnaval #ter\u00ea @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Hl576aPEQa"
        },
        {
            "author_id": "4784199500",
            "created_at": "2016-02-05T17:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "49961751",
                        "start": 96,
                        "username": "floripamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "695653962083659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos sabores e plano de manejo s\u00e3o reden\u00e7\u00e3o para berbig\u00e3o da Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 @floripamanha https://t.co/C4aaJHfHfZ"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-05T16:19:36.000Z",
            "id": "695642942892019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-05T16:14:17.000Z",
            "id": "695641606297362433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "926590639",
            "created_at": "2016-02-05T16:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9724196,
                        -19.87405731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "695640988044369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/EOEWUD2N2L"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-02-05T16:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "4055449708",
                        "start": 53,
                        "username": "gfalexsander"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "695639384205500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gfalexsander @_ninaprs https://t.co/15IK0Q0DHq"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-02-05T15:51:05.000Z",
            "id": "695635767679328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos de Foz aguardam milhares de visitantes no feriad\u00e3o.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u trabalha... https://t.co/2yKIlqPxRr"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-05T15:34:12.000Z",
            "id": "695631516248846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar ambiental apreende duas armas de fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis: https://t.co/zRga3aZrDb"
        },
        {
            "author_id": "61047076",
            "created_at": "2016-02-05T15:14:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "695626539552108548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa mano agora que reparei que ontem 2 da manh\u00e3 n\u00f3s tava atr\u00e1s do parque municipal sozinho???"
        },
        {
            "author_id": "319960938",
            "created_at": "2016-02-05T14:51:07.000Z",
            "id": "695620674577166336",
            "in_reply_to_user_id": "1848198708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PablitoTFC vai ter no parque municipal, acho que segunda ou ter\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "3816313649",
            "created_at": "2016-02-05T14:41:51.000Z",
            "id": "695618341168418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7\u00fa, Brazil https://t.co/WUlY26ChtH Parque nacional,Reserva Biologia for more https://t.co/jbSBHdIBjQ https://t.co/D98DvrRdGG"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2016-02-05T14:06:12.000Z",
            "id": "695609372035182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PDS Sebasti\u00e3o Lan II est\u00e1 localizado no entorno da Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2016-02-05T14:04:22.000Z",
            "id": "695608910875660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem #deserto, lagoas e, at\u00e9 peixes e crust\u00e1ceos: Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/YZ5JSqlKkE"
        },
        {
            "author_id": "167046499",
            "created_at": "2016-02-05T13:58:29.000Z",
            "id": "695607428356902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM ambiental apreende duas armas de fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis\nhttps://t.co/lgXzyCmPy0 https://t.co/BgvpxGKaXe"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-05T13:45:35.000Z",
            "id": "695604183647571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas pela internet ou por telefone. Aulas acontecem na sede do Parque Estadual do Desengano."
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2016-02-05T13:41:56.000Z",
            "id": "695603263815733250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive abrindo nessa manh\u00e3 de sexta (5), no Parque Municipal, o Projeto Saberes do Vale, da Prefeitura de Valadares. https://t.co/MGVnx4SUD0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-05T13:18:24.000Z",
            "id": "695597342557388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cerca de 50 litros de combust\u00edvel atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEmpresa respons\u00e1vel foi notificada pela infra\u00e7\u00e3o, mas ainda n\u00e3o \u2026"
        },
        {
            "author_id": "4872404817",
            "created_at": "2016-02-05T13:18:05.000Z",
            "id": "695597263402442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 06 de Febrero  \n15:00 Carrera de balsas 2016 \nParque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-02-05T13:06:59.000Z",
            "id": "695594470545293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 55\u00aa Festa da Uva e 7\u00aa Festa do Vinho que acontece entre os dias 13 e 28 de fevereiro, no Parque Municipal... https://t.co/Y7c7hG9pap"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-02-05T13:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "524587878",
                        "start": 105,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "695593701586956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 v\u00e9spera de carnaval. O Cear\u00e1 tem belas praias, como o Monumento Natural da Fal\u00e9sias de Beberibe, UC da @semaceara. https://t.co/xo67jzKGto"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2016-02-05T13:01:44.000Z",
            "id": "695593148056207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parque Municipal do Diamante: Trabalho inclui a cria\u00e7\u00e3o de trilhas ecol\u00f3gicas e a recupera\u00e7\u00e3o de nascentes. https://t.co/Wfg90Y2uST"
        },
        {
            "author_id": "3130698802",
            "created_at": "2016-02-05T12:52:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695590811086487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",  aoo to bolad\u00e3o, biblioteca parque estadual nem vai abrir, onde vou descansar agr\ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:20.000Z",
            "id": "695583735941435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/zMuzYb9hBu"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:09.000Z",
            "id": "695583689439207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/jXJ1G65ZsK"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:02.000Z",
            "id": "695583660565618691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/uc0OPWLWBj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:00.000Z",
            "id": "695583650553827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/3X5BAxADUN"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-05T12:23:59.000Z",
            "id": "695583646237872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/KWwp3FORvC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-05T12:23:49.000Z",
            "id": "695583605049806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/B3fMjhpBO6"
        },
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2016-02-05T12:12:06.000Z",
            "id": "695580654759768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil possui o terceiro maior parque de floresta tropical do mundo. O Parque Nacional do Ja\u00fa,  ele possui uma... https://t.co/najeweKHWV"
        },
        {
            "author_id": "85819731",
            "created_at": "2016-02-05T11:57:42.000Z",
            "id": "695577033913536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bloco \u00e9 na Av. dos Andradas em frente ao parque Municipal.  Pop e eletr\u00f4nico a lot! Vem rebolar essas bunda linda comigo, am\u00f4rs!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-02-05T11:54:22.000Z",
            "id": "695576194935234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP 31/01/2016 https://t.co/iWCkSIvskX"
        },
        {
            "author_id": "66409403",
            "created_at": "2016-02-05T11:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695575954329112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/0JIFkHbttG"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-02-05T11:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "695568244053295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "178141361",
            "created_at": "2016-02-05T11:22:33.000Z",
            "id": "695568186855391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANEFA toma posi\u00e7\u00e3o sobre o PDR2020 e a floresta nacional: Afinal o que se passa com o PDR2020? E a floresta na... https://t.co/uHTkZ8pR0I"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-05T11:18:33.000Z",
            "id": "695567178423279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNa \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG), os \u201cseres do submundo\u201d se mostram em cores e formatos diferentes."
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2016-02-05T10:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "695549139938050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/tefJk1RCuF"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-05T10:04:56.000Z",
            "id": "695548655613382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/xyEHS6Qwif"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-02-05T04:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695464664281583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/6HTUwT8sIl"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-05T04:30:06.000Z",
            "id": "695464388774465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-05T04:30:05.000Z",
            "id": "695464388514476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-05T04:24:17.000Z",
            "id": "695462925964808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Sete Barras @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/IHCyrDCutf"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-02-05T03:12:59.000Z",
            "id": "695444982430183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chilewildfires: RT Danielapino_p: Parque Nacional Chiloe. #Hermoso https://t.co/8a2i7OoKkw (via Twitter https://t.co/wuM80NjuI4)"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-02-05T02:49:43.000Z",
            "id": "695439129014763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 https://t.co/AGT0OShbui https://t.co/pyJhW3FmsZ"
        },
        {
            "author_id": "359538831",
            "created_at": "2016-02-05T02:34:48.000Z",
            "id": "695435375699857409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar um role no parque municipal com mulher dps que eu tiver casado e com uma fam\u00edlia formada"
        },
        {
            "author_id": "359538831",
            "created_at": "2016-02-05T02:32:29.000Z",
            "id": "695434792356020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role no parque municipal, que role em"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-05T02:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "695432126703886338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/L7lRhbThIo"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-02-05T02:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "695431689808379906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/zlroki0oI1"
        },
        {
            "author_id": "726771972",
            "created_at": "2016-02-05T02:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "188150476",
                        "start": 0,
                        "username": "arthurmporto"
                    }
                ]
            },
            "id": "695428023558868992",
            "in_reply_to_user_id": "188150476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthurmporto sei que em frente o parque municipal vai ser bom, savassi e etc kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-02-05T00:57:21.000Z",
            "id": "695410850354450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP 31/01/2016 https://t.co/LDA8HV0Zer"
        },
        {
            "author_id": "1854270446",
            "created_at": "2016-02-05T00:18:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "695401123616677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/buYzVJJXkP"
        },
        {
            "author_id": "159669980",
            "created_at": "2016-02-05T00:04:28.000Z",
            "id": "695397542415052804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicada a resolu\u00e7\u00e3o que aprova o Plano de Manejo do Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/zaQAyVClOK"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2016-02-05T00:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "695397388836470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedalar c os migos e a miga \ud83d\udc9c (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @raiissalimaa) https://t.co/qTgdVLUkzY"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-02-04T23:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789872,
                        -22.87423768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "695394140654166018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O amor que c\u00ea me der, ainda te devolvo com juros...\" \u2764\ud83d\udc8f @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/UtOeRTFwni"
        },
        {
            "author_id": "4776266417",
            "created_at": "2016-02-04T23:36:07.000Z",
            "id": "695390409053175810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite amigos \n   Hoje realmente que grande emo\u00e7\u00e3o eu tive no Parque Municipal de Itagua\u00ed, o\u2026 https://t.co/gk1mOlYmbG"
        },
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2016-02-04T23:00:42.000Z",
            "id": "695381493217034241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa viagem para o carnaval \u00e9 conhecer o Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins, no Esp\u00edrito Santo! https://t.co/GSfVPBMrZk"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-02-04T22:53:19.000Z",
            "id": "695379637422002179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Municipal Ambiental de Mossor\u00f3 vai se tornar realidade em breve."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-04T22:29:32.000Z",
            "id": "695373652120858625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje  no  Canyon  Itaimbezinho  -  Parque   Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/roLYzbWu2X"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-02-04T22:00:02.000Z",
            "id": "695366228290904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju receber\u00e1 grupos de visitantes no s\u00e1bado (6) e na ter\u00e7a-feira (9) de... https://t.co/kyzDB1kNX5"
        },
        {
            "author_id": "4749020265",
            "created_at": "2016-02-04T21:45:36.000Z",
            "id": "695362593309880321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do carnaval \ud83c\udf89\nSexta - Savassi \nSabado - Savassi\nDomingo Nada\nSegunda - Santa In\u00eas \nTerca - Parque munic\u00edpal\n#OMELHORQUETEM\ud83c\udf43\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83d\udc4c\ud83d\udc45"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-02-04T21:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 53,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "695362325394513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa https://t.co/FyaE1enE7Y"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-04T21:35:20.000Z",
            "id": "695360010608472069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWjpuC"
        },
        {
            "author_id": "801059148",
            "created_at": "2016-02-04T21:32:08.000Z",
            "id": "695359206682046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Luli @ Parque Municipal https://t.co/yWQea5fMZ0"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2016-02-04T21:30:08.000Z",
            "id": "695358701608132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio registra as belezas do Parque Estadual que abrange o litoral paulista, de Peru\u00edbe \u00e0 Ubatuba: https://t.co/eodMlHGnWr"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2016-02-04T21:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 65,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2617498054",
                        "start": 80,
                        "username": "Gil_pecanha99"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "695357082057334786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marliag018 @ikamilamoraes @gil_pecanha99 https://t.co/ztBOzH3G2N"
        },
        {
            "author_id": "1556813954",
            "created_at": "2016-02-04T21:09:59.000Z",
            "id": "695353629784432644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #MinhaBH \ud83c\udf43\ud83c\udf40 https://t.co/DpBcw4xrfu"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2016-02-04T20:59:12.000Z",
            "id": "695350916535324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como as notas de uma can\u00e7\u00e3o...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/Qw7NisoeCQ"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-02-04T20:55:14.000Z",
            "id": "695349921377968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/tvXDpcbBKY https://t.co/zsmd4QOlEF"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-04T20:47:31.000Z",
            "id": "695347979054518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydOASY"
        },
        {
            "author_id": "201263280",
            "created_at": "2016-02-04T20:40:31.000Z",
            "id": "695346216855478274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o conhece n\u00e3o sabe o que est\u00e1 perdendo. Parque municipal Gruta da On\u00e7a, fincado no centro da cidade de... https://t.co/NWqSPRO9UY"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-02-04T20:07:02.000Z",
            "id": "695337791597641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chuvas benfazejas trouxeram a alegria de volta para a lagoa do Parque Municipal Milton Prates.\n\nBoa noite,... https://t.co/LjUjHGVLXG"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2016-02-04T19:55:03.000Z",
            "id": "695334774257233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer fugir do tumulto neste carnaval? O Blog Cidade das \u00c1guas apresenta uma op\u00e7\u00e3o interessante https://t.co/zLaXznZTtF #trilhas #cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "274064672",
            "created_at": "2016-02-04T19:36:15.000Z",
            "id": "695330041379561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vai desabar \u00e1gua...\" #IguassuFalls #CataratasdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/DMOzScUpoc"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-02-04T19:35:02.000Z",
            "id": "695329735266717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no Rio, um dos 15 que receber\u00e3o sensores no solo para monitorar o fluxo... https://t.co/i96dX8VrX4"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2016-02-04T19:23:16.000Z",
            "id": "695326776545972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicada a resolu\u00e7\u00e3o que aprova o Plano de Manejo do Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/1kbuCsDIfd"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2016-02-04T19:21:58.000Z",
            "id": "695326449725804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Estadual | Instituto Ilhabela Sustent\u00e1vel https://t.co/MEVh6fYXhC"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2016-02-04T19:20:15.000Z",
            "id": "695326017523748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicada a resolu\u00e7\u00e3o que aprova o Plano de Manejo do Parque Estadual https://t.co/Tta8VaiVr1"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-02-04T19:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "695324033680801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo... (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/l3rwyzek1f"
        },
        {
            "author_id": "100540685",
            "created_at": "2016-02-04T18:57:10.000Z",
            "id": "695320208710328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nuY13lGiCP"
        },
        {
            "author_id": "140067061",
            "created_at": "2016-02-04T18:20:14.000Z",
            "id": "695310911553273857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual em Ubatuba realiza credenciamento das embarca\u00e7\u00f5es que transportam seus visitantes https://t.co/nfMxdNWLbC"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-02-04T18:13:44.000Z",
            "id": "695309277922250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta permanecer\u00e1 aberto durante o feriad\u00e3o de Carnaval. Moradores e... https://t.co/GR0j04T1PD"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-02-04T18:00:54.000Z",
            "id": "695306047368617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por dano ambiental ao Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/WblFIdOIiq"
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2016-02-04T17:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15320259",
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "695303983297069056",
            "in_reply_to_user_id": "15320259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusluiz pega um peda\u00e7o de madeira no parque municipal,nao?"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2016-02-04T17:21:28.000Z",
            "id": "695296124773601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal promover\u00e1 amanh\u00e3 (5) o Projeto Saberes do Vale. A abertura \u00e9 \u00e0s 8h com plantio de mudas. \n#parque https://t.co/l8o08hdtH0"
        },
        {
            "author_id": "597724499",
            "created_at": "2016-02-04T16:58:18.000Z",
            "id": "695290291511648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo mundo (...)\n\nLugar aconchegante e bem rom\u00e2ntico \udbb8\udf27\u2728\udbba\udf12 https://t.co/uFef35oxR6"
        },
        {
            "author_id": "3436939275",
            "created_at": "2016-02-04T16:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4301682,
                        -23.5977898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "695288682622947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai, her\u00f3i nenhum \u00e9 mais forte que voc\u00ea \ud83d\udc95 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/b0tLa8bIav"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-04T16:40:54.000Z",
            "id": "695285915233738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curte ecoturismo? \ud83c\udf40 Itatiaia, no Rio, \u00e9 lar do primeiro parque nacional do Brasil: https://t.co/GQ2UL2MtZU https://t.co/zp5wiEHtaZ"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-04T16:39:17.000Z",
            "id": "695285508516220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro casual com o chefe do Parque Nacional da Canastra..uma grande esperan\u00e7a com muitos n\u00f3s no caminho para serem desatados.Viva a Vida"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-02-04T16:02:59.000Z",
            "id": "695276370696359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa semana a equipe do Parque Nacional da Tijuca demoliu mais uma casa no Setor Floresta da Tijuca.\n\nA casa... https://t.co/DbdAztIcdW"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-02-04T15:49:44.000Z",
            "id": "695273038632345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 https://t.co/AGT0ORZACK https://t.co/CcJmmgsC4l"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-04T15:44:49.000Z",
            "id": "695271801589469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNo munic\u00edpio mineiro de Caldas, a reserva biol\u00f3gica conserva esp\u00e9cies raras da fauna e flora na \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "32970875",
            "created_at": "2016-02-04T15:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.99013517,
                        -51.06142425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "695271140776927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando perto do final da trilha.\n#chile #torresdelpaine @ Lago Pehoe, Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/8vOCDdapGd"
        },
        {
            "author_id": "743634446",
            "created_at": "2016-02-04T15:39:26.000Z",
            "id": "695270447533973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado da ANEFA:\n\nAfinal o que se passa com o PDR2020? E a floresta nacional?\n\nQuem esteve atento aos meios... https://t.co/fEMR58CZij"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-02-04T15:13:40.000Z",
            "id": "695263959629352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas v\u00e3o-se reunir com Secret\u00e1ria de Estado do Ordenamento do Territ\u00f3rio... https://t.co/AagRDgbI0t"
        },
        {
            "author_id": "61460096",
            "created_at": "2016-02-04T15:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 102,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "695263589146427393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solicito que as informa\u00e7\u00f5es contidas neste link sejam atualizadas de acordo com a lei 14.982 de 2013  @ambientesp https://t.co/a0zf3qX7G7"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-04T14:57:04.000Z",
            "id": "695259785483194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/Lr9BQ7HoDf #AmbienteRJ https://t.co/Nkr8M4ou9x"
        },
        {
            "author_id": "84343843",
            "created_at": "2016-02-04T14:49:39.000Z",
            "id": "695257916807462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano \u00e9 impress\u00e3o minha ou aquele bloco ontem ficou umas 2 horas em frente o parque municipal???????"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2016-02-04T14:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "695256966533406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 dia cinzento pra quem sonha colorido! \ud83d\udcac\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ud83c\udf3b #diasmelhores @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/kqfDLnVj8g"
        },
        {
            "author_id": "2763896521",
            "created_at": "2016-02-04T14:42:57.000Z",
            "id": "695256231984824324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bodoquena guarda as \u00e1guas mais limpas do pa\u00eds https://t.co/gICiLtxEf4"
        },
        {
            "author_id": "134120734",
            "created_at": "2016-02-04T14:38:13.000Z",
            "id": "695255040500563972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/s4EJLIa2PW"
        },
        {
            "author_id": "309568345",
            "created_at": "2016-02-04T14:06:52.000Z",
            "id": "695247150289129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Igua\u00e7u bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2015 com 1,6 milh\u00f5es de turistas de 172 nacionalidades. (Embratur)"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2016-02-04T13:24:19.000Z",
            "id": "695236443677990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em flagrante na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/UgTMDrify0 https://t.co/9Goo4AwF05"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-04T13:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58988578,
                        -23.02524388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "695233298579202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Speed @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/HcpmmqZiIJ"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-02-04T13:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58988578,
                        -23.02524388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "695233064851607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal speed @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/R0N1SooO3N"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2016-02-04T13:00:01.000Z",
            "id": "695230328944852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite - EUA\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional americano, lar de... https://t.co/qnqsMnWIMG"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2016-02-04T12:53:52.000Z",
            "id": "695228778327445505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o Parque Nacional das Sempre Vivas no site Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/CXRX2UmNvs https://t.co/NGYu6siitJ"
        },
        {
            "author_id": "358357680",
            "created_at": "2016-02-04T12:47:12.000Z",
            "id": "695227100983332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio Criada Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/MHkpTh0KNA"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-02-04T12:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "695226980707471361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarrecida ao descobrir que \u00e9 permitido fumar dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia ! @ICMBio #aguamineral"
        },
        {
            "author_id": "252874845",
            "created_at": "2016-02-04T12:46:40.000Z",
            "id": "695226967587753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Efem\u00e9rides 4/2\nH\u00e1 45 anos era criado o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/HuCurjkueV https://t.co/kwMMTfrrQU"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-02-04T12:28:39.000Z",
            "id": "695222435617103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado o plano de manejo do Parque Nacional das Sempre Vivas, confira!\nhttps://t.co/WyDthENH1J"
        },
        {
            "author_id": "362973509",
            "created_at": "2016-02-04T12:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "14718218",
                        "start": 76,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "695215244344475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \"Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\"\" on @Vimeo: https://t.co/o3XYcD7xfX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-02-04T12:00:03.000Z",
            "id": "695215237176250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 nova sinaliza\u00e7\u00e3o:\n\nO PNT recebeu essa semana as primeiras placas da nova... https://t.co/4MaRb4nNQS"
        },
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2016-02-04T12:00:02.000Z",
            "id": "695215231820238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil possui o terceiro maior parque de floresta tropical do mundo. O Parque Nacional do Ja\u00fa,  ele possui uma... https://t.co/OK7Vtpq1J0"
        },
        {
            "author_id": "1698561",
            "created_at": "2016-02-04T11:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3152779,
                        -23.0056042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695210871753216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seLusaVa no #Corcovado Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How\u2026 https://t.co/ufuG8BUHIn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-04T11:14:38.000Z",
            "id": "695203808167739396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEm Caldas, cidade de Minas Gerais, a reserva biol\u00f3gica de Pedra Branca guarda belezas e riquezas que atraem pesquisadores do mundo todo."
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2016-02-04T11:11:52.000Z",
            "id": "695203110311084033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve receber 30 mil turistas no feriado de Carnaval https://t.co/PwzWcEJDkZ"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-02-04T11:05:03.000Z",
            "id": "695201393662107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos sabores e plano de manejo s\u00e3o reden\u00e7\u00e3o para berbig\u00e3o da Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 https://t.co/KQcIlzXjC2"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-04T11:04:35.000Z",
            "id": "695201278691905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/1MurlO8q1e"
        },
        {
            "author_id": "3900881194",
            "created_at": "2016-02-04T11:01:42.000Z",
            "id": "695200552251179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje o t\u00e9rmino do primeiro lote da Park Run.\nCorrida que vai acontecer no Parque Municipal,\u2026 https://t.co/du2jcgIyXr"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2016-02-04T10:33:36.000Z",
            "id": "695193480348463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal a vista de Calanque d'En-Va, no Parque Nacional das Calanques na Fran\u00e7a. Quem desbravou\u2026 https://t.co/TjdW9y6vx1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-04T10:18:55.000Z",
            "id": "695189786789695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL MARINHO SAHAMALAZA-\u00ceLES RADAMA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/LC2652ViYF"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2016-02-04T10:14:06.000Z",
            "id": "695188571817447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nParque Nacional Etosha, na Namibia! \n\nSe voc\u00ea estiver procurando animais selvagens nas suas f\u00e9rias na... https://t.co/DDwXzsgePF"
        },
        {
            "author_id": "70156156",
            "created_at": "2016-02-04T08:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "695166614870691842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into The Wild #thowback @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/cbr1eTLiu9"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-02-04T08:28:12.000Z",
            "id": "695161920740057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta mat\u00e9ria o (des) governador paulista anuncia a t\u00e3o sonhada revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual ALberto... https://t.co/JDn4flcNUK"
        },
        {
            "author_id": "2872154745",
            "created_at": "2016-02-04T07:31:18.000Z",
            "id": "695147603462340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa aprendendo a Patinar @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/BAinp2qCrU"
        },
        {
            "author_id": "2872154745",
            "created_at": "2016-02-04T07:28:23.000Z",
            "id": "695146867349458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tatianaalihably  pena que n\u00e3o d\u00e1 pro mostrar o v\u00eddeo todo aqui @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/244ziDDn0N"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-04T04:30:06.000Z",
            "id": "695102001714225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-04T04:30:06.000Z",
            "id": "695102001391214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:48:45.000Z",
            "id": "695091597608935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Fiordland, Nova Zel\u00e2ndia\n\u00c9 considerado um dos principais pontos tur\u00edsticos do pa\u00eds https://t.co/lfEb47WDqI"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:46:07.000Z",
            "id": "695090935747723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil https://t.co/qNmjhbslqw"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:43:39.000Z",
            "id": "695090312897765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania \n\u00c9 o \u00fanico parque do pa\u00eds, com uma extens\u00e3o de mais de oitenta mil hectares https://t.co/6pMtddt9bz"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:39:30.000Z",
            "id": "695089268276994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nTombado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco desde 1979 https://t.co/qTbhLKHzS1"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2016-02-04T02:56:18.000Z",
            "id": "695078398243266561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/KuTgwmG9Bu"
        },
        {
            "author_id": "71858550",
            "created_at": "2016-02-04T02:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "695074237191688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/UYic7vRnOT"
        },
        {
            "author_id": "76376064",
            "created_at": "2016-02-04T01:52:28.000Z",
            "id": "695062334390206467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/cGNzBDhani"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-04T01:33:48.000Z",
            "id": "695057635238924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Sete Barras. @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/vwmxayXnTu"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-02-04T01:11:07.000Z",
            "id": "695051928321982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa, Parque Nacional do Capara\u00f3.. Em breve no #programafolego #salomonbrasil #salomonrunning... https://t.co/YqD6f9MDnM"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2016-02-04T01:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86813394,
                        -20.43450913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "695051915445469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa, Parque Nacional do Capara\u00f3.. Em breve no #programafolego #salomonbrasil\u2026 https://t.co/8efTUBlyeM"
        },
        {
            "author_id": "3718746557",
            "created_at": "2016-02-04T00:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "695045995491639302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/xVOJ0ukA8O Resist\u00eancia Guarani PR - Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "542910939",
            "created_at": "2016-02-04T00:08:03.000Z",
            "id": "695036057109172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio Criada Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/CxDiNPYKYt"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-02-03T23:42:24.000Z",
            "id": "695029601991413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque paranaense Pico do Marumbi tem aventura e verde preservado:  https://t.co/0DPKi8Ekxj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-03T23:18:54.000Z",
            "id": "695023686424797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO SAHAMALAZA-\u00ceLES RADAMA\" https://t.co/rlaMcu04zA"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-02-03T22:43:58.000Z",
            "id": "695014897097297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da\u2026 https://t.co/EaInZWSYqq"
        },
        {
            "author_id": "1594242127",
            "created_at": "2016-02-03T22:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17859037,
                        -22.96395641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695012151958839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Tijuca. Corvocado. Rio De\u2026 https://t.co/sgnWlxQ7dm"
        },
        {
            "author_id": "472508357",
            "created_at": "2016-02-03T22:02:29.000Z",
            "id": "695004457587884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava lindo eu a @Lala_Godinho naquele parque municipal deitada bodando parecendo duas mendiga drogada"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-03T22:01:53.000Z",
            "id": "695004306181857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo evento RonyTreks \nSerra da Bocaina, Parque Nacional da Serra da Bocaina. \nVagas limitadas. \nSeguro,... https://t.co/OuRkVJp4Fn"
        },
        {
            "author_id": "592341845",
            "created_at": "2016-02-03T21:56:26.000Z",
            "id": "695002932182265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira hoje com meu irm\u00e3o josueavelloso  :) @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/rff6pJaGpu"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-02-03T21:53:08.000Z",
            "id": "695002103182446593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval\nhttps://t.co/F4XVAif990"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-02-03T21:53:08.000Z",
            "id": "695002103182422017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval\nhttps://t.co/Knqpm1dIvq"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-02-03T21:53:08.000Z",
            "id": "695002103132078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval\nhttps://t.co/uZ6OrcSqIe"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-02-03T21:53:08.000Z",
            "id": "695002103081758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval\nhttps://t.co/1MbIeBoNjP"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-02-03T21:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694999871795941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lLyXkE9BgQ"
        },
        {
            "author_id": "55731103",
            "created_at": "2016-02-03T21:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 50,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "694989525903392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasteeel (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/GILed300BG"
        },
        {
            "author_id": "3004663288",
            "created_at": "2016-02-03T21:03:06.000Z",
            "id": "694989511441264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yellowstone (EUA): uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de g\u00eaiseres do planeta https://t.co/qJl9hwZui4"
        },
        {
            "author_id": "162476071",
            "created_at": "2016-02-03T20:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "694984359590387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara in Duque de Caxias, Rio de Janeiro https://t.co/ierAmDGu7h"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-03T20:41:03.000Z",
            "id": "694983961580326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Pedra sobre Pedra, no Paran\u00e1. Saiba mais =&gt; https://t.co/rvpGGqtNrS"
        },
        {
            "author_id": "479888121",
            "created_at": "2016-02-03T20:37:40.000Z",
            "id": "694983109406621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LUIS JARA\nS\u00e1bado 6 de Febrero\n\nFeria Internacional de Papudo 2016\n5 al 14 de febrero. \nParque Municipal\n\n\u00a1LOS... https://t.co/0zIXx0ztFg"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-02-03T20:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "524349796",
                        "start": 71,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "694978296153554946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, altura do Parque Municipal, sent centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-02-03T20:18:01.000Z",
            "id": "694978165559660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h17 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, altura do Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2016-02-03T20:01:03.000Z",
            "id": "694973896576126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Parque Municipal do Diamante: Trabalho inclui a cria\u00e7\u00e3o de trilhas ecol\u00f3gicas e a recupera\u00e7\u00e3o de nascentes. https://t.co/rbIDzbh2eJ"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2016-02-03T19:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694973229627265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/8I5LB2F8xp"
        },
        {
            "author_id": "39816068",
            "created_at": "2016-02-03T19:53:20.000Z",
            "id": "694971954118463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri retoma Feira EcoSolid\u00e1ria aos s\u00e1bados\nFeira acontece no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 das 10h \u00e0s 14h... https://t.co/Dl06CHIhrT"
        },
        {
            "author_id": "919094490",
            "created_at": "2016-02-03T19:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694971846115094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Circuito das \u00c1guas https://t.co/pthvcN4hqX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "947668034",
            "created_at": "2016-02-03T19:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694961871951155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @aftutors https://t.co/FDq2fGEeD4 NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-02-03T19:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "694961020436090881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode desanimar... (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/IN4jJDvPzs"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-02-03T18:46:33.000Z",
            "id": "694955145877143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve receber 30 mil turistas no feriado de Carnaval\nhttps://t.co/7QbiGUm15K https://t.co/w7b9wMPgOh"
        },
        {
            "author_id": "184956701",
            "created_at": "2016-02-03T18:35:09.000Z",
            "id": "694952277040304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/Y3ZNDVKVAX"
        },
        {
            "author_id": "330014765",
            "created_at": "2016-02-03T18:30:16.000Z",
            "id": "694951047735824385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do mendanha #RIODEJANEIRO https://t.co/5u7Sz545NJ"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-02-03T18:23:47.000Z",
            "id": "694949417078636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u no roteiro de brasileiros e estrangeiros durante o carnaval https://t.co/y5VxXXzHft"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2016-02-03T18:23:16.000Z",
            "id": "694949287243837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u no roteiro de brasileiros e estrangeiros durante o carnaval https://t.co/5ZoaYwqj7R"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-02-03T18:23:13.000Z",
            "id": "694949273721384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u no roteiro de brasileiros e estrangeiros durante o carnaval https://t.co/L6pawGBmt7"
        },
        {
            "author_id": "330014765",
            "created_at": "2016-02-03T18:21:25.000Z",
            "id": "694948823232352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De agora !!  Parque Municipal do Mendanha  #Riodejaneiro #bomdemais#\u00e1guadiretodafonte#lazeretranquilidade!!! \u2014 se... https://t.co/t8vkVG6dlP"
        },
        {
            "author_id": "142688329",
            "created_at": "2016-02-03T18:07:02.000Z",
            "id": "694945200968331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 de uma beleza exuberante! Suas v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas de diversos nomes,... https://t.co/FgZAKTH4uf"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-02-03T17:38:43.000Z",
            "id": "694938077614092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Igua\u00e7u bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2015 com 1,6 milh\u00f5es de turistas de 172 nacionalidades.... https://t.co/JKQ74rW0ZE"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-02-03T17:22:56.000Z",
            "id": "694934104039677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS ARAUC\u00c1RIAS NA REGI\u00c3O SUL DO BRASIL: https://t.co/92YfwvZ8TS"
        },
        {
            "author_id": "29395835",
            "created_at": "2016-02-03T17:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39492898",
                        "start": 0,
                        "username": "luquetucho"
                    }
                ]
            },
            "id": "694930458098925568",
            "in_reply_to_user_id": "39492898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luquetucho no bloco eu me protejo... Foi na entrada da biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "71725344",
            "created_at": "2016-02-03T16:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153593754",
                        "start": 0,
                        "username": "Victor_oguH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "694927229688610816",
            "in_reply_to_user_id": "153593754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Victor_oguH Virunga mostra o trabalho dos guardas protegendo os gorilas no parque nacional e interesse d mil\u00edcias e petrol\u00edferas no parque"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-02-03T16:45:00.000Z",
            "id": "694924559460409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015:  https://t.co/LIpZLelheB"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-02-03T16:41:30.000Z",
            "id": "694923675812892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval https://t.co/r6VQkBT7wS"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-02-03T16:41:30.000Z",
            "id": "694923675804557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval https://t.co/Q9gKbxC2YN"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-02-03T16:41:29.000Z",
            "id": "694923675385126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval https://t.co/Q3VqflC0Vx"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2016-02-03T16:30:16.000Z",
            "id": "694920852626735105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio registra as belezas do Parque Estadual que abrange o litoral paulista, de Peru\u00edbe \u00e0 Ubatuba: https://t.co/eodMlHGnWr"
        },
        {
            "author_id": "1445305998",
            "created_at": "2016-02-03T16:25:20.000Z",
            "id": "694919611377152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretemporada (?) @ Parque Municipal de Azul https://t.co/bsKuPK6cH8"
        },
        {
            "author_id": "175179116",
            "created_at": "2016-02-03T16:20:12.000Z",
            "id": "694918317828603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma leve caminhada pela RPPN ( Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural), onde \u00e9 poss\u00edvel observar as belezas... https://t.co/1MyEWW8FeZ"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2016-02-03T15:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694905207222845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/sYA0Th4gMe pro Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2016-02-03T15:11:59.000Z",
            "id": "694901151477530627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o\u00a0Carnaval https://t.co/2cKAfPkhYM"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2016-02-03T15:11:58.000Z",
            "id": "694901147904163842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente (Sempma) informa que Parque Municipal de Macei\u00f3 estar\u00e1... https://t.co/993uM9XAMo"
        },
        {
            "author_id": "3312631751",
            "created_at": "2016-02-03T15:09:02.000Z",
            "id": "694900406896295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/tHatg8hptm"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-02-03T14:58:51.000Z",
            "id": "694897843966996481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG REALPOLITIK: A pol\u00eamica em torno do Parque Estadual Marinho de ... https://t.co/iiIwYWB0Tc"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-02-03T14:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "694896719121801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2614\ud83c\udf32 @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/u0uu3c3CI1"
        },
        {
            "author_id": "202428744",
            "created_at": "2016-02-03T14:52:46.000Z",
            "id": "694896316099358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Parque Municipal renovado para o povo de Petrolina - PE"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2016-02-03T14:48:20.000Z",
            "id": "694895200133627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Igua\u00e7u vai abrir uma hora mais cedo, \u00e0s 8h, durante os quatro dias de #Carnaval para atender ao aumento da demanda."
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-02-03T14:26:17.000Z",
            "id": "694889648292765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval https://t.co/7jTKzmoibS"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2016-02-03T14:15:56.000Z",
            "id": "694887044833746944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "****** PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE CARNAVAL ******\n\nS\u00c1BADO (06.02) PEDRA DO QUILOMBO - PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA-... https://t.co/gMM3ueLOoi"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-02-03T14:12:19.000Z",
            "id": "694886133600239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca\n\nA Floresta da Tijuca \u00e9 um dos quatro setores em que se divide o Parque Nacional da Tijuca, no... https://t.co/cVpTjTGGeH"
        },
        {
            "author_id": "3424382333",
            "created_at": "2016-02-03T14:08:51.000Z",
            "id": "694885261583466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino t\u00e9cnico de hoje pela manh\u00e3 foi na Arena Gar\u00e7a.  A tarde ser\u00e1 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2016-02-03T14:00:55.000Z",
            "id": "694883265237250050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente (Sempma) informa que Parque Municipal de Macei\u00f3 estar\u00e1... https://t.co/Sb6pe4b2fZ"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2016-02-03T14:00:44.000Z",
            "id": "694883219024400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o\u00a0Carnaval https://t.co/Hf3a9LyZ68"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2016-02-03T14:00:36.000Z",
            "id": "694883185637748737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o\u00a0Carnaval https://t.co/Xu5ppx61gZ"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-02-03T13:55:16.000Z",
            "id": "694881844605665281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP https://t.co/abNY3LpVvR"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2016-02-03T13:39:29.000Z",
            "id": "694877869709750274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende seis pessoas por danos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/8xFGcmOxYQ https://t.co/eBcHkHVU2m"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2016-02-03T13:38:30.000Z",
            "id": "694877623890141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai fechar durante o Carnaval https://t.co/OdYNUA197b"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-02-03T12:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "243291031",
                        "start": 99,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1181693412598276096",
                        "start": 107,
                        "username": "DfDetran"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "53050115",
                        "start": 125,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "694866392118620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Como faz o pedestre/ciclista que quer sair do Noroeste e chegar ao parque nacional de Bras\u00edlia? @Gov_DF @DFDetran @der_df @RollembergPSB"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-02-03T12:38:13.000Z",
            "id": "694862451934760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Piscinas do Parque Municipal s\u00e3o\u00a0suspensas https://t.co/d7hCyLQXsL"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-02-03T12:38:12.000Z",
            "id": "694862448331849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As piscinas do Parque Municipal Jayme Ferragut foram fechadas no \u00faltimo dia 2 para permitir a montagem da... https://t.co/cTE0zEQOKw"
        },
        {
            "author_id": "2936397298",
            "created_at": "2016-02-03T12:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0998611,
                        -15.57891606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "694862091358965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco!!!! 2016 saud\u00e1vel (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/F6U3HMIQkN https://t.co/9MNBtl3rWJ"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2016-02-03T12:35:25.000Z",
            "id": "694861747027628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning!\nBom dia!\n\nAthabasca Falls, Jasper National Park, Canada\nCachoeiras Athabasca, Parque Nacional de... https://t.co/I82ei5KVqw"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-03T12:23:07.000Z",
            "id": "694858654634237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/VBJ6SNhJ2F"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2016-02-03T12:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2542277114",
                        "start": 100,
                        "username": "chiletravel_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "694858057038336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso em qualquer \u00e2ngulo! A Lua na Terra no Parque Nacional Pali-Aike na Patag\u00f4nia do Chile \u2661 @chiletravel_br https://t.co/5CiSG3rWev"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2016-02-03T11:41:45.000Z",
            "id": "694848241574150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Gravata\u00ed exaltar\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: O Complexo Cultural do Porto Seco recebe a p... https://t.co/C0kNXktaGY #poa"
        },
        {
            "author_id": "4318468815",
            "created_at": "2016-02-03T11:01:26.000Z",
            "id": "694838096131559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Emerald, Canad\u00e1.\n\nLocalizado no Parque Nacional Yoho, o Lago encanta com sua \u00e1gua\u2026 https://t.co/YdGCOnczN5"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2016-02-03T11:00:09.000Z",
            "id": "694837774696841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, a\u00ed vamos n\u00f3s! https://t.co/bZ2KNl96jE"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-03T10:50:25.000Z",
            "id": "694835326393675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de g\u00eaiseres do planeta! \ud83d\ude2f Veja fotos de Yellowstone, nos EUA: https://t.co/DDcXO4XK7r https://t.co/9TZ6PJLV2b"
        },
        {
            "author_id": "266538608",
            "created_at": "2016-02-03T10:43:48.000Z",
            "id": "694833658042150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/HCb40dDTSW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-03T10:12:14.000Z",
            "id": "694825716840538113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha na Borda do Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/cBq68TVwtx"
        },
        {
            "author_id": "63084815",
            "created_at": "2016-02-03T09:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "694820856418148357",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@JornalOGlobo Mans\u00e3o da fam\u00edlia Marinho constru\u00edda em uma ilha pela Camargo Correa, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/XlvGpIrUvH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-03T09:28:33.000Z",
            "id": "694814722504265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL MANANARA-NORD DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/xoljT1kLZR"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-02-03T08:21:36.000Z",
            "id": "694797874891128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque estadual do Juquery em Franco da Rocha-SP\n\nSempre esperamos um dia lindo de sol para uma pedalada,... https://t.co/9S96njKfqw"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2016-02-03T08:17:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "694796727015071745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/J8KY2MfRmW"
        },
        {
            "author_id": "2968575677",
            "created_at": "2016-02-03T06:23:38.000Z",
            "id": "694768187741724673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/9VtpcmOaf9"
        },
        {
            "author_id": "15998295",
            "created_at": "2016-02-03T05:14:09.000Z",
            "id": "694750699507355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamonte-MG, 2015\nParque Nacional de Itatiaia\n\n#park #landscape #abstract #photooftheday #\u2026 https://t.co/U178dkr9MS https://t.co/hkTEhoCAKF"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:11.000Z",
            "id": "694739633989623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:11.000Z",
            "id": "694739633926729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:10.000Z",
            "id": "694739632978825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:05.000Z",
            "id": "694739612347060226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:05.000Z",
            "id": "694739611881463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2016-02-03T03:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "823905",
                        "start": 93,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "694728005688676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA\u00cdS- PNPG - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - \"Trilho Proibido\" https://t.co/sx7E9AygM8 via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2016-02-03T03:41:34.000Z",
            "id": "694727399255093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA\u00cdS- PNPG \u2013 Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u2013 \u201cTrilho\u00a0Proibido\u201d https://t.co/VUeK3Z3LT2 https://t.co/zK992Z8Wdq"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-02-03T03:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26503857,
                        -22.63087901
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "694725059160719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Parque Equitativa \n#Rebio \n#natureza\n#semfiltro @ Parque Equitativa https://t.co/ilR14tO9cp"
        },
        {
            "author_id": "539180771",
            "created_at": "2016-02-03T02:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "694703116441276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Es mucho m\u00e1s hermoso iluminar que simplemente brillar\". @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ddP75o73gs"
        },
        {
            "author_id": "54537636",
            "created_at": "2016-02-03T02:04:20.000Z",
            "id": "694702931484905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rterMT | Silval criou Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica 'fantasma' para desviar dinheiro em compra de \u00e1rea https://t.co/vZXfgR56cY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-03T01:01:42.000Z",
            "id": "694687170708291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional  Aparados da Serra,  Canyon Itaimbezinho https://t.co/atcd7Xx8ZZ"
        },
        {
            "author_id": "1370807934",
            "created_at": "2016-02-03T00:43:26.000Z",
            "id": "694682570655604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cemit\u00e9riozinho simp\u00e1tico @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/lNX7MTlqpz"
        },
        {
            "author_id": "863789754",
            "created_at": "2016-02-03T00:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 53,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694671980491051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thaynaaacosta https://t.co/ehxG614bRH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-02T23:37:05.000Z",
            "id": "694665873110355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"MADAG\u00c1SCAR : PARQUE NACIONAL MANANARA-NORD\" https://t.co/pUHLgWVrRT"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2016-02-02T23:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "694664795140808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/dL7dxHfgF1"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-02-02T23:30:06.000Z",
            "id": "694664118570258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/c1OjEkvHHo"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:16.000Z",
            "id": "694661389416304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/kr0cGUgMBX"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:15.000Z",
            "id": "694661386186706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/4jffVMpT86"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:14.000Z",
            "id": "694661383393271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/pIleFCMqjE"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:13.000Z",
            "id": "694661380192993281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/QY489JjfOc"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:13.000Z",
            "id": "694661376980226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/CjYWCwpxzu"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:12.000Z",
            "id": "694661374056624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/eesFwBwDoH"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:11.000Z",
            "id": "694661370814464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/Tcxrb8nQ0D"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:10.000Z",
            "id": "694661367446540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/wBFButlAdk"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:09.000Z",
            "id": "694661363205943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/kkOSb6EBlr"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:09.000Z",
            "id": "694661359846494209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/cktOQbUHSy"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:08.000Z",
            "id": "694661356818161668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/SXRYy8vUKx"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:07.000Z",
            "id": "694661353751973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/x36gnowSJU"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:06.000Z",
            "id": "694661350174408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/iQFNjfNS5i"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:06.000Z",
            "id": "694661347179499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/R3poWwX8n1"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:05.000Z",
            "id": "694661343488692225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/lFXAYB7kp9"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:04.000Z",
            "id": "694661340300996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/II02SZUeNr"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2016-02-02T22:59:14.000Z",
            "id": "694656350480154630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @_stylegringo \ud83d\ude0d\u2764 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/nPgcUGLzcx"
        },
        {
            "author_id": "172189795",
            "created_at": "2016-02-02T22:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "694653798824984580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/ysMIZtJjBt"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:27.000Z",
            "id": "694652126555959302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/QT6Vfbt7eP"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:26.000Z",
            "id": "694652123708014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/3kksOJwxBa"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:26.000Z",
            "id": "694652120679718913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/M5GEHFIxDe"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:25.000Z",
            "id": "694652117735182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/5xNKFiiSVW"
        },
        {
            "author_id": "3029121388",
            "created_at": "2016-02-02T22:21:17.000Z",
            "id": "694646797197774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | Vortex Magazine https://t.co/nTmPZz365k"
        },
        {
            "author_id": "2274990335",
            "created_at": "2016-02-02T22:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.07777405,
                        -15.63595486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "694646313363701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20\ud83d\udc20\ud83d\udc20 @ Parque Nacional De Bras\u00edlia https://t.co/T4yDz1XmEr"
        },
        {
            "author_id": "225118688",
            "created_at": "2016-02-02T22:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "694645256705437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaltoBocetti #cataratasdeliguazu \ud83c\udf0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/klFdaq4dFi"
        },
        {
            "author_id": "162476071",
            "created_at": "2016-02-02T21:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "694640036386607105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara in Duque de Caxias, Rio de Janeiro https://t.co/pVQGQmsEYT"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-02-02T21:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2740388459",
                        "start": 53,
                        "username": "SoaresRamon06"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694639960914264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @soaresramon06 https://t.co/kN9sMbCtiQ"
        },
        {
            "author_id": "1038029155",
            "created_at": "2016-02-02T21:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "694638612575604738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f2\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IRZ2Re7UH7"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-02-02T21:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694637970024972290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZhrNWrGzPS"
        },
        {
            "author_id": "128138805",
            "created_at": "2016-02-02T21:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "694637110104469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso.  Bahia Concha @ Parque Nacional Tayrona https://t.co/kKAVzL5H10"
        },
        {
            "author_id": "2753747044",
            "created_at": "2016-02-02T21:36:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694635580316110853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/h9xO84U4wa"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-02-02T21:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694630421338984449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IfRaQS6yLB"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-02-02T21:15:10.000Z",
            "id": "694630162219024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Que tal viajar para Puc\u00f3n? - Vulc\u00e3o Villarrica (Regi\u00e3o de Araucan\u00eda, Parque Nacional Villarrica, Chile): https://t.co/f33VbipO6b"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-02-02T21:01:18.000Z",
            "id": "694626668951015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/CkMxaqymsN"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-02-02T21:01:18.000Z",
            "id": "694626668871286786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/zq7DbKW5op"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-02-02T21:01:18.000Z",
            "id": "694626668841979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/WG9wJZLeTq"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-02-02T20:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "694625223463825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de juvenil do terra novamente (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/vrtao4L5cu"
        },
        {
            "author_id": "198346177",
            "created_at": "2016-02-02T20:45:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "694622711549665281",
            "in_reply_to_user_id": "117202473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belamalachias tem muita coisa n\u00e3o kkkk. Savassi, Av Brasil, Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o e Parque Municipal s\u00e3o os palcos principais."
        },
        {
            "author_id": "2731355945",
            "created_at": "2016-02-02T20:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "694622034031177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u264c @ Parque Municipal De Bh https://t.co/BG7dBwqDnh"
        },
        {
            "author_id": "134169297",
            "created_at": "2016-02-02T20:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "694620999417987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/UCVWBcvCW5"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-02-02T20:24:43.000Z",
            "id": "694617462252400642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 um destino para quem sabe apreciar a natureza em seu estado puro! Confira a... https://t.co/xFhAb0vuZJ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-02-02T20:15:46.000Z",
            "id": "694615212931051527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vem com a gente e com o #Expedi\u00e7\u00f5es conhecer o Parque Nacional de Jericoacara. J\u00e1 j\u00e1, \u00e0s 19h https://t.co/nWYgxUsyXb https://t.co/n0u88dLFqc"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2016-02-02T20:10:02.000Z",
            "id": "694613770027601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\nA Canastra \u00e9 infinitamente mais do que queijo! Em seu parque estadual que fica a nascente hist\u00f3rica... https://t.co/WHfLsgsn34"
        },
        {
            "author_id": "141263358",
            "created_at": "2016-02-02T19:20:27.000Z",
            "id": "694601288911204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Edivaldo vistoria obras no Parque Municipal do Diamante https://t.co/ShN94nt3wd"
        },
        {
            "author_id": "14840438",
            "created_at": "2016-02-02T19:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "86515699",
                        "start": 16,
                        "username": "capixabadagema"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258687,
                        -20.60329792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "694600945624338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#capixabadagema @capixabadagema @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/TQ31PoyIrv"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-02-02T18:57:34.000Z",
            "id": "694595534196228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - A floresta dentro da metr\u00f3pole   https://t.co/muNIoUP89I"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-02-02T18:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "694595165030387713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio anuncia cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Pedra Sobre Pedra, em Campo Magro (PR) https://t.co/6g95xIiWWO"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2016-02-02T18:50:12.000Z",
            "id": "694593676773818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe no domingo 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do carnavalzinho\nhttps://t.co/MHnfEFWNxR https://t.co/oFITMxAHZ2"
        },
        {
            "author_id": "2689010768",
            "created_at": "2016-02-02T18:37:10.000Z",
            "id": "694590397771808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/VDVFYtGggM"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2016-02-02T18:20:50.000Z",
            "id": "694586289627226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/z6X5aCDt4n"
        },
        {
            "author_id": "1015207915",
            "created_at": "2016-02-02T18:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "694581097963728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobreviventesdamataedamente @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/r474AsSOM6"
        },
        {
            "author_id": "132586611",
            "created_at": "2016-02-02T17:36:52.000Z",
            "id": "694575223480422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea in Uberaba, MG https://t.co/WNSt1cQdC7"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-02-02T17:33:52.000Z",
            "id": "694574470074372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Piscinas do Parque Municipal Jayme Ferragut ficam fechadas a partir desta ter\u00e7a-feira, dia 2, para a montagem... https://t.co/9XsDqj1kNR"
        },
        {
            "author_id": "282271483",
            "created_at": "2016-02-02T17:29:45.000Z",
            "id": "694573434437656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda possui falhas em acessibilidade https://t.co/2hutlM5lVz"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-02-02T17:26:55.000Z",
            "id": "694572718289764353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/U1Zzy1h9nB"
        },
        {
            "author_id": "74780868",
            "created_at": "2016-02-02T17:21:44.000Z",
            "id": "694571414410653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"05 DE JANEIRO - PARQUE MUNICIPAL E FEIRA\" - https://t.co/oIDqe4HgAw https://t.co/XgjL5beJYz"
        },
        {
            "author_id": "2352035598",
            "created_at": "2016-02-02T17:02:24.000Z",
            "id": "694566549982744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-te-vi manso que apareceu na manh\u00e3 de hoje no parque Municipal em BH. #parquemunicipalbh\u2026 https://t.co/1uzooEFtuZ"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-02-02T17:00:01.000Z",
            "id": "694565947806474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, cachoeiras e esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica voc\u00ea encontra no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/2ACQLamAWc"
        },
        {
            "author_id": "269480245",
            "created_at": "2016-02-02T16:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.458728,
                        -7.882272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0900bd32ddf3e97f"
            },
            "id": "694560271327744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 parque nacional do Japal\u00e3o ou Jalat\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "154640353",
            "created_at": "2016-02-02T16:33:34.000Z",
            "id": "694559295325605889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas superam desafios na primeira Expedi\u00e7\u00e3o Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ... https://t.co/tnyK5raDOq"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-02-02T16:21:52.000Z",
            "id": "694556349665939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/CRNpn3in4N"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-02-02T16:21:05.000Z",
            "id": "694556150608596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/aw5aw0OrNw"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-02-02T15:43:47.000Z",
            "id": "694546766490767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1: A reserva Pedra sobre Pe... https://t.co/RxbEwXbA8q #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2016-02-02T15:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694544320624508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ob91Rqc6II do Registro - Acesso \u00e0 Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "164483676",
            "created_at": "2016-02-02T15:26:43.000Z",
            "id": "694542471406063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1\n\nO Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/pOP0ZGJjA6"
        },
        {
            "author_id": "4692366908",
            "created_at": "2016-02-02T15:25:53.000Z",
            "id": "694542262244610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/89KZYI43up #noticias #grandeabc #canalabc #info"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2016-02-02T15:16:04.000Z",
            "id": "694539791740723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1:  https://t.co/eQotkxZp3z"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-02-02T15:15:01.000Z",
            "id": "694539527231270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)\n\nCom suas enormes forma\u00e7\u00f5es rochosas, mirantes e cachoeiras, o Parque Nacional da... https://t.co/pqClSJLTKz"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-02-02T15:00:56.000Z",
            "id": "694535980997414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1: O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Bio... https://t.co/pCh7x3p3Mm"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-02-02T15:00:53.000Z",
            "id": "694535968926224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1: O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Bio... https://t.co/PF5voVi5w3"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2016-02-02T15:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3183992440",
                        "start": 9,
                        "username": "EHolandaJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "694535954346938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Prefeito @EHolandaJr vistoria obras do Parque Municipal do Diamante. https://t.co/YDrNxo3wML https://t.co/AkLX6QU88G"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-02-02T14:58:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "694535305362276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/U1Zzy1h9nB"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-02-02T14:57:11.000Z",
            "id": "694535037065105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/tE2A95kl3N"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-02-02T14:57:08.000Z",
            "id": "694535027032363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/lKnBGU1ZgH"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-02-02T14:56:03.000Z",
            "id": "694534754398396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/ZmvE7GXVRX"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-02-02T14:46:35.000Z",
            "id": "694532370121281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no #Paran\u00e1: https://t.co/Ex0qwfzEa5"
        },
        {
            "author_id": "1599032178",
            "created_at": "2016-02-02T14:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.1597086,
                        11.2193255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "694527327087247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Concha - Parque Nacional Tayrona \ud83c\udf34\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e https://t.co/DAmUMa0QN5"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2016-02-02T14:19:58.000Z",
            "id": "694525670400135169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha https://t.co/qWmJWG3fAn"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-02T14:12:32.000Z",
            "id": "694523799929241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante. @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/jrKEdWB3r3"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2016-02-02T14:04:46.000Z",
            "id": "694521847015174145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piscinas naturais, cachoeiras e uma noite surpreendente no Parque Nacional das Emas. https://t.co/eVFGD92OXg #PartiuF\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-02-02T14:00:24.000Z",
            "id": "694520746249449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Sete Barras @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/fsueRFiuPK"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2016-02-02T13:54:14.000Z",
            "id": "694519196466556930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: conhe\u00e7a este para\u00edso - Esta\u00e7\u00e3o Floresta https://t.co/HxXyICmKIZ"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-02-02T13:39:45.000Z",
            "id": "694515552929366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Carnaval conhe\u00e7a as belezas dos Campos Gerais! O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos... https://t.co/i4yPxTWcm7"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-02-02T13:36:03.000Z",
            "id": "694514621345091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval https://t.co/FsLETWDbv2 https://t.co/CbPgLneXfv"
        },
        {
            "author_id": "501174838",
            "created_at": "2016-02-02T13:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "363889740",
                        "start": 14,
                        "username": "biroscca"
                    }
                ]
            },
            "id": "694511703451639813",
            "in_reply_to_user_id": "172556333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brunamamede_ @biroscca PARQUE MUNICIPAL KSKSSKSKSKSKSKKSKSK P NOS SER DETIDO IGUAL QUEM N\u00c9 KKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-02T13:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "694506120568836097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/lklcB2Mc5L"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-02T12:59:22.000Z",
            "id": "694505387463176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA PETR\u00d3POLIS X TERES\u00d3POLIS EM 1 DIA, CASTELOS DO A\u00c7\u00da, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL -... https://t.co/RoQogEegBW"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-02-02T12:59:12.000Z",
            "id": "694505345197035521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE LIX\u00c3O ESTA NA ESTRADA DO PARQUE MUNICIPAL E PICO DO URUBU , D\u00c1 UMA OLHADA ,M\u00e1rio Berti, PREFEITURA PRECISA... https://t.co/2Nn3eU8yqB"
        },
        {
            "author_id": "289697982",
            "created_at": "2016-02-02T12:57:51.000Z",
            "id": "694505005575970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Correia Pinto ser\u00e1 reformado   https://t.co/ie5xV0xtcn"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-02-02T12:54:04.000Z",
            "id": "694504053217333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SISTELO \n\nA freguesia de Sistelo situa-se no concelho de Arcos de Valdevez, \u00e9 vizinha do PNPG - Parque Nacional... https://t.co/orJxrkwAL3"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-02T12:53:47.000Z",
            "id": "694503984640319488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, com acesso pelas Zonas Norte, Sul e Oeste, o Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/zH62UIqfLa"
        },
        {
            "author_id": "393573201",
            "created_at": "2016-02-02T12:53:21.000Z",
            "id": "694503875672424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Luciano do Valle foi inaugurado em Julho de 2014 com a promessa de ser a nova Lagoa Taquaral,... https://t.co/DeYptnJ1Wb"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-02-02T12:38:28.000Z",
            "id": "694500130221903873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS https://t.co/meWbmEbIwF"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-02-02T12:34:39.000Z",
            "id": "694499167192879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/uQNzYtV3ex"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2016-02-02T12:29:03.000Z",
            "id": "694497756983889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sugest\u00e3o] Expedi\u00e7\u00f5es visita o Parque Nacional de Jericoacoara no Cear\u00e1 https://t.co/YKB1LawOAK"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-02-02T12:25:17.000Z",
            "id": "694496809050378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c0s 19h o #Expedi\u00e7\u00f5es vai levar voc\u00ea \u00e0 um para\u00edso: o Parque Nacional de Jericoacara. Vem! https://t.co/nWYgxUsyXb https://t.co/zQc9Q8c1xK"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-02T12:24:02.000Z",
            "id": "694496495626784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @bemnaturalmontanhismo\nCANYONS,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS, GO, BRASIL - FOTO :... https://t.co/Anl2sHhElb"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-02-02T12:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00058131,
                        -19.88734692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "694495488972824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/JiAx6bDb1e"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-02-02T12:00:01.000Z",
            "id": "694490453106937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Milton Prates recebe nesta quarta-feira, 03 de fevereiro, uma ampla a\u00e7\u00e3o de combate ao Aedes... https://t.co/jRg5bTqaJj"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-02T11:13:29.000Z",
            "id": "694478742857461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta #aessenciadoeu #vitormurta\nEXIF:... https://t.co/yz6tTvRWI9"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2016-02-02T10:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "245896728",
                        "start": 85,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "694474373240098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pernambuco ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Agreste https://t.co/4xvPHGOibc via @jc_pe #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-02-02T10:51:22.000Z",
            "id": "694473176420630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u2022 Parque Nacional do Igua\u00e7u: Onde voc\u00ea encontra com uma das maravilhas do mundo https://t.co/kUDC9rRruB"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-02-02T10:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "694471249708367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacobina: Parque Municipal de Macaqueiras deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o, sugere MP https://t.co/DsNPOGe0tX via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-02T10:42:40.000Z",
            "id": "694470984536047617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas depois de muita chuva... Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra https://t.co/glniEXwl1P"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-02-02T09:55:01.000Z",
            "id": "694458994274906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nhttps://t.co/m3xC3kl0t7 https://t.co/1uYKDsjFX0"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-02T09:40:31.000Z",
            "id": "694455344219693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cavalgadas, canoagem e trilhas. \ud83d\udc34 \ud83c\udf43 \ud83d\udea4 \ud83d\udeb6 O Parque Nahuel Huapi \u00e9 o mais antigo da Argentina: https://t.co/PnjQxJsL69 https://t.co/BQvRoTdId8"
        },
        {
            "author_id": "316055393",
            "created_at": "2016-02-02T09:22:38.000Z",
            "id": "694450845279195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA \u201c10 ANOS DO PARQUE ESTADUAL CHANDLESS\u201d PERMANECE AT\u00c9 O DIA 29 DE\u2026 https://t.co/DH7JyD8rkI"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-02-02T04:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "694380598270496772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/rDfQZDglnw"
        },
        {
            "author_id": "301204372",
            "created_at": "2016-02-02T04:34:45.000Z",
            "id": "694378399226302465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulista cria mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - FURB PAU SANGUE ! https://t.co/q96gi8XvyS"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-02T04:30:06.000Z",
            "id": "694377228327587841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-02T04:30:06.000Z",
            "id": "694377227706863618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-02-02T01:19:39.000Z",
            "id": "694329297390194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Euforia no Parque Nacional da Chapada das Mesas - | TERRIT\u00d3RIOS | TERRIT\u00d3RIOS |\u2026 https://t.co/JlfWHbgDdH, see more https://t.co/znPw74BctI"
        },
        {
            "author_id": "94609092",
            "created_at": "2016-02-02T01:13:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "694327752435044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa ter\u00e7a-feira, \u00e0s 10h, estaremos em Correia Pinto, assinando ordem de servi\u00e7o para a reforma do Parque Municipal https://t.co/UwB8KhGTro"
        },
        {
            "author_id": "576455314",
            "created_at": "2016-02-02T01:09:52.000Z",
            "id": "694326837296656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque Municipal dnv"
        },
        {
            "author_id": "782527904",
            "created_at": "2016-02-02T01:00:36.000Z",
            "id": "694324506186387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/DTPiMVTups"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2016-02-02T00:43:09.000Z",
            "id": "694320114381033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito Edivaldo vistoria obras no Parque Municipal do Diamante.\nhttps://t.co/hsikHqswke https://t.co/u9S8NMvICi"
        },
        {
            "author_id": "256206847",
            "created_at": "2016-02-02T00:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "4863164759",
                        "start": 27,
                        "username": "TayronaParque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19095876,
                        11.23718021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "694319591124770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Nacional Natural @TayronaParque) https://t.co/peaCUboYBv"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2016-02-02T00:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "694315998162190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \n\n#trilha\n#bike\n#mountainbiking\u2026 https://t.co/pkWZkV4W1T"
        },
        {
            "author_id": "3430351966",
            "created_at": "2016-02-02T00:13:00.000Z",
            "id": "694312525798727681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT grupotrack Parque Estadual do Graja\u00fa (Graja\u00fa -RJ) #escalada #climbing #boulder #riodejaneiro #grupotrack https://t.co/0k297jCFmP"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-02-02T00:11:30.000Z",
            "id": "694312146482663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial das Zonas H\u00famidas\n-Ponte de Lima\n\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos... https://t.co/3WZLl2PpTl"
        },
        {
            "author_id": "3437030517",
            "created_at": "2016-02-02T00:10:46.000Z",
            "id": "694311965339054081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea deve lembrar que \u00e9 proibido tirar pedras, flores e animais #LaGranSabana ent\u00e3o forma o Parque Nacional Canaima https://t.co/Y1txcCQnZP"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2016-02-02T00:08:31.000Z",
            "id": "694311395597369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvem de cinzas e fuma\u00e7a \u00e9 expelida pelo vulc\u00e3o Popocatepetl, no Parque Nacional Izta-Popo. https://t.co/jICrpZisQV https://t.co/w6DSUZZ5BF"
        },
        {
            "author_id": "1561163526",
            "created_at": "2016-02-02T00:06:16.000Z",
            "id": "694310833195618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou se fosse flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/9teXRkVgY1"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2016-02-02T00:04:31.000Z",
            "id": "694310390054912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvem de cinzas e fuma\u00e7a \u00e9 expelida pelo vulc\u00e3o Popocatepetl, no Parque Nacional Izta-Popo, na regi\u00e3o central do M\u00e9xico."
        },
        {
            "author_id": "77983002",
            "created_at": "2016-02-02T00:03:41.000Z",
            "id": "694310179911962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa (Graja\u00fa -RJ) #escalada #climbing #boulder #riodejaneiro #grupotrack https://t.co/Dd8fKlYlUR"
        },
        {
            "author_id": "83644272",
            "created_at": "2016-02-01T23:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "694306346548793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/mIpSCciyWm"
        },
        {
            "author_id": "206023363",
            "created_at": "2016-02-01T23:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15581072",
                        "start": 0,
                        "username": "thiegonovais"
                    }
                ]
            },
            "id": "694305521352974336",
            "in_reply_to_user_id": "15581072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiegoNovais com essas eleva\u00e7\u00f5es ao fundo parece que a escola estaria no \"Parque Nacional do Pico da Neblina\"."
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-02-01T23:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694305459298275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Porto Canoas,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br30(5): https://t.co/OSvrWtwoiy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-02-01T23:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694304756022517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Porto Canoas,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br30(6): https://t.co/shIMgzd4j5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-02-01T23:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694301977321299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Porto Canoas,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br30(7): https://t.co/dTdQTxMVQz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4700404305",
            "created_at": "2016-02-01T23:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98549596,
                        -22.54031011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "694301854260396033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras Reais - Parque Municipal - Mar do Norte @ Rios das Ostras https://t.co/xoO3xiYsAN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DfDetran].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DfDetran",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DfDetran"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [capixabadagema].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "capixabadagema",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "capixabadagema"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Ap\u00eda, Colombia",
                "id": "01402dc83365f3ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita, Brasil",
                "id": "1991a548920f6e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Limoeiro, Brasil",
                "id": "0900bd32ddf3e97f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214589346",
                "name": "Marcio Lima",
                "username": "marcio0403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4845174730",
                "name": "carcajadas",
                "username": "carcajadas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216733116",
                "name": "Miriana",
                "username": "mirianacandidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382099600",
                "name": "Paula Cruz",
                "username": "P7Paulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114569559",
                "name": "RG",
                "username": "rgafile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483490108",
                "name": "Edwin Rodriguez",
                "username": "edwinhr50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145297405",
                "name": "\u2694\ufe0fdawn of tomatica\ud83d\udc9a",
                "username": "tomatsemoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834806819",
                "name": "MILTON JOS\u00c9 ORO",
                "username": "OroMilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475970931",
                "name": "Mari Tannure",
                "username": "_tannure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612808082",
                "name": "Barbara",
                "username": "barbarajulia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890574513",
                "name": "QUIfudida",
                "username": "aninhaversiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219378716",
                "name": "Me. I am Alejandro",
                "username": "Alejdvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3889805429",
                "name": "roscian",
                "username": "cissandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60355174",
                "name": "Sapere Aude! Livros",
                "username": "Liv_sapereaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4085915015",
                "name": "Carolina Ovelar",
                "username": "CarolinaOvelar7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84978024",
                "name": "\u0701riiiqueeeh",
                "username": "Riiiqueeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56230286",
                "name": "Rodrigo Ferreira",
                "username": "dferreiraphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353283764",
                "name": "\ud83d\udc51Princesa L\u00e9ia check\ud83d\udc51",
                "username": "Sirleanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866832956",
                "name": "Esqueleto Urbano",
                "username": "EsqueletoUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25820537",
                "name": "Rafael Carvalho",
                "username": "carvalhorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871800471",
                "name": "Gih",
                "username": "gisdecera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3223517848",
                "name": "Duda Castro",
                "username": "ducaxtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713821",
                "name": "Luciana Ruff",
                "username": "luhruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468890031",
                "name": "Di",
                "username": "sweetcamEEla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84903965",
                "name": "pi",
                "username": "baah_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343429168",
                "name": "luciana hirata",
                "username": "luhirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46386621",
                "name": "Quoi d'autre?",
                "username": "quoidautre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201876620",
                "name": "mig",
                "username": "brunamig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830233041146671104",
                "name": "Arron Griffin",
                "username": "not1on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56073454",
                "name": "CARLOS ANDRE",
                "username": "CANDDRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74493944",
                "name": "@ale.photographo",
                "username": "silalephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565717724",
                "name": "Henry Fernandez",
                "username": "jonatan04455418",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267467458",
                "name": "Aureo Ribeiro",
                "username": "AureoRibeiroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242550070",
                "name": "Vahl Turismo Gramado",
                "username": "Vahltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961072437",
                "name": "RegalosGourmetOnline",
                "username": "RegalosGourmetO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17415543",
                "name": "Magnum Dias",
                "username": "MagnumDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28703516",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroResLac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131984586",
                "name": "Carmine",
                "username": "carminer7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66004779",
                "name": "\ud83d\udd96",
                "username": "carolinegf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288801190",
                "name": "Rey Alvarez",
                "username": "reyperiodista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38283533",
                "name": "Tamires PAULino \ud83c\udfb2",
                "username": "TamiresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72179757",
                "name": "Sandro Silva",
                "username": "sandrosilva2177",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083784",
                "name": "Natalie",
                "username": "nataliesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2732134285",
                "name": "Blog da Vicent",
                "username": "blogdavicent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57334780",
                "name": "tbesportes",
                "username": "tbesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166991258",
                "name": "Tiago  Gomes",
                "username": "TigomesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261464513",
                "name": "La\u00e9rcio Augusto",
                "username": "LaercioAAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528926565",
                "name": "GILBERTO SILVA DC",
                "username": "DESTAQUECIDADE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345763399",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "peeikke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354918232",
                "name": "ale",
                "username": "alesson__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684489038",
                "name": "Yasmin Karla",
                "username": "YasminKarlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696293542",
                "name": "Guiajato",
                "username": "guiajato_is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Coach de surfe",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69626440",
                "name": "psicotrash",
                "username": "alegendarychild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3420837275",
                "name": "kare",
                "username": "tatudecereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917075976458309632",
                "name": "Guilherme \u00c1vila \ud83d\udea9",
                "username": "hmguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327573316",
                "name": "bia",
                "username": "astrolobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58196558",
                "name": "Gledston Vaz Vep\u00facio",
                "username": "gledstonvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164896338",
                "name": "anacozeca",
                "username": "ealvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56189905",
                "name": "EDJr - Edmir Junior",
                "username": "edjredmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4001445557",
                "name": "12xChile",
                "username": "12xChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144378789",
                "name": "Marq speaking",
                "username": "aiumine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830339569",
                "name": "BrazilEmCasa",
                "username": "BrazilEmCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909112191",
                "name": "Daniel Mariano",
                "username": "danielmariano29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360234818",
                "name": "Roberta Schmitz Ribeiro \u2728",
                "username": "ribeirosroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377555344",
                "name": "Cidinha Matos",
                "username": "cimatos45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263412264",
                "name": "Artur C de Deus",
                "username": "ArturCdeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423459901",
                "name": "Vitim S\u2019A",
                "username": "vitimbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376295565",
                "name": "Hotel Villa Canoas",
                "username": "VillaCanoasFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305452625",
                "name": "Oximity em Portugu\u00eas",
                "username": "OximityPortugse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93262648",
                "name": "paula melo",
                "username": "paula_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561710",
                "name": "Yuri Soares",
                "username": "yurisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14963272",
                "name": "Simone Magno",
                "username": "simonemagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4784199500",
                "name": "Slow Food Press",
                "username": "SlowFoodPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926590639",
                "name": "Passivo Convicto",
                "username": "UmQdeIronia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055449708",
                "name": "Alex",
                "username": "gfalexsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61047076",
                "name": "wallishow",
                "username": "wallishoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319960938",
                "name": "Amanda Lima",
                "username": "ammanda_lc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3816313649",
                "name": "wallpapers",
                "username": "wallpapersand1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167046499",
                "name": "Lamarck Luz",
                "username": "lamarckluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872404817",
                "name": "Costalosrios.cl",
                "username": "costalosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130698802",
                "name": "Renan A.\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "Renancrf_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108597954",
                "name": "Vai Voando",
                "username": "vaivoando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85819731",
                "name": "Gabro",
                "username": "gabriel_gontijo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409403",
                "name": "lel\u00ea",
                "username": "letschagass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178141361",
                "name": "Jornal de Oleiros",
                "username": "jornaldeoleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365359115",
                "name": "Vitor Murta",
                "username": "Vitor_Murta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426754877",
                "name": "Alerta V Regi\u00f3n",
                "username": "AlertaVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359538831",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pettuti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726771972",
                "name": "Bela Passos",
                "username": "BelaPassos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188150476",
                "name": "arthurvastatina",
                "username": "arthurmporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854270446",
                "name": "AQUARIANJO\u2652\ufe0f",
                "username": "ricknikurashii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159669980",
                "name": "Carlos Martins",
                "username": "cadumartins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776266417",
                "name": "Tonh\u00e3o Itagua\u00ed",
                "username": "TonhaoItaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800872339",
                "name": "ConectCarBr",
                "username": "ConectCarBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4749020265",
                "name": "Jessyca Kjaer",
                "username": "Jees_kjaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350587311",
                "name": "princesa do Rafa \ud83d\udc97",
                "username": "kamilahcavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801059148",
                "name": "pipi",
                "username": "pipin1095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704088846",
                "name": "Kamila Moraes",
                "username": "Ikamilamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617498054",
                "name": "Gil\ud83e\udd34\ud83c\udffe",
                "username": "Gil_pecanha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556813954",
                "name": "Gabizinha",
                "username": "PequenaSassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201263280",
                "name": "Omar Schneider",
                "username": "omarvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274064672",
                "name": "Marcel",
                "username": "marcel_nagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100540685",
                "name": "vivi",
                "username": "oqvict",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140067061",
                "name": "Revista Pesca",
                "username": "revistapesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136288733",
                "name": "Camila",
                "username": "MissCamilaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15320259",
                "name": "Vinicius Luiz",
                "username": "viniciusluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597724499",
                "name": "ShopNet Piscinas",
                "username": "ShopNetPiscinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436939275",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "Leofabriciio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32970875",
                "name": "raoni",
                "username": "raoniluar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743634446",
                "name": "COM\u00c9RCIO M\u00c1QUINAS",
                "username": "comercio_maq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61460096",
                "name": "O Ambientalista",
                "username": "PGAmbientalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84343843",
                "name": "carlinh\u00f8s",
                "username": "d3cous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763896521",
                "name": "Nat",
                "username": "natpenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134120734",
                "name": "Ana Luna",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309568345",
                "name": "Tutto Brasile",
                "username": "TuttoBrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358357680",
                "name": "Rafael Esteban",
                "username": "resteban25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252874845",
                "name": "Acervo Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoAcervo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362973509",
                "name": "Wildlife Film News",
                "username": "Wildlife_Film",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1698561",
                "name": "Sergio L Valle \ud83d\udcc8",
                "username": "selusava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900881194",
                "name": "GaloRunners",
                "username": "GaloRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70156156",
                "name": "EFFIGY",
                "username": "effigyofcaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872154745",
                "name": "Priscila Brandao",
                "username": "priusbrandao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71858550",
                "name": "cadelinha da NINTENDO",
                "username": "ohhhtio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76376064",
                "name": "Marl\u00facio Ferreira",
                "username": "Marlucio_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3718746557",
                "name": "Tup\u00e3 Cabrera",
                "username": "guaranitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542910939",
                "name": "@walter.da.sustentab",
                "username": "W_G_BARBOZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594242127",
                "name": "Diana Carrion",
                "username": "DianaCarrion21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472508357",
                "name": "Brisei",
                "username": "ThaynaraS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592341845",
                "name": "Isaque Velloso",
                "username": "IsaqueVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55731103",
                "name": "Dany_Coppo",
                "username": "dany_coppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004663288",
                "name": "M\u00e1rcia Zacc",
                "username": "marcia_zacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162476071",
                "name": "Sam Ribeiro",
                "username": "samcribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "479888121",
                "name": "MuniPapudo",
                "username": "MuniPapudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816068",
                "name": "Vis\u00e3o Oeste",
                "username": "visaooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919094490",
                "name": "Cyro Cezar T Hottum",
                "username": "CyroTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947668034",
                "name": "maxine",
                "username": "william22485771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184956701",
                "name": "Cassia Lima",
                "username": "Cagplima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330014765",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Azevedo",
                "username": "joaopaulomilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142688329",
                "name": "Col\u00e9gio Sinopse",
                "username": "colegiosinopse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29395835",
                "name": "Luka - mais uma dose \u00e9 claro q eu to afim",
                "username": "luizaluka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39492898",
                "name": "Lucas Abreu",
                "username": "luquetucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71725344",
                "name": "Ginhaque",
                "username": "rafa1910sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153593754",
                "name": "Dr. Adevogado",
                "username": "Victor_oguH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445305998",
                "name": "Juani",
                "username": "JuaniDisteffano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175179116",
                "name": "Rio Sucuri",
                "username": "riosucuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312631751",
                "name": "Silvio Ribeiro",
                "username": "emporioemporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202428744",
                "name": "Luan Ravick",
                "username": "luanravick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424382333",
                "name": "S.E.R. Panambi",
                "username": "SerPbioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936397298",
                "name": "Alessandra Boaventur",
                "username": "Aleboa3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4318468815",
                "name": "N\u00f4mades Web",
                "username": "nomadesweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266538608",
                "name": "Neus Cirera",
                "username": "neuscirera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63084815",
                "name": "Moro e Dallagnol elegeram o FASCISTA com fraude",
                "username": "nntclayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2968575677",
                "name": "fausto carra",
                "username": "FaustoCarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15998295",
                "name": "Hilton Abreu",
                "username": "hiltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539180771",
                "name": "Fernando Zarza",
                "username": "Zarzaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54537636",
                "name": "Mag",
                "username": "magkunze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370807934",
                "name": "marina",
                "username": "rocketquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863789754",
                "name": "Bruno Cavaguti",
                "username": "bruno_cavaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214719214",
                "name": "Thayn\u00e1",
                "username": "thaynaaacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172189795",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "xferreirabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029121388",
                "name": "Helder joao da Silva",
                "username": "held_pvz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274990335",
                "name": "Luanna Lima",
                "username": "lima_lubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225118688",
                "name": "\ud83c\udf1a",
                "username": "caroleis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038029155",
                "name": "luj\u00e1n",
                "username": "lujangutierrezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128138805",
                "name": "Javier Botero",
                "username": "javiierbotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753747044",
                "name": "Vinicius Bruno",
                "username": "viniciusbrunor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198346177",
                "name": "Mathe us",
                "username": "RoodInverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731355945",
                "name": "Laris",
                "username": "amarai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134169297",
                "name": "nenapetry ;)",
                "username": "NenaPetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141263358",
                "name": "Marcio Henrique",
                "username": "blog_marcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14840438",
                "name": "Andr\u00e9 Pinto",
                "username": "pintofandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2689010768",
                "name": "P\u00e9ricles Oliveira",
                "username": "Periclesof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015207915",
                "name": "Igor Henrique",
                "username": "igorhenrique_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586611",
                "name": "ana raio",
                "username": "Intense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282271483",
                "name": "Maria Otilia Cabral",
                "username": "OtiliaCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74780868",
                "name": "Ecoagente",
                "username": "AmigodaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352035598",
                "name": "Brener Alexandre",
                "username": "alexandrebrener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269480245",
                "name": "TeAmoJupiter. \ud83d\udc36 05/08/21",
                "username": "Brunoepronto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154640353",
                "name": "Igor Leonardo",
                "username": "igorleonardosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164483676",
                "name": "Portal dos Bar\u00e9s",
                "username": "PortaldosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4692366908",
                "name": "Canal ABC",
                "username": "CanalAbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187986583",
                "name": "SINGULAR FLOORS",
                "username": "SingularFloors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183992440",
                "name": "Edivaldo Holanda Jr",
                "username": "EHolandaJr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599032178",
                "name": "La Rizos \ud83c\udf08",
                "username": "stemarobe22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501174838",
                "name": "Jarbas",
                "username": "frknizzl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363889740",
                "name": "Bia",
                "username": "biroscca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289697982",
                "name": "M\u00e1rio Silva",
                "username": "Marioserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393573201",
                "name": "Carl\u00e3o do PT",
                "username": "CarlaoDoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316055393",
                "name": "CULTURA AMAZ\u00d4NICA",
                "username": "CulturaAmazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301204372",
                "name": "Herbert Andrade",
                "username": "HerbertAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94609092",
                "name": "Mauro Mariani",
                "username": "MauroMariani15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576455314",
                "name": "lelete \u270c",
                "username": "leticia_aaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782527904",
                "name": "Fresia \u2661",
                "username": "FresiaOrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256206847",
                "name": "RAFAEL SANTOS",
                "username": "_rafsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430351966",
                "name": "Michael Biggs",
                "username": "tips4golfswing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437030517",
                "name": "Kauchi",
                "username": "kauchiTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561163526",
                "name": "\u0950 Tiko Arawak \u0950",
                "username": "psytiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983002",
                "name": "Grupo Track",
                "username": "grupotrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83644272",
                "name": "@barbosa_queen (Instagram)",
                "username": "Nath_Fearless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206023363",
                "name": "A espera de uma vacina",
                "username": "gaualvis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15581072",
                "name": "Thiego Novais",
                "username": "thiegonovais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700404305",
                "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "idy2016",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "696174900415868929",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d47jfiou5juu6xbknr4p6mdxo7zx",
        "oldest_id": "694301854260396033",
        "result_count": 497
    }
}