{
    "data": [
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-02-01T22:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694293762990829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Porto Canoas,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br30(4): https://t.co/0T6GcRn7FD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-02-01T22:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694292206396575745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Porto Canoas,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br30(2): https://t.co/2lc57QrsrA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-02-01T22:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694292204978868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Porto Canoas,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br30(3): https://t.co/9j0HIazlSQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "241695268",
            "created_at": "2016-02-01T22:47:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "694290936382251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passei em frente \u00e0 entrada do parque municipal e lembrei direitinho de quando fui numa excurs\u00e3o do pr\u00e9 pra fazer o v\u00eddeo da formatura"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-02-01T22:40:38.000Z",
            "id": "694289280634638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-01T22:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "65454115",
                        "start": 104,
                        "username": "AmazoniaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "694289143979864066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alerta! Inc\u00eandios q atingem o Parque Nacional do Ja\u00fa se espalharam para outras \u00e1reas de #conserva\u00e7\u00e3o @AmazoniaOrg\nhttps://t.co/xq4qQFgWda"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-02-01T22:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "694287944811581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf19\ud83c\udf04 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/eTY9JK8rTI"
        },
        {
            "author_id": "81462091",
            "created_at": "2016-02-01T22:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "694284828536115204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2600\ufe0f #florestadatijuca #RiodeJaneiro #RJ #021 #UFF @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/z0qdXDOw9r"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2016-02-01T22:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 53,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694282987794501634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ikamilamoraes https://t.co/ult3L8aBBv"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-02-01T22:12:04.000Z",
            "id": "694282093434523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9, gerida pela Prefeitura de Manaus, ter\u00e1 o seu plano de ... https://t.co/03LNMwLoDH"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-02-01T22:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694281028819685377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Porto Canoas,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br30(1): https://t.co/c6LONnFOij via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-02-01T22:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "694280793246535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VOhwmzrBFz"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2016-02-01T22:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67914237",
                        "start": 0,
                        "username": "MaxFercondini"
                    }
                ]
            },
            "id": "694279072663212032",
            "in_reply_to_user_id": "67914237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxFercondini e @AmandaMRitcher desembarcam no Rio Grande do Sul para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/4OUKqkZ5FE"
        },
        {
            "author_id": "349685033",
            "created_at": "2016-02-01T21:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.73979566,
                        -28.14572942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "694271632106524673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bamo que bamo (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @guibackk) https://t.co/A5fQp8agH7"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-02-01T21:30:18.000Z",
            "id": "694271579547660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desmatamento Em Campo Grande, perto de um parque estadual, retro-escavadeiras extraindo \u00e1rvores para novas constru\u00e7\u00f5es. Vai l\u00e1! #DD22531177"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2016-02-01T21:30:18.000Z",
            "id": "694271579124076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desmatamento Em Campo Grande, perto de um parque estadual, retro-escavadeiras extraindo \u00e1rvores para novas constru\u00e7\u00f5es. Vai l\u00e1! #DD22531177"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2016-02-01T21:23:45.000Z",
            "id": "694269933287555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/6ZhFd1NZIP"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-02-01T21:13:05.000Z",
            "id": "694267247775346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/N1y21y0zjG"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-02-01T21:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "694264215079616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de juvenil do terra novamente (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/uHjBmxSoZ8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-01T20:35:29.000Z",
            "id": "694257786604118018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA BEIRA DO CACHOEIR\u00c3O,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO : @tracklog_brasil... https://t.co/TC95HZAzvE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-02-01T20:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "694254338395496449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacobina: Parque Municipal de Macaqueiras deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o, sugere MP https://t.co/DsNPOGe0tX via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2446219908",
            "created_at": "2016-02-01T20:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "694251326130294785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/j56DyFdGIi"
        },
        {
            "author_id": "458742963",
            "created_at": "2016-02-01T19:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "694248380986454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alimente os animais. \u00a1Obrigado! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/jU9J68bQwk"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2016-02-01T19:47:54.000Z",
            "id": "694245811568402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mirador \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/rVOiErlmL8"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2016-02-01T19:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 100,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "694237850812968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida em Ponte de Lima assinala Dia Mundial das Zonas H\u00famidas https://t.co/bDv8ml8gGD Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2016-02-01T19:02:01.000Z",
            "id": "694234266163617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara tem uma das mais charmosas praias do litoral cearense. Por ser um Parque Nacional, o lugar \u00e9... https://t.co/SHc7tZARXO"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2016-02-01T18:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "204550479",
                        "start": 82,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "694232988054327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Plano de Manejo do Parque Estadual Ilha Bela https://t.co/epNbbn5t1j via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "257072910",
            "created_at": "2016-02-01T18:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4239535,
                        -20.72427099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "694227876514787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Piu \ud83c\udf1e #DeOntem @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/YwHWWChmgZ"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2016-02-01T18:30:01.000Z",
            "id": "694226213049667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis https://t.co/SZZJyRTKQT \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "2299484260",
            "created_at": "2016-02-01T18:27:11.000Z",
            "id": "694225499938263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei carnaval ta pela orde l\u00e1 no parque municipal to doido pra ir l\u00e1 ter\u00e7a de novo pra escuta uns tuti tuti de m\u00fasica eletr\u00f4nica \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "516647379",
            "created_at": "2016-02-01T18:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "694225374801215489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/9tyq5RsBtI"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2016-02-01T18:09:43.000Z",
            "id": "694221104441905156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda est\u00e1 de f\u00e9rias e quer aproveitar o Litoral Norte de uma forma diferente e sustent\u00e1vel:\n\nUma... https://t.co/rNuMmD8J5D"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-01T18:02:03.000Z",
            "id": "694219174323863553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a belezas naturais,Parque Pico do Marumbi \u00e9 considerado um Patrim\u00f4nio da Humanidade https://t.co/QGs61YWDMp https://t.co/yZwskzvFc9"
        },
        {
            "author_id": "63305792",
            "created_at": "2016-02-01T17:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "694218570746716162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/octKtIMu9c"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2016-02-01T17:59:29.000Z",
            "id": "694218527306289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulista cria mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente https://t.co/XTNRY7jJHE"
        },
        {
            "author_id": "2354735144",
            "created_at": "2016-02-01T17:47:09.000Z",
            "id": "694215421910646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme o pr\u00f3prio nome, Dos Playa s\u00e3o duas praias no Parque Nacional Arikok, para\u00edso para os\u2026 https://t.co/lY4DWXpuZe"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2016-02-01T17:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02141937,
                        -12.14943196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "694213842750943236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/AnVEBG8Kxf"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2016-02-01T17:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02141937,
                        -12.14943196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "694213543453810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie #bnw_planet @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/RYwIwos7HI"
        },
        {
            "author_id": "87920631",
            "created_at": "2016-02-01T17:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "694212727489712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca localiza-se no munic\u00edpio de Araruna, na Para\u00edba. No parque \u00e9\u2026 https://t.co/pY1uxIinu2"
        },
        {
            "author_id": "968578742",
            "created_at": "2016-02-01T17:33:44.000Z",
            "id": "694212046343266305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado Comima @ Parque Nacional Nevado De Colima https://t.co/e4ZG4cJiRh"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-02-01T17:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "759251",
                        "start": 1,
                        "username": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "211734422",
                        "start": 19,
                        "username": "JungleMarathon"
                    }
                ]
            },
            "id": "694206532142129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@CNN recomendou a @JungleMarathon como desafiadora prova de resist\u00eancia na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s https://t.co/tXiz3oPrih"
        },
        {
            "author_id": "345656241",
            "created_at": "2016-02-01T16:50:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.009865,
                        -35.0375395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "694201091722842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo pichona! \ud83d\udc9c\ud83d\udc95 @ Parque Municipal https://t.co/IUlhppk698"
        },
        {
            "author_id": "57982801",
            "created_at": "2016-02-01T16:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "694200726218805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fome, tem nada aqui. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/hKAHXaTV4F"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-01T15:47:45.000Z",
            "id": "694185373778481153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A miss\u00e3o, em comunh\u00e3o com Dom J.Aristeu, no Parque Nacional da Canastra e Bacia do S\u00e3o Francisco, seria Prelazia S\u00e3o Francisco da Canastra?!"
        },
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2016-02-01T15:37:14.000Z",
            "id": "694182728841953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o carnaval e conhecer Canan\u00e9ia-SP? L\u00e1 voc\u00ea pode explorar o Parque Estadual da Ilha do Cardoso! https://t.co/pL30EY0auA"
        },
        {
            "author_id": "176609714",
            "created_at": "2016-02-01T15:27:02.000Z",
            "id": "694180163337060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional cavernas do Perua\u00e7\u00fa - Territ\u00f3rio #Xakriab\u00e1 #cavernadojanel\u00e3o #etnofotografia\u2026 https://t.co/2qQNsBTicn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-01T15:05:54.000Z",
            "id": "694174843420446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLojas e duas igrejas da regi\u00e3o foram vandalizadas. Biblioteca Parque Estadual tamb\u00e9m amanheceu com picha\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "479888121",
            "created_at": "2016-02-01T15:00:02.000Z",
            "id": "694173368052912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LUIS PEDRAZA\n\nDomingo 14 de Febrero\nFeria  Internacional de Papudo 2016\n5 al 14 de febrero. \nParque Municipal... https://t.co/1HoIF0gIwI"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2016-02-01T14:33:31.000Z",
            "id": "694166692134547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao monumento natural de los Barruecos crescem 42% https://t.co/5say3bkSj8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-01T14:27:53.000Z",
            "id": "694165274308841474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA CAXAMB\u00da X SANTO ALEIXO VIA PEDRA DO INFERNO, SERRA DA ESTRELA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ,... https://t.co/WXBajKeybf"
        },
        {
            "author_id": "225916075",
            "created_at": "2016-02-01T14:08:36.000Z",
            "id": "694160423982125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/1ed8vNjkUf"
        },
        {
            "author_id": "119468543",
            "created_at": "2016-02-01T13:59:09.000Z",
            "id": "694158046851928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulista cria mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente... https://t.co/ixpg4Yazgt"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-02-01T13:21:09.000Z",
            "id": "694148482257534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem mat\u00e9ria nova no blog, confira! https://t.co/3ycGuAmMWY #girocariocatour #trilhas #riodejaneiro #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "124289030",
            "created_at": "2016-02-01T12:45:02.000Z",
            "id": "694139394802909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira V\u00e9u da Noiva, localizada no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, tem 86 metros... https://t.co/OflTiyz8ef"
        },
        {
            "author_id": "2807893680",
            "created_at": "2016-02-01T12:44:01.000Z",
            "id": "694139137192923137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Natureza Selvagem. @ Parque Estadual Mata Do Pau Ferro https://t.co/19oRUgFCGm"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2016-02-01T12:38:19.000Z",
            "id": "694137702573211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergipe ter\u00e1 nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/sxd0pmcEH8 https://t.co/7Pk0RIjtHp"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-01T11:57:15.000Z",
            "id": "694127367506231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperamos que esta publica\u00e7\u00e3o seja o ponto de partida para conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/p9X2uGvj93"
        },
        {
            "author_id": "15879439",
            "created_at": "2016-02-01T11:53:17.000Z",
            "id": "694126369899417601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo: Tour em meio \u00e0 uma Reserva Biol\u00f3gica chilena [v\u00eddeo]\nhttps://t.co/8ZSsA6fR1g \n#HuiloHuilo #Chile https://t.co/a4jUxAJ8IR"
        },
        {
            "author_id": "142743436",
            "created_at": "2016-02-01T11:44:01.000Z",
            "id": "694124036004147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia...  parque municipal visto de cima #BH #selvadepedras @\u2026 https://t.co/KcQt2Dk8KR"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-01T11:24:21.000Z",
            "id": "694119088356986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperamos que esta publica\u00e7\u00e3o seja o ponto de partida para parcerias de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa no Parque Nacional... https://t.co/zLPBDvkDZG"
        },
        {
            "author_id": "48776502",
            "created_at": "2016-02-01T10:20:51.000Z",
            "id": "694103106590773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0xGRVdwP7Q"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2016-02-01T10:20:33.000Z",
            "id": "694103031261106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergipe ter\u00e1 nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental  -  https://t.co/SidoObLfbY"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-02-01T10:18:02.000Z",
            "id": "694102397673549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta\nEXIF: Dist\u00e2ncia focal: 17mm.  Tempo de... https://t.co/UmPob2DCx0"
        },
        {
            "author_id": "57442243",
            "created_at": "2016-02-01T10:17:07.000Z",
            "id": "694102166835826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PERB Parque Estadual da Restinga de Bertioga foi criado para a prote\u00e7\u00e3o de uma das \u00faltimas\u2026 https://t.co/hmhfz5LDtf"
        },
        {
            "author_id": "97773761",
            "created_at": "2016-02-01T09:35:10.000Z",
            "id": "694091611060334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Municipal de Macei\u00f3, com Andressa Felix!!! https://t.co/YZk6Kb8wHz"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2016-02-01T06:31:02.000Z",
            "id": "694045272708636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos 3 Picos, Nova Friburgo RJ. Maravilha de lugar! https://t.co/pMcpGRloIW"
        },
        {
            "author_id": "2322798652",
            "created_at": "2016-02-01T05:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.6470359,
                        9.06438289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "694030779681214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Ame Esta\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Summit https://t.co/2VjORrXgpQ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-02-01T05:30:08.000Z",
            "id": "694029945526448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades na natureza no per\u00edodo de carnaval no Parque Nacional das Emas , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o... https://t.co/KPDIQPQq9A"
        },
        {
            "author_id": "379761419",
            "created_at": "2016-02-01T04:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "694018712500867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casar\u00e3o Afonso Sardinha @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/ZeHIxFlHnm"
        },
        {
            "author_id": "48958002",
            "created_at": "2016-02-01T04:40:22.000Z",
            "id": "694017424551649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/Oubsc43MUx"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-01T04:30:06.000Z",
            "id": "694014837232422913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-01T04:30:05.000Z",
            "id": "694014837018464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2016-02-01T04:08:43.000Z",
            "id": "694009459878723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds \u2013 Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UMLzYw1EA8 https://t.co/VaD6vddbxO"
        },
        {
            "author_id": "552419397",
            "created_at": "2016-02-01T02:46:56.000Z",
            "id": "693988876935905280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios de ferias Guga parte 2... Parque municipal..... Com Marcia, Enzo e Manu... Muito Bom... kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "4829755107",
            "created_at": "2016-02-01T01:44:02.000Z",
            "id": "693973045883576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal in Itatiba, Sao paulo https://t.co/GcuJ65fJAa"
        },
        {
            "author_id": "3213713242",
            "created_at": "2016-02-01T01:38:05.000Z",
            "id": "693971548764508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os muros de concreto. @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/OwAydSWKp6"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2016-01-31T23:57:58.000Z",
            "id": "693946355623038977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luazinha. @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/xQnsysfXty"
        },
        {
            "author_id": "2873681453",
            "created_at": "2016-01-31T23:57:49.000Z",
            "id": "693946315894583297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEST\u00c3O DE BETO RICHA \u00c9 ASSIM\nParque Estadual Pico do Marumbi tem aventura e verde preservado\nhttps://t.co/P5tf8OCGD5 https://t.co/36ZgfeNqgC"
        },
        {
            "author_id": "203162313",
            "created_at": "2016-01-31T23:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "693945943088087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/VHAsQlwAyW"
        },
        {
            "author_id": "78449879",
            "created_at": "2016-01-31T23:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11882701,
                        -22.92725703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "693943861274636289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc4f\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Niter\u00f3i https://t.co/Gxbmk2eRqq"
        },
        {
            "author_id": "4365493096",
            "created_at": "2016-01-31T23:35:04.000Z",
            "id": "693940591873409025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro na frente do Parque Nacional, e advinha o que j\u00e1 aconteceu?"
        },
        {
            "author_id": "4365493096",
            "created_at": "2016-01-31T23:34:25.000Z",
            "id": "693940429268606976",
            "in_reply_to_user_id": "2397368248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@https1dd \u00e9 min\u00fascula e tem maior parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "924497551",
            "created_at": "2016-01-31T23:16:46.000Z",
            "id": "693935984497577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. San Clemente. #flower #nature #beautiful #violet #green #ground #grass #leaves\u2026 https://t.co/iGOHwd9iFy"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-01-31T23:07:35.000Z",
            "id": "693933675247984643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IleJzqOvpG"
        },
        {
            "author_id": "1313942916",
            "created_at": "2016-01-31T22:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "693929591698644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empapada pero feliz\ud83c\udf0a\ud83d\udc95\ud83d\udca7\u2614 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pEGt0X85hC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-31T22:49:37.000Z",
            "id": "693929151808573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Trilha de hoje: Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/jYI6iGCK9g"
        },
        {
            "author_id": "317570365",
            "created_at": "2016-01-31T22:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "693924401692184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/P1G99rI33m"
        },
        {
            "author_id": "2603904236",
            "created_at": "2016-01-31T22:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "693924246158970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JQY66FTm5S"
        },
        {
            "author_id": "3390905975",
            "created_at": "2016-01-31T22:27:33.000Z",
            "id": "693923602123624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha at\u00e9 festa de anivers\u00e1rio l\u00e1! \u00c9 e quem precisa de parque Municipal se tem um pertinho de sua casa! https://t.co/fQR8sddFMG"
        },
        {
            "author_id": "177632405",
            "created_at": "2016-01-31T22:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "693918632510935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a vida! \u00c9 bonita e \u00e9 bonita! @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/DNBeejKzOq"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-01-31T21:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "693916399148875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/aXyU7t2cMu"
        },
        {
            "author_id": "2160850146",
            "created_at": "2016-01-31T21:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "178712478",
                        "start": 31,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "693907669715918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @Viajecomigo https://t.co/q2KsRXNprb VIAJE COMIGO 109 | PARQUE NACIONAL YOSEMITE - EUA | FAM\u00cdLIA"
        },
        {
            "author_id": "177632405",
            "created_at": "2016-01-31T21:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "693901594925101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim dos trabalhos! @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/lEBiy12QxC"
        },
        {
            "author_id": "75888662",
            "created_at": "2016-01-31T20:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26483157,
                        -22.6325917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "693899252515377154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o do dia. \ud83d\udc51\ud83d\udc84 #enfim,festas #aguardem #cunhalinda  #orgulhosa @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/zihy6DOnNR"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-01-31T20:39:42.000Z",
            "id": "693896459478044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia  https://t.co/NvDLzblzna"
        },
        {
            "author_id": "40042268",
            "created_at": "2016-01-31T20:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "693892020335702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei aqui #LadoRioNegroDaFor\u00e7a (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/r17UHzxGZ6"
        },
        {
            "author_id": "2890829447",
            "created_at": "2016-01-31T20:21:17.000Z",
            "id": "693891823790624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazon @ Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/AiyJMff0fm"
        },
        {
            "author_id": "3377543019",
            "created_at": "2016-01-31T20:14:16.000Z",
            "id": "693890056730365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #elpielago #salud #naturaleza #entrenamientohit #running #runner #puravida\u2026 https://t.co/xET8QqQAZY"
        },
        {
            "author_id": "343564819",
            "created_at": "2016-01-31T20:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73491856,
                        -29.35509149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "693887721253814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/vj6nwnyPPP"
        },
        {
            "author_id": "20845256",
            "created_at": "2016-01-31T19:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "693883665848352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/BpuNNmZIEP"
        },
        {
            "author_id": "70409725",
            "created_at": "2016-01-31T19:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "693880175918886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para nossa reflex\u00e3o... @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/YKsq6wNHbt"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2016-01-31T19:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.45061115,
                        -41.17286032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0028bc6e26ddf8ff"
            },
            "id": "693878275324649473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da vida @ Parque Nacional Vicente Perez Rosales https://t.co/Src8gZ6sJe"
        },
        {
            "author_id": "79594025",
            "created_at": "2016-01-31T19:15:37.000Z",
            "id": "693875299222687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando em ir no esquenta que esta tendo no parque municipal. To aguentando esse t\u00e9dio n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "276081662",
            "created_at": "2016-01-31T19:12:22.000Z",
            "id": "693874481786261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pote sem juba. \ud83d\udc4f @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren Horto Florestal De S\u00e3o Paulo https://t.co/fHiz7Tnibp"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-31T18:58:13.000Z",
            "id": "693870918595166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do Parque Nacional do Alto Cariri, a 800m de altitude, em Guaratinga - BA. https://t.co/afViTahztc"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2016-01-31T18:57:17.000Z",
            "id": "693870686905958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS https://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-31T18:55:24.000Z",
            "id": "693870210344968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Rio Perequ\u00ea, no Parque Estadual Ilha do Cardoso. https://t.co/AScYkBYrZz"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-01-31T18:53:16.000Z",
            "id": "693869675973730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Cristal... Um dos lugares mais lindos que eu j\u00e1 vi! Parte da travessia pelo Parque Nacional do Capara\u00f3,... https://t.co/vSaQxK4Nkt"
        },
        {
            "author_id": "273968557",
            "created_at": "2016-01-31T18:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "693861047300689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KrWQIBDq1A"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2016-01-31T18:18:38.000Z",
            "id": "693860959614586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um cliente satisfeito no nosso Safari no Parque Nacional de Pilanesberg com o Alex Freire - Safari Guide... https://t.co/aUSBcoBRxC"
        },
        {
            "author_id": "57951568",
            "created_at": "2016-01-31T18:06:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "693857859810037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 16 km de caminhada foram compensados por essa maravilha \ud83c\udf0a\ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fyLEdrBQuZ"
        },
        {
            "author_id": "2689010768",
            "created_at": "2016-01-31T17:52:29.000Z",
            "id": "693854378453790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/oEasyzB70P"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-31T17:40:37.000Z",
            "id": "693851390372900868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos na semana: Parque #ChapadadasMesas https://t.co/Iu0MbTlrDh not\u00edcias e promo\u00e7\u00f5es de turismo https://t.co/R08rk6ejBL sobre d\u00f3lar..."
        },
        {
            "author_id": "408255465",
            "created_at": "2016-01-31T17:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "693849529947394049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1# Parada (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/xwglWEGAZV"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-01-31T16:54:02.000Z",
            "id": "693839666315988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa Dourada \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual de Vila Velha! Neste Carnaval, conhe\u00e7a os Campos Gerais,... https://t.co/T4ZvCQ9URZ"
        },
        {
            "author_id": "287676676",
            "created_at": "2016-01-31T16:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "14718218",
                        "start": 69,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00698bbe577bad5b"
            },
            "id": "693836154257416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Watch \u201cIntrodu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\"\u201d on @Vimeo https://t.co/RdBCU7zYkE"
        },
        {
            "author_id": "41429974",
            "created_at": "2016-01-31T15:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "148093205",
                        "start": 53,
                        "username": "mabeta24"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "693823266377564165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @mabeta24 https://t.co/IMdQuxGA4Z"
        },
        {
            "author_id": "41429974",
            "created_at": "2016-01-31T15:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "693821608209833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol no parque! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/EghOTvkegx"
        },
        {
            "author_id": "59526301",
            "created_at": "2016-01-31T15:30:11.000Z",
            "id": "693818568551452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal .\n#f\u00e9rias #bh #trip #loucosporviagem #minassualinda #f\u00e9rias2016etapa1 @ Parque\u2026 https://t.co/5tKizAaL1O"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2016-01-31T15:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "693817939074682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da jacuba #escalada #natureza @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/u7z1bwUXfl"
        },
        {
            "author_id": "303895864",
            "created_at": "2016-01-31T15:08:29.000Z",
            "id": "693813106871435267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Marcio Bal\u00fa e secret\u00e1rio Gilberto Lorenzon foram flagrados  fazendo bico no final de Semana no parque Municipal! Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "327463981",
            "created_at": "2016-01-31T15:06:45.000Z",
            "id": "693812671347429377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tripeando #acampemossummit \nGracias a outdooradventurepa @ Parque Municipal Summit https://t.co/iVvqByMCNr"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2016-01-31T13:56:41.000Z",
            "id": "693795037742768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Teve movimento assim ate contra o Parque Municipal feito por uma empresa privada num terreno cedido pelo governo federal!"
        },
        {
            "author_id": "221832803",
            "created_at": "2016-01-31T13:47:12.000Z",
            "id": "693792651208978436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/RYEeZo85N5"
        },
        {
            "author_id": "2843197924",
            "created_at": "2016-01-31T13:45:47.000Z",
            "id": "693792294558941188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal andando mechendo no celular. Adoro minha intera\u00e7\u00e3o com a natureza"
        },
        {
            "author_id": "150100426",
            "created_at": "2016-01-31T13:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "693790820521132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de ontem no parque! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#bh #parquemunicipal #brasil @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WpCi1LT8Z3"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-31T13:02:46.000Z",
            "id": "693781466250084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um lugar pra curtir a natureza e esquecer do str...\" #FoursquareTip @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/pkkR8cDB5V"
        },
        {
            "author_id": "51498049",
            "created_at": "2016-01-31T13:00:46.000Z",
            "id": "693780965685084161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas e turistas podem explorar trilhas e conhecer Parque Nacional da Tijuca com guias https://t.co/5qbyBUrNE6"
        },
        {
            "author_id": "301065714",
            "created_at": "2016-01-31T12:59:01.000Z",
            "id": "693780525350260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Tel\u00e9grafo, famosa por ilus\u00e3o de \u00f3tica, ter\u00e1 a\u00e7\u00e3o de ordenamento\nO Parque Estadual da Pedra Branca,... https://t.co/KNlp2oPqRM"
        },
        {
            "author_id": "2932892089",
            "created_at": "2016-01-31T12:48:44.000Z",
            "id": "693777934730002432",
            "in_reply_to_user_id": "573797789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parknolinkin vai pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "301065714",
            "created_at": "2016-01-31T12:47:29.000Z",
            "id": "693777621432340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u- Paran\u00e1 - Brasil\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, principal atrativo tur\u00edstico do Paran\u00e1, recebeu... https://t.co/LDFRx2evvA"
        },
        {
            "author_id": "1522434120",
            "created_at": "2016-01-31T12:43:42.000Z",
            "id": "693776669488730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas e turistas podem explorar trilhas e conhecer Parque Nacional da Tijuca com guias https://t.co/PHo7L7Wc3C"
        },
        {
            "author_id": "2894246211",
            "created_at": "2016-01-31T12:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "693772538770513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/WFnRePDJkI https://t.co/W1gzYDNzmo"
        },
        {
            "author_id": "245067621",
            "created_at": "2016-01-31T12:23:44.000Z",
            "id": "693771644985192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Municipio de Angol\u2026 https://t.co/NmnYwKJCEF https://t.co/4o00hI0KCW"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-01-31T12:15:40.000Z",
            "id": "693769615760060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @leandraviieira  Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. #serradocipo #parquenacionalserradocipo #TurismoMG... https://t.co/vvFT0xSMA1"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-01-31T12:15:38.000Z",
            "id": "693769607300120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost leandraviieira  Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. #serradocipo #parquenacionalserradocipo\u2026 https://t.co/UO7t4tEo0J"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-01-31T12:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "4077810196",
                        "start": 70,
                        "username": "ThaisAPCerquei1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "693765725794799621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @thaisapcerquei1 https://t.co/tvPMvFqgQq https://t.co/XLAjIg8wu8"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-01-31T12:00:02.000Z",
            "id": "693765681595097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Serra do Cip\u00f3 Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, MG Fotografia: David RSG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/Am42T9iKr1"
        },
        {
            "author_id": "2579087634",
            "created_at": "2016-01-31T12:00:01.000Z",
            "id": "693765677753196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Prismatic Spring - Parque nacional do Yellowstone - Fonte natural que forma bel\u00edssimas cores devido a... https://t.co/5Rznp3QrUa"
        },
        {
            "author_id": "2524962223",
            "created_at": "2016-01-31T11:56:44.000Z",
            "id": "693764851584229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo faz arte com lixo achado na maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do M\u00e9xico. Veja fotos! https://t.co/laYjwUGw28"
        },
        {
            "author_id": "110707054",
            "created_at": "2016-01-31T11:56:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "693764798220214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo role, barcos no parque municipal. Praticamente turistas em bh."
        },
        {
            "author_id": "45925730",
            "created_at": "2016-01-31T11:53:03.000Z",
            "id": "693763923703533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem com essas lindas no Encontrinho delas \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/U6CNY3MEEN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-31T10:51:01.000Z",
            "id": "693748311770189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) Foto Marola com Carambola https://t.co/Xv9ZNRVoWE"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2016-01-31T10:24:55.000Z",
            "id": "693741743007727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas e turistas podem explorar trilhas e conhecer Parque Nacional da Tijuca com guias https://t.co/iGLvGfNTZo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-31T10:06:23.000Z",
            "id": "693737079503769604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira leite de mo\u00e7a - Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/WWhIALgk6v"
        },
        {
            "author_id": "156358376",
            "created_at": "2016-01-31T09:52:20.000Z",
            "id": "693733543558696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando a Parque Nacional Ybycui"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-01-31T04:30:05.000Z",
            "id": "693652449253576705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-31T04:30:05.000Z",
            "id": "693652448255332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-31T04:30:05.000Z",
            "id": "693652448158834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "348707121",
            "created_at": "2016-01-31T03:06:12.000Z",
            "id": "693631336922398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vomitou o parque municipal todo"
        },
        {
            "author_id": "968978137",
            "created_at": "2016-01-31T02:41:19.000Z",
            "id": "693625076634230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ilha dos amores no parque municipal\" a\u00ed vc da uns beijo, coloca o p\u00e9 na rua e \u00e9 assaltado"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-01-31T02:13:23.000Z",
            "id": "693618045470797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO SOSSEGO POR CIMA, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - V\u00cdDEO : @tracklog_brasil... https://t.co/0tbZxxdxTL"
        },
        {
            "author_id": "83290805",
            "created_at": "2016-01-31T02:05:39.000Z",
            "id": "693616100177756161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok que tudo fica no parque nacional, mas lagoa \u00e9 um pouco diferente de praia n\u00e9 galera"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-01-31T00:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "11462912",
                        "start": 20,
                        "username": "trilhas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "693599521046134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ubatuba\nConhe\u00e7a as @trilhas subaqu\u00e1ticas do Parque Estadual Ilha Anchieta: https://t.co/MN6CDQIVbh  https://t.co/qVFEryLIzn"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2016-01-31T00:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74274493,
                        2.80550757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "693595357746298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/VXOaihxhX9"
        },
        {
            "author_id": "238168361",
            "created_at": "2016-01-31T00:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "693594478444023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida na trilha das cataratas #2 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/SxsP6dhcYI"
        },
        {
            "author_id": "85826978",
            "created_at": "2016-01-31T00:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14251691,
                        -29.04888643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "693590436896600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel!!! #serra #trilha #cachoeira \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/QbOMOoMIoD"
        },
        {
            "author_id": "2174671519",
            "created_at": "2016-01-30T23:57:01.000Z",
            "id": "693583729386745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AVENTURA no lugar da folia de Carnaval? A dica \u00e9 o PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, com mais... https://t.co/K2gIiLMmgx"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-01-30T23:46:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "693581116150845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EnXtEzTwL8"
        },
        {
            "author_id": "72569545",
            "created_at": "2016-01-30T23:32:39.000Z",
            "id": "693577594600468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira com os filhos e filhas dos catadores da CRUMA. Programa de\u2026 https://t.co/88uUYIyPds"
        },
        {
            "author_id": "2359562881",
            "created_at": "2016-01-30T23:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "693571053910650881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fresh \ud83c\udf33 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/qzkA1gDDkg"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2016-01-30T23:01:20.000Z",
            "id": "693569713843113985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura \ud83d\ude0d \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\n#semfiltro @ Parque Estadual Serra Do\u2026 https://t.co/MrIyj6qPhC"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2016-01-30T22:39:39.000Z",
            "id": "693564256743223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoraria que fosse a vista da minha janela... Parque Nacional do Itatiaia. Sony alpha 65. \r\"Fiz\u2026 https://t.co/YtgcHgt7ZN"
        },
        {
            "author_id": "16448214",
            "created_at": "2016-01-30T22:11:47.000Z",
            "id": "693557246396071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/FGjZs9yxmQ programando 1 viagem para este ano, queria mto conhecer o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d sonho sonho sonho"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-01-30T22:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "693554289176924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ULQmFlbaj1 https://t.co/yFwDuY3s1h"
        },
        {
            "author_id": "51249139",
            "created_at": "2016-01-30T21:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "693550330244571137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf05 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/lWQedy7pu2"
        },
        {
            "author_id": "374501307",
            "created_at": "2016-01-30T21:38:56.000Z",
            "id": "693548978550476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o Document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/rhiaBIFfM6"
        },
        {
            "author_id": "464620345",
            "created_at": "2016-01-30T21:00:01.000Z",
            "id": "693539182736773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maiores cavernas do Brasil encontram-se no Parque Estadual de Terra Ronca. O lugar impressiona pela beleza e... https://t.co/633GZXyAlu"
        },
        {
            "author_id": "3424382333",
            "created_at": "2016-01-30T20:44:22.000Z",
            "id": "693535246436950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de hoje pela manh\u00e3 foi nas canchas de areia do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "4833993613",
            "created_at": "2016-01-30T20:10:28.000Z",
            "id": "693526715235209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta da minha primeira incurs\u00e3o pelo Parque Municipal de Macei\u00f3.  Falta menos de um m\u00ea\u2026 \u2026 https://t.co/8doHRU2Rzo"
        },
        {
            "author_id": "4833993613",
            "created_at": "2016-01-30T20:10:24.000Z",
            "id": "693526698906763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta da minha primeira incurs\u00e3o pelo Parque Municipal de Macei\u00f3.  Falta menos de um m\u00ea\u2026 \u2026 https://t.co/8doHRU2Rzo"
        },
        {
            "author_id": "4833993613",
            "created_at": "2016-01-30T20:07:10.000Z",
            "id": "693525883748007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta da minha primeira incurs\u00e3o pelo Parque Municipal de Macei\u00f3.  Falta menos de um m\u00ea\u2026 \u2026 https://t.co/8doHRU2Rzo"
        },
        {
            "author_id": "4859301203",
            "created_at": "2016-01-30T20:06:52.000Z",
            "id": "693525810280583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta da minha primeira incurs\u00e3o pelo Parque Municipal de Macei\u00f3.  Falta menos de um m\u00ea\u2026 \u2026 https://t.co/SkTd8sFyS2"
        },
        {
            "author_id": "142445880",
            "created_at": "2016-01-30T19:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0845776,
                        -22.9543709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "693520388593160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Delta is back! \n#rapel #radical @ Parque Nacional Serra Da Tiririca https://t.co/Vl2oH1tBTL"
        },
        {
            "author_id": "3317887834",
            "created_at": "2016-01-30T19:36:36.000Z",
            "id": "693518190060670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o foi removido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Trabalho de prote\u00e7\u00e3o e revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ser\u00e1 inciado com..."
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2016-01-30T19:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 60,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "693515102440525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo um caso de amor com a Biblioteca Parque Estadual. A @Culturarj podia garantir a expans\u00e3o do hor\u00e1rio de atendimento."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-01-30T19:16:47.000Z",
            "id": "693513205558153217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual da Serra do Mar tem Trilha Noturna e Aula de Sobreviv\u00eancia na Selva. https://t.co/RyVttMkJt4"
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2016-01-30T19:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "693510010303823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho sendo bordado por m\u00e3os diversas \u270c\ufe0f @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/inVsrmBXfg"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-01-30T19:03:50.000Z",
            "id": "693509944612499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, domingo, dia 31, \u00e0s 9h30, acontece o 12\u00b0 Passeio Cicl\u00edstico, com sa\u00edda marcada do Parque Municipal... https://t.co/5oE2cnaNJZ"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2016-01-30T19:00:06.000Z",
            "id": "693509007189749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 12\u00aa Passeio Cicl\u00edstico acontece no domingo, 31/1, \u00e0s 9h30, com sa\u00edda marcada do Parque Municipal Monsenhor... https://t.co/aJyCCpRFpi"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-01-30T18:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "11462912",
                        "start": 20,
                        "username": "trilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "693494168757342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#Ubatuba\nConhe\u00e7a as @trilhas subaqu\u00e1ticas do Parque Estadual Ilha Anchieta: https://t.co/k4E8VAvPDY https://t.co/sZBXYsrJ0b"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-01-30T17:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "693490377379188737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/RvU4yLYiTr"
        },
        {
            "author_id": "767828642",
            "created_at": "2016-01-30T17:26:07.000Z",
            "id": "693485356344287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje que fui usar a camiseta que ganhei do ' parque nacional do Igua\u00e7u ' quando fui ver as cataratas"
        },
        {
            "author_id": "158548998",
            "created_at": "2016-01-30T17:25:42.000Z",
            "id": "693485250568142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar loco! #gopro #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/80E7fpBZ6b"
        },
        {
            "author_id": "33667779",
            "created_at": "2016-01-30T17:24:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "693484956790714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomar muito vinho disk (@ Parque Municipal da Uva in Colombo, Paran\u00e1) https://t.co/SzuwoMiqED"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-01-30T16:39:14.000Z",
            "id": "693473556655673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo fim de semana para aproveitar as Caminhadas de Ver\u00e3o oferecidas pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG durante as... https://t.co/IQj2QmCZJA"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-01-30T16:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "16365636",
                        "start": 76,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "693470829913456641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O parque Estadual da Cantareira \u00e9 um dos 10 melhores lugares de SP, segundo @tripadvisor https://t.co/RSNTnNlyhD  https://t.co/VvXMHO7iZw"
        },
        {
            "author_id": "981410311",
            "created_at": "2016-01-30T16:06:28.000Z",
            "id": "693465310020648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mosteiro de Visovac, no Parque Nacional Krka. https://t.co/x1lRilCNIu"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-01-30T15:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "693458178349125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rIWK8T6pXc"
        },
        {
            "author_id": "189329571",
            "created_at": "2016-01-30T14:36:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "693442585973620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivem publicando isso, mas n\u00e3o entendo porque daqui de casa, vejo ela cada vez mais \"pelada\" de \u00e1rvores!  https://t.co/11FPMtKvun"
        },
        {
            "author_id": "113982546",
            "created_at": "2016-01-30T14:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.76203918,
                        19.15878965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "693434816226811905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodar!!!! (@ Parque Nacional Nevado de Toluca) https://t.co/z916eKCIjO https://t.co/c3gsbfFCVB"
        },
        {
            "author_id": "428608598",
            "created_at": "2016-01-30T14:00:16.000Z",
            "id": "693433551958708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as trilhas subaqu\u00e1ticas do Parque Estadual Ilha Anchieta | Portal SOMA (SP) https://t.co/9SMUuByuwU"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2016-01-30T13:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "693432972545003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve-se @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uaY2KYj5l2"
        },
        {
            "author_id": "2582490152",
            "created_at": "2016-01-30T13:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "693431603750658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/VtGIQpupyK"
        },
        {
            "author_id": "89205397",
            "created_at": "2016-01-30T13:48:20.000Z",
            "id": "693430548669210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia \n\n#blessed #god @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/frUURuprGs"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-01-30T13:30:01.000Z",
            "id": "693425937459863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na viagem da Freeway para a Cro\u00e1cia, o grupo conhecer\u00e1 o incr\u00edvel Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, onde as... https://t.co/dcUvOjASqo"
        },
        {
            "author_id": "16026926",
            "created_at": "2016-01-30T13:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18023802,
                        -22.96323938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "693421971967754245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UMPL99hXWl"
        },
        {
            "author_id": "4235859537",
            "created_at": "2016-01-30T12:37:34.000Z",
            "id": "693412737003683841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo esse parque municipal igual eu amo minha vida"
        },
        {
            "author_id": "53654624",
            "created_at": "2016-01-30T12:26:01.000Z",
            "id": "693409832850845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi tem aventura e verde preservado https://t.co/1BreuZAdtj"
        },
        {
            "author_id": "133526869",
            "created_at": "2016-01-30T12:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "693407473051504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/a4nSZCEo0r"
        },
        {
            "author_id": "70447571",
            "created_at": "2016-01-30T12:10:32.000Z",
            "id": "693405934240923649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Vg8Pqsqq0m"
        },
        {
            "author_id": "1148590920",
            "created_at": "2016-01-30T12:07:22.000Z",
            "id": "693405138569039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas particulares de reserva biol\u00f3gica j\u00e1 representam um bom percentual de toda \u00e1rea verde de... https://t.co/3JAJBn6UIN"
        },
        {
            "author_id": "40266997",
            "created_at": "2016-01-30T12:00:04.000Z",
            "id": "693403300784390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[TOP20] A Academia do Caf\u00e9, pr\u00f3xima ao Mercado Central e ao Parque Municipal, pontos tur\u00edsticos de Belo... https://t.co/cowfoQM44S"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2016-01-30T11:25:02.000Z",
            "id": "693394484491636741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi tem aventura e verde preservado https://t.co/G6ARTQZZYv https://t.co/l6Ywjga9sb"
        },
        {
            "author_id": "193552585",
            "created_at": "2016-01-30T11:00:02.000Z",
            "id": "693388191571779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Dunas \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no RN. \nCriado em 1977, o Parque est\u00e1... https://t.co/ZB8eSAulO3"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-30T10:57:43.000Z",
            "id": "693387611210125313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Max Fercondini e Amanda Richter visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\" https://t.co/xItsy5lepR"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-30T10:57:35.000Z",
            "id": "693387577445974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Max Fercondini e Amanda Richter visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\" https://t.co/xItsy5lepR"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-30T10:32:26.000Z",
            "id": "693381246928334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Max Fercondini e Amanda Richter visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/IyU65cKFQK"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-01-30T10:31:19.000Z",
            "id": "693380964945399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/Lw0an0ruOS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-30T10:21:47.000Z",
            "id": "693378566646530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Max Fercondini e Amanda Richter visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/8f7VqczVnl"
        },
        {
            "author_id": "3415073897",
            "created_at": "2016-01-30T10:13:47.000Z",
            "id": "693376552264978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, vamos embora pro Parque Municipal Pinto Teles.Projeto Campo do Sete j\u00e1 fui, compartilha gente!! https://t.co/8EJfcnAk9t"
        },
        {
            "author_id": "1394428592",
            "created_at": "2016-01-30T10:12:37.000Z",
            "id": "693376261541007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "431005850",
            "created_at": "2016-01-30T05:07:03.000Z",
            "id": "693299360491139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones2012 Alquiler temporada Parque Municipal Independencia https://t.co/oooAk9fw7W #alojamiento #arg"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-01-30T04:30:08.000Z",
            "id": "693290071097651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8PWeZP"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-01-30T04:30:07.000Z",
            "id": "693290066756501505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscqK1o"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-30T04:30:07.000Z",
            "id": "693290065775218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-30T04:30:06.000Z",
            "id": "693290064919597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "362070199",
            "created_at": "2016-01-30T03:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "149267462",
                        "start": 17,
                        "username": "cicloaxion"
                    }
                ]
            },
            "id": "693269647181897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MasaCriticaLima @Cicloaxion (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/hyFOeVNN9j"
        },
        {
            "author_id": "307502826",
            "created_at": "2016-01-30T02:55:44.000Z",
            "id": "693266315897872385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera n\u00e3o esque\u00e7am que al\u00e9m do Coroa Grande Folia hoje (30), no Parque Municipal tamb\u00e9m vai rolar o Esquenta de... https://t.co/lsWhaEvqFX"
        },
        {
            "author_id": "2479779499",
            "created_at": "2016-01-30T02:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2568836214",
                        "start": 0,
                        "username": "SavenClarke"
                    }
                ]
            },
            "id": "693260953534754818",
            "in_reply_to_user_id": "2568836214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavenClarke \u00c9 modo de falar. *Ele ria baixo, virando no quarteir\u00e3o principal do parque estadual.* Espero que goste de comida Italiana. +"
        },
        {
            "author_id": "129268565",
            "created_at": "2016-01-30T01:39:03.000Z",
            "id": "693247017653538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o Document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/48jPcx8Uy5"
        },
        {
            "author_id": "413531742",
            "created_at": "2016-01-30T01:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "693246187344957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/eHts50C84L"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-01-30T01:31:07.000Z",
            "id": "693245021496029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Cachoeiras na Ladeira do Imp\u00e9rio - Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA\nUse #TRACKLOG\nSite:... https://t.co/QkFbIMo0eG"
        },
        {
            "author_id": "3677636356",
            "created_at": "2016-01-30T00:58:22.000Z",
            "id": "693236780787744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava no parque municipal com a minha m\u00e3e , a ju e a m\u00e3e dela"
        },
        {
            "author_id": "1278590604",
            "created_at": "2016-01-30T00:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "693236055156396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emissarizandooooo \"\n\n#brotherhood \n#bmxbrasil \n#brazilianvertrider @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/4oxtM9DKV4"
        },
        {
            "author_id": "103831525",
            "created_at": "2016-01-30T00:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "693235865561251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WvwhmhayHC\u00b0 Anivers\u00e1rio de Visita\u00e7\u00e3o | Parque Estadual Fritz Plaumann | ECOPEF"
        },
        {
            "author_id": "952862029",
            "created_at": "2016-01-30T00:26:38.000Z",
            "id": "693228793616556034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SCORE FINAL\n#CHILE #MUNDO\n#SEGUNDADIVISI\u00d3N TEMPORADA 2015-2016\nFecha 22\nDeportes #Valdivia 4-2 Deportes #LaPintana\nEstadio Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "348217500",
            "created_at": "2016-01-30T00:11:21.000Z",
            "id": "693224944977756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/XYMRIoo4aB #educa\u00e7\u00e3oambiental #mataatl\u00e2ntica https://t.co/2vrs5sUEfh"
        },
        {
            "author_id": "348217500",
            "created_at": "2016-01-30T00:10:54.000Z",
            "id": "693224835208630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/XYMRIoo4aB #educa\u00e7\u00e3oambiental #mataatl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2016-01-29T23:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "693219358882033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/uCV9gFMPJD"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-01-29T23:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "693212390926766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquenta p noite (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/3Z0pCWg61V"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-01-29T23:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "693210051209777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/Ie95qPmdTg https://t.co/hbaUMJDU7D"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2016-01-29T22:46:01.000Z",
            "id": "693203470183206913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto, pessoas na Pedra da Itapeva em trilha orientada pelo PEVA (foto: Parque Estadual de Itapeva) https://t.co/Zo054xx8bO"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2016-01-29T22:39:25.000Z",
            "id": "693201810039914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e1i, e essa conversa de que tem jacar\u00e9 no Lago do Parque Municipal de Trindade, ali em frente \u00e0 C\u00e2mara de Vereadores?"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-01-29T22:22:06.000Z",
            "id": "693197451973545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos | 2 de Fevereiro - Comemora\u00e7\u00f5es do Dia Mundial das... https://t.co/khPoXirDtc"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-01-29T22:19:38.000Z",
            "id": "693196830860009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional de Sete Cidades\nFoto: https://t.co/Bit2OO9P2c"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2016-01-29T22:10:11.000Z",
            "id": "693194452458999810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/9h2U7pesAa"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-01-29T22:08:04.000Z",
            "id": "693193922156232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos | 2 de Fevereiro - Comemora\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/azxjxRBmfB"
        },
        {
            "author_id": "425379933",
            "created_at": "2016-01-29T22:06:50.000Z",
            "id": "693193610079109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cerro Santa ana , monumento natural de paraguana https://t.co/siYDr7oJT1"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2016-01-29T22:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2889736288",
                        "start": 51,
                        "username": "rl_mello"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1350587311",
                        "start": 61,
                        "username": "kamilahcavalera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "693191926389051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @rl_mello @kamilahcavalera) https://t.co/24ssa6xwOg"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2016-01-29T21:27:47.000Z",
            "id": "693183783487553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil... https://t.co/hg18iyEzEQ"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-01-29T21:26:33.000Z",
            "id": "693183472236695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/P7VVw1nzSN"
        },
        {
            "author_id": "4513493228",
            "created_at": "2016-01-29T21:23:54.000Z",
            "id": "693182806814404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De visista al Monumento natural \"las marias\" neyba"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-01-29T20:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "693174837376847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimar p mas tarde tomar um chop (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/PDNDaDea3L"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-01-29T20:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "693173243964964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/f4TXj7lrs5"
        },
        {
            "author_id": "1504658538",
            "created_at": "2016-01-29T20:39:51.000Z",
            "id": "693171722250399745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disfruta el espect\u00c3\u00a1culo de la nieve, te decimos c\u00c3\u00b3mo: En el Parque Nacional Izta-Popo encontrar\u00c3\u00a1s un centro... https://t.co/q27evoQYGh"
        },
        {
            "author_id": "736871592",
            "created_at": "2016-01-29T20:39:50.000Z",
            "id": "693171714943901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disfruta el espect\u00c3\u00a1culo de la nieve, te decimos c\u00c3\u00b3mo: En el Parque Nacional Izta-Popo encontrar\u00c3\u00a1s un centro... https://t.co/RmO6eNNUwD"
        },
        {
            "author_id": "141297176",
            "created_at": "2016-01-29T20:39:49.000Z",
            "id": "693171712100175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disfruta el espect\u00c3\u00a1culo de la nieve, te decimos c\u00c3\u00b3mo: En el Parque Nacional Izta-Popo encontrar\u00c3\u00a1s un centro... https://t.co/M5o8lWcZgC"
        },
        {
            "author_id": "196691661",
            "created_at": "2016-01-29T20:39:48.000Z",
            "id": "693171707016671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disfruta el espect\u00c3\u00a1culo de la nieve, te decimos c\u00c3\u00b3mo: En el Parque Nacional Izta-Popo encontrar\u00c3\u00a1s un centro... https://t.co/o5uzia1BuN"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2016-01-29T20:38:24.000Z",
            "id": "693171355185905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o - TO \u00e9 tido como criminoso Neste \u00faltimo s\u00e1bado o Pa  https://t.co/53lYgVST9H  #acontecenoto #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-01-29T20:28:19.000Z",
            "id": "693168817615163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n#galicianorte #spain #turismo #travel #tourism https://t.co/97yo9SRoNs"
        },
        {
            "author_id": "2779060008",
            "created_at": "2016-01-29T19:46:57.000Z",
            "id": "693158406576799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GARCA!!!!! https://t.co/pVP1VrpbBg"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-01-29T19:01:37.000Z",
            "id": "693146999923855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ver de perto os imperd\u00edveis picos Dedo de Deus e Agulha do Diabo? V\u00e1 ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/EcCxl1kGdd"
        },
        {
            "author_id": "461339845",
            "created_at": "2016-01-29T19:00:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "693146608842739713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada e seus encantos... Morro do Pai In\u00e1cio!! \nParque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7Jl2LR9wd4"
        },
        {
            "author_id": "136862156",
            "created_at": "2016-01-29T18:55:54.000Z",
            "id": "693145562208563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Debate \u2013 O COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS E BEBIDAS NO PARQUE ESTADUAL MARINHO DE AREIA VERMELHA... https://t.co/9p4yR6zfTr"
        },
        {
            "author_id": "425824535",
            "created_at": "2016-01-29T18:49:14.000Z",
            "id": "693143883925057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o de animais empalhados. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/vsK014ubib"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2016-01-29T18:45:43.000Z",
            "id": "693142997890908161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/Q6dMyTr0jZ"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-01-29T18:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "524587878",
                        "start": 24,
                        "username": "semaceara"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "524587878",
                        "start": 102,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "693142384738222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted SEMA - CEAR\u00c1 (@semaceara):\n\nSerra da Aratanha, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental administrada pela @semaceara.... https://t.co/FNo1fsl9HH"
        },
        {
            "author_id": "3312631751",
            "created_at": "2016-01-29T18:33:44.000Z",
            "id": "693139981187960833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais belos do Brasil e t\u00e3o desconhecido. Conhe\u00e7a um pouco dessa maravilha. https://t.co/7L3efezNnA"
        },
        {
            "author_id": "425824535",
            "created_at": "2016-01-29T18:30:11.000Z",
            "id": "693139089713926146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/JIEpc7NFBq"
        },
        {
            "author_id": "2388995070",
            "created_at": "2016-01-29T18:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "11162772",
                        "start": 47,
                        "username": "greenpeace_esp"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "92631522",
                        "start": 63,
                        "username": "EFEverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "693139088610701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kenia acorrala al Parque Nacional de #Nairobi @greenpeace_esp @EFEverde #naturaleza https://t.co/8kqLRSl29B https://t.co/Tv49jrHKEw"
        },
        {
            "author_id": "4829755107",
            "created_at": "2016-01-29T18:25:47.000Z",
            "id": "693137981905977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal in Itatiba, Sao paulo https://t.co/SzAAOxB6Wh"
        },
        {
            "author_id": "302154260",
            "created_at": "2016-01-29T18:18:28.000Z",
            "id": "693136140577169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza com my love. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/qedaiktwfr"
        },
        {
            "author_id": "425824535",
            "created_at": "2016-01-29T17:58:29.000Z",
            "id": "693131113867386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tia adora d+ ele S2 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/DWeDn270aW"
        },
        {
            "author_id": "634112762",
            "created_at": "2016-01-29T17:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "693126774159478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2606\u2606\u2606 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/I9vJcR1Jzc"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-01-29T17:31:53.000Z",
            "id": "693124419389149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de turistas que caminhava de Horcones a Confluencia, dentro do Parque Nacional do Aconcagua, foi pego de s\u2026 https://t.co/cfhXXochzl"
        },
        {
            "author_id": "46357966",
            "created_at": "2016-01-29T17:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "46357966",
                        "start": 17,
                        "username": "JovemPanBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "693120278860292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carnaval \u00e9 com a @jovempanbh! Esperamos vc dia 09/02 na Av. dos Andradas, em frente ao Parque Municipal! Vai bombar! https://t.co/D13iVoSdrU"
        },
        {
            "author_id": "109186176",
            "created_at": "2016-01-29T17:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "693117876165873667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qaVlqgN7ZU"
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2016-01-29T16:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "137469976",
                        "start": 0,
                        "username": "newtonavelino"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "390829759",
                        "start": 121,
                        "username": "brazilpaint"
                    }
                ]
            },
            "id": "693114599118213120",
            "in_reply_to_user_id": "137469976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@newtonavelino RASO DA CATARINA: Fonte da imagem:\u00a0viarural\n\nESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 A nossa ... https://t.co/FR9ZnB68Ym @brazilpaint"
        },
        {
            "author_id": "33938941",
            "created_at": "2016-01-29T16:06:37.000Z",
            "id": "693102961564594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Debate \u2013 O COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS E BEBIDAS NO PARQUE ESTADUAL MARINHO DE AREIA VERMELHA... https://t.co/XsgcuxB4G7"
        },
        {
            "author_id": "3304238237",
            "created_at": "2016-01-29T15:53:05.000Z",
            "id": "693099553533366273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia da Joana \u00e9 pequena no tamanho e imensa nos encantos, faz parte do Monumento Natural dos\u2026 https://t.co/saxTFGjSDi"
        },
        {
            "author_id": "461226763",
            "created_at": "2016-01-29T15:29:15.000Z",
            "id": "693093557339623426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3131203943",
            "created_at": "2016-01-29T15:04:06.000Z",
            "id": "693087226314489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem de sonho fica na serra do Rio de Janeiro, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, mais conhecidos entre... https://t.co/HQt0WYN3aR"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2016-01-29T14:30:26.000Z",
            "id": "693078753652518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio registra as belezas do Parque Estadual que abrange o litoral paulista, de Peru\u00edbe \u00e0 Ubatuba: https://t.co/eodMlHGnWr"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-01-29T14:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "693071315272622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-01-29T14:00:52.000Z",
            "id": "693071313238376449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/uRJQMpkjMm"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-01-29T14:00:28.000Z",
            "id": "693071215129395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos preservar nossa Serra da Mantiqueira https://t.co/Gl70N70oL9"
        },
        {
            "author_id": "309307516",
            "created_at": "2016-01-29T13:55:51.000Z",
            "id": "693070049419091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/Ui13SZmIBt"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-01-29T13:48:16.000Z",
            "id": "693068142952583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/XK0RyXXKiF"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-01-29T13:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "524587878",
                        "start": 64,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "693060971779248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Aratanha, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental administrada pela @semaceara. Saiba mais: https://t.co/lTsrkIfQmu https://t.co/Wtq491o31U"
        },
        {
            "author_id": "65514084",
            "created_at": "2016-01-29T13:18:47.000Z",
            "id": "693060721945513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/LEvxuGBDOI"
        },
        {
            "author_id": "224221331",
            "created_at": "2016-01-29T13:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "693060453069619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/yHkr0OWGVK https://t.co/zeelLdEsN1"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-01-29T12:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0005441,
                        -19.88771811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "693055739259179009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/a9YcHiSZxz"
        },
        {
            "author_id": "234162772",
            "created_at": "2016-01-29T12:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63545993,
                        19.11858383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00289871225d3c44"
            },
            "id": "693054682126794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\ud83d\udeb6\ud83c\udffd#PicoDuarte #Excursi\u00f3n #D\u00eda1 @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/Ubm2eVogmu"
        },
        {
            "author_id": "118867898",
            "created_at": "2016-01-29T12:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.05,
                        0.0333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "693046213181063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho. @ Macap\u00e1, Brazil https://t.co/oB36kFKBiX"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-01-29T11:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "78068462",
                        "start": 22,
                        "username": "allansik"
                    }
                ]
            },
            "id": "693035340114829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que foto irada o @allansik tirou da Cachoeirinha, no Parque Estadual do Ibitipoca, em\u2026 https://t.co/Cp53BvDC4K https://t.co/zsIMrvOe6A"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-29T10:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "365359115",
                        "start": 35,
                        "username": "Vitor_Murta"
                    }
                ]
            },
            "id": "693015022985973761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual de Pedra Azul\" by @Vitor_Murta. https://t.co/kzERdXLJfK"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-29T10:03:29.000Z",
            "id": "693011573133201409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul #ecoparquepedraazulaventura\n\u00a9 Vitor Murta\nEXIF: Dist\u00e2ncia focal: 17mm.  Tempo de... https://t.co/9rbGt8am01"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-01-29T09:01:38.000Z",
            "id": "692996009673252866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/1tjonQrYos"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-01-29T09:01:37.000Z",
            "id": "692996006464638977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/zPxUVbp9XL"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-01-29T09:01:35.000Z",
            "id": "692995997136478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/LXNcac5I7w"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-01-29T09:01:35.000Z",
            "id": "692995994921910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/GRUF5v8iLR"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-01-29T09:01:34.000Z",
            "id": "692995992145285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/iDICXveRIm"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-01-29T09:01:30.000Z",
            "id": "692995974722162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/68ahXqkEER"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:49.000Z",
            "id": "692974160893575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/oan3QKiZxQ"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:46.000Z",
            "id": "692974150399455234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/hMJtkpymHv"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:45.000Z",
            "id": "692974145907351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/dmOmhURBpV"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:40.000Z",
            "id": "692974122612211713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/B9GtywVUQB"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:39.000Z",
            "id": "692974120003342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/jR0KoJsPQg"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:36.000Z",
            "id": "692974106891915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/6uiJsWbYcG"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:35.000Z",
            "id": "692974104341803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/pYsPIqzYQj"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:35.000Z",
            "id": "692974101477072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/OynCFiPrQj"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:34.000Z",
            "id": "692974098796974081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/hdHiKZuZaB"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:31.000Z",
            "id": "692974086897680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/M4DC8p89LA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:30.000Z",
            "id": "692974082539810818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/5RfgWuRei8"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:29.000Z",
            "id": "692974077456338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional... https://t.co/VgklmYzw9e #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:27.000Z",
            "id": "692974070326018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/1ccHH3IRK6"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:24.000Z",
            "id": "692974057608908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/gVtkPh6GXf"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:22.000Z",
            "id": "692974047056007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/O5jhnO1Yvi"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:21.000Z",
            "id": "692974044812017668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/0J8lolt2WV"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:21.000Z",
            "id": "692974042375143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/1rBdL5ZhIK"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:20.000Z",
            "id": "692974037664931841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/jswTbrfadf"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:19.000Z",
            "id": "692974033332224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/3xrqocEJao"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:18.000Z",
            "id": "692974030970884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/d1y6KxeUBW"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:12.000Z",
            "id": "692974007335940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/MslHn2tt1Z"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-01-29T07:34:12.000Z",
            "id": "692974005125517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/tU0F1ScCsi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-29T07:21:05.000Z",
            "id": "692970705034579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no parque nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Ap\u00f3s filhote ir em dire\u00e7\u00e3o de turistas, elefanta usou tromba para impedir."
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-01-29T07:06:45.000Z",
            "id": "692967095819177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetora, elefanta impede beb\u00ea elefante de se aproximar de turistas: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, ... https://t.co/8dxf14FF7V"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2016-01-29T04:33:25.000Z",
            "id": "692928511091281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ta sendo a melhor noite de 2016, certamente hoje eu vou dormir melhor do que no dia do passeio ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-29T04:30:06.000Z",
            "id": "692927674709340161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-29T04:30:06.000Z",
            "id": "692927674407321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "546523343",
            "created_at": "2016-01-29T02:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "692898446131478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naco. #streetart #graffiti #Bogot\u00e1 #colombia @ Parque Nacional https://t.co/M07eACItLU"
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2016-01-29T02:22:33.000Z",
            "id": "692895575776165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RASO DA CATARINA: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\n      A nossa caatinga, ela nos faz admir\u00e1-la, nos faz ter orgulho dela...... https://t.co/NINkJgrPnM"
        },
        {
            "author_id": "390829759",
            "created_at": "2016-01-29T02:22:28.000Z",
            "id": "692895556625002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RASO DA CATARINA: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 A nossa caatinga, ela nos faz admir\u00e1-la, nos faz ter orgulho dela... https://t.co/R149hqCRcv"
        },
        {
            "author_id": "1260781988",
            "created_at": "2016-01-29T00:16:21.000Z",
            "id": "692863818322411522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Karijini na Austr\u00e1lia \u00e9 bonito p crl \ud83d\ude0d\ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-29T00:04:08.000Z",
            "id": "692860741074857985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Janeiro foram registrados 18 papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e \u00e1rea de entorno.... https://t.co/uxkeD9AAVt"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-01-29T00:00:35.000Z",
            "id": "692859850175328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Estadual do Mirador https://t.co/017NM0bTRV #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2016-01-28T23:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "692858624599674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passear com o Lucky \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/DKTieKkRZM"
        },
        {
            "author_id": "62120318",
            "created_at": "2016-01-28T23:45:20.000Z",
            "id": "692856010105450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Estadual do Mirador https://t.co/hxVlzPSzwr"
        },
        {
            "author_id": "65127076",
            "created_at": "2016-01-28T23:28:59.000Z",
            "id": "692851897712050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tenho que levar os primos pra andar de metro e ir no Parque Municipal qjsidikqkskkd essas crian\u00e7as da ro\u00e7a \u00e9 sao mt engra\u00e7adas ajjqjd"
        },
        {
            "author_id": "2157756901",
            "created_at": "2016-01-28T23:26:21.000Z",
            "id": "692851236299677702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7o da semana: Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas foi definida como s\u00edtio Ramsar pelo Comit\u00ea Permanente da... https://t.co/Q5BoH1eHeK"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2016-01-28T23:26:04.000Z",
            "id": "692851162484121602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7o da semana: Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas foi definida como s\u00edtio Ramsar pelo Comit\u00ea Permanente da... https://t.co/Wlxb0pfkoV"
        },
        {
            "author_id": "57380426",
            "created_at": "2016-01-28T22:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692841202224267265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abismo \u261d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vKRgCkfwqp"
        },
        {
            "author_id": "258758586",
            "created_at": "2016-01-28T22:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692841179721773058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \nMirante Dona Marta\n\n#RJ #Mirante #Tijuca\u2026 https://t.co/YC3z1VTL69"
        },
        {
            "author_id": "281317348",
            "created_at": "2016-01-28T22:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "692835081807761412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi dizer que s\u00f3 era feliz quem nunca desistia de sonhar.. \ud83d\udc9a @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MKJ8RKy52s"
        },
        {
            "author_id": "258788286",
            "created_at": "2016-01-28T22:22:02.000Z",
            "id": "692835048177823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Morro do Pai In\u00e1cio. Len\u00e7\u00f3is-BA https://t.co/mHPtMLGLKz"
        },
        {
            "author_id": "54012317",
            "created_at": "2016-01-28T22:16:28.000Z",
            "id": "692833645673852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental visita Parque Municipal das Carnaubeiras \u2013 Aclecivam Soares https://t.co/3vf4UAp5Wj"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2016-01-28T22:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1363197835",
                        "start": 62,
                        "username": "LermenNati"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "229990467",
                        "start": 74,
                        "username": "GustavoBoenny"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1420679214",
                        "start": 89,
                        "username": "lauraa_gimenes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "692832473806278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc29 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @lermennati @gustavoboenny @lauraa_gimenes) https://t.co/rxcWlAuAkn"
        },
        {
            "author_id": "2229833622",
            "created_at": "2016-01-28T22:00:33.000Z",
            "id": "692829640407281668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas, galardoado co selo Starlight https://t.co/6NCzUbpqDR https://t.co/OiI4d0pjP8"
        },
        {
            "author_id": "3243613839",
            "created_at": "2016-01-28T21:55:57.000Z",
            "id": "692828485526667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas do desejo @ Parque Municipal De Bh https://t.co/tP8o9Jt5Qx"
        },
        {
            "author_id": "3243613839",
            "created_at": "2016-01-28T21:53:28.000Z",
            "id": "692827858440290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte @ Parque Municipal De Bh https://t.co/hWld8QJXeR"
        },
        {
            "author_id": "229990467",
            "created_at": "2016-01-28T21:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1363197835",
                        "start": 64,
                        "username": "LermenNati"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1420679214",
                        "start": 76,
                        "username": "lauraa_gimenes"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1198228911043350529",
                        "start": 92,
                        "username": "carol_haas"
                    }
                ]
            },
            "id": "692826460629946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @lermennati @lauraa_gimenes @carol_haas https://t.co/E761mOoXgr"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-01-28T21:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692826447279431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8CeU9uleGv"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-01-28T21:46:28.000Z",
            "id": "692826096153178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeir\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA\nUse #TRACKLOG\nSite: https://t.co/6Zpkbs5oSb... https://t.co/gD1BYWoVUz"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2016-01-28T21:39:18.000Z",
            "id": "692824293994926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque Estadual do Juquery/Franco da Rocha-SP\n\nDia 31/01/2016\nDistancia: media 70km\nDificuldade: Dificil... https://t.co/LtGgDcwNRL"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2016-01-28T21:34:54.000Z",
            "id": "692823185159487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uklPomqopZ"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2016-01-28T21:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692823183288877058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/I1rb9aZpWz"
        },
        {
            "author_id": "250439972",
            "created_at": "2016-01-28T21:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "105128885",
                        "start": 86,
                        "username": "JohnMedcraftEAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "692819214122536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a luta pela revitaliza\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pico do Jabre continua!!! @JohnMedcraftEAB"
        },
        {
            "author_id": "262923632",
            "created_at": "2016-01-28T21:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692819189518696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zx6giBWKew"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-28T21:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "692815515786579971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/mCOCGYghph"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-28T21:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "692815167361523713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/tG1t4gapHN"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-28T20:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92439058,
                        -8.00401907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "692813598662512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/vsdLB2vkh0"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-01-28T20:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98390976,
                        -23.04476303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "692811050899673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Marcio (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/wfoPYaAV3K"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-01-28T20:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "692808376682700801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/al6nh5dbbQ"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2016-01-28T20:28:24.000Z",
            "id": "692806451660767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereadores de \"oposi\u00e7\u00e3o\" em Mossor\u00f3 votaram contra o Parque Municipal - https://t.co/e6aSagezOU"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2016-01-28T20:07:23.000Z",
            "id": "692801161687015425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, e \u00e9 mundialmente reconhecido... https://t.co/uhGHXeWoXb"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2016-01-28T20:01:52.000Z",
            "id": "692799773729013762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazenda Capit\u00e3o Eduardo n\u00e3o \u00e9 mais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/cyP23I4rst"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2016-01-28T20:00:02.000Z",
            "id": "692799311122407425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 53\u00ba Festa da Uva no Parque Municipal da Uva, em Colombo!\n\nConcorra \u00e0 visita ao camarim do Padre... https://t.co/jBmcNDErgH"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2016-01-28T19:15:53.000Z",
            "id": "692788200524357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda medidas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Macaqueiras #Direito https://t.co/jhGyC2yizv"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-01-28T19:06:07.000Z",
            "id": "692785742565605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos muitos Elefantes vistos no s\u00e1bado passado no Parque Nacional de Pilanesberg\nOne of the few Elephants we... https://t.co/jbwCtRv6EU"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2016-01-28T18:48:14.000Z",
            "id": "692781243956629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda medidas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Macaqueiras em Jacobina https://t.co/gq850kPtiA"
        },
        {
            "author_id": "142832652",
            "created_at": "2016-01-28T17:57:58.000Z",
            "id": "692768592085934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra conversar com o sil\u00eancio.\nParque Nacional de Kalibiru - Indon\u00e9sia https://t.co/MPRGpVQHb2"
        },
        {
            "author_id": "542914720",
            "created_at": "2016-01-28T17:51:29.000Z",
            "id": "692766962246651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque municipal com essas mina loca"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-01-28T17:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "524587878",
                        "start": 24,
                        "username": "semaceara"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "524587878",
                        "start": 44,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "692765080237178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted SEMA - CEAR\u00c1 (@semaceara):\n\nGT da @semaceara discute gest\u00e3o integrada do Parque Nacional de... https://t.co/IDgiCJ8LVD"
        },
        {
            "author_id": "2532868352",
            "created_at": "2016-01-28T17:42:20.000Z",
            "id": "692764658332205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada Primeira Audi\u00eancia Publica para tratar do Parque Estadual de Mirador\nVeja no Blog do Pedro Jorge, https://t.co/zdXOK2qZpS"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-01-28T17:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "524587878",
                        "start": 6,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "692759902368956418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GT da @semaceara discute gest\u00e3o integrada do Parque Nacional de Jericoacoara  https://t.co/YnOqbOUNoM"
        },
        {
            "author_id": "193721426",
            "created_at": "2016-01-28T17:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39762405,
                        -23.50352907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692755741082406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boatarde @ Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/OQces3YMLA"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2016-01-28T17:00:02.000Z",
            "id": "692754012739887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGURAN\u00c7A \u2013 O monitoramento do Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini e entorno at\u00e9 a Rodovi\u00e1ria \u00e9 realizado... https://t.co/IVoUkkn1Em"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-01-28T16:37:01.000Z",
            "id": "692748221425160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacobina: Parque Municipal de Macaqueiras deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o, sugere\u00a0MP https://t.co/XPQbFYQEoq https://t.co/7axpKrNbRp"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-01-28T16:36:56.000Z",
            "id": "692748203091824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacobina: Parque Municipal de Macaqueiras deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o, sugere\u00a0MP https://t.co/DsNPOFWp5n https://t.co/QNKyskpHCc"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-01-28T16:15:01.000Z",
            "id": "692742687582216193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido | https://t.co/SUtaCDi7IY\n\nAtualmente, o... https://t.co/UezrLJTeOr"
        },
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2016-01-28T16:10:50.000Z",
            "id": "692741632404373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a cidade de Canan\u00e9ia-SP e explorar o Parque Estadual da Ilha do Cardoso? #Simbora https://t.co/t0hEU0sPKF"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-01-28T15:55:33.000Z",
            "id": "692737786177310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Mateus est\u00e1 prevista desde o in\u00edcio de 2002"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-01-28T15:52:34.000Z",
            "id": "692737034511912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Buraco do Padre \u00e9 um local sensacional quem quer fugir da folia! Uma bel\u00edssima unidade de conserva\u00e7\u00e3o, perfeita... https://t.co/zpUh2FRUg7"
        },
        {
            "author_id": "474232430",
            "created_at": "2016-01-28T15:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692734170548846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\udca5 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/ukZW02h4Zk"
        },
        {
            "author_id": "128385245",
            "created_at": "2016-01-28T15:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "692729486941540353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udc0b @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ml44Z3o2j2"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2016-01-28T15:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91901667,
                        -25.43927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "692725805592547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o de trem do Parque Estadual do Pico do Marumbi, Paran\u00e1./ Train station at Marumbi Park,\u2026 https://t.co/DJB9cyc0FV"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-01-28T15:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "38516217",
                        "start": 0,
                        "username": "NPCA"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "143838454",
                        "start": 6,
                        "username": "BuffaloNPS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "716010f6d733baba"
            },
            "id": "692724939464515586",
            "in_reply_to_user_id": "38516217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NPCA @BuffaloNPS Compreendo o Novo Parque Nacional onde a Mans\u00e3o Principal fica \u00e0 beira de uma bonita campina. O que tem as \u00e1rvores e"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-01-28T15:00:30.000Z",
            "id": "692723932311470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e Ilha Grande est\u00e3o entre as belezas do Rio para conhecer este ver\u00e3o. Confira: https://t.co/EcCxl1kGdd"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-01-28T14:30:02.000Z",
            "id": "692716264368783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem bichinhos de pel\u00facia em excesso? Mande para o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheiras. Os bichinhos de... https://t.co/CqvOc7TsSb"
        },
        {
            "author_id": "17217722",
            "created_at": "2016-01-28T14:25:44.000Z",
            "id": "692715184582967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte e vida futebol: os rom\u00e2nticos do est\u00e1dio Gran Parque Nacional, Montevid\u00e9u -  https://t.co/cO0AWvdPlE"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-01-28T14:15:52.000Z",
            "id": "692712699298451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachoeiras e \u00e1guas azuis: este parque na Cro\u00e1cia \u00e9 um dos mais lindos do mundo!  Conhece? https://t.co/akpnsXgnIF \ud83d\ude0d https://t.co/VhtFflf5zG"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-01-28T13:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0005441,
                        -19.88771811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "692705908019838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/O4h42CIseN"
        },
        {
            "author_id": "25710713",
            "created_at": "2016-01-28T13:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "692702930449907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/4iQFmBJr4S"
        },
        {
            "author_id": "198654612",
            "created_at": "2016-01-28T13:19:07.000Z",
            "id": "692698417479417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando o Vale da Teixeira . . .: No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/tsoxb6WGK9"
        },
        {
            "author_id": "3742438397",
            "created_at": "2016-01-28T12:40:35.000Z",
            "id": "692688722328997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Claro Basquete realiza treinamento na Floresta Estadual : https://t.co/uakMb4MjXH #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "2960818215",
            "created_at": "2016-01-28T12:35:49.000Z",
            "id": "692687521105469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Claro Basquete realiza treinamento na Floresta Estadual : https://t.co/wNtZlKtyk2 #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "2810764397",
            "created_at": "2016-01-28T12:27:51.000Z",
            "id": "692685516471451649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural Uramba Baha Mlaga Pacifico colombiano... https://t.co/kzPNUi9gMa https://t.co/Grvzy07ggS"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-01-28T12:01:08.000Z",
            "id": "692678792708497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Estadual do Mirador https://t.co/Vec9aNk83p #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "356579552",
            "created_at": "2016-01-28T11:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692665972021411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2w8G81Vk0U"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-28T10:41:09.000Z",
            "id": "692658664058941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul\n\u00a9 Vitor Murta\nEXIF: Dist\u00e2ncia focal: 17mm.  Tempo de exposi\u00e7\u00e3o: 1/100.s.  Abertura:... https://t.co/YnQ5JemaTC"
        },
        {
            "author_id": "44924110",
            "created_at": "2016-01-28T10:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "42214962",
                        "start": 93,
                        "username": "lsantanna"
                    }
                ]
            },
            "id": "692658249884106753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A ocupa\u00e7\u00e3o do parque nacional do Oregon, nos EUA, por uma mil\u00edcia antigoverno \u00e9 o assunto do @lsantanna no time das nove de hoje! #CBN25anos"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-28T10:36:18.000Z",
            "id": "692657446440058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho), Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/Ds4JdL4nMw"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2016-01-28T10:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692653877531906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereadores discutem projeto do Parque Municipal: https://t.co/LUyzE6CSr0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1858425054",
            "created_at": "2016-01-28T09:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "7447952",
                        "start": 15,
                        "username": "Dreamstime"
                    }
                ]
            },
            "id": "692640937781104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova venta via @Dreamstime! :)\nhttps://t.co/9QqEhQW8u5\n\n#Argentina #icebergs #LosGlaciares #travelpics #naturephotography #Dreamstime"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2016-01-28T05:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "692574557798944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada de segunda no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \n\n#trilha\n#bike\n#mountainbiking\u2026 https://t.co/kvMHbRyl5u"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-01-28T04:30:08.000Z",
            "id": "692565295077199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-28T04:30:07.000Z",
            "id": "692565293940502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-28T04:30:07.000Z",
            "id": "692565290606026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "15998295",
            "created_at": "2016-01-28T04:14:24.000Z",
            "id": "692561335238955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\nParque Nacional de Itatiaia, 2015\n\n#picodasagulhasnegras #itatiaia\u2026 https://t.co/oQqly3jv9w https://t.co/7o9SwpGM2Z"
        },
        {
            "author_id": "713765043",
            "created_at": "2016-01-28T03:25:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03321109,
                        -30.33969948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "692549068623613956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/NWHW3xlx71"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-01-28T03:11:34.000Z",
            "id": "692545525380419590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1gua em \u00e1rea protegida apresenta melhor qualidade do que em comunidade rural no Paran\u00e1 https://t.co/QaTCeVO7u0"
        },
        {
            "author_id": "2356606272",
            "created_at": "2016-01-28T02:32:46.000Z",
            "id": "692535758608011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sitio do F\u00edsico encontra-se inserido dentro do Parque Estadual do Bacanga, S\u00e3o Lu\u00eds-MA\nhttps://t.co/wQ0dRgUwcc https://t.co/S11zcUjPzb"
        },
        {
            "author_id": "58187539",
            "created_at": "2016-01-28T02:10:17.000Z",
            "id": "692530102840721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0s Planta\u00e7\u00f5es de Ch\u00e1 ao Lado do Parque Nacional dos Gorilas! https://t.co/V9yqTP0nxE"
        },
        {
            "author_id": "268846633",
            "created_at": "2016-01-28T02:05:15.000Z",
            "id": "692528835443716097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/zSocoiX7vE"
        },
        {
            "author_id": "52928373",
            "created_at": "2016-01-28T01:54:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "692526211856211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou eu estaria infringindo alguma \u00e1rea protegida? \ud83c\udf1a"
        },
        {
            "author_id": "290241145",
            "created_at": "2016-01-28T01:44:48.000Z",
            "id": "692523688722317313",
            "in_reply_to_user_id": "496433426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meunomenaoejuao tem a reserva da serra do Japi! mas acho que vistas s\u00e3o s\u00f3 de dia com guia.. \u00e9 uma \u00e1rea protegida mais pra pesquisas.."
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2016-01-28T01:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "136995055",
                        "start": 91,
                        "username": "carolqtal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "692522482683789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dar uma descansada e dps ir p casa (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @carolqtal) https://t.co/GCqHhr5qkN"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-01-28T01:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2338193055",
                        "start": 54,
                        "username": "AdairesJunior"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "692518946063413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @adairesjunior https://t.co/ygWAjT7hU2"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-28T01:18:13.000Z",
            "id": "692516997444272129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/ZSqGQMJrWV"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-01-28T01:00:04.000Z",
            "id": "692512431386574849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc08 BELEZAS NATURAIS \udbb8\udc08 via Tudo Por Email\nA lua ilumina o Parque Nacional dos Arcos, nos Estados Unidos. Que... https://t.co/QgHoRQMq66"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-28T00:13:37.000Z",
            "id": "692500743522246657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria do Parrot Daily News sobre a quarta soltura de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\n\nThe... https://t.co/YqD8nfzzwA"
        },
        {
            "author_id": "542167384",
            "created_at": "2016-01-27T23:52:11.000Z",
            "id": "692495346157621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 / MG - ES - Os maiores picos ficam na divisa dos estados. Pico da Bandeir https://t.co/KBWdjVAWDB"
        },
        {
            "author_id": "302356285",
            "created_at": "2016-01-27T23:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27372125,
                        -22.96153053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692494403110322178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FtD21S9zYR https://t.co/EODIqjeNkK"
        },
        {
            "author_id": "52929656",
            "created_at": "2016-01-27T23:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692491929645420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar favorito no ver\u00e3o do RJ @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/kN6q2WSeJp"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-01-27T22:44:58.000Z",
            "id": "692478432026951682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registros no Parque Estadual da Serra da Tiririca. #Preservar\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "1483535605",
            "created_at": "2016-01-27T22:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692474440379162631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\ud83d\udc66\ud83d\udc68\ud83d\udc6a @ Vista Chinesa - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/WcOxbkG0SE"
        },
        {
            "author_id": "77318265",
            "created_at": "2016-01-27T22:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "692469547828428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra essas aulas e esse calor! \ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Plqx31NwQ8"
        },
        {
            "author_id": "231664482",
            "created_at": "2016-01-27T22:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 70,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "263805822",
                        "start": 83,
                        "username": "Micaelafarias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "692468950437892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corre que \u00e9 ladr\u00e3o \ud83d\ude02 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa @micaelafarias_) https://t.co/wdyYqeYWLE"
        },
        {
            "author_id": "25709335",
            "created_at": "2016-01-27T22:02:03.000Z",
            "id": "692467632243630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo incompleto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/vxy4NaPLEV"
        },
        {
            "author_id": "2603904236",
            "created_at": "2016-01-27T21:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 53,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "468871532",
                        "start": 66,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692464490256994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa @wallacesoares17 https://t.co/s1m8bfDeVW"
        },
        {
            "author_id": "2603904236",
            "created_at": "2016-01-27T21:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 53,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "468871532",
                        "start": 66,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77864899,
                        -22.87395385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692464489246134275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa @wallacesoares17 https://t.co/QeW5phhGDG"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-01-27T21:45:33.000Z",
            "id": "692463480943853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IleJzqOvpG."
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2016-01-27T21:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "53085255",
                        "start": 39,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "692462250712514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reafirmamos na audi\u00eancia p\u00fablica que o @GovernoMA n\u00e3o tolerar\u00e1 a\u00e7\u00e3o de invasores na \u00e1rea do Parque Estadual. Comunidade fez den\u00fancia sobre."
        },
        {
            "author_id": "57406105",
            "created_at": "2016-01-27T21:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692460705249890306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/MH7Nv4mZfh"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2016-01-27T21:32:40.000Z",
            "id": "692460235903123457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00d3tima audi\u00eancia p\u00fablica hoje pela manh\u00e3 em Mirador sobre o Parque Estadual. Di\u00e1logos e encaminhamentos para preservar a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2016-01-27T21:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2889736288",
                        "start": 65,
                        "username": "rl_mello"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "203604021",
                        "start": 75,
                        "username": "jadifelixm"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "386062327",
                        "start": 87,
                        "username": "ramonzits"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 98,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692459623698284545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marliag018 @rl_mello @jadifelixm @ramonzits @vitsantiagoo https://t.co/64vIj33wxo"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2016-01-27T21:26:51.000Z",
            "id": "692458772866924544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores de \"oposi\u00e7\u00e3o\" em Mossor\u00f3 votaram contra o Parque Municipal - https://t.co/e6aSagezOU"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-01-27T21:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "386062327",
                        "start": 53,
                        "username": "ramonzits"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "468871532",
                        "start": 64,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 94,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692458465567076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ramonzits @wallacesoares17 @maartinsffc @vitsantiagoo https://t.co/ilxb3FFU1o"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-01-27T21:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "468871532",
                        "start": 53,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692458433740685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacesoares17 https://t.co/RmdZkbxEyr"
        },
        {
            "author_id": "344240163",
            "created_at": "2016-01-27T21:12:53.000Z",
            "id": "692455260275761154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RD14 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/0Ts36m29t3"
        },
        {
            "author_id": "77485160",
            "created_at": "2016-01-27T21:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25429951,
                        -16.6277883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692454420131495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/sBiqIc6ESZ https://t.co/AvoCNSEssl"
        },
        {
            "author_id": "349685033",
            "created_at": "2016-01-27T21:05:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74068063,
                        -28.14547061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "692453314475196417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedaaala robinho (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/N1ByLPyJq2"
        },
        {
            "author_id": "1966958845",
            "created_at": "2016-01-27T21:03:24.000Z",
            "id": "692452870168432640",
            "in_reply_to_user_id": "2560264783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@warrenlorran_ss @ThayKemely Temos parque estadual do rio doce,algumas cachoeiras de Marli\u00e9ria,varios sitios,e sem contar o ar puro kkkk"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-01-27T21:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692452800089997314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/X7AzJsKGWp"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2016-01-27T20:56:55.000Z",
            "id": "692451240102359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Estado de Turismo entrega cess\u00e3o de uso de \u00e1rea para cria\u00e7\u00e3o de um novo parque municipal em Arar... https://t.co/EV4LvH6iiB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-27T20:40:34.000Z",
            "id": "692447125779644417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Estado de Turismo entrega cess\u00e3o de uso de \u00e1rea para cria\u00e7\u00e3o de um novo parque municipal em Araruama https://t.co/F3qPK8e105"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2016-01-27T20:39:27.000Z",
            "id": "692446846288052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votaram contr\u00e1rios \u00e0 constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal os edis: Lairinho Rosado, Francisco Carlos, Vingt-un Rosado, Tomaz Neto e Genivan Vale."
        },
        {
            "author_id": "366169581",
            "created_at": "2016-01-27T20:26:43.000Z",
            "id": "692443642129162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias  de Beberibe @ Monumento Labirinto Das Fal\u00e9sias - Praia De Morro\u2026 https://t.co/LWmMKSecVE"
        },
        {
            "author_id": "73564309",
            "created_at": "2016-01-27T20:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692443601364766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/TQ5OKqn7re"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-01-27T20:26:07.000Z",
            "id": "692443490064662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui inicia o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VitCFtET79"
        },
        {
            "author_id": "94693237",
            "created_at": "2016-01-27T20:20:31.000Z",
            "id": "692442080061345794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova reforma administrativa e altera\u00e7\u00f5es no projeto para a constru\u00e7\u00e3o do parque municipal https://t.co/K7TWlo21XK"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T20:19:09.000Z",
            "id": "692441738170884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #quati @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/c053g63Z84"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2016-01-27T20:16:53.000Z",
            "id": "692441167363964932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido.\nhttps://t.co/4HvnVnl2Mq https://t.co/6lGOE8QeLY"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2016-01-27T20:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692440889361354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #nature #brazil @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/VH4DeeexRC"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T20:15:21.000Z",
            "id": "692440780309450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/37su5kHLtG"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T20:11:33.000Z",
            "id": "692439822829486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ggIi9EK99u"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-01-27T20:05:02.000Z",
            "id": "692438182416289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto de 2015 a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo estampou as p\u00e1ginas da Revista Viajar pelo Mundo. Linda... https://t.co/hNhLp3dbwv"
        },
        {
            "author_id": "186610653",
            "created_at": "2016-01-27T19:57:05.000Z",
            "id": "692436184954454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos em favor da preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha \\o/ https://t.co/SINzI5ijpJ"
        },
        {
            "author_id": "260963430",
            "created_at": "2016-01-27T19:48:40.000Z",
            "id": "692434065266470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Maria zuando o #Galo por uma sutil altera\u00e7\u00e3o no nome e por conta de um uniforme verde pra meninos jogarem no parque municipal? \u00c9 s\u00e9rio? Kkk"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-01-27T19:44:13.000Z",
            "id": "692432946880446465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido https://t.co/qNVQ0qDzfg #ecodorg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-27T19:41:15.000Z",
            "id": "692432199119945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/KeOUMCl0bB"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2016-01-27T19:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692429575377285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/PHYX9wyJKb"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2016-01-27T19:30:02.000Z",
            "id": "692429374851776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das antigas...\nN\u00e3o se sabe quando e por quem foi tirada esta foto. Mas ela \u00e9 linda!!!!!\nVista do Parque Municipal... https://t.co/5r1h5ToDIc"
        },
        {
            "author_id": "3153691420",
            "created_at": "2016-01-27T19:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692425100952506371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DOetb3iYb5 da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura"
        },
        {
            "author_id": "90536242",
            "created_at": "2016-01-27T19:11:09.000Z",
            "id": "692424621782622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/7IQe81OHNa"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-01-27T19:10:58.000Z",
            "id": "692424576588996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas realizou o resgate e soltura de uma \udbb8\uddd3\udbb8\uddd3jiboia-constritora\udbb8\uddd3\udbb8\uddd3.... https://t.co/dPjTbqhVgp"
        },
        {
            "author_id": "2811483550",
            "created_at": "2016-01-27T19:01:05.000Z",
            "id": "692422088028721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari \u00e9 um convite a quem curte estar em contato com a natureza. https://t.co/fWy9Q1xKaW"
        },
        {
            "author_id": "375909062",
            "created_at": "2016-01-27T18:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58160253,
                        -25.54677094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692418750444933124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u tive a oportunidade de\u2026 https://t.co/f2AVgaLyVt"
        },
        {
            "author_id": "2313818251",
            "created_at": "2016-01-27T18:42:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9390636,
                        -8.27967622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "692417328164814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esculto meu cora\u00e7\u00e3o, pois minha raz\u00e3o muitas vezes atrapalha meu pensar \ud83c\udfb6\ud83d\udcad\ud83d\udc9a @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/aStB3K4Bez"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2016-01-27T18:37:37.000Z",
            "id": "692416183455342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido\" https://t.co/b6eDNVe4cW #sustentabilidade #feedly"
        },
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2016-01-27T18:30:37.000Z",
            "id": "692414421172379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a cidade de Canan\u00e9ia-SP e explorar o Parque Estadual da Ilha do Cardoso? #Simbora https://t.co/ZpJPgeSqCH"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-01-27T18:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2417494915",
                        "start": 75,
                        "username": "IPAN_BRASIL"
                    }
                ]
            },
            "id": "692412987987091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volume de \u00c1gua alto na Cachoeira do Parque Nacional Teres\u00f3polis/Rj.        @IPAN_BRASIL https://t.co/aXXPJM3AaV"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-01-27T18:11:42.000Z",
            "id": "692409662788993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "16h11 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2016-01-27T18:02:54.000Z",
            "id": "692407447382720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido: O fot\u00f3grafo e cinegrafista da nature... https://t.co/O90UWXVRjm"
        },
        {
            "author_id": "79031275",
            "created_at": "2016-01-27T18:00:56.000Z",
            "id": "692406953138454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\ud83c\udf43. @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/kSPJ0I5Yds"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-01-27T17:58:52.000Z",
            "id": "692406432818397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido -  https://t.co/dgeWSbYxiR \nAo todo fora... https://t.co/9VAI6YwNhw"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-01-27T17:47:36.000Z",
            "id": "692403596697034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido https://t.co/fkX0Cs2q5t"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-01-27T17:47:35.000Z",
            "id": "692403591462653954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido https://t.co/bQUmL0emfs"
        },
        {
            "author_id": "72349396",
            "created_at": "2016-01-27T17:42:19.000Z",
            "id": "692402269392912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com votos contr\u00e1rios da oposi\u00e7\u00e3o, projeto do Parque Municipal \u00e9 aprovado https://t.co/3S0gcJClMk"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2016-01-27T17:36:34.000Z",
            "id": "692400820780941313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido https://t.co/vQSXCnwvz9"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2016-01-27T17:32:47.000Z",
            "id": "692399870636756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido: O fot\u00f3grafo e cinegrafista d... https://t.co/6tCGVVWP15 #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2016-01-27T17:32:47.000Z",
            "id": "692399867453374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio busca tornar Parque Estadual da Serra do Mar mais conhecido https://t.co/R2xKA5bYx1"
        },
        {
            "author_id": "115792232",
            "created_at": "2016-01-27T17:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692396361690542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o interessante de SP ZN. @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 https://t.co/Z8U2p0Xvyu"
        },
        {
            "author_id": "115792232",
            "created_at": "2016-01-27T17:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692395423353413634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jararaca @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/vF72YGwyNs"
        },
        {
            "author_id": "81675033",
            "created_at": "2016-01-27T17:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "842206891",
                        "start": 80,
                        "username": "ledamonte"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "299905174",
                        "start": 115,
                        "username": "celsounz"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "376841751",
                        "start": 125,
                        "username": "maurocezarespn"
                    }
                ]
            },
            "id": "692395262082441217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte e vida futebol: os rom\u00e2nticos do est\u00e1dio Gran Parque Nacional, Montevid\u00e9u @ledamonte https://t.co/EzJSHreifv @celsounz @MauroCezarESPN"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-01-27T17:13:12.000Z",
            "id": "692394941444702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As quedas de Kaieteur fazem parte do Parque Nacional de Kaieteur, Guiana, Am\u00e9rica do Sul.Climatologia Geogr\u00e1ficaa https://t.co/cqAntunCZY"
        },
        {
            "author_id": "355776647",
            "created_at": "2016-01-27T16:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65001289,
                        -23.5546782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692387334428454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "557 days \ud83d\udc9e @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/AHWF6NYqah"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-01-27T16:22:40.000Z",
            "id": "692382221970345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MH - Com votos contr\u00e1rios da oposi\u00e7\u00e3o, projeto do Parque Municipal \u00e9 aprovado https://t.co/Etyze2AsH2"
        },
        {
            "author_id": "3411787731",
            "created_at": "2016-01-27T16:15:29.000Z",
            "id": "692380415206805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/IZatQxgvHn"
        },
        {
            "author_id": "2358506138",
            "created_at": "2016-01-27T15:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.72043292,
                        -9.65060927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "692375454611816453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal in Itatiba, Sao paulo https://t.co/hxDUX8UrRi"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2016-01-27T15:42:00.000Z",
            "id": "692371988514471939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH recebe novas placas de sinaliza\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/j3tESuDyA6 https://t.co/Vy1fJp7tfZ"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-01-27T15:33:23.000Z",
            "id": "692369821208543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa com uma colora\u00e7\u00e3o incomum foi recentemente fotografada no parque nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, pelo... https://t.co/kC3POnp95J"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-01-27T15:33:05.000Z",
            "id": "692369746147332100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa com uma colora\u00e7\u00e3o incomum foi recentemente fotografada no parque nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, pelo... https://t.co/1NXuDnXFll"
        },
        {
            "author_id": "2533031518",
            "created_at": "2016-01-27T15:32:09.000Z",
            "id": "692369512310689794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal relaxar"
        },
        {
            "author_id": "3471705796",
            "created_at": "2016-01-27T15:16:15.000Z",
            "id": "692365509120167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serro Azul, em Agrestina, \u00e9 a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco\n\nPernambuco conta com mais uma unidade de... https://t.co/hcbHX48sv9"
        },
        {
            "author_id": "203270928",
            "created_at": "2016-01-27T15:05:13.000Z",
            "id": "692362730225926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A S\u00f4nia Maria de Oliveira mandou bel\u00edssimas fotos do Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena. \n\"Dia\u2026 https://t.co/IFsoIoRTAf"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2016-01-27T15:01:01.000Z",
            "id": "692361677233373185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ZQBzdEgF9Y"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-01-27T14:43:29.000Z",
            "id": "692357260887072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blumenau: Parque Municipal das Nascentes est\u00e1 abandonado - https://t.co/l9MZuRNjaV https://t.co/yHK5pfat4z"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-01-27T14:16:21.000Z",
            "id": "692350433126387716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IleJzqOvpG"
        },
        {
            "author_id": "1616732736",
            "created_at": "2016-01-27T13:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "414515653",
                        "start": 0,
                        "username": "tochoranso"
                    }
                ]
            },
            "id": "692344740046639104",
            "in_reply_to_user_id": "414515653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tochoranso Parque municipal nos espera"
        },
        {
            "author_id": "266545832",
            "created_at": "2016-01-27T13:45:55.000Z",
            "id": "692342777603055618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em sess\u00e3o extraordin\u00e1ria, Vereadores debatem projetos do Executivo sobre parque nacional e reforma administrativa. https://t.co/ybdifEejTj"
        },
        {
            "author_id": "52541006",
            "created_at": "2016-01-27T13:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "180494387",
                        "start": 0,
                        "username": "pamellaglinskas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "692339284045598720",
            "in_reply_to_user_id": "180494387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamellaglinskas serio baby? Consegues chegar na palho\u00e7a ate as 13:30? Vou hoje conhecer o parque estadual serra do tabuleiro ai vais cmg"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-01-27T13:04:35.000Z",
            "id": "692332373975961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara-S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-01-27T12:56:39.000Z",
            "id": "692330379127177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Motorista em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 78245 https://t.co/k8OA9FWrnX Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-01-27T12:40:01.000Z",
            "id": "692326192616083459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia. No parque, \u00e9 poss\u00edvel explorar e apreciar algumas das... https://t.co/xO85ItOFgi"
        },
        {
            "author_id": "56366136",
            "created_at": "2016-01-27T12:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.61067438,
                        -15.31504463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "849016dbcff1c0f5"
            },
            "id": "692324210702716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental de Ceres. Pulm\u00e3o verde na regi\u00e3o urbana da cidade de\u2026 https://t.co/wVsyYRHSRE"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-27T11:01:56.000Z",
            "id": "692301507086012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul\n\u00a9 Vitor Murta\nEXIF: Dist\u00e2ncia focal: 17mm.  Tempo de exposi\u00e7\u00e3o: 1/160.s.  Abertura:... https://t.co/Rx0Szlppbc"
        },
        {
            "author_id": "225242271",
            "created_at": "2016-01-27T10:43:54.000Z",
            "id": "692296968710799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 come\u00e7o o dia sabendo q semana que vem j\u00e1 tenho trabalho de campo. Numa reserva natural? Num parque estadual? N\u00e3o, em uma obra. DE NOVO \ud83d\ude13\ud83d\ude24"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [maurocezarespn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maurocezarespn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maurocezarespn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita, Brasil",
                "id": "1991a548920f6e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Varas, Chile",
                "id": "0028bc6e26ddf8ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Medell\u00edn, Colombia",
                "id": "00698bbe577bad5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Jarabacoa, Dominican Republic",
                "id": "00289871225d3c44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morrinhos, Brasil",
                "id": "716010f6d733baba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ceres, Brasil",
                "id": "849016dbcff1c0f5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241695268",
                "name": "Michelle",
                "username": "ewgetoffofme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81462091",
                "name": "Tat\u00e1 Navas",
                "username": "TainaraNavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704088846",
                "name": "Kamila Moraes",
                "username": "Ikamilamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67914237",
                "name": "Max Fercondini",
                "username": "MaxFercondini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349685033",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "Ree_reginaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344240163",
                "name": "Ramon Dias",
                "username": "RamonDias14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446219908",
                "name": "Clara",
                "username": "clarathompson07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458742963",
                "name": "Carlos Adri\u00e1n",
                "username": "Carlos_Adrian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257072910",
                "name": "Heloisa",
                "username": "heloisasilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2299484260",
                "name": "lup",
                "username": "paulofelipesous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516647379",
                "name": "HENRIQUE BRASIL JUAN",
                "username": "hbjjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611874110",
                "name": "Litoral Sustent\u00e1vel",
                "username": "observalitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63305792",
                "name": "Carine Rezende \ud83c\udf3b",
                "username": "Cariine_rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354735144",
                "name": "Aruba BR",
                "username": "ArubaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87920631",
                "name": "Izabela",
                "username": "BelaMayazatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968578742",
                "name": "m2r",
                "username": "memoriaen2rueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345656241",
                "name": "\ud83c\udf3c P R I E T O",
                "username": "margadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57982801",
                "name": "Dout\u00f4Dotuso",
                "username": "ray_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800872339",
                "name": "ConectCarBr",
                "username": "ConectCarBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176609714",
                "name": "Edgar Kanayk\u00f5",
                "username": "edgarkanayko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479888121",
                "name": "MuniPapudo",
                "username": "MuniPapudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225916075",
                "name": "Denise Machado Silva",
                "username": "denise_machado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119468543",
                "name": "Paulista em 1\u00ba lugar",
                "username": "Paulista1lugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124289030",
                "name": "Amagai Im\u00f3veis",
                "username": "amagaiimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807893680",
                "name": "Alex Eleut\u00e9rio",
                "username": "AllexEleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15879439",
                "name": "miraedestino.com",
                "username": "miraedestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142743436",
                "name": "Pedro \ud83c\udd70\ufe0fzevedo",
                "username": "pedro0_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48776502",
                "name": "Vitor F. N.",
                "username": "Vitorfn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365359115",
                "name": "Vitor Murta",
                "username": "Vitor_Murta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57442243",
                "name": "\u00cdcaro Camargo",
                "username": "icarocamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97773761",
                "name": "Daniel Moreira",
                "username": "Dmoreira92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322798652",
                "name": "Arleen Angelica",
                "username": "aash_1327",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379761419",
                "name": "Cleiton Araujo",
                "username": "cleitovisksa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48958002",
                "name": "hare aum babaji",
                "username": "barnazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552419397",
                "name": "fabiana souza",
                "username": "yuriguga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829755107",
                "name": "Let\u00edcia Tim beta",
                "username": "07Ksilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213713242",
                "name": "dim\u00c1ima",
                "username": "DimaymaBelloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873681453",
                "name": "Luisa Maria Resende",
                "username": "LuisaArodnap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162313",
                "name": "gabriel",
                "username": "pqpgabro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78449879",
                "name": "lucas martins.",
                "username": "lucas_martin_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365493096",
                "name": "ZAYN PERGUNTAS",
                "username": "zuestion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924497551",
                "name": "Amarula mon Amour",
                "username": "Cami_Kokuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313942916",
                "name": "carmela",
                "username": "carme_abrate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317570365",
                "name": "Solana",
                "username": "SolBSolorzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603904236",
                "name": "Nathalia",
                "username": "__natholiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390905975",
                "name": "Rog\u00e9rio Marques",
                "username": "rogmar3243",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177632405",
                "name": "Allan Marques",
                "username": "EuAllanMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160850146",
                "name": "Rosenely Aline",
                "username": "RosenelyAline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888662",
                "name": "Iasmin Negreiros",
                "username": "iasminnegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042268",
                "name": "Felipe Bonfim, (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "LordBonFinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890829447",
                "name": "Uma the Puma",
                "username": "Uma_the_Puma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377543019",
                "name": "Turquesa69",
                "username": "Turquesa69T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343564819",
                "name": "Gustavo Dalpiaz \u00ae",
                "username": "oiigusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20845256",
                "name": "samucat",
                "username": "samucat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70409725",
                "name": "Thiago Fireinice",
                "username": "fireinice_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594025",
                "name": "Gabiihs \u2122",
                "username": "gabiihsmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276081662",
                "name": "castanha",
                "username": "pdrohcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273968557",
                "name": "Marcelo Vaz Moutinho",
                "username": "MarceloGranduke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57951568",
                "name": "Davi(d)",
                "username": "davidtmilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2689010768",
                "name": "P\u00e9ricles Oliveira",
                "username": "Periclesof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408255465",
                "name": "miguel",
                "username": "miguel8Ortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287676676",
                "name": "DIANA F. JIM\u00c9NEZ S.",
                "username": "PACHAFRANCISCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41429974",
                "name": "Saulo Brito",
                "username": "noodlesvader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148093205",
                "name": "Marlenne Roberta",
                "username": "mabeta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59526301",
                "name": "\u00c1lyka",
                "username": "Alykalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303895864",
                "name": "Vinicius  Moreno",
                "username": "vini45moreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327463981",
                "name": "Jenny Tam-RobaMorena",
                "username": "jennyamanda03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221832803",
                "name": "MARCOS PAIX\u00c3O\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MJSOROCABA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843197924",
                "name": "big of you",
                "username": "matheusehej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150100426",
                "name": "Felipe Dias",
                "username": "Lipe_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51498049",
                "name": "Andr\u00e9 Lucena",
                "username": "andrecena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301065714",
                "name": "nilton coutinho",
                "username": "vipviagensetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932892089",
                "name": "\u0618",
                "username": "ednbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522434120",
                "name": "Leila Soares",
                "username": "Leilinha_29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894246211",
                "name": "Bruno Fidelis",
                "username": "BrunoFidelis12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245067621",
                "name": "Araucan\u00eda Noticias",
                "username": "araucanianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4077810196",
                "name": "Thais A P Cerqueira",
                "username": "ThaisAPCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579087634",
                "name": "Instituto Minere",
                "username": "institutominere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524962223",
                "name": "Ello Sustent\u00e1vel",
                "username": "ElloSust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110707054",
                "name": "gabriel",
                "username": "xfbriml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45925730",
                "name": "larissa rezende",
                "username": "laariirezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156358376",
                "name": "Gustavo Aliende",
                "username": "GustavoAliende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348707121",
                "name": "Grabs",
                "username": "eugrabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968978137",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anasantoscg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83290805",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "13pedrohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11462912",
                "name": "trilhas",
                "username": "trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238168361",
                "name": "bruna",
                "username": "brukslorti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85826978",
                "name": "Thaysa Araguaia",
                "username": "thaysaAraguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174671519",
                "name": "Transfretur",
                "username": "Transfretur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72569545",
                "name": "Chapeuzinho Vermelho",
                "username": "vivi_junqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359562881",
                "name": "Ana",
                "username": "majorlezada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783321524",
                "name": "josinha",
                "username": "3aprendiz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198725019",
                "name": "Danielle",
                "username": "daniellepdias_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16448214",
                "name": "A m\u00e3e da Bolinha",
                "username": "bolinhasmom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51249139",
                "name": "Paulo",
                "username": "paulodalzochio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374501307",
                "name": "Kaue Medolago",
                "username": "Kauemedolago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464620345",
                "name": "ManhattanConstrutora",
                "username": "ManhattanConst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424382333",
                "name": "S.E.R. Panambi",
                "username": "SerPbioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833993613",
                "name": "sajithkiran",
                "username": "sajithkiran2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4859301203",
                "name": "Vijay Kumarankari",
                "username": "vijayKumarankar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142445880",
                "name": "Kelvin Neves",
                "username": "KelvinNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317887834",
                "name": "Townhall",
                "username": "2fmadgehole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168128409",
                "name": "Meu nome \u00e9 MAR",
                "username": "esquerdafestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767828642",
                "name": "Murilo Mar\u00e7al",
                "username": "qualemurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158548998",
                "name": "Diogo Rampinelli",
                "username": "diogorampinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33667779",
                "name": "Maria Silvia Barreto Pessoa de Moraes",
                "username": "pedrohmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "Tripadvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981410311",
                "name": "Roca Global",
                "username": "RocaGlobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189329571",
                "name": "Regina Tessarini",
                "username": "reginatess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113982546",
                "name": "Gabilu",
                "username": "gluna12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428608598",
                "name": "Portal Soma",
                "username": "pSOMABR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309038398",
                "name": "Felipe Taveira",
                "username": "FelipeZuRiM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582490152",
                "name": "Felipe Carvalho",
                "username": "felipepcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89205397",
                "name": "JOEL DAUMAS COTTS",
                "username": "JoelCotts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16026926",
                "name": "rodrigojardim",
                "username": "rodrigojardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4235859537",
                "name": "lau",
                "username": "steinfhuntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53654624",
                "name": "Portal Tudo",
                "username": "tudoportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133526869",
                "name": "Thiago Jos\u00e9",
                "username": "Tjosem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70447571",
                "name": "Marcus Marmello",
                "username": "mmarmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148590920",
                "name": "Sergio Myssior",
                "username": "smyssior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40266997",
                "name": "Revista Espresso (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "RevistaEspresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193552585",
                "name": "TV Tropical RN",
                "username": "TVTropicalRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415073897",
                "name": "Rita Santiago",
                "username": "1Ritaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394428592",
                "name": "Ad\u00eania",
                "username": "rodrigof_digao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431005850",
                "name": "Turista ARGENTINO",
                "username": "TuristaARG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362070199",
                "name": "Tatssss",
                "username": "TatyGrrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267462",
                "name": "Cicloaxion",
                "username": "cicloaxion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307502826",
                "name": "Expo Itagua\u00ed",
                "username": "_expoitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479779499",
                "name": "Lorenzo B. Vanderw\u00e4ll",
                "username": "coffeeandsatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568836214",
                "name": "Saven",
                "username": "SavenClarke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129268565",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "Jhomplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413531742",
                "name": "La\u00e9rcio Jos\u00e9 Bourscheidt",
                "username": "lalojose9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3677636356",
                "name": "J\u00fanior Ribeiro",
                "username": "jniorRibeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278590604",
                "name": "dandbmx",
                "username": "dandbmx1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103831525",
                "name": "J\u00falio Gomes Filho",
                "username": "julinhofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952862029",
                "name": "Yonathan L. Garrido",
                "username": "TATAN_Osvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348217500",
                "name": "HJair Clemente",
                "username": "serhumanojair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684489038",
                "name": "Yasmin Karla",
                "username": "YasminKarlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350587311",
                "name": "princesa do Rafa \ud83d\udc97",
                "username": "kamilahcavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012946",
                "name": "Silvio Milar\u00e9 \u24df",
                "username": "silviomilare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425379933",
                "name": "osiris del carmen",
                "username": "osiris_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889736288",
                "name": "PAPAI DO MIGUEL",
                "username": "rl_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459742662",
                "name": "jorge perez",
                "username": "JORGEPEREZG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4513493228",
                "name": "Jimmy Vittini",
                "username": "JimmyVittini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504658538",
                "name": "Nuestra Comunidad",
                "username": "NuestraComunida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736871592",
                "name": "Roberta  Castro",
                "username": "ROBERTA_CASTROO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141297176",
                "name": "Nuria Quiroz",
                "username": "n_denuria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196691661",
                "name": "Ecatepense",
                "username": "ecatepense10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779060008",
                "name": "Shaditow86",
                "username": "tarario96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "461339845",
                "name": "Cris Machado\u2692\ufe0f",
                "username": "Crismachadolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136862156",
                "name": "F\u00e1bia Carolino",
                "username": "fabiacarolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425824535",
                "name": "Silmara Gabriela",
                "username": "SilmaraGabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312631751",
                "name": "Silvio Ribeiro",
                "username": "emporioemporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388995070",
                "name": "JRMC",
                "username": "JRMC85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11162772",
                "name": "Greenpeace Espa\u00f1a",
                "username": "greenpeace_esp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92631522",
                "name": "EFEverde",
                "username": "EFEverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302154260",
                "name": "Amanda Fischer",
                "username": "AmandaFischers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634112762",
                "name": "Fragoso \u26a0\ufe0f",
                "username": "Ann_MSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46357966",
                "name": "Jovem Pan BH",
                "username": "JovemPanBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109186176",
                "name": "Mary",
                "username": "mpirmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137469976",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "newtonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390829759",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "brazilpaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33938941",
                "name": "Hermes de Luna",
                "username": "hermesdeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304238237",
                "name": "RiodasOstrasEuCurto",
                "username": "ROeuCurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461226763",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroASsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131203943",
                "name": "Ideias Fotografia",
                "username": "ideiasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309307516",
                "name": "\u2654Aline Slonik\u2620",
                "username": "acs_li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65514084",
                "name": "J\u00falio",
                "username": "juliogalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224221331",
                "name": "Cl\u00e1udia#Beta Lab#SDV",
                "username": "Soil_35337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263412264",
                "name": "Artur C de Deus",
                "username": "ArturCdeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234162772",
                "name": "Esteban Brito Cruz",
                "username": "EstebanBritoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118867898",
                "name": "Mundico",
                "username": "Rdo_Baia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78068462",
                "name": "Allan Siqueira",
                "username": "allansik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546523343",
                "name": "Pablo otra vez",
                "username": "Juan_enao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260781988",
                "name": "Camylla \u2728",
                "username": "myllaa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62120318",
                "name": "Rafael Arrais",
                "username": "arrais9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65127076",
                "name": "Ana \ubbf8\ub098\ud1a0\uc790\ud0a4\ud83c\udf52\u262d\u26bd",
                "username": "annatozaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157756901",
                "name": "Tecendo as \u00c1guas",
                "username": "Tecendoasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57380426",
                "name": "agustina",
                "username": "agusjabase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258758586",
                "name": "Tha\u00eds \u270c\ud83c\udffd",
                "username": "bavosithais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281317348",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodolfofaustt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258788286",
                "name": "La\u00e9rcio Lima",
                "username": "laerciolucas_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54012317",
                "name": "Aclecivam Soares",
                "username": "aclecivamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363197835",
                "name": "Nat\u00e1lia Lermen",
                "username": "LermenNati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229990467",
                "name": "GUSTAVO BOENNY",
                "username": "GustavoBoenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3243613839",
                "name": "crisrc74",
                "username": "crisrc74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198228911043350529",
                "name": "Carol Haas",
                "username": "carol_haas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250439972",
                "name": "Thiago Florentino",
                "username": "ThiagoF_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105128885",
                "name": "John Medcraft",
                "username": "JohnMedcraftEAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262923632",
                "name": "lusca",
                "username": "lucadialmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142832652",
                "name": "Willian M Rocha",
                "username": "Willian_M_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542914720",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "luisafonseca_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532868352",
                "name": "Pedro Jorge",
                "username": "pedrojorgemello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193721426",
                "name": "Paulo_Mag\u00fa",
                "username": "Paulo_Magu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474232430",
                "name": "Caypo Silva",
                "username": "Cayposilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128385245",
                "name": "plankton amassado",
                "username": "laurakraiesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38516217",
                "name": "National Parks Conservation Association",
                "username": "NPCA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143838454",
                "name": "Buffalo National River",
                "username": "BuffaloNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17217722",
                "name": "Marco Antunes de Lima",
                "username": "quasecubano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25710713",
                "name": "Cesar Alberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cesmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198654612",
                "name": "Boing de Tamarindo",
                "username": "BoingTamarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3742438397",
                "name": "Edwin Gimenez",
                "username": "GimenezWin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960818215",
                "name": "R\u00e1dio Pimba",
                "username": "radiopimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810764397",
                "name": "Malaga",
                "username": "Malaga_io",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356579552",
                "name": "The End \u2620\ufe0f",
                "username": "endybotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42214962",
                "name": "Lourival Sant'Anna",
                "username": "lsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858425054",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "username": "antonijv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7447952",
                "name": "Dreamstime",
                "username": "Dreamstime",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15998295",
                "name": "Hilton Abreu",
                "username": "hiltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713765043",
                "name": "Frank Ribeiro",
                "username": "vamoofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356606272",
                "name": "Fl\u00e1via do Coroado",
                "username": "FlaviadoCoroado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58187539",
                "name": "UniPlanet",
                "username": "TheUniPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268846633",
                "name": "Mar\u00eda Sol",
                "username": "MariaSolBianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52928373",
                "name": "Moita\u269c\ufe0f",
                "username": "sarahmoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290241145",
                "name": "bibi",
                "username": "gabeposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136995055",
                "name": "^\u203f^ \u273f \ud83d\udef8",
                "username": "carolqtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542167384",
                "name": "ARMANNI ARTES",
                "username": "ARMANNIPUBLIART",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302356285",
                "name": "Mirna Bogado\uf8ff",
                "username": "MirnaBogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52929656",
                "name": "Simoneira",
                "username": "simoneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483535605",
                "name": "Raymunda",
                "username": "rayanealvess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77318265",
                "name": "Jade Almawy",
                "username": "jadealmawy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231664482",
                "name": "Jean\u2720",
                "username": "dutracrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263805822",
                "name": "Mica",
                "username": "Micaelafarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25709335",
                "name": "squallhimura",
                "username": "squallhimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57406105",
                "name": "jeni",
                "username": "marmitavegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386062327",
                "name": "Diego, O Ramon \ud83e\udde3",
                "username": "ramonzits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347774715",
                "name": "vivi",
                "username": "VitSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77485160",
                "name": "Maico Andrade",
                "username": "MaicoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966958845",
                "name": ".",
                "username": "Amanda_Morais88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366169581",
                "name": "\u2665Grazy Lettr\u00e9\u2665",
                "username": "GrazyLettre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73564309",
                "name": "aline martins",
                "username": "maartinsaline_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94693237",
                "name": "Luziaria Machado",
                "username": "Luziaria_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22780293",
                "name": "Ian Dimas de Almeida",
                "username": "iandimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186610653",
                "name": "Tv Arapuan HD",
                "username": "TVArapuanHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260963430",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fM Fan\u00e1tico",
                "username": "CAMFanatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153691420",
                "name": "Take1",
                "username": "T1Audiovisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90536242",
                "name": "Marina Minari",
                "username": "Marina_Minari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811483550",
                "name": "Hotel Plaza PC",
                "username": "HotelPlazaPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375909062",
                "name": "Dr Juliano",
                "username": "jduquescheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313818251",
                "name": "Geminiana Mello \u2764",
                "username": "BrendaGia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79031275",
                "name": "Paula Martins",
                "username": "PaulaH15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72349396",
                "name": "Flavio Roberto",
                "username": "_Flavio_Roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115792232",
                "name": "M\u00e1rcio Melo",
                "username": "marcioferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81675033",
                "name": "Ludop\u00e9dio (vacine-se \ud83c\udfe0\ud83d\udc89\u26bd\ufe0f\ud83d\udcda)",
                "username": "ludopedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842206891",
                "name": "Leda Maria da Costa",
                "username": "ledamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299905174",
                "name": "Celso Dario Unzelte",
                "username": "celsounz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355776647",
                "name": "thai",
                "username": "_thainaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411787731",
                "name": "Jefferson Ara\u00fajo",
                "username": "06araujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358506138",
                "name": "iiiii",
                "username": "gkelly_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533031518",
                "name": "B.",
                "username": "Bizzlestheshit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3471705796",
                "name": "Agrestina_PE",
                "username": "Agrestina_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203270928",
                "name": "rodandopelomundo.com",
                "username": "rodandoomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616732736",
                "name": "gabriela",
                "username": "_kiridinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414515653",
                "name": "rafo",
                "username": "tochoranso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266545832",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Mossor\u00f3",
                "username": "cammunmossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541006",
                "name": "Ana Alli",
                "username": "aniinhak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180494387",
                "name": "P\u00e2mella Aglinskas",
                "username": "pamellaglinskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56366136",
                "name": "Jean Lima",
                "username": "jeanlimaJL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225242271",
                "name": "xpxpxpxpxp",
                "username": "xdxpxdxpxdx",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "694293762990829568",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d46p28s65aj63hhu5nnizwfnveyl",
        "oldest_id": "692296968710799360",
        "result_count": 499
    }
}