{
    "data": [
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-01-27T10:34:52.000Z",
            "id": "692294697654464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 o ambientalista Gerhard Sardo explicou que a \u00e1rea \u00e9 tombada por decreto e declarada Monumento Natural... https://t.co/HJU3z7QeHe"
        },
        {
            "author_id": "3229085656",
            "created_at": "2016-01-27T10:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692293628958490625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @aftutors https://t.co/EAwSu4PiFZ NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-01-27T10:25:26.000Z",
            "id": "692292321547808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De nosso amigo e gestor do Parque do Desengano, Carlos D\u00e1rio: \u201cTentamos de in\u00fameras formas dar visibilidade a... https://t.co/tS78egimbf"
        },
        {
            "author_id": "2749930558",
            "created_at": "2016-01-27T10:17:57.000Z",
            "id": "692290440972742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 lindo de todos os \u00e2ngulos.\n#arizona #grandcanyon\u2026 https://t.co/HQqGymeGwK"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-01-27T10:14:12.000Z",
            "id": "692289494884749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De nosso amigo e gestor do Parque Estadual do Desengano recebemos esta noticia que repasso e parabenizo o... https://t.co/RtsyNnHBiY"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-01-27T10:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "692286914897022977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj vamos brincar logo cedo... (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/3lkqW0klQJ"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2016-01-27T05:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692225009956294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ERIWNNZhGU da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-27T04:30:11.000Z",
            "id": "692202919865753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-27T04:30:06.000Z",
            "id": "692202899254960135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T04:17:57.000Z",
            "id": "692199842345545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beautiful #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TRiU0l7cxx"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T04:09:01.000Z",
            "id": "692197595310067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aYeI3J04th"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T03:59:59.000Z",
            "id": "692195321087160322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/FO0Ee8NcCi"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T03:54:44.000Z",
            "id": "692194001215160322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VjeMCZJbWg"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-01-27T03:41:07.000Z",
            "id": "692190574309457921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte Nossa Pagina \u2192 https://t.co/9lFOBpWOxw\n\nParque Nacional de Yosemite https://t.co/sbOTigRfHB"
        },
        {
            "author_id": "200253939",
            "created_at": "2016-01-27T03:17:55.000Z",
            "id": "692184733485305857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com pregui\u00e7a de ir no parque municipal hoje a tarde. Pq eu sei que eu vou chegar e vou querer domir."
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-01-27T02:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692179318726881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/9MzFaybEOF"
        },
        {
            "author_id": "893257627",
            "created_at": "2016-01-27T02:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23867103,
                        -16.70359789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692167377589571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 maravilhoso a natureza @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/4FSIEPrhra"
        },
        {
            "author_id": "193721426",
            "created_at": "2016-01-27T01:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39762405,
                        -23.50352907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692157868481585154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquecentralitaimpaulista @ Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/oyAvHTdgTN"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-01-27T01:30:22.000Z",
            "id": "692157668048420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador https://t.co/sEXneZAyM1 #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "193721426",
            "created_at": "2016-01-27T01:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39762405,
                        -23.50352907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692157461680295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquecentralitaimpaulista @ Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/n3N7TjMhTE"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2016-01-27T01:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "692151859834949634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedalar rapidin \ud83d\udc9c (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @alexbacksmannn) https://t.co/UjkzjFw1cr"
        },
        {
            "author_id": "107202977",
            "created_at": "2016-01-27T01:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692150141277638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase levei pra casa \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/T03voZ6suG"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2016-01-27T01:00:02.000Z",
            "id": "692150033714671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 53\u00ba Festa da Uva no Parque Municipal da Uva, em Colombo!\n\nConcorra \u00e0 visita ao camarim do Padre... https://t.co/oR0ps7UcRd"
        },
        {
            "author_id": "3375051867",
            "created_at": "2016-01-27T00:43:42.000Z",
            "id": "692145923275767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo sozinho em Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg https://t.co/2QJS4LMLpd"
        },
        {
            "author_id": "118846958",
            "created_at": "2016-01-27T00:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02141937,
                        -12.14943196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "692141174572843010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranqueando ando @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/fgLLcs8mP8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-27T00:05:22.000Z",
            "id": "692136279610359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada da neblina hoje no Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/U028r6uFMa"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-01-26T23:33:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "692128268745588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/oikN7QYDXi"
        },
        {
            "author_id": "47707267",
            "created_at": "2016-01-26T22:50:55.000Z",
            "id": "692117542228365314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vo dar um role de turista em bh, tipo andar nos barquinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-01-26T22:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692115823373193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/waeTp3MwZD"
        },
        {
            "author_id": "190847467",
            "created_at": "2016-01-26T22:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692113946363457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/jy0QqNZ0rG"
        },
        {
            "author_id": "2167560379",
            "created_at": "2016-01-26T22:30:20.000Z",
            "id": "692112361541484545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/jwx9LLhfPV"
        },
        {
            "author_id": "182882139",
            "created_at": "2016-01-26T22:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "692109566507667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/XWLcfviiox"
        },
        {
            "author_id": "231664482",
            "created_at": "2016-01-26T22:19:00.000Z",
            "id": "692109511612567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquela corridinha marota \ud83c\udfc3\ud83d\udc63 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/HtLV3IZzvF"
        },
        {
            "author_id": "182882139",
            "created_at": "2016-01-26T22:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "692109114495885313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/MIpSDh7wQL"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2016-01-26T22:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692107852148797442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qqh90pclPj"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-01-26T22:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692107232641703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/cl4Ggy8F5L"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2016-01-26T22:03:04.000Z",
            "id": "692105498171215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/RBU3VlFwU7"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-01-26T22:02:29.000Z",
            "id": "692105353497022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IleJzqOvpG"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-01-26T22:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692105237008629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @heyythays @kaiolucaz https://t.co/esMaZdCNoK"
        },
        {
            "author_id": "10745272",
            "created_at": "2016-01-26T21:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692104411846418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o barril! :p @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/wWFuwEdpeI"
        },
        {
            "author_id": "2379067610",
            "created_at": "2016-01-26T21:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692104139661254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lRxqFUwXqi"
        },
        {
            "author_id": "68791229",
            "created_at": "2016-01-26T21:19:03.000Z",
            "id": "692094420913647620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira na praia deserta... Parque nacional de Santa Tereza \udbb8\udc49\ud83c\udf32\ud83c\udf32\udbb8\udc38\udbb8\udc0a\u2600\ufe0f\u2744\ufe0f\n#Banheira #AroundTheWorld \n#NationalPark... https://t.co/GjzLfpS7CF"
        },
        {
            "author_id": "68791229",
            "created_at": "2016-01-26T21:19:01.000Z",
            "id": "692094412906745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira na praia deserta... Parque nacional de Santa Tereza \ud83c\udf3e\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf0a\ud83c\udf05\u2600\ufe0f\u2744\ufe0f\n#Banheira #AroundTheWorld\u2026 https://t.co/iiaxTdCG06"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-01-26T21:13:46.000Z",
            "id": "692093092510347268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n\n#galicianorte #spain #turismo #travel #tourism https://t.co/kvUcuLOdnW"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-01-26T20:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "692089029165223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JeyOeLLPLL"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2016-01-26T20:53:22.000Z",
            "id": "692087960464965634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Zfqho2SA5P\n Parque Nacional Akagera Ruanda"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2016-01-26T20:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692084887722016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/3908PAzXFY"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-26T20:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692078578188603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euforia e trilhas no Parque Nacional da #ChapadadasMesas https://t.co/DPrhwJpEuO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2401640120",
            "created_at": "2016-01-26T20:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90619243",
                        "start": 0,
                        "username": "suelicemais"
                    }
                ]
            },
            "id": "692075709695672326",
            "in_reply_to_user_id": "90619243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suelicemais Claro que sei! Me deram not\u00edcias de voc\u00ea. E o parque municipal na Cidade Sat\u00e9lite como est\u00e1 ?"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2016-01-26T19:51:33.000Z",
            "id": "692072403531358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr. Thomas e Parque Municipal promovem carnaval para os idosos - https://t.co/3NqBs3S2lm https://t.co/wlIZ3nYk9I"
        },
        {
            "author_id": "3321729013",
            "created_at": "2016-01-26T19:38:53.000Z",
            "id": "692069215893897220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Granito de oro Parque Nacional Isla Coiba #geoecotur #nature #veraguas #visitpanama\u2026 https://t.co/P4qntzZVV7"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-01-26T19:38:08.000Z",
            "id": "692069025392635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - N\u00famero de visitantes em trilhas de parques estaduais ser\u00e1 contabilizado por\u2026 https://t.co/3BgCdObUO8"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-01-26T19:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "43326346",
                        "start": 129,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "692069017184370690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - N\u00famero de visitantes em trilhas de parques estaduais\u2026 https://t.co/5YYo4gOmxr @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2734249574",
            "created_at": "2016-01-26T19:31:44.000Z",
            "id": "692067413651767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D`Anta - Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/wqTkPlG4Ii"
        },
        {
            "author_id": "109186176",
            "created_at": "2016-01-26T19:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18751597,
                        -22.90423317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692066755741663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona de c\u00e1lculo \ud83d\ude16 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/oD9L35snUh"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-01-26T19:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "692065399337324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma hora de caminhada de leve! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/WeHV3O05KB"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-01-26T19:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "692063715093549058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/WIDer6CxVQ"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-01-26T19:16:28.000Z",
            "id": "692063571988078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grand Prismatic Spring, no Parque Nacional Yellowstone em Wyoming, nos EUA, \u00e9 o terceiro maior do mundo. Quando \u2026 https://t.co/h23ebkEkQs"
        },
        {
            "author_id": "92427513",
            "created_at": "2016-01-26T19:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63567094,
                        -23.45486614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "692062616781324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do RUSH \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/Zxy9VWhAb7"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-26T19:04:30.000Z",
            "id": "692060563116027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/Du9PVEbTKD"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2016-01-26T19:00:08.000Z",
            "id": "692059462484508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Mirador protege um ecossistema estrat\u00e9gico para a bacia do Itapecuru."
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2016-01-26T18:57:41.000Z",
            "id": "692058846232055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O agroneg\u00f3cio agora quer um peda\u00e7o do Parque Estadual do Mirador."
        },
        {
            "author_id": "162110014",
            "created_at": "2016-01-26T18:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44752699,
                        -22.76139547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "692052628436598786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/2oZwCS0dq9"
        },
        {
            "author_id": "893257627",
            "created_at": "2016-01-26T18:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692052070355079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/JcAiy7dQyX"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2016-01-26T18:30:08.000Z",
            "id": "692051913009971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava vendo uma s\u00e9rie e apareceu a estrada entre Calgary e o parque nacional de Banff (q tem essa vista da foto)+ https://t.co/dVlwy2rpjl"
        },
        {
            "author_id": "144156135",
            "created_at": "2016-01-26T18:29:56.000Z",
            "id": "692051863945023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#veranofolklorico S\u00e1bado 30.. Parque municipal... #Chacareros https://t.co/2TwdNq0Qbi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-26T18:13:10.000Z",
            "id": "692047642122129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA concentra\u00e7\u00e3o para o passeio come\u00e7a \u00e0s 8h; largada ser\u00e1 9h30. Sa\u00edda ser\u00e1 no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini."
        },
        {
            "author_id": "33237315",
            "created_at": "2016-01-26T17:38:37.000Z",
            "id": "692038950190448642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carris: \"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis\" - not\u00edcia P\u00fablico https://t.co/Q2c0xyniUc"
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2016-01-26T17:27:09.000Z",
            "id": "692036061720027137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 novas edi\u00e7\u00f5es do projeto Oxente Relaxe durante o ano https://t.co/PLr5r94zab"
        },
        {
            "author_id": "108581264",
            "created_at": "2016-01-26T16:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "692026538661953540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/hWpuYogh2A"
        },
        {
            "author_id": "615408256",
            "created_at": "2016-01-26T16:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60698505,
                        -18.23760808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "692020534956134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/6Lws8kRzyH"
        },
        {
            "author_id": "73921872",
            "created_at": "2016-01-26T16:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9392395,
                        -19.9188194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "692019184407027714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a white spot! @ Parque Municipal de BH https://t.co/NlBlaTOf0O"
        },
        {
            "author_id": "2550669341",
            "created_at": "2016-01-26T16:19:06.000Z",
            "id": "692018939560353793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/d41hzVysaY"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2016-01-26T16:14:35.000Z",
            "id": "692017802014695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, a partir das 9h30, tem o tradicional Passeio Cicl\u00edstico, com sa\u00edda marcada do Parque Municipal Monsenhor... https://t.co/laR7NCgAVV"
        },
        {
            "author_id": "1529003389",
            "created_at": "2016-01-26T16:13:48.000Z",
            "id": "692017603221544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rmB9BfJUxe"
        },
        {
            "author_id": "1529003389",
            "created_at": "2016-01-26T16:08:03.000Z",
            "id": "692016158451634177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar perfeito \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BcFiu08nWV"
        },
        {
            "author_id": "95911088",
            "created_at": "2016-01-26T16:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "692015446107643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "greninja makes a splash @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/dOgPWmPxPA"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-26T15:40:50.000Z",
            "id": "692009308469469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "82521867",
            "created_at": "2016-01-26T15:07:10.000Z",
            "id": "692000834826211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma parceria importante da Prefeitura com o Governo do Estado para a reinser\u00e7\u00e3o destas pessoas atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-01-26T14:46:33.000Z",
            "id": "691995648216928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da UPAM do Parque Estadual do Desengano apreende 54 p\u00e1ssaros silvestres em cativeiro https://t.co/8c2MNruMiW #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-01-26T14:34:27.000Z",
            "id": "691992601482887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval - Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Aparados da Serra - Antonio Prado e a Coloniza\u00e7\u00e3o Italiana\n\nO Rio... https://t.co/sWNmPGsC9H"
        },
        {
            "author_id": "76707984",
            "created_at": "2016-01-26T14:26:35.000Z",
            "id": "691990622182510593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o primeiro fim de semana do cordel foi muito massa! \nPra quem n\u00e3o foi, nesse tem mais no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2893952547",
            "created_at": "2016-01-26T14:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75017519,
                        -20.74045748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "691987365032779778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/cLAQYHX3RE"
        },
        {
            "author_id": "51249139",
            "created_at": "2016-01-26T13:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386524,
                        -25.24969798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "691974443699036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Such a beautiful place to be with friends @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/aJgOfdWOyJ"
        },
        {
            "author_id": "1134753726",
            "created_at": "2016-01-26T13:19:38.000Z",
            "id": "691973774913110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sul In Foco] Retomada das obras do Parque Municipal da Pedra do Frade volta \u00e0 pauta, em Laguna https://t.co/R79dHji931 #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2016-01-26T13:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "236468277",
                        "start": 29,
                        "username": "AMMAGOIANIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "691973330098876417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, equipe da @AMMAGOIANIA faz manuten\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Leol\u00eddio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia 2). https://t.co/IjUS9zVxG2"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2016-01-26T12:53:14.000Z",
            "id": "691967129625624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, a partir das 9h30, tem o tradicional Passeio Cicl\u00edstico, com sa\u00edda marcada do Parque Municipal Monsenhor... https://t.co/c6mNZEHk1B"
        },
        {
            "author_id": "68855715",
            "created_at": "2016-01-26T12:43:31.000Z",
            "id": "691964685684441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia, EUA https://t.co/aOBsq0EwBQ"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-01-26T12:30:51.000Z",
            "id": "691961496578965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a cachoeira com o amor, Parque Estadual Da Cantareira.\u2026 https://t.co/0LlXIck8Ub"
        },
        {
            "author_id": "534398720",
            "created_at": "2016-01-26T12:29:23.000Z",
            "id": "691961127626866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo parque em V\u00e1rzea Grande, \"Parque Natural Municipal Flor do Ip\u00ea\", vai contar com trilhas suspensas para... https://t.co/WwU1hrN9VX"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-01-26T12:22:38.000Z",
            "id": "691959429944705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Estadual da Cantareira. #Sol #Calor #Parque\u2026 https://t.co/RzlCtn10cn"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-01-26T12:18:34.000Z",
            "id": "691958406115102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/QD68YH0oV8"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2016-01-26T12:16:48.000Z",
            "id": "691957960222842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA apreende 48 kg de pescado e redes em reserva biol\u00f3gica no ES \nhttps://t.co/QLtnyUa9at https://t.co/xRM5P6QslP"
        },
        {
            "author_id": "1561696735",
            "created_at": "2016-01-26T12:15:16.000Z",
            "id": "691957575693127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA apreende 48 kg de pescado e redes em reserva biol\u00f3gica no ES https://t.co/Uy6bqGDZGi"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-26T12:12:37.000Z",
            "id": "691956906861027329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul\nEXIF: Dist\u00e2ncia focal: 17mm.  Tempo de exposi\u00e7\u00e3o: 6.s.  Abertura: f/10  ISO: 100... https://t.co/32I5sTMhft"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-01-26T12:05:22.000Z",
            "id": "691955082640887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a nossa brincadeira... Kkkkkk @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 https://t.co/G7iTW0NvfK"
        },
        {
            "author_id": "365359115",
            "created_at": "2016-01-26T12:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "365359115",
                        "start": 35,
                        "username": "Vitor_Murta"
                    }
                ]
            },
            "id": "691954844404453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual de Pedra Azul\" by @Vitor_Murta. https://t.co/G3z5xPvekR"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2016-01-26T11:49:12.000Z",
            "id": "691951016011505665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: Projeto Oxente Relaxe ter\u00e1 novas edi\u00e7\u00f5es https://t.co/yL2TguTAsV"
        },
        {
            "author_id": "81386419",
            "created_at": "2016-01-26T11:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "691946209620180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/7PWKyHCS6u"
        },
        {
            "author_id": "2176450880",
            "created_at": "2016-01-26T11:26:16.000Z",
            "id": "691945242879234049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador https://t.co/YEiW6KVncK"
        },
        {
            "author_id": "3403102732",
            "created_at": "2016-01-26T11:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "691944593466728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/PnwWXLUzfC via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "583377940",
            "created_at": "2016-01-26T11:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48122425",
                        "start": 0,
                        "username": "marciojerry"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "53085255",
                        "start": 13,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "691944468342312960",
            "in_reply_to_user_id": "48122425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marciojerry @GovernoMA Muito importante o tema.Conservar o Parque Estadual do Mirador \u00e9 essencial, por sua grande extens\u00e3o territorial(...)"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2016-01-26T11:20:21.000Z",
            "id": "691943755180556289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pantanal https://t.co/1QhmholNt1"
        },
        {
            "author_id": "71026256",
            "created_at": "2016-01-26T10:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "691938373276164097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra do Frade: expectativa \u00e9 que o turismo cres\u00e7a ainda mais: https://t.co/Ov983cqju8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "342369159",
            "created_at": "2016-01-26T10:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "86065271",
                        "start": 29,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "691935358997696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Ricardo Coutinho  (@realrcoutinho):\n\nA Remada preservacionista do Parque Estadual Marinho de Areia... https://t.co/eOY35tMZgM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-26T10:33:15.000Z",
            "id": "691931901955809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra)no \u00faltimo final de... https://t.co/cArCV2HH9U"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-26T10:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "16365636",
                        "start": 76,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "id": "691931855315021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O parque Estadual da Cantareira \u00e9 um dos 10 melhores lugares de SP, segundo @tripadvisor https://t.co/y02ZMQ5v72 https://t.co/24FC0T6Nz8"
        },
        {
            "author_id": "68888109",
            "created_at": "2016-01-26T10:25:42.000Z",
            "id": "691930000740737029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador\n\nhttps://t.co/HfiDA1H8E9"
        },
        {
            "author_id": "112135174",
            "created_at": "2016-01-26T09:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "691921033583005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta  em Sorocaba. @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2Upek9COXQ"
        },
        {
            "author_id": "412500206",
            "created_at": "2016-01-26T09:01:16.000Z",
            "id": "691908751285207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis. https://t.co/RqOLBKMrU1"
        },
        {
            "author_id": "43329014",
            "created_at": "2016-01-26T08:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.63068771,
                        -23.47411537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8287495ff1aa6a83"
            },
            "id": "691907956200337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/tdcYxhvTFx"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2016-01-26T06:04:55.000Z",
            "id": "691864372499587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Parque Municipal: Projeto Oxente Relaxe ter\u00e1 novas edi\u00e7\u00f5es:  https://t.co/0u4zYLS68n #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840517190062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840517114560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840517101985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840516997120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-26T03:40:30.000Z",
            "id": "691828031594328065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "713765043",
            "created_at": "2016-01-26T02:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03321109,
                        -30.33969948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "691814774951272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/Rmrw8RzCLq"
        },
        {
            "author_id": "112169059",
            "created_at": "2016-01-26T02:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "691814584076869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparentemente tudo \u00e9 t\u00e3o simples. #pedradaboca #mio #obrigadomeudeus @ Parque Estadual Pedra Da\u2026 https://t.co/U0zcZbMuxf"
        },
        {
            "author_id": "115792232",
            "created_at": "2016-01-26T02:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "691806687649492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diaincrivel @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/JyHiO86M4O"
        },
        {
            "author_id": "59026317",
            "created_at": "2016-01-26T02:06:02.000Z",
            "id": "691804256194707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador https://t.co/tgzS5GUy65"
        },
        {
            "author_id": "2358506138",
            "created_at": "2016-01-26T01:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.70133809,
                        -9.64194766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "691802699998826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal in Itatiba, Sao paulo https://t.co/lvzLNT7xy3"
        },
        {
            "author_id": "87867940",
            "created_at": "2016-01-26T01:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "691800086997762050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirada... \ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/KYmba7qkl4"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-01-26T00:53:12.000Z",
            "id": "691785928264781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: Projeto Oxente Relaxe ter\u00e1 novas edi\u00e7\u00f5es https://t.co/hzEkPQWMPM"
        },
        {
            "author_id": "1507309664",
            "created_at": "2016-01-26T00:48:35.000Z",
            "id": "691784765016535040",
            "in_reply_to_user_id": "1893604962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@highbythebitchs serio esses dias fui ai no parque municipal com meus amigos fazer piquenique"
        },
        {
            "author_id": "19684277",
            "created_at": "2016-01-26T00:20:59.000Z",
            "id": "691777820700327937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/Ap4A8GBbzF"
        },
        {
            "author_id": "191126164",
            "created_at": "2016-01-26T00:13:47.000Z",
            "id": "691776009285308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/01/2016: Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses _ Barreirinhas-MA https://t.co/zVpF9sR9OO"
        },
        {
            "author_id": "3434318716",
            "created_at": "2016-01-26T00:07:09.000Z",
            "id": "691774337288921089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de caminhada. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/auzVxmDFaY"
        },
        {
            "author_id": "328100997",
            "created_at": "2016-01-26T00:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "691774220498501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre somando e somando sempre \ud83d\udc4a\u26a1\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/hmFSUqAVk5"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2016-01-26T00:00:02.000Z",
            "id": "691772546404978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 53\u00ba Festa da Uva no Parque Municipal da Uva, em Colombo!\n\nConcorra \u00e0 visita ao camarim do Padre... https://t.co/clRNG24kjp"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-01-25T23:49:59.000Z",
            "id": "691770017227108356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez\nSistelo vai ser \u00e1rea protegida https://t.co/UZd7otAknX"
        },
        {
            "author_id": "4106881337",
            "created_at": "2016-01-25T23:47:59.000Z",
            "id": "691769514208395265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ela sempre vem... @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/1Tt0hZBtAA"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-01-25T23:45:11.000Z",
            "id": "691768809192083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mirador https://t.co/vNLtFySPOa #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "48326698",
            "created_at": "2016-01-25T23:21:42.000Z",
            "id": "691762899941986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia - EUA https://t.co/OxRpckYoOE"
        },
        {
            "author_id": "275699886",
            "created_at": "2016-01-25T23:03:17.000Z",
            "id": "691758266716659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro seria provavelmente o melhor parque nacional do mundo"
        },
        {
            "author_id": "231664482",
            "created_at": "2016-01-25T22:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 88,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "691757341851656193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\ud83d\udc63 um corpo parado \u00e9 uma morte lenta! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa) https://t.co/7I7i8WJV0k"
        },
        {
            "author_id": "220676424",
            "created_at": "2016-01-25T22:57:54.000Z",
            "id": "691756910408810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28-01 - Reginaldo Manzotti em Colombo - PR\n53 \u00aa Festa da Uva\nMissa e Show no primeiro dia da festa - Parque Municipal da Uva - in\u00edcio 19 h"
        },
        {
            "author_id": "47470852",
            "created_at": "2016-01-25T22:57:10.000Z",
            "id": "691756725976875013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Young #WinterCanadaIntercambio desbravando o #Canad\u00e1. Esta foto \u00e9 no Parque Nacional de #Banff em #Alberta. https://t.co/ax7i2BoYBA"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2016-01-25T22:41:28.000Z",
            "id": "691752775051517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/OeayAiCK5D"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2016-01-25T22:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.67981954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "691752167577882626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/yfoRPJAowz"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-01-25T22:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691750745549467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @puuts_july https://t.co/LNtblegS4N"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-01-25T22:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 65,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 78,
                        "username": "g_costa001"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691747192529391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @puuts_july @aliceeroosa @g_costa001 https://t.co/lQfp0QFkSR"
        },
        {
            "author_id": "76160404",
            "created_at": "2016-01-25T21:55:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "691741136231256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/aenajb3M5b"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-25T21:40:32.000Z",
            "id": "691737440265072644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "153986221",
            "created_at": "2016-01-25T21:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.78047823,
                        -22.55150485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6d4c08a1f2f65e7"
            },
            "id": "691736822066585605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela t\u00e1 que t\u00e1! \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\ude07 #PPA @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/0nuJ7hamoz"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2016-01-25T21:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3051115111",
                        "start": 53,
                        "username": "g_costa001"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691735856093249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @g_costa001 https://t.co/gEULlraPUD"
        },
        {
            "author_id": "55568824",
            "created_at": "2016-01-25T21:33:25.000Z",
            "id": "691735651113373697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Parque Municipal da Pedra do Frade] Retomada das obras volta \u00e0 pauta\n\nAs obras do Parque Municipal da Pedra do... https://t.co/dh5EjI4q2S"
        },
        {
            "author_id": "55568824",
            "created_at": "2016-01-25T21:31:59.000Z",
            "id": "691735287916032002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Parque Municipal da Pedra do Frade] Retomada das obras volta \u00e0 pauta\n\nAs obras do Parque Municipal da Pedra do... https://t.co/ZTjGO8JgZ8"
        },
        {
            "author_id": "85897839",
            "created_at": "2016-01-25T21:30:26.000Z",
            "id": "691734899435442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa branca rara apareceu no parque nacional de Tarangire, na Tanz\u00e2nia. \u00c9 a \u00fanica girafa que est\u00e1 no parque. https://t.co/fFVTsAilce"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2016-01-25T21:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "41044299",
                        "start": 72,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "691730023590395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz https://t.co/L8TF43LzPs hermosa foto de @colombiaenfotos https://t.co/0Kcqikgkwf"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2016-01-25T21:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "691729305995468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Ao5E8X6vZI"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-01-25T21:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "691727934021853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/cPb7BMyA7A"
        },
        {
            "author_id": "1007734608",
            "created_at": "2016-01-25T20:43:18.000Z",
            "id": "691723039457873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f4 sereia \ud83d\udc99 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/hdyDOGRGD0"
        },
        {
            "author_id": "218261784",
            "created_at": "2016-01-25T20:26:49.000Z",
            "id": "691718889105969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha aldeia Sistelo vai ser \u00e1rea protegida\n\nValeu a pena lutar por esta aldeia \u00fanica e \u00edmpar.\nMais uma... https://t.co/scViWxIoKB"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2016-01-25T20:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691718109481275396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/aylan7XfgY"
        },
        {
            "author_id": "229990467",
            "created_at": "2016-01-25T20:22:27.000Z",
            "id": "691717792119267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/rA4ablWEUM"
        },
        {
            "author_id": "94482501",
            "created_at": "2016-01-25T20:21:46.000Z",
            "id": "691717619393519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de descobertas. 24/01/16, Parque Municipal de Macei\u00f3. Eu e as meninas (e o \"jacal\u00e9\", by Laura.). Amor \u00e9... https://t.co/GC0Ja2PHva"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-01-25T20:21:07.000Z",
            "id": "691717457350754305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/l2dAoYU5VS https://t.co/Gxt9WfGyIw"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2016-01-25T20:15:17.000Z",
            "id": "691715987213647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#CAMPINHO | ESGOTO\n\nEsgoto vazando a mais de 10 dias na porta Principal do Parque Municipal Pinto Teles e ainda... https://t.co/jFkEzZQVAB"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2016-01-25T20:12:51.000Z",
            "id": "691715373712949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Akagera Ruanda https://t.co/FJD0NJt7qP"
        },
        {
            "author_id": "27948995",
            "created_at": "2016-01-25T20:05:58.000Z",
            "id": "691713644070068224",
            "in_reply_to_user_id": "1084648172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ringoputinha cara em algum evento no parque municipal uma aranha subiu na minhas costas eu tenho mt medo por causa disso"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2016-01-25T19:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "53085255",
                        "start": 100,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "691711741990944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pr\u00f3xima quarta, 27, \u00e0s 9 horas, audi\u00eancia p\u00fablica em Mirador sobre o Parque Estadual. Iniciativa do @GovernoMA , via SEAP e SEMA."
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2016-01-25T19:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "691707554267820036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pra derreter o torresmo (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/44PGJZG8Iq"
        },
        {
            "author_id": "2344060272",
            "created_at": "2016-01-25T19:04:52.000Z",
            "id": "691698266027773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou para o parque municipal sozinho,se nao atender e porque o tele vai tar no sil\u00eancio,  ficaram\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "112169059",
            "created_at": "2016-01-25T18:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "691696000562565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedradaboca #amigosparasempre #mio @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/G3Tu3G2kHp"
        },
        {
            "author_id": "112169059",
            "created_at": "2016-01-25T18:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "691695371878285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedradaboca #irmao #mio @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/1vGBcQkfuv"
        },
        {
            "author_id": "39292206",
            "created_at": "2016-01-25T18:50:19.000Z",
            "id": "691694603141980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negritude Jr...TOP... @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/7o3JU1PRcA"
        },
        {
            "author_id": "112169059",
            "created_at": "2016-01-25T18:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "691694058478116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amigosparasempre #mio #deusnocomando #pedradaboca @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/RNnd3u6KVy"
        },
        {
            "author_id": "56791528",
            "created_at": "2016-01-25T18:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8741109,
                        -23.49698926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "691688766264610817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 ? Guga que me aguarde \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/jkKH8tzDPT"
        },
        {
            "author_id": "426865797",
            "created_at": "2016-01-25T18:00:02.000Z",
            "id": "691681952026464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural dos Esportes \"Chico Mendes\", criado em 22 de dezembro de 1977, \u00e9 um parque municipal da cidade... https://t.co/5A5crx7Fj6"
        },
        {
            "author_id": "39292206",
            "created_at": "2016-01-25T17:51:45.000Z",
            "id": "691679865355907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje t\u00e1 assim! Negritude Jr no Palco!!!! \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/2lzlLpyRja"
        },
        {
            "author_id": "1347374276",
            "created_at": "2016-01-25T17:49:25.000Z",
            "id": "691679277922832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra do Cip\u00f3\" https://t.co/cicVivYM0i"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-01-25T17:12:04.000Z",
            "id": "691669880844582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/0bFl0jNNdF https://t.co/VSBFe89u2R"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2016-01-25T17:07:53.000Z",
            "id": "691668827248148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR - https://t.co/F9NTOTQ1MP"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2016-01-25T17:07:25.000Z",
            "id": "691668710818451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha \u00e9 um grito pela vida e pela responsabilidade ambiental. #FalaParaiba"
        },
        {
            "author_id": "968775409",
            "created_at": "2016-01-25T16:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "691659721586118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/4nxnr4vThP"
        },
        {
            "author_id": "163466422",
            "created_at": "2016-01-25T16:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "691652798333763586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/vuQm2dp205 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "163466422",
            "created_at": "2016-01-25T16:03:47.000Z",
            "id": "691652696944852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/MQ9uieTKAv"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-01-25T15:51:40.000Z",
            "id": "691649644216979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegados a Mong\u00f3lia, o nosso primeiro destino foi o Parque Nacional do Terelj, a cerca de 70 km de Ulan Battar.... https://t.co/JYAKEw4mLD"
        },
        {
            "author_id": "85303182",
            "created_at": "2016-01-25T15:46:08.000Z",
            "id": "691648255499878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tekoha Paranapu\u00e3 vs. Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed: Justi\u00e7a Federal quer remover grupo Guarani Mbya de S\u00e3o Vicente/SP\nhttps://t.co/B9NbjKAMmS"
        },
        {
            "author_id": "125213248",
            "created_at": "2016-01-25T15:44:10.000Z",
            "id": "691647758227283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha \u2013 Uma op\u00e7\u00e3o para quem gosta de aventura https://t.co/tJ8QdXEw4m https://t.co/WtJzK2JUjE"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-01-25T15:40:24.000Z",
            "id": "691646809773596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia =&gt; https://t.co/mBPW1X40Xf"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2016-01-25T15:33:33.000Z",
            "id": "691645085105000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse domingo (25) o Parque Municipal recebeu a \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do projeto Trilha Sonora. Centenas de pessoas foram... https://t.co/Luzp9epIFh"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2016-01-25T15:33:19.000Z",
            "id": "691645028393832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Trilha Sonora atrai visitantes ao Parque\u00a0Municipal https://t.co/lyrDZvVScq https://t.co/3OChMmTWUO"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2016-01-25T15:33:01.000Z",
            "id": "691644952141393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Trilha Sonora atrai visitantes ao Parque\u00a0Municipal https://t.co/5epsDns29W https://t.co/UW2TkyRipt"
        },
        {
            "author_id": "3352529235",
            "created_at": "2016-01-25T15:32:28.000Z",
            "id": "691644813423349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava afim de ir no parque municipal f1"
        },
        {
            "author_id": "188887929",
            "created_at": "2016-01-25T15:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691640952100909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu beijo \u00e9 o que me faz feliz \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/H5QoQFtp1Q"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-01-25T15:14:19.000Z",
            "id": "691640248103645186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\ud83e\udd17 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BvFIU8mfgb"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-01-25T15:14:10.000Z",
            "id": "691640208316432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/od0A0w133M"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-01-25T15:14:01.000Z",
            "id": "691640171507232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/TDgZe2hsh9"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2016-01-25T14:46:49.000Z",
            "id": "691633324301930500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pantanal. https://t.co/bVO7TM4dQs"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2016-01-25T14:42:40.000Z",
            "id": "691632281178361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Trilha Sonora atrai visitantes ao Parque Municipal https://t.co/Wo6ZmiKNOj"
        },
        {
            "author_id": "60945262",
            "created_at": "2016-01-25T14:40:05.000Z",
            "id": "691631629756928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pela dica Biblioteca Parque Estadual :) O autor Hubert T\u00e9zenas recebeu o apoio do Escrit\u00f3rio do Livro... https://t.co/lzaDcqL9qZ"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-01-25T14:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66667,
                        -4.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "691624571955388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3h 30min de caminhada \u00e9 pouco kkkk @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/XQdEyIr9hX"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2016-01-25T13:57:32.000Z",
            "id": "691620924550942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistelo vai ser \u00e1rea protegida - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias https://t.co/edFXBDtWUN"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2016-01-25T13:57:17.000Z",
            "id": "691620859329581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistelo vai ser \u00e1rea protegida - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias https://t.co/Q6xt9feSz1"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-01-25T13:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "691616360489697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/lDi5igbOPg"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-25T13:19:15.000Z",
            "id": "691611291073527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/rb5Bitomtz"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-01-25T12:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "70449157",
                        "start": 15,
                        "username": "arturbruno"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "64598242",
                        "start": 29,
                        "username": "aguedamuniz"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "524587878",
                        "start": 93,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "691600871679991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os secret\u00e1rios @arturbruno e @aguedamuniz discutem agora sobre o Parque Estadual do Coc\u00f3, na @semaceara."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-01-25T12:04:13.000Z",
            "id": "691592407381590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional argentino j\u00e1 queimou 1,6 mil hectares: https://t.co/ycbOqKiVKK"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2016-01-25T11:46:43.000Z",
            "id": "691588002766852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/WfwoplKhNu"
        },
        {
            "author_id": "322416892",
            "created_at": "2016-01-25T11:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.399749,
                        -7.2651778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "691576324683649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobreontem #voltacrajubarderevezamento @ Flona Floresta Nacional Do Araripe https://t.co/j3NT8Ij4ud"
        },
        {
            "author_id": "322416892",
            "created_at": "2016-01-25T10:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19742,
                        -28.27596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "022fea0cb20b36d5"
            },
            "id": "691575923733323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobreontem #voltacrajubarderevezamento @ FLONA - Floresta Nacional De Passo Fundo - RS https://t.co/5LAlJHiKqf"
        },
        {
            "author_id": "41746873",
            "created_at": "2016-01-25T10:58:32.000Z",
            "id": "691575877457559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira enfim tarefa cumprida trilhas completas. https://t.co/tQUSwbXoVN"
        },
        {
            "author_id": "93416047",
            "created_at": "2016-01-25T10:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "86065271",
                        "start": 23,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "691575169899499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Governador #Ricardo @realrCoutinho: A Remada preservacionista do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha saiu. https://t.co/OVvW3RnZc2"
        },
        {
            "author_id": "93416047",
            "created_at": "2016-01-25T10:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "86065271",
                        "start": 23,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "691574971269799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do Governador #Ricardo @realrCoutinho: A Remada preservacionista do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha saiu. https://t.co/hyTEGXFcbX"
        },
        {
            "author_id": "93416047",
            "created_at": "2016-01-25T10:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "86065271",
                        "start": 23,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "691574813622702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do Governador #Ricardo @realrCoutinho: A Remada preservacionista do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha saiu. https://t.co/06MgarvtKn"
        },
        {
            "author_id": "888882019",
            "created_at": "2016-01-25T10:50:13.000Z",
            "id": "691573784080314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gauja https://t.co/zHgo1zx15c https://t.co/FihoYmc93b"
        },
        {
            "author_id": "43110353",
            "created_at": "2016-01-25T10:19:50.000Z",
            "id": "691566136387833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte, manh\u00e3 bem cedo. #parquemunicipalbh #parque #park\u2026 https://t.co/Kx40Hy65rN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-25T09:42:18.000Z",
            "id": "691556693864509441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-25T09:40:20.000Z",
            "id": "691556198009671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "511302445",
            "created_at": "2016-01-25T09:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2561091",
                        "start": 3,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "691554650907152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Publico: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/ol0Q73c37n"
        },
        {
            "author_id": "282371092",
            "created_at": "2016-01-25T09:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "2610391793",
                        "start": 126,
                        "username": "SNRTG"
                    }
                ]
            },
            "id": "691550784283017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Links To Today's Outstanding Photographs - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil #stalbert #yeg https://t.co/fgJ7zpv22q @SNRTG"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-01-25T08:57:09.000Z",
            "id": "691545328982470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/Liqbld6k7W https://t.co/ftVYQSbgCD"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2016-01-25T08:55:33.000Z",
            "id": "691544927621242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/NuvMeAJAOv"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-01-25T08:55:33.000Z",
            "id": "691544925817675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/iVirKahKD3"
        },
        {
            "author_id": "4827794855",
            "created_at": "2016-01-25T08:53:07.000Z",
            "id": "691544313721982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis, se \u00e9 que me entendes."
        },
        {
            "author_id": "60414515",
            "created_at": "2016-01-25T05:50:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "691498472311226372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aguento mais esse Parque Nacional Natural Enseada de Utr\u00eda"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-01-25T04:30:06.000Z",
            "id": "691478125071503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-25T04:30:06.000Z",
            "id": "691478124501016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-25T04:30:06.000Z",
            "id": "691478124161339393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "2875867613",
            "created_at": "2016-01-25T04:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "691471547056390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rarara \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d cuidado...  @riotmind @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/Yxrom5UHeg"
        },
        {
            "author_id": "39292206",
            "created_at": "2016-01-25T03:11:04.000Z",
            "id": "691458234620612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PPA pedropauloealex bombando em Parais\u00f3polis! @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/55wZ7sZa34"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-01-25T03:07:08.000Z",
            "id": "691457244819513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/86QmJUkzEk"
        },
        {
            "author_id": "39292206",
            "created_at": "2016-01-25T02:51:04.000Z",
            "id": "691453202940604417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a tampa!!!! \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03 #ppa pedropauloealex @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/InoFjEIuKf"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2016-01-25T02:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75825707,
                        -9.61183274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "691452842150879233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/nVEVvwZU5J"
        },
        {
            "author_id": "911533243",
            "created_at": "2016-01-25T02:41:08.000Z",
            "id": "691450702040842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jAuwoVDWfS Trip Deals - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/HZPFn1j35m"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-01-25T02:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7086143,
                        -3.93055172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "691447785942482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o chin\u00eas! @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/s1s5ukZ7CF"
        },
        {
            "author_id": "46762438",
            "created_at": "2016-01-25T01:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.05318738,
                        -22.10999862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "691438775642263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto mais que br\u00f3colis \ud83d\udc99 #HoliColors #happyholi @ Parque Municipal Ilha Antonio Dutra https://t.co/73c1h0HIxS"
        },
        {
            "author_id": "71068812",
            "created_at": "2016-01-25T01:44:38.000Z",
            "id": "691436481618022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que visual maraaaaaa!!! Nem s\u00f3 de pizza vive a It\u00e1lia. No cora\u00e7\u00e3o do pa\u00eds est\u00e1 esse Parque Nacional Monte... https://t.co/Z7Fvr1NiMP"
        },
        {
            "author_id": "1543708856",
            "created_at": "2016-01-25T01:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "691436222280011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outdoor (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/jtDaKJT4a8"
        },
        {
            "author_id": "72931726",
            "created_at": "2016-01-25T01:20:31.000Z",
            "id": "691430413328318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque que corta a regi\u00e3o. serrana do Rio de Janeiro. (@ Parque Estadual dos Tres Picos) https://t.co/JJYdHILChW"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-01-25T01:11:31.000Z",
            "id": "691428147464683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To afim de ir ao parque municipal, sentar debaixo de uma sombrar e comer um chocolate"
        },
        {
            "author_id": "39292206",
            "created_at": "2016-01-25T01:05:36.000Z",
            "id": "691426658050441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouca gente... #sqn #ppa pedropauloealex @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/RZLEIombfp"
        },
        {
            "author_id": "41662957",
            "created_at": "2016-01-25T00:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.67448901,
                        -23.59089028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "691424673578373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/J0TgV8Hkce"
        },
        {
            "author_id": "3198993952",
            "created_at": "2016-01-25T00:35:03.000Z",
            "id": "691418973133508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You'll be given love, you have to trust it... @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/1w496AGPUG"
        },
        {
            "author_id": "39292206",
            "created_at": "2016-01-25T00:32:41.000Z",
            "id": "691418374270636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem PPA! pedropauloealex @ Parque Municipal Pernilongao https://t.co/CzV4JWqq8x"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2016-01-25T00:09:23.000Z",
            "id": "691412513037107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na... https://t.co/ABhxkKykUw"
        },
        {
            "author_id": "322444348",
            "created_at": "2016-01-25T00:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9071666,
                        -38.4315954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008dfa8f706156d4"
            },
            "id": "691411233065549825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loca!!!!!! @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/0gdHS5Ixj0"
        },
        {
            "author_id": "2949520533",
            "created_at": "2016-01-25T00:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "691410482805260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/vM0UXZeTdS"
        },
        {
            "author_id": "84496736",
            "created_at": "2016-01-24T23:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "84496736",
                        "start": 31,
                        "username": "Leocosta_6"
                    }
                ]
            },
            "id": "691408090500038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @leocosta_6 https://t.co/A9syCUAH7i VLOG DA MINHA VISITA AO PARQUE ESTADUAL DAS 7 PASSAGENS"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:45:55.000Z",
            "id": "691406605968080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ai no Parque Nacional https://t.co/IOlPgvXT60"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:45:55.000Z",
            "id": "691406605519314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ai no Parque Nacional https://t.co/Vd5GRfzGVL"
        },
        {
            "author_id": "2379067610",
            "created_at": "2016-01-24T23:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691406080316985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/081ePveqcn"
        },
        {
            "author_id": "43944285",
            "created_at": "2016-01-24T23:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "691405731418001409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou assim. @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/klZuzMuarV"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T23:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "691404810713702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/JUQf78dt6W e trilhas no Parque Nacional da Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404175452815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/85LYzvhqWm"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404172986548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/msHY5gZbqt"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404172441288709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/NQ3Q80OCKP"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404172307099649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/ThNTxt0WYC"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:14.000Z",
            "id": "691404171916890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/JYJ3YeVc08"
        },
        {
            "author_id": "115464859",
            "created_at": "2016-01-24T23:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691399753922383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o quero falar com bandeirantes @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8Y6mY5vaff"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-24T23:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "691398959558959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/kuLFRpNu6N"
        },
        {
            "author_id": "766654195",
            "created_at": "2016-01-24T23:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1042353234",
                        "start": 125,
                        "username": "CodeXverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "691398470335356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se suspende caminata familiar al Monumento Natural El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi https://t.co/kyDiIJGpw0 @CodeXverde"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-01-24T23:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66667,
                        -4.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "691398135839477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da at\u00e9 pena de cortar... @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/oNy8eIilpA"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T22:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "691393948875669504",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo obrigada por divulgar, hj escrevi sobre o melhor passeio na #ChapadadasMesas com v\u00eddeo https://t.co/mrtcca8m2W no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "752150444",
            "created_at": "2016-01-24T22:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "752150444",
                        "start": 31,
                        "username": "HorebMonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "691385667058794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @horebmonte https://t.co/81wabbfmGq Parque Municipal Chico Mendes, Sitio Monte Horebe Ouro Pr\u00eato Do"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2016-01-24T22:11:30.000Z",
            "id": "691382847542788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Parque Estadual de Gr\u00e3o Mogol - MG \"Norte de Minas\".\nContribui\u00e7\u00e3o de Carla Cristina Oliveira Silva.... https://t.co/MyhGgEVXGf"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2016-01-24T22:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.0657668,
                        -10.9795059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "691380846327017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vi um gatinho. \ud83d\udc31 #GatoDoMato. @ Parque Municipal De Aracaju https://t.co/QPdR9A1tYr"
        },
        {
            "author_id": "104901252",
            "created_at": "2016-01-24T21:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "691377438031503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #PedraSanta #MorroIpanema @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/4uHlL6T9mf"
        },
        {
            "author_id": "2603904236",
            "created_at": "2016-01-24T21:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691371819895537665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/hUEAptQEg4"
        },
        {
            "author_id": "4572659235",
            "created_at": "2016-01-24T21:22:57.000Z",
            "id": "691370629409456132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Churras_em_Familia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc9e\n#Tarde_mara_Divers\u00e3o \ud83d\udc81\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83c\udf43\n#Te_Amo_Prima_Chata \ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Toca\u2026 https://t.co/KlHNcAPfq6"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T21:20:27.000Z",
            "id": "691369999768915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-01-24T21:11:19.000Z",
            "id": "691367700904415233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yellowstone localizado nos #EUA, foi o primeiro parque nacional, no sentido pleno da palavra\u2026 https://t.co/O0oWET0GFe"
        },
        {
            "author_id": "2948299923",
            "created_at": "2016-01-24T21:10:13.000Z",
            "id": "691367425615368193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na... https://t.co/XvCWzDyNuJ"
        },
        {
            "author_id": "62917295",
            "created_at": "2016-01-24T21:03:00.000Z",
            "id": "691365608773009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer ativo #013.\n#sk8vibration #carver #surfskate #euvimdeSantos @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/XUzNioOdGV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-24T20:36:07.000Z",
            "id": "691358842232377345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final  de  semana  lindo de Rio  do Boi  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/CnptQbAg6Z"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2016-01-24T20:24:36.000Z",
            "id": "691355943062388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/hGhMpI7gMN https://t.co/YuGHlMQ0et"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-24T20:18:04.000Z",
            "id": "691354301436923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "17584150",
            "created_at": "2016-01-24T20:02:18.000Z",
            "id": "691350333985980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-venda do DVD \"Pq. Est. da Serra do Mar\" | Kickante https://t.co/z4ODRvbCsI"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2016-01-24T20:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.55,
                        -5.33333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b832ab2472a63219"
            },
            "id": "691350149172334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Arraias, situada no Parque Municipal Pedra do Castelo, em Castelo do Piau\u00ed.\n\nO\u2026 https://t.co/qEFgzNmjl2"
        },
        {
            "author_id": "2894039403",
            "created_at": "2016-01-24T19:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "860861155",
                        "start": 73,
                        "username": "darissaquadross"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "691348227040374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @darissaquadross @vitoriaeuzebio_ https://t.co/GGIWgmK8xv"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2016-01-24T19:40:07.000Z",
            "id": "691344748267859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/pOUM7tVUoD"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T19:35:58.000Z",
            "id": "691343705517727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00eddeo novo no canal! As trilhas no Parque Nacional da Chapada das Mesas e meu encontro com as andorinhas https://t.co/pA1dPLCj7A"
        },
        {
            "author_id": "51249139",
            "created_at": "2016-01-24T19:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01572008,
                        -25.24899417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "691343009217122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada noturna \ud83d\ude09\ud83d\ude03 (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/qLojNYKO2l"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-01-24T19:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "4055449708",
                        "start": 53,
                        "username": "gfalexsander"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691341136770813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gfalexsander @minne_jas https://t.co/IDAiihaoWs"
        },
        {
            "author_id": "14279097",
            "created_at": "2016-01-24T19:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8807907,
                        -22.4614296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "691339763190669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo com a v\u00f3! ^^ \ud83d\ude0e @ Parque Municipal https://t.co/c5x5N2Y4sf"
        },
        {
            "author_id": "60290319",
            "created_at": "2016-01-24T19:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "691339370238976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/LSlrLOvMFd"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-24T19:10:33.000Z",
            "id": "691337308633710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. Saiba mais https://t.co/9myvRLbZ1e https://t.co/JhRyjUhfvc"
        },
        {
            "author_id": "61652321",
            "created_at": "2016-01-24T19:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691335447310667778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a arara *-* @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/YXrsxJylVv"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-24T18:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "691333418324529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/bOweIARNii"
        },
        {
            "author_id": "2557392189",
            "created_at": "2016-01-24T18:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00413365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "691333022969368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/zVCsx0LQr0"
        },
        {
            "author_id": "2603904236",
            "created_at": "2016-01-24T18:51:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691332569728684034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/w9CRuLp184"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-24T18:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "691331802296946688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/HRTDyrZSOT"
        },
        {
            "author_id": "104901252",
            "created_at": "2016-01-24T18:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "691330914819936257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Pedra Santa #trilha @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/5EPSaUWeky"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2016-01-24T18:44:59.000Z",
            "id": "691330874604855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Aracaju - SE. https://t.co/f67A8Orybq"
        },
        {
            "author_id": "77581947",
            "created_at": "2016-01-24T18:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58988578,
                        -23.02524388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "691329662224568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por toda loira tem sua morena;\ud83c\udfb6 \ud83d\udc95 @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/D7cbaIZPgD"
        },
        {
            "author_id": "79031275",
            "created_at": "2016-01-24T18:38:42.000Z",
            "id": "691329292014211073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miga sua loka, seje menas \ud83d\ude0d\u2764\u2764\u270c\ud83d\ude02. @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/TELO1kIlvD"
        },
        {
            "author_id": "61047076",
            "created_at": "2016-01-24T18:38:00.000Z",
            "id": "691329116453388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A meta era ir at\u00e9 o parque municipal cheguei na pra\u00e7a to cansado"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-01-24T18:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691328932512141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/feg4Pd68kH"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2016-01-24T18:33:11.000Z",
            "id": "691327904370720772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 bonito e gosta de se exibir. #PapaMel. Parque Municipal de\u2026 https://t.co/o8e7i1GU8F"
        },
        {
            "author_id": "79031275",
            "created_at": "2016-01-24T18:30:01.000Z",
            "id": "691327106257555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo diferente. @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/G18JFwZHIm"
        },
        {
            "author_id": "4806811588",
            "created_at": "2016-01-24T18:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.02665391,
                        -24.33614283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "691326787423473669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins in Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo https://t.co/pZKkuqdQhS"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-01-24T18:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "691326345020870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tamb\u00e9m \u00e9 dia de fazer caminhada (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/kLs0YXixhu"
        },
        {
            "author_id": "1717027681",
            "created_at": "2016-01-24T18:23:22.000Z",
            "id": "691325435586744321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/64iBFAAidg"
        },
        {
            "author_id": "258226117",
            "created_at": "2016-01-24T18:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73491856,
                        -29.35509149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "691324189622583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/zz2uDYOzuZ"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-01-24T18:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "4055449708",
                        "start": 53,
                        "username": "gfalexsander"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691323873212637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gfalexsander @minne_jas https://t.co/9hDCEevLU4"
        },
        {
            "author_id": "231288445",
            "created_at": "2016-01-24T18:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801489,
                        -23.72029704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "691323678483611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/aBdxUxeKZu"
        },
        {
            "author_id": "17405288",
            "created_at": "2016-01-24T18:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "691322705367470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/tjcaOd2g4d"
        },
        {
            "author_id": "66765084",
            "created_at": "2016-01-24T18:11:12.000Z",
            "id": "691322372117258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/pNrNmwfbKz"
        },
        {
            "author_id": "87829779",
            "created_at": "2016-01-24T18:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691320115879612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar \ud83d\udc95\ud83d\udc93 #cataratas #foz #familia #love @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Te5WaHknGJ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-01-24T17:38:44.000Z",
            "id": "691314202452082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a Mata Atl\u00e2ntica e \u00f3timas trilhas - Parque Estadual da Cantareira  https://t.co/gUZOE22BFx"
        },
        {
            "author_id": "4796351957",
            "created_at": "2016-01-24T17:31:44.000Z",
            "id": "691312438965305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 388,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 316
            },
            "text": "La Banda del Parque - Nacional e Geral do Gr\u00eamio. https://t.co/FrNWtzK9m5"
        },
        {
            "author_id": "75918921",
            "created_at": "2016-01-24T17:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27372125,
                        -22.96153053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "691310542594637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/W5JuLi57Sy"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2016-01-24T17:07:13.000Z",
            "id": "691306269005598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio em parque nacional argentino j\u00e1 queimou 1,6 mil hectares https://t.co/n3k1M6Wa5k #RT https://t.co/NZ4GwjxgV6"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2016-01-24T17:07:11.000Z",
            "id": "691306263985008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio em parque nacional argentino j\u00e1 queimou 1,6 mil hectares https://t.co/720dDh83iZ #RT https://t.co/EkgFSoY5Jj"
        },
        {
            "author_id": "72119051",
            "created_at": "2016-01-24T16:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691303194144698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/L54VfJIvdD"
        },
        {
            "author_id": "73798189",
            "created_at": "2016-01-24T16:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "217529893",
                        "start": 0,
                        "username": "blitzkriegbop_"
                    }
                ]
            },
            "id": "691301991293804544",
            "in_reply_to_user_id": "217529893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blitzkriegbop_ qq ce ta fazendo no parque nacional da coca\u00edna brodi"
        },
        {
            "author_id": "77581947",
            "created_at": "2016-01-24T16:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58988578,
                        -23.02524388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "691297653389443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/us6h4f5J6I"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-01-24T16:30:02.000Z",
            "id": "691296914445312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES - MATO GROSSO\n\nUma das principais atra\u00e7\u00f5es do cerrado brasileiro, tem... https://t.co/Pq43iDw9Qa"
        },
        {
            "author_id": "1360273368",
            "created_at": "2016-01-24T16:18:35.000Z",
            "id": "691294029959557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem o pequenique no parque municipal mas n\u00e3o vou \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "179732360",
            "created_at": "2016-01-24T16:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "691293334061629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u262e @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/CHcyyfr6jU"
        },
        {
            "author_id": "179732360",
            "created_at": "2016-01-24T16:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "691291984225538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/7WACDxMexO"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-24T16:05:11.000Z",
            "id": "691290657873338369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/kAimQnDCWi"
        },
        {
            "author_id": "583593453",
            "created_at": "2016-01-24T16:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "691289579899506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cidademaravilhosa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3UHrEws9GC"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-01-24T15:54:48.000Z",
            "id": "691288047736885250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\ud83e\udd17 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BvFIU8mfgb"
        },
        {
            "author_id": "752150444",
            "created_at": "2016-01-24T15:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "691280892644462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Chico Mendes, Sitio Monte Horebe Ouro Pr\u00eato Do Oeste, Rond\u00f4nia, Brasil: https://t.co/81wabbfmGq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2016-01-24T15:25:42.000Z",
            "id": "691280722015879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Aracaju - SE. #ComOAmor https://t.co/UfAxXDM5OW"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-01-24T15:22:44.000Z",
            "id": "691279977627541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/od0A0w133M"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T15:22:39.000Z",
            "id": "691279954076655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund\u00e3o waterfall in Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil (by Daniel Rosendo). https://t.co/mVD8Tjxdqk"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-01-24T14:59:23.000Z",
            "id": "691274099520176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/TDgZe2hsh9"
        },
        {
            "author_id": "132128596",
            "created_at": "2016-01-24T14:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01572008,
                        -25.24899417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "691269334853902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/F7PKqAKzcL"
        },
        {
            "author_id": "2990137636",
            "created_at": "2016-01-24T14:23:01.000Z",
            "id": "691264948673105921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis imagens do inc\u00eandio florestal no parque estadual da Lapa Grande, em Minas Gerais. https://t.co/l24zOYWDit"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-24T14:13:11.000Z",
            "id": "691262474822225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/aR2yDOIdZJ"
        },
        {
            "author_id": "97790775",
            "created_at": "2016-01-24T14:04:03.000Z",
            "id": "691260175324450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/ve4mmFBEKj"
        },
        {
            "author_id": "86065271",
            "created_at": "2016-01-24T13:41:16.000Z",
            "id": "691254443791228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "A Remada preservacionista do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha saiu. Linda a grande ades\u00e3o das pessoas https://t.co/iMJQkR2tBZ"
        },
        {
            "author_id": "131949457",
            "created_at": "2016-01-24T13:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "691254299863728129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia no Parque Municipal de Macei\u00f3 . @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/18Zm3Z3tTH"
        },
        {
            "author_id": "1235239945",
            "created_at": "2016-01-24T13:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691250090657370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amiguinho novo ! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/iZ5RbVny91"
        },
        {
            "author_id": "342369159",
            "created_at": "2016-01-24T13:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "301599824",
                        "start": 27,
                        "username": "ulissesjornalpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "691249501147889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Ulisses Barbosa (@ulissesjornalpb):\n\nBora remar! Ato em defesa do Parque Estadual de Areia Vermelha.... https://t.co/ho3Z9FsqbR"
        },
        {
            "author_id": "41259292",
            "created_at": "2016-01-24T12:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "691241939182731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/wB2KogfNLM"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2016-01-24T12:13:46.000Z",
            "id": "691232421270827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala viajantes! Ubajara ser\u00e1 um dos nossos destinos no carnaval. Pra ir entrando no clima, que tal conferir nossa... https://t.co/9n5laSi8Fy"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-24T12:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "691231263072600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvinha boa! #tibau #praia #mar #chuva #paraiso @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/bleElQDOeI"
        },
        {
            "author_id": "1342437980",
            "created_at": "2016-01-24T12:03:55.000Z",
            "id": "691229942491779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ao parque municipal dnv YAAAAY"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-24T11:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "691228331900063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/5QuGAHkPvX"
        },
        {
            "author_id": "595257890",
            "created_at": "2016-01-24T11:49:39.000Z",
            "id": "691226354608664577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTP A transmitir em directo neste momento o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Podem ver agora."
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2016-01-24T11:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10027513,
                        -15.57841352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "691225401847324673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/jKOCluKMBx"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-01-24T11:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "4077810196",
                        "start": 70,
                        "username": "ThaisAPCerquei1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "691220190030381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @thaisapcerquei1 https://t.co/Bx9nZM6TiH"
        },
        {
            "author_id": "68727252",
            "created_at": "2016-01-24T11:24:24.000Z",
            "id": "691219999080517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero morar no serrado de Minas Gerais (Parque Nacional da Canastra) que to vendo no Globo Rural gente imagina que legal mora no mato?"
        },
        {
            "author_id": "1935868592",
            "created_at": "2016-01-24T11:21:16.000Z",
            "id": "691219210064805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SP:GUARANIS OCUPAM SEDE DE PARQUE ESTADUAL CONTRA A REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE DE SUA ALDEIA EM S\u00c3O VICENTE]\n\n''Na... https://t.co/IycDTJHa3g"
        },
        {
            "author_id": "2263412264",
            "created_at": "2016-01-24T11:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0005441,
                        -19.88771811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "691217998137462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/b8A6crzSLh"
        },
        {
            "author_id": "326863294",
            "created_at": "2016-01-24T10:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "38426264",
                        "start": 81,
                        "username": "rodrigoneri94"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "691211573776506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Diaa !! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @rodrigoneri94) https://t.co/qBzbixyYCS"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-01-24T09:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "691197215075885064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos subir... (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/uy8nUXELDM"
        },
        {
            "author_id": "231408336",
            "created_at": "2016-01-24T09:35:17.000Z",
            "id": "691192540029038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sergioventurini246  vamos melhorar isso!!! @ Parque Municipal Dom\u2026 https://t.co/Om2F7GmIJm"
        },
        {
            "author_id": "231408336",
            "created_at": "2016-01-24T09:34:17.000Z",
            "id": "691192287745875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo... @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/Gcg6vzmT9I"
        },
        {
            "author_id": "2779899969",
            "created_at": "2016-01-24T05:28:42.000Z",
            "id": "691130485242748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e queria me levar no parque municipal, pra mim brincar nos brinquedinho l\u00e1, andar na canoinha \nEu fiquei tipo, MAEE PARA  #askmixer"
        },
        {
            "author_id": "171203489",
            "created_at": "2016-01-24T04:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -96.1495489,
                        19.1835865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f7372e998282ead1"
            },
            "id": "691120257000275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINANDO LENTAMENTE, RESPIRANDO PROFUNDO.\n\nParque Nacional Cofre de Perote.\nPerote, Veracruz. https://t.co/NnCmYuungA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-24T04:30:06.000Z",
            "id": "691115736664817668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-24T04:30:06.000Z",
            "id": "691115736622768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhbb4SM"
        },
        {
            "author_id": "2405102874",
            "created_at": "2016-01-24T04:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "177621354",
                        "start": 54,
                        "username": "GooBianchi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.00529015,
                        -28.06914739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "691110502907432961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios in Tapejara, RS w/ @goobianchi https://t.co/LR35A4TAEO"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:52:48.000Z",
            "id": "691106349627891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina - Brasil. \u00c9 protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no cent https://t.co/fPptICROSV"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:40:51.000Z",
            "id": "691103340361555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/IbM5q2f1wx"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:40:00.000Z",
            "id": "691103127097995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona Considerado uma das sete maravilhas do mundo, o Grand Canyo https://t.co/XKRrJdrlAN"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:38:05.000Z",
            "id": "691102644526538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS https://t.co/DYJZ9vyIx8"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2016-01-24T02:41:54.000Z",
            "id": "691088508728008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos amigos dos Jovens Usb agrade\u00e7o a visita de voc\u00eas ao Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa. Esse local deve... https://t.co/eGBv47hoZD"
        },
        {
            "author_id": "265020026",
            "created_at": "2016-01-24T02:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "72728660",
                        "start": 0,
                        "username": "gabvasa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "691085489194037250",
            "in_reply_to_user_id": "72728660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabvasa vou montar barraca no parque municipal e vender por 6 e virar trilhard\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "150686717",
            "created_at": "2016-01-24T02:27:21.000Z",
            "id": "691084843300577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Patag\u00f4nia Chilena, casal faz doa\u00e7\u00e3o de terras a Parque Nacional https://t.co/IfI0jlZKb9"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2016-01-24T02:19:04.000Z",
            "id": "691082762665635844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Estadual Ponta da Tulha em\u00a0Ilh\u00e9us https://t.co/ZFjRpj2aI8"
        },
        {
            "author_id": "183209289",
            "created_at": "2016-01-24T02:13:53.000Z",
            "id": "691081458178330625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelao Reyes Parque Nacional Chilo\u00e9 ou Curanto?"
        },
        {
            "author_id": "3180133537",
            "created_at": "2016-01-24T02:03:13.000Z",
            "id": "691078770522988545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, el \u00fanico desierto inundado del mundo.  via hostelworld_es #MeetTheWorld  mochilerostv"
        },
        {
            "author_id": "138032677",
            "created_at": "2016-01-24T01:56:10.000Z",
            "id": "691076999729782785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Ribera Norte, San Isidro https://t.co/2yiopMDl3Y"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2016-01-24T01:00:01.000Z",
            "id": "691062866749816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 53\u00ba Festa da Uva no Parque Municipal da Uva, em Colombo!\n\nConcorra \u00e0 visita ao camarim do Padre... https://t.co/qvHnkA6STD"
        },
        {
            "author_id": "935780316",
            "created_at": "2016-01-24T00:46:37.000Z",
            "id": "691059496907476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/HTsixfJhca"
        },
        {
            "author_id": "16974693",
            "created_at": "2016-01-24T00:30:17.000Z",
            "id": "691055383968899073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPG na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gvHN7K9JST #rpg #rpgblogs"
        },
        {
            "author_id": "75305813",
            "created_at": "2016-01-24T00:27:18.000Z",
            "id": "691054631951032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 tem a segunda edi\u00e7\u00e3o da Remada da Ilha em apoio ao Parque Estadual Marinho de Areia\u2026 https://t.co/aRljEkNW0I"
        },
        {
            "author_id": "20508939",
            "created_at": "2016-01-23T23:51:37.000Z",
            "id": "691045651925372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPG na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YYKBxPzprZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-23T23:44:08.000Z",
            "id": "691043770238963713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Trilha  do  Rio  do  Boi  -  Interior  do  Canyon  Itaimbezinho -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/sfxeN18WZs"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2016-01-23T23:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77879852,
                        -22.87409146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "691037431840260100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/mkqGBj3fQw"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-23T23:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "691032916634263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibau... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/cp96tQDbhr"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-23T22:34:36.000Z",
            "id": "691026269719371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/rlCToFrluU"
        },
        {
            "author_id": "367457267",
            "created_at": "2016-01-23T22:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "691026241676263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/tX6qzKttNU"
        },
        {
            "author_id": "491908635",
            "created_at": "2016-01-23T22:15:49.000Z",
            "id": "691021543149703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decididamente meu dia foi excepcional. Fui contemplada por um passarinho no Parque Nacional Argentino. N\u00e3o \u00e9 para... https://t.co/yfcMjM1wC1"
        },
        {
            "author_id": "1194557882",
            "created_at": "2016-01-23T22:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3401604,
                        -22.8705997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "691018300206243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Madureira https://t.co/xYst3VhyF9"
        },
        {
            "author_id": "443372533",
            "created_at": "2016-01-23T21:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.42686847,
                        -34.7783845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000ceddc32916a4c"
            },
            "id": "691015901659815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza \ud83d\udc1c @ Parque Municipal De Lomas De Zamora https://t.co/alvAlh8Rva"
        },
        {
            "author_id": "195086826",
            "created_at": "2016-01-23T21:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42756759,
                        -27.52644796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "691004021079805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/jtlzbd28F5"
        },
        {
            "author_id": "209632066",
            "created_at": "2016-01-23T20:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85237159,
                        -29.31309544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "691000392520482818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/NY4F1alVE1"
        },
        {
            "author_id": "276983572",
            "created_at": "2016-01-23T20:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "690999935924203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cura @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/bkX4CVDvgp"
        },
        {
            "author_id": "67465567",
            "created_at": "2016-01-23T20:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "690992940060114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha em chaps \ud83c\udf1e\ud83d\udcaa\u270c @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/6TQueqi9bc"
        },
        {
            "author_id": "236821902",
            "created_at": "2016-01-23T20:12:47.000Z",
            "id": "690990583813271553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita parque nacional \ud83c\udf7b\ud83c\udf1e https://t.co/fRyCfDC66w"
        },
        {
            "author_id": "260008145",
            "created_at": "2016-01-23T20:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "690989933583060993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "futebolzinho de leve.. \u26bd @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/3zm4FtRH2m"
        },
        {
            "author_id": "118216475",
            "created_at": "2016-01-23T19:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690984882584043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/jrVPQdHOwM"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:39:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690982221767929860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/jQ6bzsBkRv"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:38:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690982021884203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantinhas simp\u00e1ticas... @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/uBmhwKjtCR"
        },
        {
            "author_id": "371436471",
            "created_at": "2016-01-23T19:37:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "690981691616301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional \u00e9 demais!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2680050019",
            "created_at": "2016-01-23T19:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690979678748872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/Z64s1Oac9T v\u00eda @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "429137519",
            "created_at": "2016-01-23T19:26:33.000Z",
            "id": "690978948071714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama ter\u00e1 novo parque municipal https://t.co/4Wh2IxyHTf"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:14:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690975896287760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/ny3kOERC3E"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:13:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690975732592447490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo vista da Pedra Grande \ud83d\ude0a @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/5hxn5lKT9e"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:12:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690975498248261634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantinhas em forma de cora\u00e7\u00e3o \u2764 @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/k61U9c9ZyR"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:12:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690975287392276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/sTp4z0sTP9"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:11:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690975160942333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um bichinho @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/RrzdOZHET5"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:10:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690974934345105409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bichinho... @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/icfcQixOtm"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:09:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690974719382786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/Q5shNSaHSb"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-01-23T19:05:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690973765950410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando um pouco ... \ud83d\ude03 @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/umvEnQNwN5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-01-23T19:00:12.000Z",
            "id": "690972315257933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais. https://t.co/RMf1vu7itL https://t.co/2XEKtCSBOi"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-23T18:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "690964343450648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/9PA5vbSheq"
        },
        {
            "author_id": "2358506138",
            "created_at": "2016-01-23T18:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.72043292,
                        -9.62159483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "690962225490714626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal in Itatiba, Sao paulo https://t.co/qRxGSCcGTM"
        },
        {
            "author_id": "2244524150",
            "created_at": "2016-01-23T18:04:03.000Z",
            "id": "690958185025306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/0IoTOBrhIk https://t.co/TNQoMINlC6"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2016-01-23T17:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "690956709192429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/UxemEllqV1"
        },
        {
            "author_id": "41195351",
            "created_at": "2016-01-23T17:51:15.000Z",
            "id": "690954963405651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/y94z7pghlF"
        },
        {
            "author_id": "1630413582",
            "created_at": "2016-01-23T17:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690954343223279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/qiGhY7DnOC via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "271258697",
            "created_at": "2016-01-23T17:42:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "690952822288838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai besta o #capitao avisou kkkkkkk #mula #video #fazenda #ro\u00e7a \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/2Lzh28LiA9"
        },
        {
            "author_id": "54557877",
            "created_at": "2016-01-23T17:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690946708621148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/08Jf4vhiUj via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "53226388",
            "created_at": "2016-01-23T17:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73465912,
                        -29.35257772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "690945532882214914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/CXYps2l8Ru"
        },
        {
            "author_id": "388540515",
            "created_at": "2016-01-23T16:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "33493910",
                        "start": 100,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1115004c3fafaf8a"
            },
            "id": "690940039384154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! Assine: https://t.co/Ztb7cYxmDR via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2016-01-23T16:45:14.000Z",
            "id": "690938351734628357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tem para hoje...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto: Manoel... https://t.co/n48hz1VfN6"
        },
        {
            "author_id": "237333265",
            "created_at": "2016-01-23T16:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.92978468,
                        38.49848471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "690932490928783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/v4SXLW4edZ"
        },
        {
            "author_id": "20783135",
            "created_at": "2016-01-23T16:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "690932361551335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deu sol!!!\n#vistachinesa @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/X2rgHGyyWx"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2016-01-23T16:01:07.000Z",
            "id": "690927247033831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pantanal https://t.co/cEqnJDSpQc"
        },
        {
            "author_id": "242284836",
            "created_at": "2016-01-23T15:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690921645586976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Capa de chuva...  \u2614\ud83d\udca7\ud83c\udf02\u26f5 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CS89pnj5w1"
        },
        {
            "author_id": "4794901267",
            "created_at": "2016-01-23T15:33:08.000Z",
            "id": "690920205418119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA https://t.co/c6vsi5KNbK https://t.co/WOOUOPhxIR"
        },
        {
            "author_id": "2735560175",
            "created_at": "2016-01-23T15:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "690919711136178177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/NNyGmPgmfd"
        },
        {
            "author_id": "462375504",
            "created_at": "2016-01-23T15:25:32.000Z",
            "id": "690918292672815105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e Nosso Zeus \ud83d\udc36 \n#puppy #goldenretriever #dogsofinstagram @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/LZTkpUnL2X"
        },
        {
            "author_id": "1694085049",
            "created_at": "2016-01-23T15:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690917862593171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/gtUtfbLDOA via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-23T15:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "690915445482917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Tibau... \ud83d\udea3\ud83c\udffc\ud83c\udf34\ud83c\udf26 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/Z1fFzxOLMI"
        },
        {
            "author_id": "144875363",
            "created_at": "2016-01-23T15:02:26.000Z",
            "id": "690912480449683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ambiente Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos  \u2192 https://t.co/zR5sFEB75P https://t.co/chVoifwDRz"
        },
        {
            "author_id": "58205052",
            "created_at": "2016-01-23T15:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11615721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "690912159170109444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Revelando #S\u00e3oPauloTodoAqui @ Parque Municipal Edmundo Zanoni https://t.co/l55xVR3smD"
        },
        {
            "author_id": "58205052",
            "created_at": "2016-01-23T14:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11615721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "690911748518313985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RevelandoSP #TerminaAmanh\u00e4 #VenhaPraC\u00e1 @ Parque Municipal Edmundo\u2026 https://t.co/AxuOuLUnU9"
        },
        {
            "author_id": "41324567",
            "created_at": "2016-01-23T14:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690907497830420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/mlp94l1Rvr via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "540158085",
            "created_at": "2016-01-23T14:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65362161,
                        -23.41369159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "690906309668048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje foi no parque estadual da Serra da Cantareira...s\u00f3 pared\u00e3o!!! Com\u2026 https://t.co/Y2PuFMKOO2"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2016-01-23T14:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11615721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "690904261631332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/CW6qlOLctD"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2016-01-23T14:05:50.000Z",
            "id": "690898238413471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no\u00a0Pantanal https://t.co/dA3JTJBYHS https://t.co/eZ250L1F6E"
        },
        {
            "author_id": "260933367",
            "created_at": "2016-01-23T14:05:48.000Z",
            "id": "690898229299249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no\u00a0Pantanal https://t.co/VyG1eV2OpI https://t.co/DHS0CGnrBf"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2016-01-23T14:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690897749907238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/MhMcDW3LLV via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2016-01-23T14:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33493910",
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690897439893643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/8LnkpOaE9l via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2401640120",
            "created_at": "2016-01-23T13:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "142655163",
                        "start": 0,
                        "username": "edsondmbueno"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "35879806",
                        "start": 14,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "90619243",
                        "start": 25,
                        "username": "suelicemais"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "171777654",
                        "start": 38,
                        "username": "Arnaldojustepv"
                    }
                ]
            },
            "id": "690883637915549696",
            "in_reply_to_user_id": "142655163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@edsondmbueno @gnatalini @suelicemais @Arnaldojustepv \u00c9 uma bela \u00e1rea de parque municipal. Antigo aterro. Exige muito cuidado."
        },
        {
            "author_id": "14367515",
            "created_at": "2016-01-23T12:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75574841,
                        -23.46142646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "690873759302094848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/IgoObXZ4O3"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2016-01-23T12:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61944444,
                        -19.34916667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "690872658175627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional da Serra do cip\u00f3 com o grupo Nice Trekking. @\u2026 https://t.co/MHxldjLqCP"
        },
        {
            "author_id": "134475793",
            "created_at": "2016-01-23T12:24:00.000Z",
            "id": "690872607684431874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque estadual da Guarita - Torres/RS\" https://t.co/dNR9srV7AG"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2016-01-23T12:01:50.000Z",
            "id": "690867032473083905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUAMA TER\u00c1 NOVO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/KqnDNcMBDt"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2016-01-23T11:50:55.000Z",
            "id": "690864283773714433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/vBo2W7tvzP"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2016-01-23T11:47:25.000Z",
            "id": "690863400826597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS https://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-01-23T11:22:32.000Z",
            "id": "690857141528227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local para novo parque municipal de Araruama \u00e9 entregue \u00e0 prefeitura:  https://t.co/wgKGZiBphi"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2016-01-23T11:22:29.000Z",
            "id": "690857126168625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local para novo parque municipal de Araruama \u00e9 entregue \u00e0 prefeitura:  https://t.co/y7YnGusjft"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-01-23T11:22:27.000Z",
            "id": "690857121248706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Local para novo parque municipal de Araruama \u00e9 entregue \u00e0 prefeitura https://t.co/1pjwEOpXrF"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-01-23T11:16:58.000Z",
            "id": "690855739074609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada agora mesmo aqui no Parque Nacional de Pilanesberg\n\nPhoto taken right now here in the Pilanesberg... https://t.co/HUsxW2fKYU"
        },
        {
            "author_id": "70546896",
            "created_at": "2016-01-23T11:08:16.000Z",
            "id": "690853548393893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #lugarlindo #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EBpKkQLaZt"
        },
        {
            "author_id": "70729564",
            "created_at": "2016-01-23T11:00:01.000Z",
            "id": "690851475044601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju foi reaberto em setembro de 2015, somando at\u00e9 dezembro 1.199 visitantes. Na... https://t.co/TJnpe9o7mf"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-01-23T10:52:36.000Z",
            "id": "690849609766174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCORDO, FREQUENTO TODOS , N\u00c3O PODEMOS ESQUECER A ESTRADA DO PARQUE MUNICIPAL E PICO DO URUBU, CHEIO DE LIXO E... https://t.co/NJoDfqB4bp"
        },
        {
            "author_id": "93890865",
            "created_at": "2016-01-23T10:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92835023,
                        -19.89557291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "690846485173399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/Q30fB831U5"
        },
        {
            "author_id": "54259696",
            "created_at": "2016-01-23T10:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73465912,
                        -29.35257772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "690846288502509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8km feito!!! \ud83d\ude03\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffc (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/YwUYlkWUMY"
        },
        {
            "author_id": "32354475",
            "created_at": "2016-01-23T10:32:55.000Z",
            "id": "690844653201928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fot\u00f3grafo passou por uma situa\u00e7\u00e3o inusitada no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, no Qu\u00eania. Greg Armfield, que... https://t.co/7hJoy2iQz9"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2016-01-23T10:00:01.000Z",
            "id": "690836373985718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De dobr\u00e1vel no Parque Nacional de Aparados da Serra. Por Ariadne Dan'Chior - https://t.co/E9ZA2oH4fc #bicicletadobravel #cicloturismo"
        },
        {
            "author_id": "15767060",
            "created_at": "2016-01-23T09:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10027513,
                        -15.57841352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "690828325896491009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/TUjQWoYaQr https://t.co/A2BCGmNgqU"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-23T08:30:35.000Z",
            "id": "690813869007081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/LXGE1c1Rme"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-01-23T08:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "690806967145730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-01-23T07:22:19.000Z",
            "id": "690796686789111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/224dbbBQNS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "319349498",
            "created_at": "2016-01-23T06:38:48.000Z",
            "id": "690785737445359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PozosElDiamante #FundoElTigre #camping #senderismo @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/fGUCGXnrfX"
        },
        {
            "author_id": "1480677984",
            "created_at": "2016-01-23T06:31:33.000Z",
            "id": "690783913963327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To lembrando e sofrendo que n\u00e3o tenho uma foto decente no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "197955750",
            "created_at": "2016-01-23T06:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18013786,
                        -22.96304558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "690779230716694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles se amam.....eles se merecem.....\n#outrasvidas #irmaos  #eueeles @ Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/B7i5lALtxm"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-23T05:49:04.000Z",
            "id": "690773221113753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/VeyMPsMaM0"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-23T04:30:07.000Z",
            "id": "690753351424696321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0xQf3"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-23T04:30:06.000Z",
            "id": "690753350439145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "343030324",
            "created_at": "2016-01-23T04:21:34.000Z",
            "id": "690751200774459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que eu n\u00e3o quero dar 50 reais em um livro, eu vou na biblioteca parque estadual e vou pegar pra ler..."
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T03:51:05.000Z",
            "id": "690743530491228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/4M6jNG40Id"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2016-01-23T03:17:46.000Z",
            "id": "690735146824142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/SYVNXoQ99E"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-01-23T03:17:45.000Z",
            "id": "690735142101323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/jCrY054LAQ"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2016-01-23T03:10:21.000Z",
            "id": "690733277489946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/Dyzyt4C5hw"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-01-23T03:10:20.000Z",
            "id": "690733274012909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/0w34X9TIoP"
        },
        {
            "author_id": "1109215681",
            "created_at": "2016-01-23T02:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4844293977",
                        "start": 0,
                        "username": "SALVETHELUXO"
                    }
                ]
            },
            "id": "690729968410759168",
            "in_reply_to_user_id": "3188917253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SALVETHELUXO calma eu acho q \u00e9 akjs de frente pro parque municipal \u00e9 jardim tupanci?"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2016-01-23T02:42:06.000Z",
            "id": "690726169151311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/CEJ8fjQ3ue"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2016-01-23T02:42:04.000Z",
            "id": "690726159969947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/9NPppg60KH"
        },
        {
            "author_id": "52231152",
            "created_at": "2016-01-23T02:41:10.000Z",
            "id": "690725933414637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miranda Miranda Miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "81186098",
            "created_at": "2016-01-23T02:31:21.000Z",
            "id": "690723461992464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou visitar o Parque Municipal do Trabij\u00fa. Contemplar as belezas de Pinda"
        },
        {
            "author_id": "961292978",
            "created_at": "2016-01-23T02:18:57.000Z",
            "id": "690720341535031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina:  https://t.co/hGjqc9fZQ4"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2016-01-23T02:18:54.000Z",
            "id": "690720331678363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina:  https://t.co/fpYTtU5kYP"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:22.000Z",
            "id": "690719439709306881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/HQyWeDpDHn"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:19.000Z",
            "id": "690719430658031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil... https://t.co/nycth0PJ4L #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:17.000Z",
            "id": "690719421426307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/32VSm7vCyO"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:12.000Z",
            "id": "690719400052154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/xxSK1l7YiO"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:12.000Z",
            "id": "690719398487691265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/AY4J6sGIGv"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:09.000Z",
            "id": "690719388089974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/U8NdXpCzHN"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:09.000Z",
            "id": "690719385422401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/wHjl4EZkD5"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:06.000Z",
            "id": "690719372986310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/2l290IzNo0"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:01.000Z",
            "id": "690719354741108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/FrXilxMpZx"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:59.000Z",
            "id": "690719346755145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/febBOYzcff"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:59.000Z",
            "id": "690719344767033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QVr9FWY3bc"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:58.000Z",
            "id": "690719342921580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/EH0p0n95zd"
        },
        {
            "author_id": "58274854",
            "created_at": "2016-01-23T02:12:40.000Z",
            "id": "690718762979454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\" https://t.co/qPDWEnoBKE"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2016-01-23T02:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "991845521198329856",
                        "start": 99,
                        "username": "CLOSEIRA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "690718747615739906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Gutto, Mica, Zequi, Camila e Pedro \ud83c\udf78 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @closeira) https://t.co/UodSLg1ZAy"
        },
        {
            "author_id": "856609854",
            "created_at": "2016-01-23T02:08:28.000Z",
            "id": "690717703699570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento: 9 Celebrai em Rolante 2016 com Gabriela Rocha\nDia: 27/02 as 20hs\nLocal\u201dParque Municipal de Eventos de... https://t.co/eFElf42vqG"
        },
        {
            "author_id": "3115872045",
            "created_at": "2016-01-23T02:00:11.000Z",
            "id": "690715621961572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/yOEQPaisPU"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-01-23T02:00:11.000Z",
            "id": "690715618790666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/byXPkhnaUI"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-01-23T01:56:37.000Z",
            "id": "690714721201291265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da #Patag\u00f4nia argentina: https://t.co/fyW6CZekB9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:54:56.000Z",
            "id": "690714299455508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/H1SqrXvvyc"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:54:36.000Z",
            "id": "690714217658191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/JPhpdBUcT6"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:53:21.000Z",
            "id": "690713900669530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/MyaPVUOYkW"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:51:53.000Z",
            "id": "690713530547380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/Y5hVYsiy6G"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:51:32.000Z",
            "id": "690713445444952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/glbyCrXZ5c"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:50:08.000Z",
            "id": "690713089881182209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/80WqfiFLcp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:49:46.000Z",
            "id": "690713000538279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/hefBh5QMx3"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:48:29.000Z",
            "id": "690712677753102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/jjOxSUnu1O"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:48:05.000Z",
            "id": "690712575332364290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/C49taw78zc"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:47:40.000Z",
            "id": "690712469740781569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/8mmPabNL13"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-23T01:28:25.000Z",
            "id": "690707626590543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia\u00a0argentina https://t.co/PrZ7P7Tur0"
        },
        {
            "author_id": "1042353234",
            "created_at": "2016-01-23T01:00:31.000Z",
            "id": "690700603912155138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf suspende caminata familiar al MN El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi. https://t.co/EpSAur8mQk https://t.co/OB1bZ8kZfp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:47:25.000Z",
            "id": "690697309911314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/1y3OZnW32u"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:46:54.000Z",
            "id": "690697177023184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/ztbGr7jQqK"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:08.000Z",
            "id": "690696480772923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/TQmK8Lrv3L"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:08.000Z",
            "id": "690696480525389826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QqxzoeuUwm"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabvasa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabvasa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabvasa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SALVETHELUXO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SALVETHELUXO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SALVETHELUXO"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil",
                "id": "8287495ff1aa6a83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita, Brasil",
                "id": "1991a548920f6e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parais\u00f3polis, Brasil",
                "id": "a6d4c08a1f2f65e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Castelhano, Brasil",
                "id": "022fea0cb20b36d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Curacaut\u00edn, Chile",
                "id": "008dfa8f706156d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "b832ab2472a63219",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Perote, Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "id": "f7372e998282ead1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Lomas de Zamora, Argentina",
                "id": "000ceddc32916a4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a",
                "id": "1115004c3fafaf8a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229085656",
                "name": "Ian Henderson",
                "username": "ihendergames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749930558",
                "name": "ViajandoComAPaty",
                "username": "patyclick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22780293",
                "name": "Ian Dimas de Almeida",
                "username": "iandimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200253939",
                "name": "Beige Safado",
                "username": "naodieday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893257627",
                "name": "Rayssa Mendes",
                "username": "raymendez_91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193721426",
                "name": "Paulo_Mag\u00fa",
                "username": "Paulo_Magu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107202977",
                "name": "Ma Pensou",
                "username": "May_brait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375051867",
                "name": "M\u00e1rcio Roberto Morei",
                "username": "Marciorober1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118846958",
                "name": "Cy\u00b0 Murillo",
                "username": "CynthiaSky15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47707267",
                "name": "| A T O M I C | Malakoi",
                "username": "leeeentz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190847467",
                "name": "Brenda",
                "username": "brendahordi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167560379",
                "name": "Claudio Guedes",
                "username": "claudio_gueedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182882139",
                "name": "Nat\u00e1llia",
                "username": "_natcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231664482",
                "name": "Jean\u2720",
                "username": "dutracrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10745272",
                "name": "Marcelo",
                "username": "sir_marcelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379067610",
                "name": "Eller",
                "username": "LuucasEller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68791229",
                "name": "Leo Giacon",
                "username": "LeoGiacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90619243",
                "name": "sueli rodrigues",
                "username": "suelicemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321729013",
                "name": "Geoecotur",
                "username": "GeoEcotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734249574",
                "name": "Drone Sky",
                "username": "droneskymg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109186176",
                "name": "Mary",
                "username": "mpirmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92427513",
                "name": "Alexander Rodrigues",
                "username": "MoraesAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162110014",
                "name": "Ziza",
                "username": "zizalucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144156135",
                "name": "Ger Prieto",
                "username": "GerChacarero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33237315",
                "name": "Bernardo Vasconcelos",
                "username": "Bernardopirite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108581264",
                "name": "Oto Patam\u00e1",
                "username": "lucasraffnuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615408256",
                "name": "Giovannini Barbosa",
                "username": "niniexists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73921872",
                "name": "QueridoPutaQuePariu",
                "username": "dhiegous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550669341",
                "name": "jorgecaveira#betalab",
                "username": "IMPERADORJORGE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529003389",
                "name": "Andre gustavo",
                "username": "AndreGustavo_CM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95911088",
                "name": "Tom Brutal Lucitor \ud83d\ude08",
                "username": "tomlucitor23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76707984",
                "name": "Thiago Queiroz",
                "username": "thiagohqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893952547",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "neto_henriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51249139",
                "name": "Paulo",
                "username": "paulodalzochio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134753726",
                "name": "O Sul SC News",
                "username": "OSulSCNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68855715",
                "name": "Ohh Queirooz",
                "username": "thais051294",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938271109",
                "name": "Elias Silva F\u00eanix",
                "username": "eliassilvafenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534398720",
                "name": "alva construtora",
                "username": "AlvaConstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561696735",
                "name": "fepescasp",
                "username": "fepescasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365359115",
                "name": "Vitor Murta",
                "username": "Vitor_Murta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81386419",
                "name": "dinhosantana",
                "username": "DinhoSantanaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176450880",
                "name": "Mem\u00f3rias do Maranh\u00e3o",
                "username": "memoriamaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403102732",
                "name": "Iza Claro",
                "username": "Teliciabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583377940",
                "name": "Othelino Neto",
                "username": "OthelinoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71026256",
                "name": "UNI TV",
                "username": "unitvsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342369159",
                "name": "herbert fitipaldi",
                "username": "herbertfitipald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "Tripadvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68888109",
                "name": "Renatinho",
                "username": "RenatoSousaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112135174",
                "name": "Dalvaniza",
                "username": "dalvaniza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412500206",
                "name": "100atalhos",
                "username": "100atalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43329014",
                "name": "CHRISTIANO LINS .'.",
                "username": "lins726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713765043",
                "name": "Frank Ribeiro",
                "username": "vamoofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112169059",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Azevedo",
                "username": "Andresevenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115792232",
                "name": "M\u00e1rcio Melo",
                "username": "marcioferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59026317",
                "name": "Robson Paz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonpaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358506138",
                "name": "iiiii",
                "username": "gkelly_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87867940",
                "name": "Eliab Cajas \u200f\u0646",
                "username": "eliabcajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507309664",
                "name": "jujuju",
                "username": "jullyavictori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19684277",
                "name": "Diogo Ferreira",
                "username": "diogo_f_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191126164",
                "name": "EL__Duque",
                "username": "EL__Duque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434318716",
                "name": "BRUNA BARROS",
                "username": "brunabjh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328100997",
                "name": "Roger \u26bd\ufe0f",
                "username": "rogersoares96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106881337",
                "name": "gkd",
                "username": "badbludh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48326698",
                "name": "Viagens & Turismo",
                "username": "viagenseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275699886",
                "name": "Camilla",
                "username": "camilladutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220676424",
                "name": "Roberto Thomaz",
                "username": "robertotom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47470852",
                "name": "Canada Intercambio",
                "username": "Can_Intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76160404",
                "name": "Camila",
                "username": "camilabauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153986221",
                "name": "An\u00e1dylla \u2728",
                "username": "Naadyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568824",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "rafa_jornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85897839",
                "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd84\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd7e \ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83e\uddc9",
                "username": "Augusto_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007734608",
                "name": "sol",
                "username": "fakenaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218261784",
                "name": "S\u00e9rgio Gave Fraga",
                "username": "SergioGaveFraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229990467",
                "name": "GUSTAVO BOENNY",
                "username": "GustavoBoenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94482501",
                "name": "Guilherme Ramos",
                "username": "GuilhermeRammos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27948995",
                "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd94",
                "username": "loopx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344060272",
                "name": "PIKININO",
                "username": "GdrRuben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39292206",
                "name": "Cleber Rosa",
                "username": "cleberrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56791528",
                "name": "David Cabral",
                "username": "davidcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426865797",
                "name": "Puente Im\u00f3veis",
                "username": "puenteimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347374276",
                "name": "Henriette Mour\u00e3o",
                "username": "henriette_mouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968775409",
                "name": "NaPaula \ud83d\udc3a",
                "username": "anapseixascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163466422",
                "name": "Olinto",
                "username": "quasesfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85303182",
                "name": "Chico Caminati",
                "username": "caminati_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125213248",
                "name": "Iza zilli",
                "username": "izazilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352529235",
                "name": "Mano Lusca",
                "username": "0lusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188887929",
                "name": "negobalacrf_",
                "username": "negobalacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128059412",
                "name": "Silas Medeiros...",
                "username": "SilasMeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60945262",
                "name": "Bibliofran\u00e7a",
                "username": "bibliofranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64598242",
                "name": "\u00c1gueda Muniz",
                "username": "aguedamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322416892",
                "name": "kikogoncalves01",
                "username": "kikogoncalves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41746873",
                "name": "Edson.",
                "username": "EdsonMolitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93416047",
                "name": "Giovanni Meireles",
                "username": "GiovanniMeirele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888882019",
                "name": "micamara.es",
                "username": "micamaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110353",
                "name": "Fabr\u00edcio Franco",
                "username": "fabfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511302445",
                "name": "MatInside \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "MatOutside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282371092",
                "name": "St. Albert's Place",
                "username": "plmnicesap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610391793",
                "name": "Social Networks RTG",
                "username": "SNRTG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827794855",
                "name": "Se \u00e9 que me entendes",
                "username": "SeEntendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60414515",
                "name": "Adriel Fortes",
                "username": "_adrielfortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875867613",
                "name": "Paula Rezende",
                "username": "PaulaMRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684489038",
                "name": "Yasmin Karla",
                "username": "YasminKarlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911533243",
                "name": "Green Era Travel",
                "username": "GreenEraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46762438",
                "name": "Disc\u00edpulo do Deboche",
                "username": "Reh_NaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71068812",
                "name": "V\u00edvere Eventi",
                "username": "vivereeventii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543708856",
                "name": "Gonzalo Barrios",
                "username": "shalyjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72931726",
                "name": "Ronilson Sapucaia",
                "username": "RoniSapucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662957",
                "name": "Giu Leonel 100% \ud83d\udc89",
                "username": "giuleonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198993952",
                "name": "kyrtos Podium",
                "username": "homosexterrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322444348",
                "name": "Jose J. Jara Vidal",
                "username": "desdeconce83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949520533",
                "name": "Gui",
                "username": "rauber_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84496736",
                "name": "Leonilde Costa",
                "username": "Leocosta_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468992245",
                "name": "Ludmilla Azevedo",
                "username": "LudmillaCastao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43944285",
                "name": "Loading...",
                "username": "zeca_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115464859",
                "name": "clara",
                "username": "killingmoons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557392189",
                "name": "Rose Brito",
                "username": "RosileydB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766654195",
                "name": "Rub\u00e9n P\u00e9rez Sep\u00falveda",
                "username": "Usa_la_fuerza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042353234",
                "name": "Codexverde",
                "username": "CodeXverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752150444",
                "name": "Sitio Monte Horebe",
                "username": "HorebMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68001817",
                "name": "Edilane Calado \ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "EdilaneSEP_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104901252",
                "name": "j\u00fanior",
                "username": "ljuniors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603904236",
                "name": "Nathalia",
                "username": "__natholiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572659235",
                "name": "Tairine Rosa",
                "username": "TairineRosa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948299923",
                "name": "FATIMA FERREIRA CARN",
                "username": "CarnFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62917295",
                "name": "Cau\u00ea La Scala",
                "username": "cauelascala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17584150",
                "name": "asc",
                "username": "ascardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24733002",
                "name": "Robson Miguel",
                "username": "robsonmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894039403",
                "name": "Mariana Vieira",
                "username": "maarianasvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860861155",
                "name": "Dari",
                "username": "darissaquadross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055449708",
                "name": "Alex",
                "username": "gfalexsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14279097",
                "name": "Renan Souza",
                "username": "reehcsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60290319",
                "name": "lulu",
                "username": "lugiacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61652321",
                "name": "Ronaldo Klaiber",
                "username": "roklaiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40470318",
                "name": "Amanda Ferreira",
                "username": "sweetdiinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77581947",
                "name": "BabiGuimaraes\ud83c\udf3b",
                "username": "baaby_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79031275",
                "name": "Paula Martins",
                "username": "PaulaH15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61047076",
                "name": "wallishow",
                "username": "wallishoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4806811588",
                "name": "amanda lima",
                "username": "amandaavlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717027681",
                "name": "Junior gezayzeh",
                "username": "cewoneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258226117",
                "name": "Caduzeira \u2122",
                "username": "cadu0794",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231288445",
                "name": "dinho maquiador",
                "username": "dinhomakepanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17405288",
                "name": "Gustavo B. Schenkel",
                "username": "gbschenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66765084",
                "name": "Frederico Figueredo",
                "username": "desativadofred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87829779",
                "name": "Luuma.",
                "username": "s_luma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4796351957",
                "name": "Geral do Gr\u00eamio",
                "username": "Primeirabarra83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75918921",
                "name": "Aline Costa",
                "username": "line_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72119051",
                "name": "deza",
                "username": "andrezatei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73798189",
                "name": "o pressentido bilau do lula",
                "username": "doisMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217529893",
                "name": "helana sandy",
                "username": "blitzkriegbop_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360273368",
                "name": "Taylor Gabriel",
                "username": "TayloorGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179732360",
                "name": "josyvaldo almeida",
                "username": "Josy_valdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583593453",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a\u2122 \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "pvbayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132128596",
                "name": "Bianca",
                "username": "biihscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990137636",
                "name": "Droo TV",
                "username": "drootvbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97790775",
                "name": "Lincoln Quina",
                "username": "lincolnquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131949457",
                "name": "Igor Amorim",
                "username": "Igo_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235239945",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juliaxaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301599824",
                "name": "Ulisses Barbosa",
                "username": "ulissesjornalpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41259292",
                "name": "Elton Nakaoji",
                "username": "ton_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342437980",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e",
                "username": "ludvatic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595257890",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Soares",
                "username": "SoaresAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4077810196",
                "name": "Thais A P Cerqueira",
                "username": "ThaisAPCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68727252",
                "name": "L",
                "username": "Josephynoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935868592",
                "name": "M\u00eddia Independente Coletiva",
                "username": "MIC_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263412264",
                "name": "Artur C de Deus",
                "username": "ArturCdeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326863294",
                "name": "Carolini ~ C1 \u2654",
                "username": "KroliniAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38426264",
                "name": "Rodrigo Moraes",
                "username": "rodrigoneri94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231408336",
                "name": "Danilo Meira",
                "username": "Danilo_meira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779899969",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86. \ud83d\udcd6 :: aridante",
                "username": "claramdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171203489",
                "name": "Emanuel Romero A.",
                "username": "emanuromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405102874",
                "name": "Basqueira'",
                "username": "vinibasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177621354",
                "name": "Gustavo Bianchi",
                "username": "GooBianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265020026",
                "name": "myotismona",
                "username": "burendoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150686717",
                "name": "Ingrid Fuchs",
                "username": "atiracolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183209289",
                "name": "Filipe G. Cunha",
                "username": "endou_kenji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180133537",
                "name": "Ana Cristina Palacio",
                "username": "AnaKrisPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138032677",
                "name": "Ang\u00e9lica Pereyra",
                "username": "AngelicaPereyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935780316",
                "name": "Izabelly Sabriny",
                "username": "IzabellySabriny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16974693",
                "name": "rpgblogs",
                "username": "rpgblogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305813",
                "name": "@AdeltonAlves",
                "username": "AdeltonAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20508939",
                "name": "\ud83c\udfb2 leandropug \ud83c\udfb2",
                "username": "leandropug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475342996",
                "name": "lima",
                "username": "theuslliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367457267",
                "name": "Alysson Monteiro",
                "username": "amsmonteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491908635",
                "name": "masino silvana",
                "username": "masino_silvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194557882",
                "name": "Luis H. Barreto",
                "username": "luis15barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443372533",
                "name": "Anita!!",
                "username": "nitalambrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195086826",
                "name": "Juli",
                "username": "Julietvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209632066",
                "name": "\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8a \ud83e\udd8b",
                "username": "srtathalissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276983572",
                "name": "Atmosfera Design",
                "username": "atmosferadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67465567",
                "name": "\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6",
                "username": "umapsipravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236821902",
                "name": "Lorran",
                "username": "_lorrandiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260008145",
                "name": "lipe \u262e\ufe0f",
                "username": "_fepincer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118216475",
                "name": "ruben dario Fisioterapia",
                "username": "rubenvillasboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436471",
                "name": "karolainy souza",
                "username": "kkarolveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680050019",
                "name": "Maritza Asencios",
                "username": "Maritzasen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429137519",
                "name": "Marlos Valladares",
                "username": "marlosvalladare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244524150",
                "name": "FS Investimentos",
                "username": "silvaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41195351",
                "name": "Felipe",
                "username": "felibitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630413582",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "mgfrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271258697",
                "name": "Claudinho Petroni",
                "username": "ClaudinhoPetron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54557877",
                "name": "Paulo Marrecas",
                "username": "medronheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226388",
                "name": "Luis H. Novello",
                "username": "Luis_Novello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388540515",
                "name": "tino prego",
                "username": "tino2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237333265",
                "name": "Miguel Tavares Gomes",
                "username": "MigTG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20783135",
                "name": "Menina Enciclop\u00e9dia (Regina)",
                "username": "menciclopedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242284836",
                "name": "Idernon Nascimento",
                "username": "idernonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794901267",
                "name": "Imagens Mundo",
                "username": "ImagensMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735560175",
                "name": "elias carvalho",
                "username": "eliascelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462375504",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "flaviorrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694085049",
                "name": "Vera L\u00facia Batista",
                "username": "veraluneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144875363",
                "name": "Casa Presidencial \ud83c\udde8\ud83c\uddf7",
                "username": "presidenciacr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58205052",
                "name": "Ana Elisa Gouv\u00eaa",
                "username": "ana__gouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41324567",
                "name": "Marcello Lacroix W.",
                "username": "MarcelloLacroix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540158085",
                "name": "William Japa",
                "username": "Japa10William",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260933367",
                "name": "Everton Plinio Martiny",
                "username": "EvertonMartiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142655163",
                "name": "\u00c9dson deMorais Bueno",
                "username": "edsondmbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171777654",
                "name": "Arnaldo Juste Junior",
                "username": "Arnaldojustepv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14367515",
                "name": "Daniel Ferreira",
                "username": "zyfez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134475793",
                "name": "Prof. Caio Melo",
                "username": "prof_caiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70546896",
                "name": "Rafael Mendon\u00e7a",
                "username": "rafacamen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70729564",
                "name": "Prefeitura de Pinda",
                "username": "PrefeituraPinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93890865",
                "name": "Summer Eletro Bemtevits",
                "username": "sosmalibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54259696",
                "name": "Ane Minghelli",
                "username": "ane_mingh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32354475",
                "name": "Paquetaense",
                "username": "paquetaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15767060",
                "name": "Guilherme Aires",
                "username": "guiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319349498",
                "name": "Les Pi\u00f1a",
                "username": "lestermartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480677984",
                "name": "biguloyd",
                "username": "marinacitou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197955750",
                "name": "Marcia Pedroza",
                "username": "ACozinhaDeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343030324",
                "name": "\u00e1gatha",
                "username": "soagatha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109215681",
                "name": "nicole",
                "username": "softuniversx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52231152",
                "name": "Eyscer",
                "username": "Accelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81186098",
                "name": "Victor Hugo Barros \ud83d\udc89",
                "username": "VictorHEBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961292978",
                "name": "AUREA E SAULO",
                "username": "aureaesaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58274854",
                "name": "Karin",
                "username": "Bruckheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991845521198329856",
                "name": "Gutto",
                "username": "CLOSEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856609854",
                "name": "agendagospelrs",
                "username": "agendagospelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115872045",
                "name": "rosana carvalho",
                "username": "rosanamelcarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "692294697654464512",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d45uzjsxc2lty5sr6i57iborj799",
        "oldest_id": "690696480525389826",
        "result_count": 499
    }
}